{
	"status": "ok",
	"stations": [{
		"name": "zdf",
		"channelId": 1822600,
		"broadcastsNow": [{
			"id": "1288064974f0f4bbeb08ab67fc980c16",
			"airtime": "10.04.2016 13:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:40",
			"beschreibung": "Endlich in Schweden. Und Henning Bauck, Jens Kohlhaus und ihr Bekannter Ludger Bremehr sind ihren Objekten der Begierde \u2013 Elchk\u00e4lbern \u2013 zum Greifen nah. 40 Stunden waren die drei unterwegs.  Endlich sind sie in Bjurholm angekommen, um zwei Elchkinder f\u00fcr Hennings Biogut in Bad Bodenteich zu kaufen. Bei deren Anblick wird der eher raubeinige Henning Bauck fast sanft. Auch Freund Jens verschl\u00e4gt\u0027s die Sprache, so beeindruckend sind die Tiere.  Und wenn ein M\u00e4nnertrio so lange in der skandinavischen Wildnis unterwegs ist, wird aus einer Dienstfahrt schon mal ein Abenteuerurlaub.  An Urlaub kann Stefan Steinwand in D\u00fcrrenmettstetten keinen Gedanken verschwenden - zum Leidwesen seiner Freundin Hannah, die nur zu gerne mit Stefan nach Ibiza reisen m\u00f6chte. Statt mediterraner Meeresbrise gibt\u0027s f\u00fcr Hannah erst einmal Schwarzw\u00e4lder Kuh-Duft. Zumindest so lange, bis die Hauptsaison auf dem Steinwand-Hof vorbei ist. F\u00fcr die Architekturstudentin ist es selbstverst\u00e4ndlich, mit ihrem Schatz zusammen im Melkstand zu arbeiten. Und Stefan ist beeindruckt, wie viel Verst\u00e4ndnis Hannah f\u00fcr sein Leben als Landwirt hat.   \u0022Verst\u00e4ndnis ist genau das Rezept f\u00fcr wenig Scheidungen in der Landwirtschaft\u0022, meint Oma Inge vom Hof Barslund in Sillerup. Die Gro\u00dfeltern von Thomas Andresen sind seit 60 Jahren zusammen. Den allw\u00f6chentlichen Skatnachmittag von Opa Peter mit seinen alten Schulfreunden nimmt sie mit Humor. Die Skatrunde ist Peter Thimsen heilig. Aber ausgerechnet heute r\u00fcckt Enkel Thomas wieder einmal mit neuer Arbeit an.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/e68ccc5d-3131-4ac8-a3d9-97450147b8e5",
			"length": 2700,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/ec8cbc6f-1ba8-4cb9-8984-a3325dbdd7aa?layout=672x378",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/ec8cbc6f-1ba8-4cb9-8984-a3325dbdd7aa?layout=90x51",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Die B\u00fcffelranch",
			"untertitel": "Drei Bauern auf Schwedentour",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "914141ce7e71e44f63bf916fe330865a",
			"airtime": "10.04.2016 14:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:10",
			"beschreibung": "Wir sortieren unseren M\u00fcll, kaufen Bio, fahren Fahrrad statt Auto. Der Umweltgedanke erfasst nun auch das letzte gro\u00dfe Thema unseres Lebens, das Sterben. Bio liegt auch hier im Trend.  Umweltbewusste betten sich in Bio-S\u00e4rgen zur letzten Ruhe. Auf vielen Friedh\u00f6fen ist die biologisch abbaubare Urne bereits Standard. Welche mitunter kurios erscheinenden Trends kennt die Bestattungsbranche? Und welche Konzepte machen den \u0022gr\u00fcnen Tod\u0022 erst m\u00f6glich?  Mark Jacobs hat eine Mission. Der Niederl\u00e4nder vertreibt Bio-S\u00e4rge in Deutschland \u2013 mit wachsendem Erfolg. \u0022Unser Umsatz hat sich, seit wir 2011 begonnen haben, jedes Jahr verdoppelt. Langsam, aber sicher findet ein Umdenken statt\u0022, erkl\u00e4rt Jacobs. Seine S\u00e4rge stammen aus Asien und sind aus nachwachsenden Materialien gefertigt - wilde Ananas und Bananenblatt etwa. Das \u0022Innenleben\u0022 der S\u00e4rge: \u00f6kologisch unbedenklich, aber auch denkbar schlicht. Das Kopfkissen aus S\u00e4gesp\u00e4nen, die Matratze aus Mais. Sch\u00e4tzen das die Kunden wirklich?   Eva Mittmann will vorsorgen und entscheiden, wo sie einmal bestattet werden m\u00f6chte \u2013 ohne der Umwelt zur Last zu fallen. Auf einem Waldfriedhof, etwa einem \u0022Ruheforst\u0022 oder \u0022Friedwald\u0022, oder doch auf einem st\u00e4dtischen Friedhof? Die befinden sich vielerorts im Wandel und bieten neue Konzepte, die mit dem Bild des klassischen Friedhofs wenig zu tun haben. In K\u00f6ln beispielsweise gibt es so genannte Aueng\u00e4rten \u2013 Stauden und Blumen, ein Fischteich und mittendrin Gr\u00e4ber. \u0022planet e.\u0022 begleitet Eva Mittmann bei der Suche nach einem f\u00fcr sie geeigneten Konzept.   Eine der zentralen Fragen dabei: Ein\u00e4scherung oder Erdbestattung? Es gibt in Deutschland keine Alternativen \u2013 bis jetzt. Die schwedische Biologin Susanne Wiigh-M\u00e4sak hat ein Verfahren entwickelt, das ihrer \u00dcberzeugung nach eine echte Bio-Bestattung gew\u00e4hrleistet. \u0022Man wei\u00df, dass viele traditionelle Friedh\u00f6fe einiges aufbringen m\u00fcssen, um keine negativen Effekte auf das Grundwasser zu haben. Und bei einer Ein\u00e4scherung muss viel Aufwand betrieben werden, um die sch\u00e4dlichen Abgase herauszufiltern. Wir sollten umdenken\u0022, fordert die Biologin. Sie will die Verstorbenen in ein Bad aus fl\u00fcssigem Stickstoff tauchen und anschlie\u00dfend gefriertrocknen. Heraus kommt eine Bio-Masse, die sich innerhalb von k\u00fcrzester Zeit im Boden aufl\u00f6st und zu n\u00e4hrstoffreichem Humus wird. Derzeit plant Wiigh-M\u00e4sak den Bau der ersten Anlage in Schweden.   Bereits Praxis in Schweden: das Grabsteinrecycling. W\u00e4hrend in Deutschland alte Grabsteine geschreddert und f\u00fcr den Stra\u00dfenbau verwendet werden, setzt die Stadt J\u00f6nk\u00f6ping auf die Wiederverwertung. 80 Prozent der neuen Gr\u00e4ber werden mit alten Grabsteinen versehen. Die Kunden zahlen den Transport und die Umarbeitung der Steine. Das ist umweltfreundlich und spart Ressourcen, die etwa bei der Herstellung und beim Transport neuer Grabsteine anfallen.   Die ZDF-Umweltdokumentation \u0022planet e.\u0022 macht sich auf die Suche nach dem \u0022gr\u00fcnen Tod\u0022 und zeigt Beispiele in Deutschland und Schweden.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/829179a5-9db7-4d93-8ff4-d3ef17a70c30\/6b2e2eb9-ba80-4bc9-bd29-374c73178a1b",
			"length": 1800,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/8a47eb21-5eb9-4d3e-9f3a-db20e4a99a2f?layout=672x378",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/8a47eb21-5eb9-4d3e-9f3a-db20e4a99a2f?layout=90x51",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "planet e.: Die \u00d6kobestattung",
			"untertitel": "Film von Jenny Roller-Spoo",
			"type": "broadcast"
		}],
		"broadcasts": [{
			"id": "ed4d72bdc6ab0c5aed6dd9d647aa2fcb",
			"airtime": "10.04.2016 04:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 05:40",
			"beschreibung": "Der Countdown l\u00e4uft: Sibel Aydin und Mike Brandt bereiten ihre Hochzeit vor, inklusive feucht-fr\u00f6hlicher Junggesellenabschiede. Doch dann der Schock: Baby Samuel hat einen Nabeldurchbruch.  Sibel ger\u00e4t mit Max Walther sofort wieder aneinander, was die Behandlung angeht. OP oder nicht? Jana und Yunus fahren ins Krankenhaus und werden zun\u00e4chst vom dortigen Kinderarzt beruhigt. Doch in der Nacht vor der Hochzeit verschlimmert sich Sammys Zustand.  W\u00e4hrend Yunus sehr gl\u00fccklich dar\u00fcber ist, dass er durch die Hochzeit seiner Eltern jetzt bald auch eine richtige Familie bekommt, wird Sibel der Trubel um die Hochzeit langsam aber sicher zu viel. Ihre Mutter G\u00fcl macht ihr Vorw\u00fcrfe: Wenigstens das Brautkleid h\u00e4tte Sibel doch mit ihrer Mutter kaufen k\u00f6nnen! Ihr Bruder Berkan macht ihr Vorw\u00fcrfe, dass sie die Mutter traurig macht. Und Max gibt ihr wiederholt zu verstehen, dass er die Spontaneit\u00e4t der Hochzeit fragw\u00fcrdig findet.   Zunehmend genervt, schleichen sich jedoch noch andere Gef\u00fchle in Sibels Herz. Da hilft nur: Feiern mit Freundin Sophie, die bei der Hochzeit sowohl auf ihren Verflossenen Max als auch auf Tobias treffen wird, der ihr seine Gef\u00fchle gestanden hat.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/ddfbceaf-b9bf-4c5a-826a-9ebecf13e65c\/771db27e-1f1f-4bd2-a4ab-044f9e551e5f",
			"length": 2700,
			"titel": "Sibel \u0026 Max",
			"untertitel": "Happy End?",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f8c45d978b5fa64e19ef9cf887639825",
			"airtime": "10.04.2016 04:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 05:40",
			"beschreibung": "Der Countdown l\u00e4uft: Sibel Aydin und Mike Brandt bereiten ihre Hochzeit vor, inklusive feucht-fr\u00f6hlicher Junggesellenabschiede. Doch dann der Schock: Baby Samuel hat einen Nabeldurchbruch.  Sibel ger\u00e4t mit Max Walther sofort wieder aneinander, was die Behandlung angeht. OP oder nicht? Jana und Yunus fahren ins Krankenhaus und werden zun\u00e4chst vom dortigen Kinderarzt beruhigt. Doch in der Nacht vor der Hochzeit verschlimmert sich Sammys Zustand.  W\u00e4hrend Yunus sehr gl\u00fccklich dar\u00fcber ist, dass er durch die Hochzeit seiner Eltern jetzt bald auch eine richtige Familie bekommt, wird Sibel der Trubel um die Hochzeit langsam aber sicher zu viel. Ihre Mutter G\u00fcl macht ihr Vorw\u00fcrfe: Wenigstens das Brautkleid h\u00e4tte Sibel doch mit ihrer Mutter kaufen k\u00f6nnen! Ihr Bruder Berkan macht ihr Vorw\u00fcrfe, dass sie die Mutter traurig macht. Und Max gibt ihr wiederholt zu verstehen, dass er die Spontaneit\u00e4t der Hochzeit fragw\u00fcrdig findet.   Zunehmend genervt, schleichen sich jedoch noch andere Gef\u00fchle in Sibels Herz. Da hilft nur: Feiern mit Freundin Sophie, die bei der Hochzeit sowohl auf ihren Verflossenen Max als auch auf Tobias treffen wird, der ihr seine Gef\u00fchle gestanden hat.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/ddfbceaf-b9bf-4c5a-826a-9ebecf13e65c\/771db27e-1f1f-4bd2-a4ab-044f9e551e5f",
			"length": 2700,
			"titel": "Sibel \u0026 Max",
			"untertitel": "Happy End?",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "be628619894d54f4240ee009280e1870",
			"airtime": "10.04.2016 05:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:00",
			"beschreibung": "Geburtstag eines Playboys Hugh Hefner wird 90 Jahre alt  Nach Mord einer dreifachen Mutter Wie gegen Stalking wehren  Unterwegs mit Autobahnreinigern Saubere Rastpl\u00e4tze und Fahrbahnen  Moderation: Sandra Maria Gronewald",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/9c4e1912-ec14-35ec-b869-fdf6d697a91f\/79545745-ee40-449d-b1fb-af844cc0dcb5",
			"length": 1200,
			"titel": "hallo deutschland",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2cdee72a1d572c512db0200ebc057f77",
			"airtime": "10.04.2016 06:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:20",
			"beschreibung": "Coco ist auf dem Land und darf mit Kati einen Tag lang in ihre Vorschule gehen. In der n\u00e4chsten Folge muss Charkie in eine Hundeschule. Eine gro\u00dfe Herausforderung f\u00fcr den verspielten Hund.  Coco freut sich, als Gastaffe mit in die Vorschule zu gehen. Obwohl er sich bem\u00fcht, ist es f\u00fcr ihn gar nicht so einfach, alle Regeln zu befolgen. Ebenso ergeht es dann Charkie in der Hundeschule. Da bietet Coco sich an, mit ihm zu \u00fcben, dass er die Pr\u00fcfung schafft.  Diese Folge besteht aus den beiden Episoden \u0022Coco in der Vorschule\u0022 und \u0022Coco, der Hundetrainer\u0022.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/4464dfad-d495-4e3f-bfd5-f6a3fe200aa3",
			"length": 1200,
			"titel": "Coco, der neugierige Affe",
			"untertitel": "Coco in der Vorschule Zeichentrickserie",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "6f351c69c71bb9c60fba5c977ce40114",
			"airtime": "10.04.2016 06:20",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:40",
			"beschreibung": "Coco sucht mit Marco nach einem neuen Auftrittsort f\u00fcr dessen Band. Doch \u00fcberall gibt es Probleme. Danach ist Coco bei Bill und hilft ihm, einen Film \u00fcber das Schl\u00fcpfen der Enten zu drehen.  Bei Appetito ist es f\u00fcr die Band zu eng, hier hallt es und dort klingt es dumpf. Ob sie im Museum auftreten d\u00fcrfen? In der n\u00e4chsten Folge warten Coco und Bill gespannt auf die Entenkinder. Da die Entenmutter aber das Nest verl\u00e4sst, will Coco die Eier ausbr\u00fcten.  Diese Folge besteht aus den beiden Episoden \u0022Stadtmusikanten\u0022 und \u0022Eine ungew\u00f6hnliche Entenmama\u0022.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/7f553b73-3733-4257-b510-eabb8b6ccf81",
			"length": 1200,
			"titel": "Coco, der neugierige Affe",
			"untertitel": "Stadtmusikanten Zeichentrickserie",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "b45fab3352c0e3de917dcf15e01456d3",
			"airtime": "10.04.2016 06:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:55",
			"beschreibung": "Kokosnuss ist stolz auf seinen Opa J\u00f6rgen: Als der von Chef beleidigt wird, \u00fcberredet er J\u00f6rgen zu einem Wettkampf im Nasendr\u00fccken gegen den Angeber und verspricht ihm, dass er siegen wird.  Aber nat\u00fcrlich ist Chef viel st\u00e4rker als J\u00f6rgen. Also verspricht Kokosnuss,  st\u00e4rkende Kr\u00e4uter zu besorgen. F\u00fcr die muss er allerdings ein weiteres Versprechen geben und so verrennt sich der kleine Drache in unz\u00e4hligen Versprechen. Wenn das mal kein Bumerang wird!",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/bd98e3d9-2173-47f3-9b9d-57addb9c303f",
			"length": 900,
			"titel": "Der kleine Drache Kokosnuss",
			"untertitel": "Das Versprechen 3D-Animationsserie",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "4ee9f404e8483e1e72d19bfdbe68c99c",
			"airtime": "10.04.2016 06:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:05",
			"beschreibung": "Alle seine Freunde wissen schon, was sie sp\u00e4ter einmal werden m\u00f6chten, nur Kokosnuss nicht. Opa J\u00f6rgen erz\u00e4hlt ihm von einer geheimnisvollen Pflanze, die das Schicksal voraussagen kann.  Doch leider ist diese Pflanze auch Chefs Lieblingsgew\u00fcrz. Um ein Exemplar zu ergattern, m\u00fcssen Kokosnuss und seine Freunde an den Fressdrachen Trutjan und Trubert vorbei. Doch die M\u00fche lohnt sich. Jetzt wei\u00df auch Kokosnuss, was er werden will. Er h\u00e4tte es ahnen k\u00f6nnen.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/0e60edf2-734d-4285-893c-27f080d47e3a",
			"length": 600,
			"titel": "Der kleine Drache Kokosnuss",
			"untertitel": "Traumberuf 3D-Animationsserie",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "230acdfad657dab18414f9cf650c10cc",
			"airtime": "10.04.2016 07:05",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:20",
			"beschreibung": "Wer h\u00e4tte nicht gerne ein Haustier, noch dazu ein s\u00fc\u00dfes Kaninchen? Doch in Taras Haus gibt es daf\u00fcr keinen Platz. Mama hat gesagt, dass Tara mit ihren beiden Br\u00fcdern Vorlieb nehmen muss.  Ganz anders ist es mit Tieneke. Die hat in ihrem Garten nicht nur eins, sondern gleich zwei Kaninchen: Puschelchen und Wuschelchen. Tara macht das etwas eifers\u00fcchtig, doch wirklich \u00e4rgerlich ist es f\u00fcr sie, dass sich Petja und Maus st\u00e4ndig \u00fcber sie lustig machen  Taras Freundin Tieneke hat es eilig. Sie ist auf dem Weg, um mit ihrer Mutter in der Nachbarschaft ein Kaninchen abzuholen, das sie in Zukunft als Haustier halten darf. Wenn Tara mitgehen m\u00f6chte, wird es Zeit, den Schlafanzug gegen richtige Kleider zu wechseln. Nat\u00fcrlich will Tara dabei sein, genauso wie Jul und Fritzi auch.   Doch schnell wird klar, dass Kaninchen lieber zu zweit sind als alleine, und deshalb darf Tieneke am Ende Puschelchen und Wuschelchen mitnehmen, ein schwarzes und ein schneewei\u00dfes Tier. Tara ist darauf ganz neidisch. Sie hat keine Haustiere zuhause, blo\u00df zwei Br\u00fcder, die sich st\u00e4ndig \u00fcber sie lustig machen. Am liebsten w\u00fcrde sie Maus und Petja gegen zwei Kaninchen eintauschen! Da braucht es schon ein ordentlich schlechtes Gewissen bei den beiden Jungs, dass sie sich f\u00fcr ihre bl\u00f6den Bemerkungen bei ihrer Schwester entschuldigen und den Kaninchen eine  Rutsche bauen. Und Tara selbst? Die darf immerhin gelegentlich auf Tienekes Kaninchen achtgeben.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/189fd3ee-d373-4c04-8f83-38ff81636de3",
			"length": 900,
			"titel": "Wir Kinder aus dem M\u00f6wenweg",
			"untertitel": "Wir bekommen Kaninchen Animationsserie",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d30c2c57cffcccf6303e235728f1ab4d",
			"airtime": "10.04.2016 07:20",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:45",
			"beschreibung": "Die Blocksbergs besuchen Barbaras Cousine Cecilie in Irland. Sie finden die Familie Thunderstorm in sehr getr\u00fcbter Stimmung vor. Denn sie m\u00fcssen bef\u00fcrchten, ihr Schloss zu verlieren.  Der geldgierige Mr. Whipsnake will sich das Schloss unter den Nagel rei\u00dfen, wenn die letzte Rate der Hypothek nicht bezahlt wird. Im Moment fehlt aber das Geld daf\u00fcr. Bibi und Margie, Cecilies Tochter, schmieden einen Plan. Dazu brauchen sie ein Schlossgespenst.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/20434a34-4719-4210-8baf-0ab0cc901ff9",
			"length": 1500,
			"titel": "Bibi Blocksberg",
			"untertitel": "Die Schlossgespenster Zeichentrickserie",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7dde9e03fa21bda13f7762d484814a65",
			"airtime": "10.04.2016 07:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:10",
			"beschreibung": "Graf Falko will ein Mittelalterfest auf Schloss Falkenstein ausrichten. Daf\u00fcr hat er Feuerschlucker, Burgfr\u00e4uleins und Knappen engagiert. Auch die Ferienkinder vom Martinshof d\u00fcrfen mitmachen.  In ihren Kost\u00fcmen freuen sie sich auf das Turnier - nur Jonas leider nicht. Denn seine selbstgebastelte Ritterr\u00fcstung ist kaputtgegangen. Als Bibi Jonas eine neue R\u00fcstung hexen will, greift sie zum falschen Hexspruch, und Jonas wird zu einem echten Ritter.  Um sich in den Jungen Jonas zur\u00fcckzuverwandeln, muss er erst ein gef\u00e4hrliches Ritterabenteuer durchleben. Schnell hext Bibi den k\u00fcnstlichen Drachen f\u00fcr das Mittelalterfest lebendig. Wird es Jonas gelingen, das Feuer speiende Ungeheuer zu bezwingen?",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/bab27742-0f0c-4eef-acc9-935267a8f049",
			"length": 1500,
			"titel": "Bibi und Tina",
			"untertitel": "Das Mittelalterfest Zeichentrickserie",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "4771a31c1c7853c761d085e494a74be5",
			"airtime": "10.04.2016 08:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:35",
			"beschreibung": "Fritz Fuchs ger\u00e4t unter Verdacht, in einem alten Stra\u00dfenbahndepot antike Teile gestohlen zu haben. Dabei wollte er doch nur eine alte Stra\u00dfenbahnlampe zur\u00fcckbringen, die er gefunden hat.  Sein Freund und Polizist G\u00f6tz Prutz kann ihm in dem Fall leider nicht helfen, denn die Indizien sprechen gegen Fritz. Deshalb ermittelt er auf eigene Faust weiter und erforscht die Stra\u00dfenbahnen der Stadt. Alle Wege f\u00fchren immer wieder in das Stra\u00dfenbahndepot.  Hier verschwinden st\u00e4ndig weitere Gegenst\u00e4nde und Fritz ger\u00e4t immer mehr in Bedr\u00e4ngnis. Irgendjemand spielt ein falsches Spiel.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/0327680f-330c-4fb2-85b5-a206ee12d35d",
			"length": 1500,
			"titel": "L\u00f6wenzahn",
			"untertitel": "Stra\u00dfenbahn - Der falsche Verdacht",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "376713612ebc90574cd990bd722f939f",
			"airtime": "10.04.2016 08:35",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:59",
			"beschreibung": "Alt und edel soll das Geschenk f\u00fcr die Tante sein. Der Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler hat einiges aus Kupfer, Bronze und Messing. Aber nichts Brauchbares ist dabei. Peters Neugier f\u00fcr Metalle ist geweckt.  Was sind ihre Besonderheiten, welches ist das h\u00e4rteste und wie wurden sie entdeckt? Peter Lustig ersteht einen Metalldetektor und stellt fest: \u00dcberall gibt es Metall. Mit der Hilfe einer Goldschmiedin kann er sogar selbst ein antikes St\u00fcck f\u00fcr die Tante herstellen.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0790a0ad-689f-34a4-b6b3-ccd7c8d724ae\/63db731a-0c50-4d92-b12e-fe8ba3f92720",
			"length": 1440,
			"titel": "L\u00f6wenzahn Classics",
			"untertitel": "Peter und die Kupferkanne",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "147f8ab3733e716984a9a30a7c7e9ebf",
			"airtime": "10.04.2016 08:59",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:00",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/3c6207e5-5373-4524-870d-7e7c80b6e84f\/eac050e7-cfaa-4cc9-9d6e-7daea0b00b41",
			"length": 60,
			"titel": "Anders fernsehen 3sat",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "495bafd642381376dfa139fa13716bd7",
			"airtime": "10.04.2016 09:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:30",
			"beschreibung": "Tafeln haben gro\u00dfen Zulauf. Aber ist Armenspeisung noch zeitgem\u00e4\u00df? Wird die Armut gefestigt, statt sie zu beseitigen? Eine \u0022sonntags\u0022-Sendung aus der Suppenk\u00fcche der Franziskaner in Berlin.  Tafeln und Suppenk\u00fcchen sind gefragt wie nie. Jetzt auch bei Fl\u00fcchtlingen. Der Staat zieht sich aus der Verantwortung, sagen Kritiker von Caritas und Diakonie. Dabei hat die Sorge um die Armen doch gerade in der christlichen Tradition einen hohen Stellenwert.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/ed5f1a46-a5d7-3541-a95b-05647a147723\/6b831bc8-6825-4040-bee0-e1abfccc0409",
			"length": 1800,
			"titel": "sonntags",
			"untertitel": "Mit Almosen gegen Armut?",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f3f47c38e2aa1a9072a61000ea17aca0",
			"airtime": "10.04.2016 09:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:15",
			"beschreibung": "Im Mittelpunkt des katholischen Gottesdienstes mit dem Motto \u0022Jesus sehen und leben\u0022 steht der Auferstandene, Jesus Christus, der sich seinen J\u00fcngern offenbart.  \u0022Auch wir d\u00fcrfen ihn sehen und mit ihm leben\u0022, sagt Pfarrer Tobias Z\u00f6ller. \u0022Jesus Christus ist bei uns und begleitet uns auf unserer Lebensreise.\u0022 Nach Ostern w\u00fcssten Christen, dass ihr Herr und Gott lebt, den Tod besiegt hat.  Die romanische Emporenbasilika St. Gertrud in Morsbach ist 800 Jahre alt und damit der historisch \u0022bedeutendste Kirchenbau\u0022 des oberbergischen S\u00fcdkreises. Als Missionsstation gegr\u00fcndet, wurde von hier aus die Umgebung christianisiert. In fast allen Teilen original erhalten, zieht die Kirche mit ihrer meditativen Atmosph\u00e4re t\u00e4glich zahlreiche Besucher und viele Beter an, die \u0022hier zur Ruhe kommen, ihre Last abladen und neue Kraft sch\u00f6pfen\u0022.  Jeden Sonntag versammelt sich die Gemeinde zum Familiengottesdienst. Musik spielt in Morsbach dabei eine besondere Rolle: \u0022Zahlreiche Ch\u00f6re, viele Musikvereine bereichern das Orts- und Gemeindeleben\u0022. Das sollte sich auch im Gottesdienst widerspiegeln, \u0022wo die Musik eine wichtige Rolle einnimmt, um unser Bitten und unseren Lobpreis mit zu Gott hinaufzunehmen\u0022, erkl\u00e4rt Pfarrer Z\u00f6ller.  Im Anschluss an den Gottesdienst k\u00f6nnen die Zuschauer und Mitfeiernden bis 19:00 Uhr unter der Nummer 0700-14141010 (6,3ct.\/min. Festnetz Dt. Telekom, abweichender Mobilfunktarif) Mitglieder der Pfarrgemeinde St. Gertrud in Morsbach telefonisch erreichen.   Weitere Informationen sind aktuell unter www.gottesdienst.zdf.de zu finden.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/2f237d05-dc8f-3c97-8377-a604a45de330\/e2b053d4-7f18-4adc-8be7-e6e455cd7040",
			"length": 2700,
			"titel": "Katholischer Gottesdienst",
			"untertitel": "Jesus sehen - mit ihm leben Aus der Pfarrkirche St. Gertrud in Morsbach",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "8e4dd7a80637416e0945abda0f4cc9ef",
			"airtime": "10.04.2016 10:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:45",
			"beschreibung": "Nach dem Tod nur Lob Wie viel Wahrheit passt zum Nachruf?  Bernhard Vogel, CDU Ehemaliger Ministerpr\u00e4sident  Luitgardis Parasie Pastorin",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/061de256-2de2-3e4d-b31d-6d6654447fd6\/1c6de39c-b1f9-410a-9aeb-65007e7c1f4b",
			"length": 1800,
			"titel": "Peter Hahne",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "92c0e0ce34f907051278dd1cde8ba34b",
			"airtime": "10.04.2016 10:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:57",
			"beschreibung": "Wenn in Deutschland noch der Winter tobt und alles noch im tristen Grau versinkt, beginnt auf Mallorca die sch\u00f6nste Reisezeit.  Ohne Ballermann und Partymeile entfaltet der Deutschen liebste Insel im Fr\u00fchling ihren besonderen Zauber. Ein Meer aus Mandelbl\u00fcten taucht die Landschaft in sattes Rosa, Orangen- und Zitronenb\u00e4ume beginnen zu duften.  Auch f\u00fcr viele Deutsche, die sich auf Mallorca niedergelassen haben, ist die Zeit vor dem sommerlichen Hochbetrieb paradiesisch. Da ist zum Beispiel die Salzherstellerin Katja W\u00f6hr. Ein ganzes Jahr verhandelte sie mit den mallorquinischen Salinenbesitzern. Jetzt produziert und verkauft die 42-J\u00e4hrige in ihrem Laden Salz in allen Variationen und wurde schon nach kurzer Zeit mit einem Unternehmerpreis ausgezeichnet.   Oder Hans Bauer - der pensionierte Geistliche arbeitet als Winterpfarrer in einer kleinen Gemeinde und betreut dort 360 Deutsche. Hochzeiten und Seebestattungen inklusive.   Rita Eberhard ist Kneipenbesitzerin. Die Deutsche aus Bergisch-Gladbach kam vor vielen Jahren f\u00fcr einen einw\u00f6chigen Urlaub nach Mallorca, verliebte sich in die Insel und blieb. Ihre kleine Bar \u0022El Sol\u0022 in einer Seitenstra\u00dfe von Playa de Palma ist seither f\u00fcr viele Deutsche und Einheimische ein t\u00e4glicher Treff und Umschlagplatz f\u00fcr die neuesten Inselger\u00fcchte.  Barbara Luegs Reportage zeigt die sch\u00f6nste Jahreszeit des Jahres auf der beliebten Baleareninsel. Sie erz\u00e4hlt von stillen Landstrichen und einsamen Steilk\u00fcsten, von Deutschen, die hier heimisch geworden sind und den Gl\u00fccksgef\u00fchlen, die Mallorca im Fr\u00fchling \u00fcber die Insel und ihre Bewohner verstreut.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/ec7f5086-a119-3282-b350-36a3816e802f\/49bbcd30-b838-471b-9ffc-38ade97c2eb8",
			"length": 720,
			"titel": "Fr\u00fchlingserwachen auf Mallorca",
			"untertitel": "Von Mandelbl\u00fcten, Neuanf\u00e4ngen und Gl\u00fccksgef\u00fchlen Film von Barbara Lueg",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ec39c70990564520ae1ff368a7be9743",
			"airtime": "10.04.2016 10:57",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:00",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/3c6207e5-5373-4524-870d-7e7c80b6e84f\/35f51988-36f7-46b9-8c21-55907dc20a0f",
			"length": 180,
			"titel": "heute Xpress",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "66143f4417b52c2931c1fb72da75561b",
			"airtime": "10.04.2016 11:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 13:10",
			"beschreibung": "Schlagerstar Beatrice Egli reist in eine der traumhaftesten St\u00e4dte Italiens. Die Schweizerin begr\u00fc\u00dft ihre Zuschauer aus Venedig und l\u00e4dt herzlich zu einer unterhaltsamen Musiksendung ein.  G\u00e4ste: Giovanni Zarrella, J\u00fcrgen und Ramona Drews, Max Moor, Bernhard Brink, Marco Mengoni, Ella Endlich, Oli P.  Die Moderatorin trifft viele prominente und einheimische G\u00e4ste und stellt abwechslungsreiche Themen vor. Mit dem S\u00e4nger und Moderator Giovanni Zarrella nimmt Beatrice Egli die Herstellung des einzigartigen Murano-Glases unter die Lupe. J\u00fcrgen Drews und seine Ehefrau Ramona machen bei einer pers\u00f6nlichen Tour der Gastgeberin mit. Die Schweizerin begegnet Landsmann und Moderator Max Moor, und gemeinsam f\u00fchren sie die Zuschauer durch die Welt der Prominenten in Venedig.  Au\u00dferdem pr\u00e4sentiert die S\u00e4ngerin den venezianischen Karneval sowie das Leben als Gondoliere und zaubert damit das italienische Lebensgef\u00fchl ins Wohnzimmer der Zuschauer.  Musikalisch pr\u00e4sentiert Beatrice Egli wieder ihre neuesten und erfolgreichsten Hits.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/ce45e511-f40c-4ea7-8722-0ecdd112a295\/7ec7ca12-38d9-44b6-85e5-16bc950adf95",
			"length": 7800,
			"titel": "Beatrice Egli - Ein Fr\u00fchlingstag in Venedig",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f2947d5d69477311e4659ebc4374e7b9",
			"airtime": "10.04.2016 13:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 13:55",
			"beschreibung": "Was tun, wenn das teure Erbst\u00fcck kaputtgegangen ist oder die Taschenuhr vom Opa nicht mehr l\u00e4uft? Unsere Experten wissen, was die Sch\u00e4tze noch wert sind und ob sich eine Reparatur lohnt.  Moderatorin Eva Brenner begr\u00fc\u00dft Besitzer defekter Lieblingsst\u00fccke. Sind die Sch\u00e4tze noch zu retten, dann geht es in die Werkstatt, wo Profis sich um die Instandsetzung k\u00fcmmern und den Kunden am Ende so manches St\u00fcck abkaufen.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/8f8632ac-5e40-4587-8bca-8722a472a194\/bc179e1e-5c00-4266-a48e-5e8623b16302",
			"length": 2700,
			"titel": "kaputt und ... zugen\u00e4ht!",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "1288064974f0f4bbeb08ab67fc980c16",
			"airtime": "10.04.2016 13:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:40",
			"beschreibung": "Endlich in Schweden. Und Henning Bauck, Jens Kohlhaus und ihr Bekannter Ludger Bremehr sind ihren Objekten der Begierde \u2013 Elchk\u00e4lbern \u2013 zum Greifen nah. 40 Stunden waren die drei unterwegs.  Endlich sind sie in Bjurholm angekommen, um zwei Elchkinder f\u00fcr Hennings Biogut in Bad Bodenteich zu kaufen. Bei deren Anblick wird der eher raubeinige Henning Bauck fast sanft. Auch Freund Jens verschl\u00e4gt\u0027s die Sprache, so beeindruckend sind die Tiere.  Und wenn ein M\u00e4nnertrio so lange in der skandinavischen Wildnis unterwegs ist, wird aus einer Dienstfahrt schon mal ein Abenteuerurlaub.  An Urlaub kann Stefan Steinwand in D\u00fcrrenmettstetten keinen Gedanken verschwenden - zum Leidwesen seiner Freundin Hannah, die nur zu gerne mit Stefan nach Ibiza reisen m\u00f6chte. Statt mediterraner Meeresbrise gibt\u0027s f\u00fcr Hannah erst einmal Schwarzw\u00e4lder Kuh-Duft. Zumindest so lange, bis die Hauptsaison auf dem Steinwand-Hof vorbei ist. F\u00fcr die Architekturstudentin ist es selbstverst\u00e4ndlich, mit ihrem Schatz zusammen im Melkstand zu arbeiten. Und Stefan ist beeindruckt, wie viel Verst\u00e4ndnis Hannah f\u00fcr sein Leben als Landwirt hat.   \u0022Verst\u00e4ndnis ist genau das Rezept f\u00fcr wenig Scheidungen in der Landwirtschaft\u0022, meint Oma Inge vom Hof Barslund in Sillerup. Die Gro\u00dfeltern von Thomas Andresen sind seit 60 Jahren zusammen. Den allw\u00f6chentlichen Skatnachmittag von Opa Peter mit seinen alten Schulfreunden nimmt sie mit Humor. Die Skatrunde ist Peter Thimsen heilig. Aber ausgerechnet heute r\u00fcckt Enkel Thomas wieder einmal mit neuer Arbeit an.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/e68ccc5d-3131-4ac8-a3d9-97450147b8e5",
			"length": 2700,
			"titel": "Die B\u00fcffelranch",
			"untertitel": "Drei Bauern auf Schwedentour",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "914141ce7e71e44f63bf916fe330865a",
			"airtime": "10.04.2016 14:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:10",
			"beschreibung": "Wir sortieren unseren M\u00fcll, kaufen Bio, fahren Fahrrad statt Auto. Der Umweltgedanke erfasst nun auch das letzte gro\u00dfe Thema unseres Lebens, das Sterben. Bio liegt auch hier im Trend.  Umweltbewusste betten sich in Bio-S\u00e4rgen zur letzten Ruhe. Auf vielen Friedh\u00f6fen ist die biologisch abbaubare Urne bereits Standard. Welche mitunter kurios erscheinenden Trends kennt die Bestattungsbranche? Und welche Konzepte machen den \u0022gr\u00fcnen Tod\u0022 erst m\u00f6glich?  Mark Jacobs hat eine Mission. Der Niederl\u00e4nder vertreibt Bio-S\u00e4rge in Deutschland \u2013 mit wachsendem Erfolg. \u0022Unser Umsatz hat sich, seit wir 2011 begonnen haben, jedes Jahr verdoppelt. Langsam, aber sicher findet ein Umdenken statt\u0022, erkl\u00e4rt Jacobs. Seine S\u00e4rge stammen aus Asien und sind aus nachwachsenden Materialien gefertigt - wilde Ananas und Bananenblatt etwa. Das \u0022Innenleben\u0022 der S\u00e4rge: \u00f6kologisch unbedenklich, aber auch denkbar schlicht. Das Kopfkissen aus S\u00e4gesp\u00e4nen, die Matratze aus Mais. Sch\u00e4tzen das die Kunden wirklich?   Eva Mittmann will vorsorgen und entscheiden, wo sie einmal bestattet werden m\u00f6chte \u2013 ohne der Umwelt zur Last zu fallen. Auf einem Waldfriedhof, etwa einem \u0022Ruheforst\u0022 oder \u0022Friedwald\u0022, oder doch auf einem st\u00e4dtischen Friedhof? Die befinden sich vielerorts im Wandel und bieten neue Konzepte, die mit dem Bild des klassischen Friedhofs wenig zu tun haben. In K\u00f6ln beispielsweise gibt es so genannte Aueng\u00e4rten \u2013 Stauden und Blumen, ein Fischteich und mittendrin Gr\u00e4ber. \u0022planet e.\u0022 begleitet Eva Mittmann bei der Suche nach einem f\u00fcr sie geeigneten Konzept.   Eine der zentralen Fragen dabei: Ein\u00e4scherung oder Erdbestattung? Es gibt in Deutschland keine Alternativen \u2013 bis jetzt. Die schwedische Biologin Susanne Wiigh-M\u00e4sak hat ein Verfahren entwickelt, das ihrer \u00dcberzeugung nach eine echte Bio-Bestattung gew\u00e4hrleistet. \u0022Man wei\u00df, dass viele traditionelle Friedh\u00f6fe einiges aufbringen m\u00fcssen, um keine negativen Effekte auf das Grundwasser zu haben. Und bei einer Ein\u00e4scherung muss viel Aufwand betrieben werden, um die sch\u00e4dlichen Abgase herauszufiltern. Wir sollten umdenken\u0022, fordert die Biologin. Sie will die Verstorbenen in ein Bad aus fl\u00fcssigem Stickstoff tauchen und anschlie\u00dfend gefriertrocknen. Heraus kommt eine Bio-Masse, die sich innerhalb von k\u00fcrzester Zeit im Boden aufl\u00f6st und zu n\u00e4hrstoffreichem Humus wird. Derzeit plant Wiigh-M\u00e4sak den Bau der ersten Anlage in Schweden.   Bereits Praxis in Schweden: das Grabsteinrecycling. W\u00e4hrend in Deutschland alte Grabsteine geschreddert und f\u00fcr den Stra\u00dfenbau verwendet werden, setzt die Stadt J\u00f6nk\u00f6ping auf die Wiederverwertung. 80 Prozent der neuen Gr\u00e4ber werden mit alten Grabsteinen versehen. Die Kunden zahlen den Transport und die Umarbeitung der Steine. Das ist umweltfreundlich und spart Ressourcen, die etwa bei der Herstellung und beim Transport neuer Grabsteine anfallen.   Die ZDF-Umweltdokumentation \u0022planet e.\u0022 macht sich auf die Suche nach dem \u0022gr\u00fcnen Tod\u0022 und zeigt Beispiele in Deutschland und Schweden.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/829179a5-9db7-4d93-8ff4-d3ef17a70c30\/6b2e2eb9-ba80-4bc9-bd29-374c73178a1b",
			"length": 1800,
			"titel": "planet e.: Die \u00d6kobestattung",
			"untertitel": "Film von Jenny Roller-Spoo",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d5e70c586c35f7acbf436d620099bd13",
			"airtime": "10.04.2016 15:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:15",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/3c6207e5-5373-4524-870d-7e7c80b6e84f\/43c36bcc-3702-4e04-90a0-14491864f2c0",
			"length": 300,
			"titel": "heute Xpress",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "df55597403ab19848a301e845c975046",
			"airtime": "10.04.2016 15:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:00",
			"beschreibung": "Das Leben eines 15-j\u00e4hrigen weiblichen Teenagers wird komplett auf den Kopf gestellt, als das M\u00e4dchen erf\u00e4hrt, dass es eine echte Prinzessin ist. Witzig-romantischer Disney-Klassiker.  Mia muss lernen, sich wie eine Prinzessin zu benehmen. Das hei\u00dft auch, echte von falschen Freunden unterscheiden zu k\u00f6nnen, sich nicht von Emotionen \u00fcberw\u00e4ltigen zu lassen und stets Haltung zu bewahren.  Mia Thermopolis (Anne Hathaway), 15 Jahre jung, besucht in San Francisco die Highschool und w\u00e4chst bei ihrer alleinerziehenden Mutter Helen (Caroline Goodall), einer K\u00fcnstlerin, auf. Zum Haushalt geh\u00f6rt neben den beiden Frauen noch der majest\u00e4tische Kater Fat Louie (als er selbst).   Mia ist sch\u00fcchtern und zur\u00fcckhaltend, hat auf der Schule nur wenige Freunde. Eines sch\u00f6nen Tages erf\u00e4hrt sie, dass sie eine echte Prinzessin ist, und zwar des europ\u00e4ischen Zwergstaates Genovien, ein kleines Land, ber\u00fchmt f\u00fcr seine Birnen.  Ihr Vater ist fr\u00fch verstorben, seine Mutter, Mias Gro\u00dfmutter, K\u00f6nigin Clarisse  (Julie Andrews), hat die Regierungsgesch\u00e4fte \u00fcbernommen, sucht aber nun nach einem rechtm\u00e4\u00dfigen, blutsverwandten Erben, damit das Land nicht in zweifelhafte H\u00e4nde f\u00e4llt.  Mia gefunden zu haben, bedeutet f\u00fcr Clarisse noch nicht das Ende ihrer Probleme.  Zun\u00e4chst will diese die ihr zugedachte Rolle nicht annehmen, doch als sie ihr Prinzessinnen-Schicksal akzeptiert hat, muss sie lernen, sich auch wie eine Prinzessin zu benehmen.     Nachdem auch ihr Styling \u00fcberarbeitet und sie als potenzielle Erbin des Genovischen Throns geoutet wurde, heften sich Presse und Paparazzi an ihre Fersen. Mia muss lernen, zwischen Sein und Schein, wahren und falschen Freunden zu unterscheiden.  \u0022Pl\u00f6tzlich Prinzessin\u0022 wurde von der fr\u00fch verstorbenen Pop-Diva Whitney Houston mitproduziert.  Der damalige B\u00fcrgermeister von San Francisco, Willie Brown, ist bei einem Gastauftritt gegen Ende des Films als er selbst zu sehen.   Mandy Moore, die auch eine bekannte S\u00e4ngerin ist, spielt Lana Thomas.  Hector Elizondo hat einen \u00e4hnlichen Part wie in \u0022Pretty Woman\u0022 - Garry Marshalls wohl ber\u00fchmtestem Film: Er h\u00e4lt sch\u00fctzend seine H\u00e4nde \u00fcber die gesellschaftliche Aufsteigerin.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/7e6db719-97cc-33d7-ba5a-74a37df71e49\/980f5c33-5080-4d2b-956a-70244f927b88",
			"length": 6300,
			"titel": "Pl\u00f6tzlich Prinzessin",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "48118712ef1964747500e603e45d1a87",
			"airtime": "10.04.2016 17:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:10",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c78223ab-14bd-3950-adeb-e5b0c7b0f049\/9cf1ef03-ce20-4816-a9d3-730207930eab",
			"length": 600,
			"titel": "heute",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7f4747f9be38f355bf98757c6767ce1f",
			"airtime": "10.04.2016 17:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:00",
			"beschreibung": "Fu\u00dfball-Experte: Holger Stanislawski Analyse des 29. Bundesliga-Spieltages  Fu\u00dfball: UEFA Champions League Vorbericht Viertelfinale, R\u00fcckspiele  Fu\u00dfball-Story Chicharito im Portr\u00e4t  Eishockey: NHL Portr\u00e4t Leon Draisaitl, Tom K\u00fchnhackl  Sportpolitik: Panama Papers Aktueller Bericht  Radsport: Paris - Roubaix Aktuelle Zusammenfassung",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/2b072d74-1d8a-32df-a6a7-e53124a2eade\/2b1cf030-41a7-4f03-8e45-cebf64e1dd35",
			"length": 3000,
			"titel": "ZDF SPORTreportage",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "426f6fbf34fb4e0ea8ba3279da3fea0c",
			"airtime": "10.04.2016 18:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:30",
			"beschreibung": "Vor allem, wenn es dunkel wird, f\u00e4ngt das Kottbusser Tor an zu leben. Junge, arabische M\u00e4nner stehen zusammen oder laufen hin und her. Sie beobachten, wer ein gutes Opfer sein k\u00f6nnte.  Ihre Masche: das Antanzen zu zweit oder in der Gruppe. Und schon ist das Handy oder die Brieftasche weg. Wer sich wehrt, wird brutal zusammengeschlagen. Auch junge Frauen haben sie im Visier. Eine Touristin wurde begrapscht, bestohlen und fast ausgezogen.  Ein t\u00fcrkischer Caf\u00e9-Betreiber schritt ein. Mit Pfefferspray und Kn\u00fcppel vertrieb er die M\u00e4nner. Die t\u00fcrkische Community wohnt schon lange rund um das Kottbusser Tor. Das Viertel ist zu einem Touristenmagnet geworden. Aus Migranten sind erfolgreiche Restaurant- und Barbesitzer geworden. Sie haben es geschafft, zahlen Steuern, schicken ihre Kinder auf gute Schulen.   Ihr Gesch\u00e4ft wollen sie sich nicht mehr kaputtmachen lassen. Sie wenden sich hilfesuchend an die Polizei. Die greift zwar ein und nimmt die Diebe fest. Am n\u00e4chsten Tag sind die Festgenommen aber meist wieder am Kotti. Bis es zu einer Anklage kommt, vergeht zu viel Zeit.   Die t\u00fcrkischen Gastronomen f\u00fchlen sich alleingelassen. Sie bezahlen T\u00fcrsteher, auch \u00fcber private Sicherheitsdienste wird nachgedacht. Ein Kampf zwischen etablierten Migranten und kriminellen Ausl\u00e4ndern.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/956e72d9-1522-3cdf-ad9c-095bf16ee516\/e40ff661-a5c8-4484-9cdb-04a106d52ae0",
			"length": 1800,
			"titel": "Stress im Kiez",
			"untertitel": "Die Ant\u00e4nzer vom Kottbusser Tor Film von Enrico Demurray",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "22ce28900c1d034185787e68772c5874",
			"airtime": "10.04.2016 18:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:00",
			"beschreibung": "Warum sich manche Grundst\u00fcckseigent\u00fcmer gegen die Jagd auf ihrem Land wehren. Wenn ein Blindg\u00e4nger aus dem Krieg das Eigenheim zerst\u00f6rt. Und: R\u00e4tsel um gef\u00e4lschte Briefmarken.  Manche Grundst\u00fcckseigent\u00fcmer wollen nicht l\u00e4nger hinnehmen, dass gegen ihren Willen auf ihrem Land gejagt wird, und sie wehren sich. Auf dem Grundst\u00fcck eines Rentners muss ein Blindg\u00e4nger gesprengt werden. Zollfahnder entdecken gef\u00e4lschte Briefmarken.  Kaum ein Grundst\u00fcckseigent\u00fcmer wei\u00df, dass auch ohne sein Einverst\u00e4ndnis auf seinem Land gejagt werden darf, wenn dieses unter 75 Hektar gro\u00df ist. Einige Eigent\u00fcmer wollen das nicht l\u00e4nger hinnehmen. Sie berufen sich auf ein Urteil des Europ\u00e4ischen Gerichtshofs f\u00fcr Menschenrechte, der entschieden hat, dass die Zwangsmitgliedschaft in einer Jagdgenossenschaft von einem Grundeigent\u00fcmer aus ethischen Gr\u00fcnden abgelehnt werden kann. \u0022Terra Xpress\u0022 zeigt, wie Grundeigent\u00fcmer die Jagd auf ihrem Grundst\u00fcck verhindern wollen.  Um viel geht es f\u00fcr einen Rentner aus Oranienburg. Auf seinem bescheidenen Domizil wird ein Blindg\u00e4nger aus dem Zweiten Weltkrieg entdeckt. Bei der kontrollierten Sprengung zerst\u00f6rt die Druckwelle das Haus, in das er all seine Ersparnisse gesteckt hat. Nun hat er Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck, denn ein Spender erm\u00f6glicht ihm ein neues Heim.  Zwei Zollfahnder trauen ihren Augen nicht, als sie bei einer LKW-Kontrolle rund 12 000 englische Briefmarkenb\u00f6gen im Wert von umgerechnet 112 000 Euro finden. Es stellt sich heraus, dass es sich um gef\u00e4lschte Briefmarken handelt. Auch gef\u00e4lschte deutsche Briefmarken tauchen auf. Wer steckt dahinter und wie kommt die Post gef\u00e4lschten Marken auf die Spur? \u0022Terra Xpress\u0022 forscht nach.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/e87692c5-fc3d-343f-9919-3c272096d86f\/3209101a-ccbc-40b7-8b11-cd3f8b07513f",
			"length": 1800,
			"titel": "Terra Xpress",
			"untertitel": "Wer jagt auf meinem Land und darf der das?",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "b888fa34aad9f587a5af0be78aea7374",
			"airtime": "10.04.2016 19:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:10",
			"beschreibung": "Themen liegen noch nicht vor",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c78223ab-14bd-3950-adeb-e5b0c7b0f049\/51128a31-9b33-40bc-9bdf-e0c890156db9",
			"length": 600,
			"titel": "heute",
			"untertitel": "Wetter",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c871b351ed3aa740a64a7687c71aad24",
			"airtime": "10.04.2016 19:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:28",
			"beschreibung": "Deutschlands Kurs gegen Steueroasen Zwischen Absicht und Realit\u00e4t  Merkels Dilemma mit den Griechen Zwischen Fl\u00fcchtlingen und Eurokrise  Maas\u0027 Pl\u00e4ne gegen Hetze im Netz Zwischen Ank\u00fcndigung und Umsetzung  Bundesjustizminister Heiko Maas Im Gespr\u00e4ch zu Panama und Netzpolitik",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/05168d08-0e1a-372c-b67c-60c95afe176a\/cc2ec3c8-4417-492d-bafc-55bf5d6b5b97",
			"length": 1080,
			"titel": "Berlin direkt",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "38b27e2f6b658afab67c91fc42ac4ba8",
			"airtime": "10.04.2016 19:28",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:30",
			"beschreibung": "\u0022Das Wir gewinnt\u0022, hei\u00dft es bei der \u0022Aktion Mensch\u0022. Die Sendung pr\u00e4sentiert die Gewinner der Lotterie und zeigt, welche Projekte gef\u00f6rdert werden.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/3c6207e5-5373-4524-870d-7e7c80b6e84f\/2a849ab6-e457-4206-b014-9082fceb12f8",
			"length": 120,
			"titel": "Aktion Mensch Gewinner",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "12f70a19c3ce0b40b2919ca73ae0de97",
			"airtime": "10.04.2016 19:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 20:15",
			"beschreibung": "Homo naledi, das neuentdeckte Mitglied der Menschenfamilie, gilt als Jahrhundertfund. \u0022Terra X\u0022 begleitet den Pal\u00e4oanthropologen Lee Berger bei seiner abenteuerlichen Suche.  Die Fundst\u00e4tte bei Johannesburg ist nur durch eine gef\u00e4hrliche Kletterpartie in einem engen H\u00f6hlensystem erreichbar. Bergers Expertenteam besteht daher nicht nur aus gut geschulten, sondern auch extrem schlanken Ausgr\u00e4bern.  Angefangen hatte alles 2013, als Fossilienj\u00e4ger w\u00e4hrend einer Klettertour im Rising-Star-H\u00f6hlensystem, in der N\u00e4he von Johannesburg, zuf\u00e4llig auf eine H\u00f6hle voller Knochen gesto\u00dfen waren. Die beiden H\u00f6hlenkletterer informierten Lee Berger, einen der f\u00fchrenden Pal\u00e4oanthropologen der Universit\u00e4t von Witwatersrand, \u00fcber ihre ungew\u00f6hnliche Entdeckung.   Normalerweise h\u00e4tte der Forscher sofort selbst einen Blick auf den Fundort geworfen, aber das lie\u00df die unzug\u00e4ngliche Lage der Knochenkammer nicht zu. Der Fundort war nur \u00fcber eine Reihe von Zwischenh\u00f6hlen und Sch\u00e4chten zu erreichen, deren schmalste Stelle gerade mal 20 Zentimeter ma\u00df. Berger beschloss, alles auf eine Karte zu setzen. Ohne weitere Hinweise organisierte er 2014 eine Grabung. Sein Team suchte er in aller Eile per Internet nach \u00e4u\u00dferst ungew\u00f6hnlichen Kriterien aus: Neben ihrer beruflichen Qualifikation mussten die Wissenschaftler auch noch klein und zierlich sein, Erfahrung im Klettern haben - und vor allem: keine Angst vor kleinen R\u00e4umen.   \u0022Untergrund-Astronauten\u0022 nennt Lee Berger seine Kollegen scherzhaft. Mittlerweile konnte das Team die \u00dcberreste von insgesamt 15 Individuen eines neuen Menschentyps, des Homo naledi, bergen. Damit ist der nur 1,50 Meter gro\u00dfe Naledi einer der am besten dokumentierten Vertreter der gesamten Menschenfamilie. Neben der F\u00fclle der Fossilien verbl\u00fcfft die Wissenschaftler bis heute vor allem die ungew\u00f6hnliche Mischung von Merkmalen. Einige Knochen entsprechen in Form und Funktion denen unserer \u00e4ffischen Verwandten, w\u00e4hrend andere sich kaum von unseren eigenen unterscheiden. Lee Berger nannte den neuen Menschenfund \u0022Naledi\u0022. Das bedeutet \u0022Stern\u0022, und tats\u00e4chlich hofft der Forscher, dass der \u0022Sternenmensch\u0022 ein neues Licht auf die Anf\u00e4nge der Menschwerdung werfen wird. War Naledi vielleicht sogar der erste Mensch \u00fcberhaupt?   \u0022Terra X\u0022 begleitet Bergers \u0022Untergrund-Astronauten\u0022 auf ihrer gef\u00e4hrlichen Mission in die Tiefe der Rising-Star-H\u00f6hle zu den Anf\u00e4ngen der Menschheitsgeschichte und gibt den Zuschauern die einzigartige M\u00f6glichkeit, unmittelbar Zeuge einer der bedeutendsten Entdeckungen dieses Jahrhunderts zu werden.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/18a0ec24-50a4-4669-bce4-bbcf8764f422",
			"length": 2700,
			"titel": "Sensationsfund Homo naledi",
			"untertitel": "Auf der Spur der ersten Menschen Film von Graham Townsley",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f93877ed04a312d764137de354d186ec",
			"airtime": "10.04.2016 20:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:45",
			"beschreibung": "Elin ist eine Krankenschwester mit Leib und Seele - und Herz. Leider eckt sie gleichzeitig mit ihrem vorlauten Mundwerk \u00fcberall an. So verliert sie auch ihren Job in der Klinik in Stockholm.  Auch der erwartete Heiratsantrag ihres Verlobten Per verl\u00e4uft ganz anders als gedacht. Als frisch gebackener Single nimmt sie daher eine Stelle als Pflegerin im beschaulichen Trosa an. Dort soll sie sich um den Griesgram Ingmar Andersson k\u00fcmmern.  Ingmar, ein ehemaliger Landarzt, sitzt seit dem Tod seiner Frau im Rollstuhl und macht mit seiner Miesepetrigkeit allen das Leben schwer, allen voran seinen beiden S\u00f6hnen Claas und J\u00f6rn. Doch Elin gelingt es tats\u00e4chlich, den alten Andersson auf Spur zu bekommen. Alles scheint perfekt, alle Anderssons sind von ihr begeistert. Elin hilft sogar dem Komponisten J\u00f6rn beim Texten seines neuen Hits. Doch dann geht Elin einen Schritt zu weit, und der erboste Ingmar wirft sie aus dem Haus.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/fc61f4ad-34d8-3e6e-b5fa-28fd5886544c\/6c733633-cb30-4d89-8ea3-c35a64c49708",
			"length": 5400,
			"titel": "Inga Lindstr\u00f6m: Alle lieben Elin",
			"untertitel": "Liebesgeschichte aus Schweden",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "630d561295bb1f6b886a8245e40b24e7",
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 22:00",
			"beschreibung": "Themen liegen noch nicht vor",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/d74d6c90-b21f-3ce8-a1ec-0876d43191a4\/5575a148-c9fb-4f64-9eda-bc4c1eabdcc8",
			"length": 900,
			"titel": "heute-journal",
			"untertitel": "Wetter",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c85d079dc2edc97bc72db0d1626ec3ce",
			"airtime": "10.04.2016 22:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 23:30",
			"beschreibung": "Claire Ripley meldet sich bei Alec. Er besch\u00fctzt sie vor ihrem Liebhaber Lee Ashworth. Sie hatte ihn in einem Mord- und Entf\u00fchrungsfall schwer belastet, und jetzt hat er sie aufgesp\u00fcrt.  Joe Millers Verteidigerin hat mit der Staatsanw\u00e4ltin Jocelyn Knight ihre ehemalige Chefin und Professorin als Gegenspielerin. Beide geben schon aus alter Konkurrenz ihr Bestes. Geht es um die Wahrheit oder um einen Schaukampf auf der B\u00fchne des Schwurgerichts?",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/7f4f9953-76c8-4500-8481-7433de50397c\/5c1c6371-edc1-4c01-9f75-8d8fb39f5712",
			"length": 5400,
			"titel": "Broadchurch II (2)",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "009a6db84d73280f42ca7fbbafbcef39",
			"airtime": "10.04.2016 23:30",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 00:15",
			"beschreibung": "Sie haben die Welt erobert: Nutella, Google und Co.. Doch wer sind die Menschen hinter diesen Marken, was war ihre Idee, und wie wurden ihre Firmen aus kleinen Anf\u00e4ngen zu \u0022Global Players\u0022?  \u0022ZDF-History\u0022 erz\u00e4hlt, wie ein italienischer Konditor namens Pietro Ferrero aus Not zu Haseln\u00fcssen griff und Nutella erfand; wer hinter Google, Ikea, VW und Toyota steckt. Und wie ein schwedischer Studienabbrecher zum weltweit gefeierten YouTube-Star wurde.  F\u00fcr ihren Erfolg greifen und griffen die \u0022Global Players\u0022 zuweilen zu heiklen Mitteln. Google sammelt ungebremst Daten \u00fcber seine Nutzer, VW manipulierte bei den Abgaswerten, und Ikea lie\u00df DDR-H\u00e4ftlinge f\u00fcr sich arbeiten.   \u0022ZDF-History\u0022 zeigt Licht und Schatten hinter gro\u00dfen Erfolgsgeschichten unserer Zeit.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c5479add-a5dd-35ff-99cf-ca2843da6ec4\/95c37a69-804a-45a8-a3a1-b444c07723bd",
			"length": 2700,
			"titel": "ZDF-History",
			"untertitel": "Global Players - die Superreichen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "038fabe087f7268068201dce85c9311e",
			"airtime": "11.04.2016 00:15",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 00:20",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/3c6207e5-5373-4524-870d-7e7c80b6e84f\/adb1551e-1af5-458f-9678-fef904d4c162",
			"length": 300,
			"titel": "heute Xpress",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "6260475ef3854d280bac6c9940d8a4a3",
			"airtime": "11.04.2016 00:20",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 01:05",
			"beschreibung": "F\u00fcr Journalisten das gr\u00f6\u00dfte Datenleck in der Geschichte, verbunden mit einem deutschen Namen: J\u00fcrgen Mossack. Seine Kanzlei half Superreichen, ihr Verm\u00f6gen vor den Steuerbeh\u00f6rden zu verstecken.  Ein anonymer Informant hatte Unterlagen aus der Kanzlei der Presse zugespielt. Ein Jahr lang haben hunderte Journalisten in 78 L\u00e4ndern recherchiert. Die sogenannten Panama Papers bringen nun Politiker, Prominente und Superreiche in Erkl\u00e4rungsnot.  Franz\u00f6sische Journalisten haben f\u00fcr die Sendereihe Cash Investigation im Sender France 2 Teile der sogenannten Panama-Papiere recherchiert. In den Dokumenten aus der Kanzlei Mossack Fonseca finden sich die Namen von etwa 1000 Franzosen. Frankreich leitete bereits Vorermittlungen wegen \u0022Geldw\u00e4sche und Steuerbetrugs\u0022 ein, wie die Staatsanwaltschaft in Paris mitteilte. Es sei davon auszugehen, dass sich auch franz\u00f6sische Steuerzahler strafbar gemacht h\u00e4tten.  Ein Name aus den durchgesickerten Dokumenten schockiert die Franzosen besonders: Fu\u00dfballidol Michel Platini soll ebenfalls seine Geldgesch\u00e4fte \u00fcber die Anwaltskanzlei in Panama abgewickelt haben. Er steht unter dem Verdacht, von der FIFA 1,8 Millionen Euro erhalten zu haben, die er auf Konten von sogenannten Briefkastenfirmen versteckt haben soll.  Wie leicht es ist, eine Briefkastenfirma zu gr\u00fcnden, zeigen die Autoren des Films in einem Selbstversuch. \u00dcber das Internet finden sie ein Schweizer Unternehmen, das sich darauf spezialisiert hat, gut betuchten Kunden weiterzuhelfen. Wenn man erst einmal im Besitz einer sogenannten Briefkastenfirma ist, sei es nach Auffassung der Autoren auch nicht schwer, Geld vor dem Finanzamt zu verstecken.  Die Reporter Benoit Bringer und Edouard Perrin treten in der Dokumentation den Beweis an, dass es sogar m\u00f6glich ist, mittels der eigens gegr\u00fcndeten Firma Geld zu waschen.  Nach den Recherchen der Autoren werden die Briefkastengesch\u00e4fte ebenso \u00fcber Banken eingef\u00e4delt. Auch eine bedeutende Privatbank sei nun unter Verdacht geraten: die Privatbank Edmond de Rothschild. Sie hat sich darauf spezialisiert, besonders verm\u00f6gende Kunden zu betreuen und ihnen individuelle L\u00f6sungen anzubieten.  Die in Panama-Stadt ans\u00e4ssige Kanzlei Mossack Fonseca, die die jetzt in der Kritik stehenden Dienstleistungen erbracht hat, nannte die Enth\u00fcllungen einen Angriff auf das Land und wies alle Anschuldigungen zur\u00fcck. Offshore-Gesch\u00e4fte sind nicht per se illegal - es sei denn, Briefkastenfirmen werden genutzt, um Steuern zu hinterziehen oder Geld aus verbrecherischen Aktivit\u00e4ten zu waschen.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/ec7f5086-a119-3282-b350-36a3816e802f\/cbfabce2-be42-4583-af39-a49edc4954e6",
			"length": 2700,
			"titel": "Der Panama-Skandal",
			"untertitel": "Wie die Reichen ihr Geld verstecken Film von Benoit Bringer und Edouard Perrin",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "dc4c6d8a29871e1aa053fd2dfddba2eb",
			"airtime": "11.04.2016 01:05",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 02:35",
			"beschreibung": "Claire Ripley meldet sich bei Alec. Er besch\u00fctzt sie vor ihrem Liebhaber Lee Ashworth. Sie hatte ihn in einem Mord- und Entf\u00fchrungsfall schwer belastet, und jetzt hat er sie aufgesp\u00fcrt.  Joe Millers Verteidigerin hat mit der Staatsanw\u00e4ltin Jocelyn Knight ihre ehemalige Chefin und Professorin als Gegenspielerin. Beide geben schon aus alter Konkurrenz ihr Bestes. Geht es um die Wahrheit oder um einen Schaukampf auf der B\u00fchne des Schwurgerichts?",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/7f4f9953-76c8-4500-8481-7433de50397c\/6b2c0684-9af6-44fa-b6b0-803651745a61",
			"length": 5400,
			"titel": "Broadchurch II (2)",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "b5768e06b79ddda35dda95c0516b1560",
			"airtime": "11.04.2016 02:35",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 02:50",
			"beschreibung": "Harald Lesch nimmt die Zuschauer mit auf eine Forschungsreise in die Geschichte des Mondes - und damit auch in die Geschichte der Erde. Der Mond ist ein uns vertrauter Himmelsk\u00f6rper.  Wir kennen seine Phasen, die Zeiten seines Auf- und Untergangs, Menschen haben seine Oberfl\u00e4che betreten, wir kennen die Zusammensetzung des Mondgesteins, wir wissen genau, dass er sich j\u00e4hrlich vier Zentimeter von uns entfernt.  Und doch r\u00e4tseln Forscher \u00fcber eine scheinbar banale Frage: Warum kreist der Mond nicht auf einer \u00e4quatorialen Bahn um die Erde? Die Mondbahn ist geneigt, und das hat einen Grund. Was ist dem Himmelsk\u00f6rper widerfahren? Und welche Ereignisse kommen als Ursache f\u00fcr die geneigte Bahn infrage?",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/b77bf8d7-98ba-31f8-a300-8a7c094b607b\/ed739d49-0b9f-4b05-94b5-9c28b5d3b424",
			"length": 900,
			"titel": "Frag den Lesch",
			"untertitel": "Mond auf Abwegen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "804f5264b71c0bf95067911aa1ffa794",
			"airtime": "11.04.2016 02:50",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 03:35",
			"beschreibung": "Homo naledi, das neuentdeckte Mitglied der Menschenfamilie, gilt als Jahrhundertfund. \u0022Terra X\u0022 begleitet den Pal\u00e4oanthropologen Lee Berger bei seiner abenteuerlichen Suche.  Die Fundst\u00e4tte bei Johannesburg ist nur durch eine gef\u00e4hrliche Kletterpartie in einem engen H\u00f6hlensystem erreichbar. Bergers Expertenteam besteht daher nicht nur aus gut geschulten, sondern auch extrem schlanken Ausgr\u00e4bern.  Angefangen hatte alles 2013, als Fossilienj\u00e4ger w\u00e4hrend einer Klettertour im Rising-Star-H\u00f6hlensystem, in der N\u00e4he von Johannesburg, zuf\u00e4llig auf eine H\u00f6hle voller Knochen gesto\u00dfen waren. Die beiden H\u00f6hlenkletterer informierten Lee Berger, einen der f\u00fchrenden Pal\u00e4oanthropologen der Universit\u00e4t von Witwatersrand, \u00fcber ihre ungew\u00f6hnliche Entdeckung.   Normalerweise h\u00e4tte der Forscher sofort selbst einen Blick auf den Fundort geworfen, aber das lie\u00df die unzug\u00e4ngliche Lage der Knochenkammer nicht zu. Der Fundort war nur \u00fcber eine Reihe von Zwischenh\u00f6hlen und Sch\u00e4chten zu erreichen, deren schmalste Stelle gerade mal 20 Zentimeter ma\u00df. Berger beschloss, alles auf eine Karte zu setzen. Ohne weitere Hinweise organisierte er 2014 eine Grabung. Sein Team suchte er in aller Eile per Internet nach \u00e4u\u00dferst ungew\u00f6hnlichen Kriterien aus: Neben ihrer beruflichen Qualifikation mussten die Wissenschaftler auch noch klein und zierlich sein, Erfahrung im Klettern haben - und vor allem: keine Angst vor kleinen R\u00e4umen.   \u0022Untergrund-Astronauten\u0022 nennt Lee Berger seine Kollegen scherzhaft. Mittlerweile konnte das Team die \u00dcberreste von insgesamt 15 Individuen eines neuen Menschentyps, des Homo naledi, bergen. Damit ist der nur 1,50 Meter gro\u00dfe Naledi einer der am besten dokumentierten Vertreter der gesamten Menschenfamilie. Neben der F\u00fclle der Fossilien verbl\u00fcfft die Wissenschaftler bis heute vor allem die ungew\u00f6hnliche Mischung von Merkmalen. Einige Knochen entsprechen in Form und Funktion denen unserer \u00e4ffischen Verwandten, w\u00e4hrend andere sich kaum von unseren eigenen unterscheiden. Lee Berger nannte den neuen Menschenfund \u0022Naledi\u0022. Das bedeutet \u0022Stern\u0022, und tats\u00e4chlich hofft der Forscher, dass der \u0022Sternenmensch\u0022 ein neues Licht auf die Anf\u00e4nge der Menschwerdung werfen wird. War Naledi vielleicht sogar der erste Mensch \u00fcberhaupt?   \u0022Terra X\u0022 begleitet Bergers \u0022Untergrund-Astronauten\u0022 auf ihrer gef\u00e4hrlichen Mission in die Tiefe der Rising-Star-H\u00f6hle zu den Anf\u00e4ngen der Menschheitsgeschichte und gibt den Zuschauern die einzigartige M\u00f6glichkeit, unmittelbar Zeuge einer der bedeutendsten Entdeckungen dieses Jahrhunderts zu werden.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/bc704a4e-f640-4336-b90b-31d449bbb665",
			"length": 2700,
			"titel": "Sensationsfund Homo naledi",
			"untertitel": "Auf der Spur der ersten Menschen Film von Graham Townsley",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "e21c8634fcbe4d7f54b92eac1cd94b08",
			"airtime": "11.04.2016 03:35",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 04:20",
			"beschreibung": "Als das christliche Europa im Mittelalter noch schlief, erbl\u00fchte in den islamischen Gro\u00dfreichen eine Hochkultur, wie sie die Welt noch nicht gesehen hatte.  Sie entstand aus den \u0022Schwertern des Geistes\u0022: So umschrieben die Muslime im Mittelalter die Wissenschaften und K\u00fcnste. Das waren Waffen, die sie weit besser als ihre europ\u00e4ischen Zeitgenossen zu nutzen wussten.  Auf drei Kontinenten und in sechs L\u00e4ndern erz\u00e4hlt diese Folge von \u0022Morgenland\u0022 das goldene Zeitalter des Islam. Wieder interessiert uns dabei der Blickwinkel des Gemeinsamen. Wo sind die Schnittlinien christlicher und islamischer Kultur, wo profitierte einer vom anderen - und wo trennten sich die Wege?   Die Mauren in Andalusien sind \u00fcberragend an Bedeutung: Hier herrschte \u00fcber Jahrhunderte eine freie Geisteshaltung, die entscheidend zur Weltkultur beitrug. Al-Andalus ist der Umschlagplatz arabischen Wissens ins christliche Europa. Wir rekonstruieren den legend\u00e4ren Flugversuch des Abbas ibn Firnas vor Cordoba: Sein dem Federkleid der Tauben abgeschauter H\u00e4ngegleiter trug den Flieger immerhin 300 Meter weit.   In Cordoba finden weitere H\u00f6henfl\u00fcge der arabischen Wissenschaften statt: Zum Beispiel finden sich hier die ersten Krankenh\u00e4user auf europ\u00e4ischem Boden - die arabischen Wissenschaftler erforschten die Hygiene, die ansteckenden Krankheiten und die Chirurgie. Und sie waren ungemein wichtige Kulturvermittler: Wir verdanken ihnen die \u00dcberlieferung der gro\u00dfen lateinischen und griechischen Schriften des Altertums. \u0022Terra X\u0022 dokumentiert die gro\u00dfen kulturellen Zentren dieser Zeit in Andalusien, die Palaststadt Madinat az-Zahra und Granada.   Die \u00dcberlegenheit der arabischen Wissenschaften f\u00fchrt uns ins heutige Usbekistan: Ibn Sina, ein wahres Universalgenie aus dem heutigen Usbekistan, begr\u00fcndete die empirische Medizin, seine Ideen machten ihn bis in die Neuzeit hinein zum einflussreichsten Medizingelehrten. Und in seinem Heimatland setzte mit der Astronomie und den Himmelsobservatorien ein beispielloser H\u00f6henflug an. Am aufregendsten aber war das Leben im Bagdad des neunten und zehnten Jahrhunderts: einer Weltstadt mit Dutzenden von Bibliotheken, Universit\u00e4ten und \u00dcbersetzerschulen. Eine wahrhaft multikulturelle, kosmopolitisch aufgekl\u00e4rte Stadt.   Die aufw\u00e4ndigen Spielszenen dieser \u0022Morgenland\u0022-Folge entstanden in den Atlas Studios im marokkanischen Quarzazate. Unsere Gespr\u00e4chspartner \u00fcber die Hintergr\u00fcnde dieser gro\u00dfen Zeit des Islam sind unter anderen der Aga Khan, das Oberhaupt der Ismailiten, der katholische Theologe Hans K\u00fcng, und Scheich Mohammed al-Qasimi, Emir von Sharjah.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/c57be335-ca12-451f-80fb-6a23b9ad1378",
			"length": 2700,
			"titel": "Morgenland",
			"untertitel": "2. Mit den Schwertern des Geistes",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "388a7e1373d5f0ba012af62f1fedc526",
			"airtime": "11.04.2016 04:20",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 04:35",
			"beschreibung": "Harald Lesch nimmt die Zuschauer mit auf eine Forschungsreise in die Geschichte des Mondes - und damit auch in die Geschichte der Erde. Der Mond ist ein uns vertrauter Himmelsk\u00f6rper.  Wir kennen seine Phasen, die Zeiten seines Auf- und Untergangs, Menschen haben seine Oberfl\u00e4che betreten, wir kennen die Zusammensetzung des Mondgesteins, wir wissen genau, dass er sich j\u00e4hrlich vier Zentimeter von uns entfernt.  Und doch r\u00e4tseln Forscher \u00fcber eine scheinbar banale Frage: Warum kreist der Mond nicht auf einer \u00e4quatorialen Bahn um die Erde? Die Mondbahn ist geneigt, und das hat einen Grund. Was ist dem Himmelsk\u00f6rper widerfahren? Und welche Ereignisse kommen als Ursache f\u00fcr die geneigte Bahn infrage?",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/b77bf8d7-98ba-31f8-a300-8a7c094b607b\/20a51f55-a1e0-45ad-b879-28abc9ff47d8",
			"length": 900,
			"titel": "Frag den Lesch",
			"untertitel": "Mond auf Abwegen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "530f37e6a2d86fd2413010844056140f",
			"airtime": "11.04.2016 04:35",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 04:45",
			"beschreibung": "\u0022zdf.formstark\u0022 stellt au\u00dfergew\u00f6hnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenst\u00e4nden zu finden sind.  Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Au\u00dferdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/3c6207e5-5373-4524-870d-7e7c80b6e84f\/bcc11157-ab4c-49ca-bbc2-88831e07354b",
			"length": 600,
			"titel": "zdf.formstark",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "8b4ee6a35cd5d65a5c103eb6110968cb",
			"airtime": "11.04.2016 04:45",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 05:30",
			"beschreibung": "Dr. Behring behandelt die 14-j\u00e4hrige Emily Hansen, die mit Verdacht auf eine Lebensmittelvergiftung in die Klinik kommt, w\u00e4hrend Lizzy und Betty von Wehmanns Krebserkrankung erfahren.  Diese schreckliche Nachricht scheint die Chance auf einen Neustart zwischen Betty, Lizzy und Prof. Wehmann zu sein - bis sich herausstellt, dass Prof. Wehmann Betty wieder hintergeht. Talula und Lewandowski sehen sich unterdessen zum ersten Mal nach der Party wieder.  Und vor allem Lewandowski wei\u00df nicht, wie er nach der gemeinsamen Nacht mit Talula umgehen soll. Doch zun\u00e4chst m\u00fcssen die beiden die 63-j\u00e4hrige Edith Schmoll behandeln, die behauptet, schwanger zu sein. Als Lewandowski ihr nicht glaubt, verlangt die Patientin einen anderen Arzt. Dr. Helena von Arnstett \u00fcbernimmt die Behandlung und stellt fest, dass Frau Schmoll nicht schwanger ist, aber offensichtlich unter einer ernstzunehmenden Krankheit leidet.  Dr. Behring muss sich derweil nicht nur um Emily k\u00fcmmern, sondern sich auch mit ihrer \u00fcberbesorgten Mutter Sarah Hansen auseinandersetzen. Als Behring die schlechten Nierenwerte Emilys anspricht, horcht Sarah auf, und schon bald stellt sich heraus, dass die Mutter nicht unschuldig an Emilys Beschwerden ist.  Mechthild Puhl ist auf dem besten Weg, ihre neue Freiheit als getrennte Ehefrau zu genie\u00dfen, als sich ihr Ex-Mann ganz unerwartet doch wieder in ihr Leben dr\u00e4ngt. Und auch Betty lernt in Rettungssanit\u00e4ter Steve einen interessanten Mann kennen.",
			"channel": "ZDF",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/0b3a8320-1844-45e4-9478-ddc81647720c\/7493f6aa-9941-40bd-92e3-66ab5917a549",
			"length": 2700,
			"titel": "Bettys Diagnose",
			"untertitel": "Wunschkind",
			"type": "broadcast"
		}]
	}, {
		"name": "zdfneo",
		"channelId": 1822440,
		"broadcastsNow": [{
			"id": "242c2cf81c970e69f9f9846d2c6f78f1",
			"airtime": "10.04.2016 14:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:45",
			"beschreibung": "Christian Berkel verfolgt die Entwicklung des Geldes von der Antike bis zur Gegenwart. Die Geschichte zeigt: Geld bringt Fortschritt, ist aber auch Ausl\u00f6ser fataler Krisen und Katastrophen.  Antike Herrscher wie Kr\u00f6sus und Alexander der Gro\u00dfe nahmen ebenso Einfluss auf die Geschichte des Geldes wie die ersten gro\u00dfen Bankh\u00e4user, die w\u00e4hrend der Renaissance in Italien entstanden. Bankencrash und Staatsanleihe sind keine Erfindung der Moderne.  Der Siegeszug der M\u00fcnze beginnt im 6. Jahrhundert vor Christus unter dem lydischen K\u00f6nig Kr\u00f6sus, der als erster die sogenannten Kurantm\u00fcnzen einf\u00fchrt. Das hei\u00dft M\u00fcnzen, deren Wert durch den Metallgehalt, Silber oder Gold, gedeckt wird und immer gleich bleibt. Schnell l\u00f6st das M\u00fcnzgeld andere Zahlungsmittel ab und verbreitet sich in der antiken Welt. Im Schatten von Alexander dem Gro\u00dfen erobert auch die von ihm ausgegebene W\u00e4hrung die Welt, denn der Makedonier l\u00e4sst \u00fcberall sein eigenes Geld pr\u00e4gen, so dass man von Makedonien \u00fcber \u00c4gypten bis an den Indus mit der gleichen W\u00e4hrung zahlen konnte.   Wie schnell es zu einer Inflation kommen kann, zeigt das Beispiel von Mansa Musa, dem reichsten Mann der Welt, der im 14. Jahrhundert daf\u00fcr sorgte, dass in Kairo das Gold innerhalb k\u00fcrzester Zeit mehr als ein Drittel seines Wertes verlor. Nur wenige Jahre sp\u00e4ter ruinierte der Bankencrash von Florenz ganze Volkswirtschaften. International operierende Bankh\u00e4user wie die Bardi finanzierten das Luxusleben der Herrscher und lie\u00dfen sich daf\u00fcr Steuern und Z\u00f6lle \u00fcberschreiben. Eine Weile ging alles gut, doch als die Herrscher zahlungsunf\u00e4hig wurden, st\u00fcrzten auch die Banken. Und doch sind bis heute viele Begriffe aus der Bankensprache noch in Gebrauch: Konto, Skonto, Saldo oder Kredit - sie alle stammen aus dem Italienischen.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/cbf6415b-9a82-4799-9d03-b66bdcc503c9",
			"length": 2700,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/42707378\/1\/data.png",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/42707376\/1\/data.png",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Die Spur des Geldes - M\u00fcnzen und M\u00e4chte",
			"untertitel": "Pr\u00e4sentiert von Christian Berkel",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ed2174393dccfaf7d87e5e2f361dabef",
			"airtime": "10.04.2016 14:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:30",
			"beschreibung": "Die Amerikaner sind gar nicht auf dem Mond gelandet, die weltber\u00fchmten Bilder wurden in einem Studio gedreht. Vermuten Geheimniskr\u00e4mer \u2013 und von denen gibt es viele.  Die Welt ist voll von Verschw\u00f6rungstheorien, wir scheinen sie zu lieben. Je absurder, desto besser. Grund genug sich einige der Theorien, die der Menschheit offensichtlich keine Ruhe lassen, mal genauer anzuschauen.  Mit dabei in unserem Ranking: Klassiker wie das Attentat auf JFK - die Tat eines verst\u00f6rten Einzelg\u00e4ngers oder eine gro\u00df angelegte Verschw\u00f6rung? Auch immer wieder im Fokus: Mutma\u00dfungen \u00fcber die Freimaurer - eine Truppe Superschurken, die die Weltherrschaft an sich rei\u00dfen und in s\u00e4mtlichen Kriegen und Revolutionen der letzten Jahrhunderte die Finger im Spiel hatte oder nur eine leicht verschrobene Bruderschaft, aus deren Reihen rein zuf\u00e4llig mehrere Gr\u00fcndungsv\u00e4ter und Pr\u00e4sidenten der USA stammen?   Interessante Hypothesen existieren nat\u00fcrlich auch zum 11. September 2001. Und wenn es mal kein Ereignis ist, \u00fcber das sich spekulieren l\u00e4sst, gibt es ja noch allerhand Geheimbotschaften, mit denen man sich besch\u00e4ftigen kann: In der Bibel lassen sich zum Beispiel haufenweise r\u00e4tselhafte Zahlencodes entdecken, Hildegard von Bingen benutzte eigene Schriftzeichen und Nostradamus schrieb in eigent\u00fcmlichen Versen. Das kann doch alles kein Zufall sein!   In j\u00fcngerer Vergangenheit machen dagegen immer wieder Songtexte von sich reden. Paul McCartney sei seit 50 Jahren tot, behaupten einige Verschw\u00f6rungstheoretiker, das w\u00fcrden die Lyrics von \u0022Revolution No. 9\u0022 beweisen, die r\u00fcckw\u00e4rts abgeh\u00f6rt folgendes offenbaren: \u0022Turn me on, dead man.\u0022 Aha!  H\u00e4ufig liefern Verschw\u00f6rungstheorien Erkl\u00e4rungen f\u00fcr Ph\u00e4nomene, die sich schlecht oder gar nicht erkl\u00e4ren lassen. Zwar sind die meisten an den Haaren herbei gezogen, aber nicht alle k\u00f6nnen widerlegt werden. Ein Gro\u00dfteil ist dazu noch \u00fcberaus unterhaltsam. \u00dcberzeugen Sie sich selbst in den \u0022Glorreichen 10\u0022 - \u0022Die gr\u00f6\u00dften Verschw\u00f6rungen der Geschichte\u0022.  F\u00fcr die Dokumentationsreihe wurde keine Abstimmung durchgef\u00fchrt. Die Redaktion hat eine subjektive Auswahl getroffen und sich bewusst, und ohne Anspruch auf Repr\u00e4sentativit\u00e4t, f\u00fcr eine bestimmte Reihenfolge entschieden.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/6c5a75ce-635c-4640-87ec-579e3e930e3e",
			"length": 2700,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/dc65a40b-34d4-497e-888d-dfc2f9111efe?layout=672x378",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/dc65a40b-34d4-497e-888d-dfc2f9111efe?layout=90x51",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Die glorreichen 10",
			"untertitel": "Die gr\u00f6\u00dften Verschw\u00f6rungen der Geschichte Zehnteilige Dokumentationsreihe",
			"type": "broadcast"
		}],
		"broadcasts": [{
			"id": "492a70d3041957a8a3e08711f1c58f67",
			"airtime": "10.04.2016 05:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:00",
			"beschreibung": "Ein ganzes Zeitalter tr\u00e4gt ihren Namen. K\u00f6nigin Victoria war eine Monarchin der Superlative: mehr als 63 Jahre im Amt, Herrscherin \u00fcber ein Drittel der Weltbev\u00f6lkerung, Mutter von neun Kindern.  Unter ihrer Regentschaft erlebte Gro\u00dfbritannien seine wirtschaftliche Bl\u00fctezeit. Die Dokumentation widmet sich der st\u00fcrmischen Beziehung zwischen K\u00f6nigin Victoria und Prinz Albert von Sachsen-Coburg und Gotha.  Wie war die K\u00f6nigin privat? Wie ihre Beziehung zu Prinz Albert von Sachsen-Coburg und Gotha und zu ihren Kindern? Was nach au\u00dfen als perfekte und harmonische Ehe wirkte, war Historikern zu Folge im tiefsten Inneren von Streit und J\u00e4hzorn bestimmt. Dennoch zog sich Victoria nach dem Tod ihres Mannes gr\u00f6\u00dftenteils aus der \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcck.  Die Dokumentation \u0022Queen Victoria - Eine k\u00f6nigliche Familiensaga\u0022 entknotet die Wirren der Regentschaft von K\u00f6nigin Victoria - voller Manipulation, Konflikte, Einsch\u00fcchterung - und gibt Einblicke in den geheimen Briefverkehr des K\u00f6nigspaares. Nicht nur einmal versuchten Victorias Kinder den F\u00e4ngen ihrer tyrannischen und Not leidenden Mutter zu entkommen. Aus ihren und weiteren brisanten Aufzeichnungen und Fotografien rekonstruiert sich die komplexe Beziehung zweier noch komplexerer Charaktere und macht die Geschichte Victorias f\u00fcr den Zuschauer erstmals greifbar.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/fd40a844-4058-4e3f-b106-4ac671d3867c",
			"length": 3600,
			"titel": "Queen Victoria - Eine k\u00f6nigliche Familiensaga",
			"untertitel": "1. Nachwuchs f\u00fcr die Monarchie Dreiteilige Dokumentation",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d39ad16939be4d56402d9530132e9925",
			"airtime": "10.04.2016 05:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:00",
			"beschreibung": "Ein ganzes Zeitalter tr\u00e4gt ihren Namen. K\u00f6nigin Victoria war eine Monarchin der Superlative: mehr als 63 Jahre im Amt, Herrscherin \u00fcber ein Drittel der Weltbev\u00f6lkerung, Mutter von neun Kindern.  Unter ihrer Regentschaft erlebte Gro\u00dfbritannien seine wirtschaftliche Bl\u00fctezeit. Die Dokumentation widmet sich der st\u00fcrmischen Beziehung zwischen K\u00f6nigin Victoria und Prinz Albert von Sachsen-Coburg und Gotha.  Wie war die K\u00f6nigin privat? Wie ihre Beziehung zu Prinz Albert von Sachsen-Coburg und Gotha und zu ihren Kindern? Was nach au\u00dfen als perfekte und harmonische Ehe wirkte, war Historikern zu Folge im tiefsten Inneren von Streit und J\u00e4hzorn bestimmt. Dennoch zog sich Victoria nach dem Tod ihres Mannes gr\u00f6\u00dftenteils aus der \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcck.  Die Dokumentation \u0022Queen Victoria - Eine k\u00f6nigliche Familiensaga\u0022 entknotet die Wirren der Regentschaft von K\u00f6nigin Victoria - voller Manipulation, Konflikte, Einsch\u00fcchterung - und gibt Einblicke in den geheimen Briefverkehr des K\u00f6nigspaares. Nicht nur einmal versuchten Victorias Kinder den F\u00e4ngen ihrer tyrannischen und Not leidenden Mutter zu entkommen. Aus ihren und weiteren brisanten Aufzeichnungen und Fotografien rekonstruiert sich die komplexe Beziehung zweier noch komplexerer Charaktere und macht die Geschichte Victorias f\u00fcr den Zuschauer erstmals greifbar.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/fd40a844-4058-4e3f-b106-4ac671d3867c",
			"length": 3600,
			"titel": "Queen Victoria - Eine k\u00f6nigliche Familiensaga",
			"untertitel": "1. Nachwuchs f\u00fcr die Monarchie Dreiteilige Dokumentation",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "a06fbad244b62024aee619f7b6ee2488",
			"airtime": "10.04.2016 06:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:45",
			"beschreibung": "In der zweiten Folge \u00fcber Gro\u00dfbritannien geht es um die Natur. Wie konnten Menschen \u00fcber Jahrhunderte hinweg eine der gr\u00fcnsten und nat\u00fcrlichsten Landschaften formen und gestalten?  Gleichzeitig sind die Errichtung von Nationalparks und das organische Wachstum der St\u00e4dte Eingriffe der Menschen in die Natur. Und sie sind Sinnbild f\u00fcr das postindustrielle Gro\u00dfbritannien. Es wird der Kampf zwischen Stadt und Land gezeigt.  Von den \u00dcberresten alter Siedlungen bis zur Entstehung moderner, sich ausbreitender Stadtr\u00e4nder oder die Entwicklung von der mittelalterlichen zur postindustriellen Landwirtschaft, welche Satellitentechnik nutzt, wird nahezu alles beleuchtet, was das moderne Gro\u00dfbritannien ausmacht.   Wie wird der Gegensatz gel\u00f6st, die Dinge zu bewahren, wie sie sind, gegen die Notwendigkeit, zus\u00e4tzlichen Wohnraum zu schaffen?",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/539575c3-d687-4ba1-816f-803b1a9c778c",
			"length": 2700,
			"titel": "Gro\u00dfbritannien von oben",
			"untertitel": "Landschaft",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "06dcc1bcd59cc0e0ec45a49899a6496f",
			"airtime": "10.04.2016 06:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:30",
			"beschreibung": "Im Vatikan wurde ein Kunstwerk mit ketzerischen Zeichnungen beschmiert und die Mona Lisa im Louvre musste nach mehreren Attacken hinter Panzerglas gesch\u00fctzt werden.  Doch was war es, was die T\u00e4ter beim Anblick der Kunstwerke derart ausrasten lie\u00df? Und warum lies Napoleon ein Portr\u00e4t erstellen, das komplett erlogen war?  Die Dokumentationsreihe \u0022Akte M - Geheimsache Museum\u0022 spannt den Bogen zwischen Geschichte, Kunst und Forschung, um die spannendsten Geheimnisse hinter den popul\u00e4rsten Kunstwerken dieser Welt zu l\u00fcften. Von der Sixtinischen Kapelle \u00fcber die Totenmaske des Tutanchamun bis hin zu den mysteri\u00f6sen Kellerr\u00e4umen des Britischen Museums verbindet \u0022Akte M - Geheimsache Museum\u0022 bekannte Fakten mit neuesten Erkenntnissen und wirft somit einen ganz neuen Blick auf die Kunstsch\u00e4tze unserer Erde.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/41c44458-ce86-454b-8fb4-a787ccf6f08c",
			"length": 2700,
			"titel": "Akte M - Geheimsache Museum",
			"untertitel": "Naturhistorisches Museum, London",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "23c95a64149e484be10f80f2e0082a2e",
			"airtime": "10.04.2016 07:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:10",
			"beschreibung": "Kein Museum der Welt kann die Seefahrtsgeschichte seines Landes detaillierter pr\u00e4sentieren als das National Maritime Museum in London.  Innerhalb seiner Mauern wird gezeigt, wer die Seefahrer-Legende Lord Nelson tats\u00e4chlich t\u00f6tete, und wie man einen Blitzschlag auf hoher See \u00fcberlebt. Und: Wie entsichert man eine Unterwassermine, ohne ihr zum Opfer zu fallen? \u0022Akte M\u0022 wei\u00df die Antwort.  \u0022Akte M - Geheimsache Museum\u0022 spannt den Bogen zwischen Geschichte, Kunst und Forschung, um die spannendsten Geheimnisse hinter den popul\u00e4rsten Kunstwerken dieser Welt zu l\u00fcften. Von den Uffizien in Florenz \u00fcber das Israel Museum in Jerusalem bis in das Nationalmuseum Tunesiens verbindet die Dokumentationsreihe bekannte Fakten mit neuesten Erkenntnissen und wirft somit einen ganz neuen Blick auf die Kunstsch\u00e4tze unserer Erde.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/4168b0a5-c0cf-413f-8d0b-55660647768f",
			"length": 2400,
			"titel": "Akte M - Geheimsache Museum",
			"untertitel": "National Maritime Museum, London",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "6680b8def0dd0067804af135d0c3c15d",
			"airtime": "10.04.2016 08:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:55",
			"beschreibung": "Anfang der Neunzigerjahre steigt im St\u00e4dtchen Whitewright, Texas, der erste Showdown im spektakul\u00e4rsten Kunstraub des 20. Jahrhunderts. Schauplatz: die \u0022First National Bank\u0022.  F\u00fcr den deutschen Kunstfahnder Willi Korte kommt der Moment der Wahrheit, als ein Bankbeamter drei Pappkartons aus dem Tresor holt. Sind die Pretiosen, die einst K\u00f6nig Heinrich geh\u00f6rten, endlich gefunden? Und wenn ja, wie sind sie in die USA gekommen?  Der Inhalt dieser Schachteln entscheidet \u00fcber die Aufkl\u00e4rung des spektakul\u00e4rsten Kunstraubs des 20. Jahrhunderts - und \u00fcber das Schicksal des Historikers und Juristen Korte, der f\u00fcr die Fahndung seine Existenz aufs Spiel gesetzt hat.   Die Spur des bedeutendsten Schatzes des Mittelalters verlor sich wenige Tage nach Ende des Zweiten Weltkriegs. Die SS lie\u00df die unsch\u00e4tzbar wertvollen Kostbarkeiten auslagern, als die Front n\u00e4herr\u00fcckte. Amerikanische Truppen entdeckten die unterirdische H\u00f6hle, in der jene 50 Pretiosen, darunter Evangelien und Reliquien aus Gold und Elfenbein, Edelstein und Bergkristall, versteckt waren.   Doch von dem Schatz, der von Reichsgr\u00fcnder Heinrich und seinem Sohn Otto dem Gro\u00dfen im 10. Jahrhundert begr\u00fcndet worden war, fehlten zw\u00f6lf seiner wertvollsten St\u00fccke. Hat ein amerikanischer GI Teile des Schatzes geraubt, wie es das geheime \u0022S3-Journal\u0022 der 4th U.S.-Cavalry Group vermuten l\u00e4sst? Die Recherche f\u00fchrt Willi Korte auf die Spuren des Oberleutnants John T. Meador.   Die Spur wird hei\u00df, als Meadors Erben versuchen, die einmaligen St\u00fccke zu Geld zu machen - mittels willf\u00e4hriger Kunsth\u00e4ndler, die allzu gerne behilflich sind, f\u00fcr das Diebesgut Millionenbetr\u00e4ge zu erzielen. Korte l\u00e4sst nicht locker, bis die St\u00fccke im Tresorraum der \u0022First National\u0022 wieder auftauchen.   Doch f\u00fcr Korte bedeutet dieser Tag kein Happy End. W\u00e4hrend Millionen an die Meador-Erben flie\u00dfen, m\u00fchsam als \u0022Finderlohn\u0022 deklariertes L\u00f6segeld, bleibt der Finder auf Schulden in sechsstelliger H\u00f6he sitzen. Und in den Pappschachteln des John T. Meador finden sich nur zehn der zw\u00f6lf fehlenden Sch\u00e4tze. Zwei St\u00fccke aus dem Quedlinburger Domschatz fehlen bis heute.   Der Film erz\u00e4hlt nicht nur den historischen Krimi und die Schatzjagd Richtung Texas. Er beleuchtet erstmals, wie sich angesehene Kunstexperten und Auktionsh\u00e4user wie das renommierte Christie\u0027s mit geradezu krimineller Energie an der Hehlerei des Quedlinburger Domschatzes beteiligten.   Willi Korte \u00f6ffnet erstmals vollst\u00e4ndig seine Ermittlungsakten, erm\u00f6glicht Zug\u00e4nge zu nie befragten Interviewpartnern - und nimmt die Schatzjagd wieder auf. Ein bislang unbekannter Informant hat einen Tipp - es geht um die beiden fehlenden St\u00fccke. Mehr als zehn Jahre nach dem Showdown von Texas steigt jetzt der Schlussakt im Jahrhundert-Krimi um den Jahrhundert-Diebstahl.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/857c612c-f631-48d2-ba6e-a2888b2b8c2f",
			"length": 2700,
			"titel": "J\u00e4ger verlorener Sch\u00e4tze",
			"untertitel": "Der Jahrhundertraub von Quedlinburg",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "55a0d5a4f10b11542daa7877d81fb7d1",
			"airtime": "10.04.2016 08:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:40",
			"beschreibung": "Vor der K\u00fcste Mosambiks taucht Nikolaus Graf Sandizell mit seinem Team auf dem Boden des Indischen Ozeans nach dem Wrack der mit Silber beladenen \u0022San Jose\u0022, die hier 1622 versenkt wurde.  Der Film erz\u00e4hlt vom portugiesischen Reich im Morgenland und von einer vergangenen Zeit, als sich Portugal \u00fcber die Weltmeere bis in den Tropendschungel ausbreitete. Findet Sandizell den sagenhaften Silberschatz der \u0022San Jos\u00e9\u0022?  Allein neun Kisten voller Silberm\u00fcnzen hat die \u0022San Jos\u00e9\u0022 mit in die Tiefe genommen - der heutige Wert beliefe sich auf Millionen. Der Expeditionsleiter zurrt noch einmal seinen Bleig\u00fcrtel fest und \u00fcberpr\u00fcft, ob seine Tauchmaske richtig sitzt. Dann l\u00e4sst er sich vom Rand des Schlauchbootes in die t\u00fcrkisblauen Fluten gleiten.   Sandizell und seine Mitarbeiter - alles internationale Spezialisten - sind Taucher, Arch\u00e4ologen und Detektive in einem - kurz: moderne Schatzj\u00e4ger. Sie operieren mit exklusiven Lizenzen der jeweiligen Landesregierung. Das ist entscheidend, denn ihre Arbeit ist Gegenstand einer heftig gef\u00fchrten Diskussion: Wem geh\u00f6ren die Sch\u00e4tze der Meere? Und darf man sie \u00fcberhaupt bergen?   Sandizells Firma hat sich verpflichtet Unikate und besonders wertvolle Funde dem Land Mosambik zu \u00fcberlassen. Die \u00fcbrigen Reicht\u00fcmer vom Meeresboden darf Sandizell in gro\u00dfen Auktionsh\u00e4usern versteigern und mit dem Erl\u00f6s die n\u00e4chste Expedition finanzieren.   Das Schicksal der \u0022San Jos\u00e9\u0022 erz\u00e4hlt vom beginnenden Untergang des \u0022Estado da \u00cdndia\u0022, wie die Portugiesen ihr Imperium im fernen Osten nannten. M\u00e4chtige Gouverneure regierten vom indischen Goa aus die Geschicke des riesigen Seereiches.   Doch zu Beginn des 17. Jahrhunderts, rund hundert Jahre nachdem Vasco da Gama 1498 den Seeweg in das Land der Gew\u00fcrze und Seide gefunden hatte, dr\u00e4ngten verst\u00e4rkt Holl\u00e4nder und Briten in den Indischen Ozean vor, um die Vorherrschaft der iberischen Nation zu brechen.   Strategisch besonders bedeutend war das portugiesisch besetzte Hormuz, am Eingang zum Persischen Golf. Als englische Schiffe in die Gew\u00e4sser um das Eiland eindrangen, schickte Lissabon eilig eine Flotte los, bestehend aus der \u0022Santa Teresa\u0022, der \u0022San Carlos\u0022 und dem Flaggschiff \u0022San Jos\u00e9\u0022.   Mit an Bord befand sich auch der designierte Gouverneur von Goa - kein Geringerer als der Urenkel des ber\u00fchmten Vasco: Francisco da Gama. Doch bis Goa ist die San Jos\u00e9 nie gekommen: Vor der K\u00fcste Mosambiks verwickelten die Alliierten die \u00fcberraschten Portugiesen in eine Seeschlacht, die sich \u00fcber zwei Tage hinzog. \u0022Santa Teresa\u0022 und \u0022San Carlos\u0022 konnten entkommen, doch die \u0022San Jos\u00e9\u0022 sank mitsamt ihrer kostbaren Ladung.   Francisco da Gama \u00fcberlebte, aber er war Zeuge des Anfangs vom Ende des Estado da \u00cdndia geworden: Hormuz ging verloren, und viele portugiesische Posten entlang der Arabischen See sollten in den kommenden Jahren folgen.   Ausgangspunkt f\u00fcr die Suche nach der \u0022San Jos\u00e9\u0022 ist die paradiesische Ilha de Mo\u00e7ambique. Vor der Insel verlief die stark befahrene Seeroute nach Indien und Ilha de Mo\u00e7ambique entwickelte sich zum bedeutenden Umschlagplatz und wichtigsten Hafen zwischen Lissabon und Goa.   Der Film zeigt Nikolaus Graf Sandizell und seine Expeditionscrew bei ihrer akribischen Recherche in ehrw\u00fcrdigen Lissabonner Archiven und auf den Weiten des Indischen Ozeans - dort, wo schon der legendenumrankte Sindbad gekreuzt sein soll.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/fcbbf07e-848d-42b5-b676-a9abc09c0a1d",
			"length": 2700,
			"titel": "J\u00e4ger verlorener Sch\u00e4tze",
			"untertitel": "Verschollen vor Mosambik",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "54f1ea47e3185876ef2bb17d64f3b278",
			"airtime": "10.04.2016 09:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:25",
			"beschreibung": "Versunkene Sch\u00e4tze, glitzernde Edelsteine und wertvolle Edelmetalle: Die zweiteilige Serie erkundet eben jene Obsession der Menschen und entf\u00fchrt die Zuschauer auf eine sagenhafte Reise.  Die erste Folge beleuchtet die gr\u00f6\u00dften Sch\u00e4tze der Natur: M\u00fchevoll stillten Menschen unter harten Bedingungen, tief in der Erde, ihren Goldrausch. In Namibia wurde dagegen eine anspruchsvolle und effiziente Technik entwickelt, um die Diamanten des Ozeans zu bergen.  Stets auf der Suche nach dem ultimativen Schatz, enth\u00fcllt die Dokumentation einige der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Geschichten zu den gr\u00f6\u00dften Reicht\u00fcmern der Weltgeschichte, von denen einige durch Zufall, andere durch unfassbare menschliche M\u00fchen geborgen werden konnten.    Seit Jahrtausenden geht von den Geschichten \u00fcber verlorene und gefundene Sch\u00e4tze eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Faszination aus, welche die Menschen stets begeistert und in ihren Bann zieht. Schnell gleitet man bei diesem Thema in den Bereich des Phantastischen und Mythischen. Doch die kostbarsten Sch\u00e4tze befinden sich nicht in unserer Vorstellung oder in unseren B\u00fcchern, sondern direkt vor unseren F\u00fc\u00dfen.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/c5ccf8c3-3ed3-4b02-b736-f4029371a20e",
			"length": 2700,
			"titel": "Auf der Jagd nach verborgenen Sch\u00e4tzen (1)",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "91f924b5b996b162926357e15da17ba9",
			"airtime": "10.04.2016 10:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:10",
			"beschreibung": "Versunkene Sch\u00e4tze, glitzernde Edelsteine und wertvolle Edelmetalle: Die zweiteilige Serie erkundet eben jene Obsession der Menschen und entf\u00fchrt die Zuschauer auf eine sagenhafte Reise.  Die zweite Folge zeigt die unterschiedlichsten Orte der Welt. Die Reise f\u00fchrt von den Terrakotta-Kriegern in China nach Russland zum Nachbau des Bernsteinzimmers. Von dort aus geht es weiter zu der Totenmaske des Tutanchamun in \u00c4gypten.  Stets auf der Suche nach dem ultimativen Schatz, enth\u00fcllt die Dokumentation einige der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Geschichten zu den gr\u00f6\u00dften Reicht\u00fcmern der Weltgeschichte, von denen einige durch Zufall, andere durch unfassbare menschliche M\u00fchen geborgen werden konnten.      Seit Jahrtausenden geht von den Geschichten \u00fcber verlorene und gefundene Sch\u00e4tze eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Faszination aus, welche die Menschen stets begeistert und in ihren Bann zieht. Schnell gleitet man bei diesem Thema in den Bereich des Phantastischen und Mythischen. Doch die kostbarsten Sch\u00e4tze befinden sich nicht in unserer Vorstellung oder in unseren B\u00fcchern, sondern direkt vor unseren F\u00fc\u00dfen.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/089dc4b8-c6bd-4867-b85c-520e9d25c48e",
			"length": 2700,
			"titel": "Auf der Jagd nach verborgenen Sch\u00e4tzen (2)",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2ae4a847cde363b1851cf843df55254c",
			"airtime": "10.04.2016 11:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:55",
			"beschreibung": "Niemand zuvor ist in das sagenumwobene Land Kolchis vorgedrungen. Jason, der Prinz von Jolkos, aber riskiert die abenteuerliche Fahrt, denn er ist auf der Jagd nach dem \u0022Goldenen Vlies\u0022.  Er wei\u00df, wenn er das heilige Widderfell wohlbehalten in seine Heimatstadt zur\u00fcckbringt, warten auf ihn nicht nur Ruhm und Ehre, sondern auch der K\u00f6nigsthron. Schon lange diskutieren Wissenschaftler \u00fcber den Wahrheitsgehalt des antiken Mythos.  Als Jason mit seiner 50 Mann starken Besatzung in See sticht, liegt vor den griechischen Helden eine gefahrvolle Reise ans Ende der damals bekannten Welt. F\u00fcr den Trip lie\u00df der junge Heroe eine einzigartige Galeere bauen, die er \u0022Argo\u0022 taufte. Das gewaltige Ruderboot soll die eingeschworene Gemeinschaft in das sagenumwobene Land Kolchis jenseits der Dardanellen bringen.   Wissenschaftler gehen davon aus, dass die Geschichte von Jason und den Argonauten die erste Entdeckungsreise der Menschheit ins Schwarze Meer beschreibt. Triebfeder f\u00fcr die Expedition war die Gier nach Gold, das seit jeher in den Fl\u00fcssen und Bergwerken im heutigen Georgien vorkam.   Die Herrscher wollten das Goldland am Fu\u00df des Kaukasus zur eigenen Provinz machen. Nur so konnten sie das edle Metall in rauen Mengen importieren, ohne daf\u00fcr gigantische Summen aufzubringen. Der Theorie zufolge berichtet die Sage auch von den gewaltsamen \u00dcbergriffen der K\u00f6nige, um an den kostbaren Rohstoff zu gelangen.   Die These st\u00fctzen Schmuck und andere Pretiosen aus dem 11. Jahrhundert vor Christus, die Arch\u00e4ologen in Jolkos aus einem untergegangenen Palast holten. Lange wussten die Gelehrten nicht, woher das Material f\u00fcr die Objekte stammte.   Im Jahr 2004 schlie\u00dflich brachten Dr. Andreas Hauptmann und seine Kollegen vom Deutschen Bergbaumuseum Bochum Licht ins Dunkel der Wissenschaft. Das Team entdeckte in Georgien das \u00e4lteste Goldbergwerk der Welt. Die Sensation war perfekt, als die Forscher einige der Fundst\u00fccke aus Griechenland per Elementaranalyse mit den Golderzen aus der 5000 Jahre alten Mine verglichen.   Die Dokumentation erz\u00e4hlt von der spannenden Beweisf\u00fchrung renommierter Forscher, um die historischen Fakten hinter dem Mythos aufzudecken. Zur Rekonstruktion der Zusammenh\u00e4nge geh\u00f6rt auch ein Nachbau der \u0022Argo\u0022. In einem Experiment belegen die Wissenschaftler, dass das bronzezeitliche Schiff technisch in der Lage war, die Strecke vom griechischen Hafen Jolkos bis nach Georgien zur\u00fcckzulegen.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/f058e6d6-4510-4ba5-ae6f-9a1d7deffc27",
			"length": 2700,
			"titel": "Jagd nach dem Goldenen Vlies",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "b0a6929a2dca5295dcc4fcd87264b4bc",
			"airtime": "10.04.2016 11:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 12:35",
			"beschreibung": "Rabatte hier, Ratenzahlung da - und \u00fcberall lockt die Werbung! Durch Marketingtricks wird beim K\u00e4ufer das Gef\u00fchl erzeugt, bestimmte Produkte oder Dienstleistungen haben zu m\u00fcssen.  In der Doku-Reihe geht der Journalist Jacques Peretti diesem Ph\u00e4nomen auf den Grund, trifft Marketing-Experten, die bei der Vermarktung von sehr begehrten Produkten die F\u00e4den ziehen und fragt: \u0022Worin liegt eigentlich das Geheimnis unseres unaufh\u00f6rlichen Konsums?  In der ersten Folge der dreiteiligen BBC-Dokumentation erforscht Jacques Peretti, wie unser Konsumbed\u00fcrfnis durch die raffinierten Marketingstrategien von Unternehmen aufrechterhalten wird.   Um diesen Methoden auf den Grund zu gehen, besucht er Firmen wie IKEA und Apple. Gerade Elektronikkonzerne geben Konsumenten das Gef\u00fchl, dass Altes schlecht und Neues gut ist. Das Ergebnis davon sieht man auf jedem Wertstoffhof: Ein Gro\u00dfteil der weggeworfenen Ger\u00e4te funktioniert noch.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/926055ba-e933-46ef-91a8-37048d7f4454",
			"length": 2400,
			"titel": "Die Marketing-K\u00f6nige: Wer uns st\u00e4ndig shoppen l\u00e4sst (1)",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d42e4ad7279d9665bba3043c28fa5f6d",
			"airtime": "10.04.2016 12:35",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 13:15",
			"beschreibung": "Rabatte hier, Ratenzahlung da - und \u00fcberall lockt die Werbung! Durch Marketingtricks wird beim K\u00e4ufer das Gef\u00fchl erzeugt, bestimmte Produkte oder Dienstleistungen haben zu m\u00fcssen.  In der Doku-Reihe geht der Journalist Jacques Peretti diesem Ph\u00e4nomen auf den Grund, trifft Marketing-Experten, die bei der Vermarktung von sehr begehrten Produkten die F\u00e4den ziehen und fragt: \u0022Worin liegt eigentlich das Geheimnis unseres unaufh\u00f6rlichen Konsums?  In der zweiten Folge findet Jacques Peretti heraus, inwiefern der Faktor Angst unser Kaufverhalten beeinflusst und wie die Industrie uns dadurch ausnutzen kann. Er besucht Autoh\u00e4ndler, die unsere Tr\u00e4ume verwirklichen sollen und Hersteller von Vitaminwasser, das uns fit halten soll.   In Las Vegas trifft Jacques dann auf einen Mann, der Sch\u00f6nheitsprodukte als Erfolgsrezept gegen das Altern und f\u00fcr die Gesundheit sieht. Dieser Behauptung geht Jacques erst einmal auf den Grund.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/a37af20b-6925-49cd-8b16-a42c32c03d13",
			"length": 2400,
			"titel": "Die Marketing-K\u00f6nige: Wer uns st\u00e4ndig shoppen l\u00e4sst (2)",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "01ce93eff549cc16b2f8599731f25c50",
			"airtime": "10.04.2016 13:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:00",
			"beschreibung": "Christian Berkel verfolgt die Entwicklung des Geldes von der Antike bis zur Gegenwart. Die Geschichte zeigt: Geld bringt Fortschritt ist aber auch Ausl\u00f6ser fataler Krisen und Katastrophen.  Der Kaufmann Jakob Fugger, Zahlengenie und Spieler John Law und der Stratege Nathan Rothschild, sie alle setzten Meilensteine in der Entwicklung des Geldes und schufen die Grundlagen f\u00fcr das moderne Finanzsystem.  Wer im 16. Jahrhundert Kunde bei dem deutschen Kaufmann Jakob Fugger war, konnte sehr viel unbek\u00fcmmerter reisen als viele seiner Zeitgenossen. Ein weit verzweigtes Netz von Faktoreien in ganz Europa, verbunden mit einem der ersten regelm\u00e4\u00dfigen Nachrichtendienste sorgte daf\u00fcr, dass man \u00fcberall Geld abheben oder einzahlen konnte. Dies \u00e4nderte aber nichts daran, dass man sich noch immer mit schwerem M\u00fcnzgeld abschleppen musste, bzw. dass so manche M\u00fcnze gar nicht mehr in den Umlauf kam, weil sie in Schatzkammern oder Sparstr\u00fcmpfen gehortet wurde.   Der Schotte John Law wollte das \u00e4ndern und \u00fcberzeugte den Regenten von Frankreich im 18. Jahrhundert davon Papiergeld einzuf\u00fchren. Eine geniale Idee, wenn man der Versuchung wiedersteht, mehr Geld zu drucken als durch Werte gedeckt ist. In Frankreich schaffte man es nicht und kehrte schnell wieder zu den M\u00fcnzen zur\u00fcck.   Bis weit ins 19. Jahrhundert blieben M\u00fcnzen die bevorzugte W\u00e4hrung in Europa und sorgten u.a. auch f\u00fcr den rasanten Aufstieg des Bankhauses Rothschild. Ein Blick in die Geschichte des Geldes zeigt, dass es immer wieder \u00e4hnliche und scheinbar unaufhaltsam wiederkehrende Mechanismen sind, die Entwicklungsspr\u00fcnge und Wirtschaftswachstum, aber auch Spekulationsblasen und Finanzkrisen ausl\u00f6sen.  Damals wie heute spielen der Traum vom schnellen Reichtum, das wirtschaftliche Kurzzeitged\u00e4chtnis, sowie Fehlentscheidungen, Psychologie, Politik und der ber\u00fchmte Tropfen, der das Fass zum \u00dcberlaufen bringt, eine Rolle. Allerdings sorgt die Globalisierung daf\u00fcr, dass Finanzkrisen heute keinen Halt mehr vor Landesgrenzen machen.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/3c5952d4-282b-41df-b448-5016b7d6b214",
			"length": 2700,
			"titel": "Die Spur des Geldes - Die Macht der Millionen",
			"untertitel": "Pr\u00e4sentiert von Christian Berkel",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "242c2cf81c970e69f9f9846d2c6f78f1",
			"airtime": "10.04.2016 14:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:45",
			"beschreibung": "Christian Berkel verfolgt die Entwicklung des Geldes von der Antike bis zur Gegenwart. Die Geschichte zeigt: Geld bringt Fortschritt, ist aber auch Ausl\u00f6ser fataler Krisen und Katastrophen.  Antike Herrscher wie Kr\u00f6sus und Alexander der Gro\u00dfe nahmen ebenso Einfluss auf die Geschichte des Geldes wie die ersten gro\u00dfen Bankh\u00e4user, die w\u00e4hrend der Renaissance in Italien entstanden. Bankencrash und Staatsanleihe sind keine Erfindung der Moderne.  Der Siegeszug der M\u00fcnze beginnt im 6. Jahrhundert vor Christus unter dem lydischen K\u00f6nig Kr\u00f6sus, der als erster die sogenannten Kurantm\u00fcnzen einf\u00fchrt. Das hei\u00dft M\u00fcnzen, deren Wert durch den Metallgehalt, Silber oder Gold, gedeckt wird und immer gleich bleibt. Schnell l\u00f6st das M\u00fcnzgeld andere Zahlungsmittel ab und verbreitet sich in der antiken Welt. Im Schatten von Alexander dem Gro\u00dfen erobert auch die von ihm ausgegebene W\u00e4hrung die Welt, denn der Makedonier l\u00e4sst \u00fcberall sein eigenes Geld pr\u00e4gen, so dass man von Makedonien \u00fcber \u00c4gypten bis an den Indus mit der gleichen W\u00e4hrung zahlen konnte.   Wie schnell es zu einer Inflation kommen kann, zeigt das Beispiel von Mansa Musa, dem reichsten Mann der Welt, der im 14. Jahrhundert daf\u00fcr sorgte, dass in Kairo das Gold innerhalb k\u00fcrzester Zeit mehr als ein Drittel seines Wertes verlor. Nur wenige Jahre sp\u00e4ter ruinierte der Bankencrash von Florenz ganze Volkswirtschaften. International operierende Bankh\u00e4user wie die Bardi finanzierten das Luxusleben der Herrscher und lie\u00dfen sich daf\u00fcr Steuern und Z\u00f6lle \u00fcberschreiben. Eine Weile ging alles gut, doch als die Herrscher zahlungsunf\u00e4hig wurden, st\u00fcrzten auch die Banken. Und doch sind bis heute viele Begriffe aus der Bankensprache noch in Gebrauch: Konto, Skonto, Saldo oder Kredit - sie alle stammen aus dem Italienischen.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/cbf6415b-9a82-4799-9d03-b66bdcc503c9",
			"length": 2700,
			"titel": "Die Spur des Geldes - M\u00fcnzen und M\u00e4chte",
			"untertitel": "Pr\u00e4sentiert von Christian Berkel",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ed2174393dccfaf7d87e5e2f361dabef",
			"airtime": "10.04.2016 14:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:30",
			"beschreibung": "Die Amerikaner sind gar nicht auf dem Mond gelandet, die weltber\u00fchmten Bilder wurden in einem Studio gedreht. Vermuten Geheimniskr\u00e4mer \u2013 und von denen gibt es viele.  Die Welt ist voll von Verschw\u00f6rungstheorien, wir scheinen sie zu lieben. Je absurder, desto besser. Grund genug sich einige der Theorien, die der Menschheit offensichtlich keine Ruhe lassen, mal genauer anzuschauen.  Mit dabei in unserem Ranking: Klassiker wie das Attentat auf JFK - die Tat eines verst\u00f6rten Einzelg\u00e4ngers oder eine gro\u00df angelegte Verschw\u00f6rung? Auch immer wieder im Fokus: Mutma\u00dfungen \u00fcber die Freimaurer - eine Truppe Superschurken, die die Weltherrschaft an sich rei\u00dfen und in s\u00e4mtlichen Kriegen und Revolutionen der letzten Jahrhunderte die Finger im Spiel hatte oder nur eine leicht verschrobene Bruderschaft, aus deren Reihen rein zuf\u00e4llig mehrere Gr\u00fcndungsv\u00e4ter und Pr\u00e4sidenten der USA stammen?   Interessante Hypothesen existieren nat\u00fcrlich auch zum 11. September 2001. Und wenn es mal kein Ereignis ist, \u00fcber das sich spekulieren l\u00e4sst, gibt es ja noch allerhand Geheimbotschaften, mit denen man sich besch\u00e4ftigen kann: In der Bibel lassen sich zum Beispiel haufenweise r\u00e4tselhafte Zahlencodes entdecken, Hildegard von Bingen benutzte eigene Schriftzeichen und Nostradamus schrieb in eigent\u00fcmlichen Versen. Das kann doch alles kein Zufall sein!   In j\u00fcngerer Vergangenheit machen dagegen immer wieder Songtexte von sich reden. Paul McCartney sei seit 50 Jahren tot, behaupten einige Verschw\u00f6rungstheoretiker, das w\u00fcrden die Lyrics von \u0022Revolution No. 9\u0022 beweisen, die r\u00fcckw\u00e4rts abgeh\u00f6rt folgendes offenbaren: \u0022Turn me on, dead man.\u0022 Aha!  H\u00e4ufig liefern Verschw\u00f6rungstheorien Erkl\u00e4rungen f\u00fcr Ph\u00e4nomene, die sich schlecht oder gar nicht erkl\u00e4ren lassen. Zwar sind die meisten an den Haaren herbei gezogen, aber nicht alle k\u00f6nnen widerlegt werden. Ein Gro\u00dfteil ist dazu noch \u00fcberaus unterhaltsam. \u00dcberzeugen Sie sich selbst in den \u0022Glorreichen 10\u0022 - \u0022Die gr\u00f6\u00dften Verschw\u00f6rungen der Geschichte\u0022.  F\u00fcr die Dokumentationsreihe wurde keine Abstimmung durchgef\u00fchrt. Die Redaktion hat eine subjektive Auswahl getroffen und sich bewusst, und ohne Anspruch auf Repr\u00e4sentativit\u00e4t, f\u00fcr eine bestimmte Reihenfolge entschieden.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/6c5a75ce-635c-4640-87ec-579e3e930e3e",
			"length": 2700,
			"titel": "Die glorreichen 10",
			"untertitel": "Die gr\u00f6\u00dften Verschw\u00f6rungen der Geschichte Zehnteilige Dokumentationsreihe",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f9d1e1ac15b1cf416c33c4a22e72cfc0",
			"airtime": "10.04.2016 15:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 16:15",
			"beschreibung": "Einst f\u00fchrte die Seidenstra\u00dfe durch die W\u00fcste Taklamakan im Westen Chinas und sorgte f\u00fcr einen wirtschaftlichen und kulturellen Austausch zwischen Ost und West seit dem Mittelalter.  Erst in j\u00fcngster Zeit entdecken Arch\u00e4ologen, dass sich unter den Spuren der mittelalterlichen Seidenstra\u00dfe Zeugnisse aus noch viel fernerer Vergangenheit finden lassen: Mitten in der W\u00fcste entdecken sie einen riesigen Friedhof mit einzigartig erhaltenen Mumien.  Sie geh\u00f6ren einem vergessenen Volk an, das bereits vor 4000 Jahren in der Region siedelte. Neben dem einmaligen Erhaltungszustand der Mumien ist vor allem ihr Aussehen \u00fcberraschend. Denn die Mumien wirken mit ihren kr\u00e4ftigen Gesichtsz\u00fcgen, B\u00e4rten und hellbraunen oder sogar blonden Haaren alles andere als chinesisch.   K\u00f6nnten sie zu einem europ\u00e4ischen Volk geh\u00f6ren, das die Menschen in China schon in der Bronzezeit in Kontakt mit dem Westen brachte? Brachten sie sogar wichtige Kulturtechniken wie den Bronzeguss mit nach China? Der renommierte Mumien-Experte Professor Victor Mair will diesen Fragen nun mit modernsten Methoden auf den Grund gehen. Eine DNA-Untersuchung soll zeigen, ob die Mumien tats\u00e4chlich europ\u00e4ische Wurzeln haben.   Doch nicht nur die Mumien werfen Fragen auf - auch andere im Westen bisher unbekannte Funde r\u00fctteln am bekannten Geschichtsbild. So \u00fcberrascht ein geheimnisvolles K\u00f6nigsgrab in Ostchina mit deutlich westlich gepr\u00e4gten Fundst\u00fccken - zu einer Zeit, zu der es noch gar keinen Kontakt zum Westen gegeben haben soll.   China - das \u0022Reich der Mitte\u0022 gilt in seiner Entwicklung als vom Westen v\u00f6llig unabh\u00e4ngig. Bis in das 4. vorchristliche Jahrtausend hinein reichen die historischen Aufzeichnungen des Landes zur\u00fcck und untermauern das Bild vom isolierten China, das sich scheinbar ohne nennenswerte Ber\u00fchrungspunkte zum Westen entwickelt hat. Der Mythos von der Isoliertheit und Unabh\u00e4ngigkeit Chinas ist bis heute weit verbreitet. Erst in j\u00fcngster Zeit wird er durch einige \u00fcberraschende Entdeckungen in Frage gestellt.  F\u00fcr den deutschen Kunsthistoriker Dr. Lukas Nickel ist die Ausgrabung ein erstes Indiz, das noch viele weitere Entdeckungen nach sich ziehen k\u00f6nnte. Dabei ger\u00e4t auch die weltber\u00fchmte Terrakotta-Armee in sein Blickfeld. Sie geh\u00f6rte zur Grabausstattung des ersten chinesischen Kaisers und damit zum Gr\u00fcndungsmythos Chinas.   Ausgerechnet hier will Lukas Nickel seinen Verdacht \u00fcberpr\u00fcfen - und erh\u00e4lt Zugang zu Figuren, die bisher noch nie gezeigt werden durften. Ihr Stil ist f\u00fcr die chinesische Kunst der Zeit so ungew\u00f6hnlich, dass die Skulpturen f\u00fcr Lukas Nickel nur einen Schluss zulassen: Sie m\u00fcssen von den chinesischen K\u00fcnstlern nach dem Vorbild griechischer Statuen gefertigt worden sein! Spannende Entdeckungen, die ein neues Licht auf die Geschichte der Beziehung zwischen Ost und West werfen.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/89782d7c-4de1-4aa5-8573-6b32f535c81f",
			"length": 2700,
			"titel": "Schatzjagd an der Seidenstra\u00dfe",
			"untertitel": "Film von Susanne Rostosky",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c6c57c3c62e2c5d435a0a9faf0c22897",
			"airtime": "10.04.2016 16:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:00",
			"beschreibung": "Sie ist Stein gewordener Zeuge der Macht Chinas, Schauplatz von Mythen und Quelle unz\u00e4hliger Legenden: Die Gro\u00dfe Mauer. In der Liste der Weltwunder sucht man sie vergeblich.  Trotzdem ist sie eines der gro\u00dfen Wunderwerke der Menschheit. Ihre Geschichte beginnt weit vor unserer Zeitrechnung und ist bis heute nicht zu Ende geschrieben. Was ist \u00fcber die Mauer bekannt? Sie ist der Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis chinesischer Kultur.  Es ist erstaunlich, wie wenig Verl\u00e4ssliches man \u00fcber dieses Monument wei\u00df. Niemand hat es je vermessen; sein Alter ist ungewiss, seine Erbauer sind so gut wie unbekannt. Und doch wurde die Gro\u00dfe Mauer zum Mythos, zum Sinnbild f\u00fcr die turbulenten Beziehungen Chinas zu seinen n\u00f6rdlichen Nachbarn und dem Rest der Welt.   Doch eins ist heute gewiss: die Gro\u00dfe Mauer als einheitliche Verteidigungsanlage existiert nicht. Chinas Superwall: das ist eine Vielzahl von Mauern und Bollwerken, errichtet in verschiedenen Epochen und zum Teil funktionslos. Zwei wichtige Bauphasen stehen f\u00fcr die friedlichen und feindlichen Auswirkungen des Mauerbaus: die Anf\u00e4nge der Hanzeit (202 vor Christus - 8 nach Christus) und die der Ming-Dynastie (1368 bis 1644), in der die Mauer das Gesicht bekam, das wir kennen.   Abenteuer Gro\u00dfe Mauer: Im M\u00e4rz 1907 k\u00e4mpft sich der britische Forscher und Abenteurer Aurel Stein mit einer Kamelkarawane durch die W\u00fcste Taklamakan. Pl\u00f6tzlich fesseln gewaltige Lehmruinen seine Aufmerksamkeit: es ist das Jadetor, Yumenguan, der westlichste Punkt eines \u00fcber 2000 Jahre alten Verbindungswalls.   Zum Teil sind die Mauern, die aus Stroh und Lehm erbaut wurden, als solche kaum noch erkennbar. Doch die Festung, ein wuchtiger Lehmklotz, muss einmal von gro\u00dfer Bedeutung gewesen sein.   Schon Aurel Stein wusste, dass hier die ber\u00fchmte Seidenstra\u00dfe entlang f\u00fchrte. Was oder wen sollten einst die Mauern in dieser Ein\u00f6de sch\u00fctzen? Wir blicken zur\u00fcck in die Jahre um 160 vor Christus. Seit Jahrhunderten schon \u00fcberfallen kriegerische Nomaden aus dem Norden chinesische Siedlungen.  Chinas \u0022Beschwichtigungspolitik\u0022, die \u0022Barbaren\u0022 mit Geschenken fernzuhalten, war teuer und fruchtete nicht. Au\u00dferdem gef\u00e4hrdete sie die Stabilit\u00e4t des Reiches und brachte die Herrschaft der Han-Kaiser selbst in Gefahr. Der Unterschied konnte zudem gr\u00f6\u00dfer nicht sein. Dort wilde, umherschweifende Reiter; hier eine sesshafte Bev\u00f6lkerung, deren Leben detailliert geregelt war. Zentrum der Zivilisation, das war China.   Kaiser Wudi beschloss nach einem Feldzug gegen die \u0022br\u00fcllenden Barbaren\u0022, den Rat eines seiner Gener\u00e4le anzunehmen und gegen die Feinde eine Mauer zu bauen. Man begann an jener Stelle, an der Aurel Stein fast 2000 Jahre sp\u00e4ter, die Ruinen des Jadetores fand.   Tausende von Zwangsarbeitern wurden in Chinas Nordwesten geschickt, Tausende mussten ihr Leben lassen. Niemand kennt ihre Namen. Der Bauer Zheng Bao steht in unserem Film stellvertretend f\u00fcr sie alle.   Das Bauwerk der Han zerfiel zu Staub, nachfolgende Dynastien errichteten ihre eigenen W\u00e4lle - bis zur Errichtung der steinernen Mauer, die zur Ikone Chinas wurde. Dar\u00fcber berichtet der zweite Teil von \u0022Chinas Superwall\u0022.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/483f62ba-5694-42fe-8588-e28cb35a0008",
			"length": 2700,
			"titel": "Der Super-Wall: Chinas Gro\u00dfe Mauer",
			"untertitel": "1. Das Erwachen des steinernen Drachen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "43b648d7d651d7dda236b6cc08b71a51",
			"airtime": "10.04.2016 17:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:45",
			"beschreibung": "Damals wurde der Mythos geboren, der eigentlich zwei Mauern meint: die physische und die mentale. Seit der Ming-Dynastie war China bestrebt, sich ganz in sich selbst zur\u00fcckzuziehen.  Das Land war vor allem im Norden durch riesige Mauern abgegrenzt, doch nach wie vor fanden Mongolen und sp\u00e4ter die Mandschu Schlupfl\u00f6cher. F\u00fcr die Chinesen eine gro\u00dfe Dem\u00fctigung, erwiesen sich doch all ihre gro\u00dfartigen Mauern als tr\u00fcgerischer Schutz.  Im September des Jahres 1792 entsandte K\u00f6nig Georg III. die erste britische Handelsmission nach China, eine 700-k\u00f6pfige Delegation, zu der neben Diplomaten auch Maler, Musiker und ein Hei\u00dfluftballon-Pilot geh\u00f6rten. Auf drei gro\u00dfen Schiffen brachten sie die modernsten Errungenschaften des wissenschaftlichen Fortschritts mit. Sie wollten den chinesischen Kaiser Qianlong \u00fcberzeugen, dass er sein Land dem Handel mit dem Westen \u00f6ffnet.   Die Briten, angef\u00fchrt von Lord Macartney, ertrugen stoisch monatelang die chinesische Hinhaltetaktik und nutzten die Zeit zu touristischen Unternehmungen. Zwei Tagesreisen von Peking entfernt, am Gubeiko-Pass, erwartete die Engl\u00e4nder ein Anblick, der bislang nur ganz wenigen Europ\u00e4ern verg\u00f6nnt war: die Gro\u00dfe Mauer.   Ein Monument aus Stein, das sich \u00fcber Berggipfel, durch T\u00e4ler und gr\u00fcne Fl\u00e4chen schl\u00e4ngelte. Macartneys Urteil: \u0022Es ist das erstaunlichste von Menschenhand geschaffene Werk.\u0022 Dieses Bild der \u0022Gro\u00dfen Mauer\u0022 sollte bis heute bestehen.   Fieberhaft wurde an der Mauer weitergebaut, Festungen und Garnisonen errichtet. Schlie\u00dflich war das Meer erreicht. Fachleute waren gefragt: Ingenieure, Statiker und Ziegelbrenner. Anstelle der Fronarbeiter traten Soldaten, die unter erb\u00e4rmlichsten Bedingungen bauten und das Land sch\u00fctzten. Die Mauer schloss das eigene, chinesische Universum ein und grenzte f\u00fcr die Zukunft alles Fremde aus.   Eine Weltsicht, die der Ming-Dynastie schlie\u00dflich zum Verh\u00e4ngnis wurde. 1644 \u00fcbernahm ein Rebell, ein Mandschu, den Drachenthron. Macartneys Mission (Ende des 18. Jahrhundert) war ein Fiasko, doch sein Blick auf die Gro\u00dfe Mauer blieb in den westlichen K\u00f6pfen. Dieser Mythos liegt bis heute \u00fcber der wahren Mauergeschichte. Sie war niemals ein Symbol nationaler St\u00e4rke.   Sie ist das Denkmal einer Kultur, die sich selbst genug sein wollte. Neben faszinierenden, ungew\u00f6hnlichen Originalschaupl\u00e4tzen und Ansichten der Gro\u00dfen Mauer - zu verschiedenen Jahreszeiten - zeichnen auch hier behutsame Inszenierungen, Computeranimationen und neueste Erkenntnisse ein farbenpr\u00e4chtiges Bild einer der wichtigsten Phasen des Mauerbaus.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/209e2563-c7d0-484a-b660-c7d399dbaccb",
			"length": 2700,
			"titel": "Der Super-Wall: Chinas Gro\u00dfe Mauer",
			"untertitel": "2. Ansturm aus dem Norden",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "18f1f5460dfaafde45c46de0c99190eb",
			"airtime": "10.04.2016 17:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:30",
			"beschreibung": "Fast 100 Jahre vor Kolumbus und Magellan entsandte der chinesische Kaiser Zhou-Di eine Armada \u00fcber die Meere, die gr\u00f6\u00dfer und m\u00e4chtiger war als alle Flotten Europas zusammen.  Anhand von drei Wracks erz\u00e4hlt die Dokumentation, dass ein prosperierender Welthandel schon im ausgehenden Mittelalter begann und eine l\u00e4ngst untergegangene Seefahrernation den Weg daf\u00fcr ebnete.  Die Dokumentation begibt sich auf Spurensuche im s\u00fcdchinesischen Meer. Der Meeresarch\u00e4ologe Franck Goddio und sein Team haben am Meeresboden drei Wracks aus drei verschiedenen Jahrhunderten entdeckt, die auf eindrucksvolle Weise die Geschichte der Seefahrt im asiatischen Raum wieder aufleben lassen. Vor der philippinischen K\u00fcste finden sie die \u00dcberreste einer chinesischen Dschunke sowie original verpacktes Porzellan.   Mit bis zu 130 Meter langen Dschunken segelten chinesische Seefahrer bis an die K\u00fcsten Afrikas. An Bord f\u00fchrten sie Kostbarkeiten wie Porzellan, Seide und Tee. Doch mit dem Tod von Kaiser Zhou-Di fand die erfolgreiche Seemacht China ein j\u00e4hes Ende. Seine konfuzianischen Nachfolger verboten den \u00dcberseehandel, die Schiffe wurden zerst\u00f6rt. Einige Reeder jedoch betrieben ihre Gesch\u00e4fte heimlich weiter mit organisierten Schmugglerbanden - zu gro\u00df war inzwischen die Nachfrage, auch aus Europa.   China aber setzte seine Isolationspolitik fort und \u00f6ffnete so das Tor f\u00fcr die europ\u00e4ische Seefahrt. Mit den Entdeckern aus Spanien und Portugal kamen die Eroberer. Die bislang friedliche Region wurde zum Schauplatz eines europ\u00e4ischen Handelskrieges. Gesellschaften wie die britische East India Company entstanden, die nun den Handel mit den asiatischen L\u00e4ndern dominierten. Die eigentlichen Wegbereiter des Welthandels aber gerieten in Vergessenheit.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/de6754ee-bad9-48fd-abbf-244f8cadfe46",
			"length": 2700,
			"titel": "Tauchfahrt in die Vergangenheit",
			"untertitel": "Chinas Erben - Handelskrieg auf hoher See",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "e5105acbca02aea43b7f7f39e2c9c6cf",
			"airtime": "10.04.2016 18:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:20",
			"beschreibung": "Der Zollbeamte Ash wird von der geheimen Spezialeinheit UNIT rekrutiert und macht sich auf die Jagd nach den gef\u00e4hrlichsten Verbrechern Englands.  Nachdem Ash mit ansehen musste, wie sein Kollege Tommy lebensgef\u00e4hrlich verletzt wird und der Verantwortliche entkommt, sinnt er auf Rache. Das Jobangebot einer geheimen Sondereinheit kommt ihm da gerade recht, um Tommys Peiniger zu bestrafen.  Marcus Ashton, genannt \u0022Ash\u0022, ist ein Zollbeamter mit scharfer Beobachtungsgabe und einem instinktiven Sp\u00fcrsinn f\u00fcr Verbrecher. Nach einer schiefgelaufenen Operation wird er von der Undercover-Spezialeinheit UNIT (Undercover Narcotics Investigation Team) entdeckt, die ihn kurzerhand abwirbt. Gemeinsam machen sie nun Jagd auf die gef\u00e4hrlichsten Verbrecher Englands. Durch ihr besonderes \u0022Geh\u00f6r\u0022 finden sie schnell Zugang in die Welt der Drogen und Machenschaften. Ein Kampf zwischen Ash und dem Boss des Drogenrings beginnt.  Die BBC-Serie \u0022The Interceptor\u0022 stammt aus der Feder von Seriensch\u00f6pfer Tony Saint, der f\u00fcr diese Serie extra die Arbeit an \u0022Strike Black\u0022 aufgegeben hat. In der Hauptrolle Ash, gespielt von O. T. Fagbenle (\u0022Looking\u0022) und in den weiteren Rollen sein Freud und Kollege Tommy, gespielt von Robert Lonsdale (unter anderem \u0022Silent Witness\u0022) und Joy Joyner (\u0022EastEnders\u0022) als Ashs Ehefrau Lorma. Regie f\u00fchrte Farren Blackburn (\u0022The Fades\u0022).  ZDFneo zeigt die BBC-Serie in deutscher Erstausstrahlung donnerstags ab 20.15 Uhr.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/4f6020ff-d3e9-4b50-baf5-bef3c15b76c9",
			"length": 3000,
			"titel": "The Interceptor",
			"untertitel": "Neue Ziele",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "fa7162e1f1d9561606030c655a5bf9f0",
			"airtime": "10.04.2016 19:20",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 20:15",
			"beschreibung": "Der Zollbeamte Ash wird von der geheimen Spezialeinheit UNIT rekrutiert und macht sich auf die Jagd nach den gef\u00e4hrlichsten Verbrechern Englands.  Die UNIT plant die Enttarnung eines Drogendealer-Rings. Gleichzeitig kommt es zu einer Konfrontation zwischen zwei Drogenbanden. Eine Mitarbeiterin der \u0022Mobilen Einheit gegen Drogen und Organisierte Kriminalit\u00e4t\u0022 gibt Ash schlie\u00dflich den entscheidenden Hinweis.  Marcus Ashton, genannt \u0022Ash\u0022, ist ein Zollbeamter mit scharfer Beobachtungsgabe und einem instinktiven Sp\u00fcrsinn f\u00fcr Verbrecher. Nach einer schiefgelaufenen Operation wird er von der Undercover-Spezialeinheit UNIT (Undercover Narcotics Investigation Team) entdeckt, die ihn kurzerhand abwirbt. Gemeinsam machen sie nun Jagd auf die gef\u00e4hrlichsten Verbrecher Englands. Durch ihr besonderes \u0022Geh\u00f6r\u0022 finden sie schnell Zugang in die Welt der Drogen und Machenschaften. Ein Kampf zwischen Ash und dem Boss des Drogenrings beginnt.  Die BBC-Serie \u0022The Interceptor\u0022 stammt aus der Feder von Seriensch\u00f6pfer Tony Saint, der f\u00fcr diese Serie extra die Arbeit an \u0022Strike Black\u0022 aufgegeben hat. In der Hauptrolle Ash, gespielt von O. T. Fagbenle (\u0022Looking\u0022) und in den weiteren Rollen sein Freud und Kollege Tommy, gespielt von Robert Lonsdale (unter anderem \u0022Silent Witness\u0022) und Joy Joyner (\u0022EastEnders\u0022) als Ashs Ehefrau Lorma. Regie f\u00fchrte Farren Blackburn (\u0022The Fades\u0022).  ZDFneo zeigt die BBC-Serie in deutscher Erstausstrahlung donnerstags ab 20.15 Uhr.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/fe88e0bd-103e-4e51-85f6-4106c6e357f5",
			"length": 3300,
			"titel": "The Interceptor",
			"untertitel": "Waffen f\u00fcr Xavier",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "805a95a53d591d98cbb70cdd597babdd",
			"airtime": "10.04.2016 20:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:45",
			"beschreibung": "Pastor Justus Bauernfeind wird von seiner Haush\u00e4lterin unter merkw\u00fcrdigen Umst\u00e4nden tot aufgefunden. Bella Block recherchiert zusammen mit ihrem Assistenten Martensen.  Bella Block f\u00fchren die Ermittlungen im Todesfall Bauernfeind in das Umfeld des christlichen Johannes-Internats in Hamburg. Der Tote hatte fr\u00fcher die Leitung des Internats inne. Es gibt Hinweise auf Misshandlungen.  Bella Block st\u00f6\u00dft auf unglaubliche Geschichten \u00fcber die Erziehungsmethoden christlicher Institutionen in den 1960er- und 1970er-Jahren. Auch Bauernfeind war ma\u00dfgeblich an k\u00f6rperlichen und seelischen Misshandlungen seiner damaligen Sch\u00fctzlinge beteiligt. Es gibt mehrere Verd\u00e4chtige: Die Haush\u00e4lterin, die Bella angelogen und alle Beweismaterialien zerst\u00f6rt hatte, und Andreas Zeil, den Vorsitzenden einer Selbsthilfegruppe misshandelter Heimkinder. Er, der jahrelang unter Bauernfeinds Erziehungsmethoden leiden musste, ist heute ein psychisches Wrack. Und dann ist da noch Peter Schulte - auch er wurde von Bauernfeind aufs Schwerste misshandelt, was er jedoch als unbedeutend abtut.   Privat plagen Bella zwei Dinge: Zum einen hat sie h\u00f6llische R\u00fcckenschmerzen, die einfach nicht besser werden wollen, zum anderen hat Simon die Wohnung eines Kollegen an der Hand und will mit Bella zusammenziehen.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/b6f691c5-718a-310e-89d4-f6f5881fe948\/094cef0d-b32d-4a8c-85eb-11aef49e8833",
			"length": 5400,
			"titel": "Bella Block",
			"untertitel": "Mord unterm Kreuz",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "620fcf731a4a944bff8e7cf17e8705e3",
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 23:15",
			"beschreibung": "Ein Thriller \u00fcber eine junge Frau, die sich in verlockende, glamour\u00f6se Welten des gro\u00dfen Business begibt und in einen m\u00f6rderischen Zwiespalt zwischen Gut und B\u00f6se, Macht und Verf\u00fchrung ger\u00e4t.  Ina, eine junge, ehrgeizige Polizistin, ist gelangweilt von ihrem Polizeialltag. Da bekommt sie ein verlockendes Job-Angebot von ihrem ehemaligen Ausbilder Thomas Theissen, der eine private Sicherheitsfirma leitet.  Schnell wird ihr klar, dass hier nach anderen Regeln gespielt wird und ihre moralischen Grunds\u00e4tze nicht gelten. Inas erster Auftrag f\u00fchrt sie in ein marktf\u00fchrendes Unternehmen f\u00fcr erneuerbare Energien. Dessen Vorstandsmitglied Michael Dithardt steht im Verdacht, hochbrisante Details an die \u00d6ffentlichkeit zu lancieren - daf\u00fcr soll die Sicherheitsfirma nun Beweise finden. Sie verwanzen Dithardts Haus und \u00fcberwachen seinen E-Mail-Verkehr, auch wenn das illegal ist. Damit ger\u00e4t Ina immer tiefer in einen Sog aus Intrigen und illegalen Machenschaften, deren Opfer sie schlie\u00dflich selbst zu werden droht.   Ein moderner Thriller, erz\u00e4hlt als emotionales Desaster einer Polizistin, die nach oben will und an ihre Grenzen st\u00f6\u00dft.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/56aa71a8-4b07-4cf3-a903-3bf321d59761",
			"length": 5400,
			"titel": "Ein gef\u00e4hrliches Angebot",
			"untertitel": "Thriller",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7efdf992d2a641bcdcb76f445c3305bb",
			"airtime": "10.04.2016 23:15",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 00:45",
			"beschreibung": "In einem Hotel in Travem\u00fcnde wird der Gast Brederstein tot in der Badewanne gefunden. Dass Kommissarin Tina Campenhausen den Toten kennt, verschweigt sie ihren Kollegen zun\u00e4chst.  Dann steht pl\u00f6tzlich ihre Schwester Jenny Hansen vor der T\u00fcr. Hat Jenny etwas mit dem Tod des Hotelgastes zu tun? Tina ger\u00e4t in den gr\u00f6\u00dften Gewissenskonflikt ihres Lebens: Deckt sie ihre Schwester oder tr\u00e4gt sie mit ihren Ermittlungen zu Jennys Festnahme bei?  Tina verstrickt sich immer mehr in Ungereimtheiten. W\u00e4hrenddessen spielt sich Jenny in die Herzen der kleinen Tochter und des Ehemannes ihrer Schwester - und in das des jungen Kommissars Chris. Tina f\u00fchlt sich immer mehr als Fremde in ihrem eigenen Leben. Es droht ihr alles zu entgleiten, was ihr lieb und teuer ist.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/bb825f94-27ad-3a77-bc21-5ac98b92a103\/d350b09f-80a6-4d6b-8ccf-2b004d6060cb",
			"length": 5400,
			"titel": "Racheengel - Ein eiskalter Plan",
			"untertitel": "Thriller",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "909c8d7eb8f62f85a1b9503c4f22b04d",
			"airtime": "11.04.2016 00:45",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 01:15",
			"beschreibung": "Oliver Welke berichtet \u00fcber ehrenwerte Motive, Schieberei, Exportschlager und Wildfang.  Im Team: Birte Schneider, Albrecht Humboldt, Carsten van Ryssen und Claus von Wagner.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/3a844b94-6760-3991-aa58-a323ae4fad8e\/299febd6-26d8-4e27-8d57-9e3ae6733f65",
			"length": 1800,
			"titel": "heute-show",
			"untertitel": "Nachrichtensatire mit Oliver Welke",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "aca8a0657642c7b7d6b21809bc4a80bc",
			"airtime": "11.04.2016 01:15",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 02:00",
			"beschreibung": "In der mit dem Fernsehpreis 2016 ausgezeichneten Late-Night-Show \u0022NEO MAGAZIN ROYALE\u0022 begr\u00fc\u00dft Moderator und Comedian Jan B\u00f6hmermann prominente G\u00e4ste.  Die Sendung befasst sich satirisch, intelligent und humorvoll mit Zeitgeschehen, Boulevard, Pop- und Netzkultur. Sie ist musikalisch, scharf und lustig. Begleitet wird Jan von Ralf Kabelka sowie von Dendemann und seiner Band \u0022Die Freie Radikale\u0022.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/8dc5a38d-2844-4864-953a-d727a7a9e658\/798bb02b-2543-425c-9e15-d3ec9f28eb71",
			"length": 2700,
			"titel": "NEO MAGAZIN ROYALE mit Jan B\u00f6hmermann",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "df03636db1e18c11224fb7b86ffa90de",
			"airtime": "11.04.2016 02:00",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 02:30",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend Sol Zahnschmerzen hat und sich als Privatversicherter ausgibt, sucht Hardy nach einer neuen Bleibe f\u00fcr seine Cannabis-Plantage.  \u0022BLOCKBUSTAZ\u0022 spielt in einem K\u00f6lner Plattenbau. Hier leben Sol, seine Freundin Jessica und sein verplanter Kumpel Hardy. Von nichts und niemandem lassen sie sich unterkriegen. Wenn mal wieder etwas schiefgeht, packen sie es an - auf ihre eigene Art und Weise.  Weil Sol Angst vor seinem Zahnarzt hat, erweist sich Hardy als wahrer Freund und erm\u00f6glicht ihm eine luxuri\u00f6se Zahnbehandlung. Doch weil Sol sich nicht an die Abmachung mit Hardy h\u00e4lt, steht pl\u00f6tzlich ihre Freundschaft auf der Kippe - ausgerechnet jetzt, wo die beiden einen neuen Platz f\u00fcr ihre Cannabis-Plantage finden m\u00fcssen. Sol versucht verzweifelt, seinen Fehler wiedergutzumachen - und trifft dabei endlich auf sein gro\u00dfes Idol.  Der Pilot von \u0022BLOCKBUSTAZ\u0022 konnte im TVLab 2014 Zuschauer und User \u00fcberzeugen und den Wettbewerb gewinnen. Jetzt geht die Sitcom mit Eko Fresh, Sascha Reimann (aka. Ferris MC) und Joyce Ilg in den Hauptrollen mit sechs Folgen in Serie. Mit Ausstrahlung der ersten Folge am 22. M\u00e4rz 2016 wird die erste Staffel unter blockbustaz.de abrufbar sein.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/8df9cfa4-d6bc-46ff-850a-7ecc466f37ff\/aafbf24c-0bce-4e0f-90cd-c9363438347d",
			"length": 1800,
			"titel": "BLOCKBUSTAZ",
			"untertitel": "3. Versicherung",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "629b86e0cfb92e915fc4f25d38eb4337",
			"airtime": "11.04.2016 02:30",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 03:00",
			"beschreibung": "Geschlossener Vollzug - ein absurder Mikrokosmos. Drei Inhaftierte und ihre Psychologin liefern sich hier einen aberwitzigen Schlagabtausch.  Vollzugsbeamter Schr\u00f6der verpasst Erdem einen neuen Zellengenossen: Tessa Testicel, eine Dragqueen. Psychologin Nora ist strikt gegen die gemeinsame Unterbringung, aber Schr\u00f6der ignoriert das. Tessa erfreut sich schnell gro\u00dfer Beliebtheit, nur bei Erdem nicht.  Erdem ist am Boden zerst\u00f6rt. Sein Cousin hat drau\u00dfen seine Gang \u00fcbernommen und drinnen im Knast sympathisieren seine Freunde Manni und der Graf ausgerechnet mit der Dragqueen.   Tessa ist der neue Star im Knast. Durch ihr Auftreten und ihre Attit\u00fcde wird sie respektvoll von allen behandelt. Aber Tessa und Erdem haben eines gemeinsam: F\u00fcr beide ist Vollzugsbeamter Schr\u00f6der \u0022Knastfeind Nummer 1\u0022.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/7276f9e8-0497-4d1a-8f8a-a8a83bf606a3\/809697f7-108f-4777-9199-cc1e1fc3c6aa",
			"length": 1800,
			"titel": "Im Knast",
			"untertitel": "Wer bin ich? Gef\u00e4ngnis-Sitcom",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f10eb3df40a7c3c51a62e1e522921b97",
			"airtime": "11.04.2016 03:00",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 04:30",
			"beschreibung": "Am Ufer eines Flusses wird die Sozialarbeiterin Jenny Lister ermordet aufgefunden. DCI Vera Stanhope f\u00e4llt die Aufgabe zu, Jennys Tochter Hannah \u00fcber den Tod ihrer Mutter zu informieren.  Die Ermittlungen ergeben, dass Jenny Lister vor Kurzem mehrere pers\u00f6nliche Dinge gestohlen wurden, darunter auch ihr Laptop. Von Hannahs Freund erf\u00e4hrt Vera, dass dessen Mutter seine Freundin Hannah nicht akzeptiert.",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/e1612aa8-978b-4b3e-8a0b-8bd8169dfaa6\/b19d3212-3345-4eb3-b6b7-df97ae8bcf83",
			"length": 5400,
			"titel": "Vera - Ein ganz spezieller Fall",
			"untertitel": "Stummer Schrei",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "5d2168bc4f209d0848856b4489114fb0",
			"airtime": "11.04.2016 04:30",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 06:10",
			"beschreibung": "Dr. Burgess f\u00e4hrt nach einem feuchtfr\u00f6hlichen Abend mit dem Auto einen Fremden an, der dann spurlos verschwindet. Es handelt sich um den einst ber\u00fchmten Pferdefl\u00fcsterer Sean O\u0027Connell.  Barnaby trifft Melvyn Stockard wieder, den er vor Jahren wegen Betrugs ins Gef\u00e4ngnis gebracht hat. Heute ist Stockard dank seiner Pferdezucht und seiner Spendenfreudigkeit der angesehenste B\u00fcrger des Dorfes. Da wird eine Leiche aus dem Dorfbrunnen gezogen.  Es ist Noel Wooliscroft. Mit ihm wollte die Mutter des Br\u00e4utigams von Stockards Tochter Julie ein neues Leben anfangen. Stockard ist die Partie f\u00fcr seine Julie nicht gut genug, und so lenkt er nur zu gern den Mordverdacht auf den Vater des Br\u00e4utigams. Hat Stockard vielleicht selbst mit dem Mord zu tun? Und vielleicht auch mit dem Verschwinden des Pferdefl\u00fcsterers O\u0027Connell?",
			"channel": "ZDFneo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cc39fc0d-5ad8-3a7b-bf97-dc0f352cf838\/08cf5522-4406-4a94-a9e9-9e4f9471669d",
			"length": 6000,
			"titel": "Inspector Barnaby",
			"untertitel": "Leichen leben l\u00e4nger Nach Motiven von Caroline Graham",
			"type": "broadcast"
		}]
	}, {
		"name": "zdfkultur",
		"channelId": 1822544,
		"broadcastsNow": [{
			"id": "ae0bc2fad186d3bdce3404a4e0c4db8a",
			"airtime": "10.04.2016 14:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:55",
			"beschreibung": "Intelligenztest f\u00fcr Lemuren. Im Wiener Tiergarten Sch\u00f6nbrunn arbeitet Biologie-Studentin Michaela Kaniz an ihrer Diplomarbeit. Daf\u00fcr trainiert sie regelm\u00e4\u00dfig mit den Kattas und Varis.  Ihre Aufgabe:  Sie sollen lernen, Dosen zu \u00f6ffnen, um an die Weintraube im Inneren zu kommen. Dabei hat Michaela gro\u00dfe Unterschiede bei Technik, Geduld und Geschicklichkeit festgestellt.  Die Kattas Ed und Mo sind schon recht fingerfertig - weit erfolgreicher als die Herren ist allerdings Vari-Dame Matanga.   Delfine trainieren Paarsprung. Delfi und Ivo sind die Stars der Duisburger Delfin-Vorf\u00fchrungen. Ihr neuestes Kunstst\u00fcck ist nun fast \u0022b\u00fchnenreif\u0022: Die beiden \u00fcberspringen f\u00fcnf H\u00fcrden im Becken -  parallel nebeneinander. Monatelang hat Revierleiter Ulf Sch\u00f6nfeld mit seinen Sch\u00fctzlingen ge\u00fcbt. Noch die letzte Feinarbeit, dann d\u00fcrfen auch die Zoo-Besucher das neue Highlight der Vorstellung bewundern. Allerdings ist der \u0022Show-Effekt\u0022 nur ein Nebenprodukt des Trainings. Grund f\u00fcr die t\u00e4glichen \u00dcbungen sind allein der Spa\u00df und die Herausforderung f\u00fcr die klugen Delfine.   Visite im Wuppertaler Terrarium. Ein Gr\u00fcner Baumphyton hat sich schwer verletzt. Bis tief ins Fleisch hinein reicht die gro\u00dfe Wunde. Revierleiter Andreas Liedmann und Tierarzt. Dr. Arne Lawrenz waren in den letzten Tagen sehr besorgt um den Patienten. Seine Widerstandskraft hatte zwischenzeitlich stark nachgelassen. Heute erscheint er wieder etwas kr\u00e4ftiger. Tierarzt und Tierpfleger m\u00fcssen die Wunde versorgen sind gespannt, wie es unter dem Pflaster aussieht.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/58c88c99-bb75-42fc-8ae3-85f67ed16bfb",
			"length": 2700,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21489160\/3\/data.jpg",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21489126\/3\/data.jpg",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Tierische Kumpel (3)",
			"untertitel": "Zoogeschichten zwischen Rhein und Donau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "eb0156b81489f3d68968d86e79dc6f45",
			"airtime": "10.04.2016 14:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:40",
			"beschreibung": "Als Wenzels Schwiegermutter, die alte Gr\u00e4fin Schlierbach, von Wenzels mutiger Haltung gegen\u00fcber der Bank erf\u00e4hrt und erkennt, dass es ihm bei dem Umbau vor allem um den Familienbetrieb geht,  interveniert sie geschickt bei Bankier Tallinger. Offenbar ist sie \u00fcber einige Dinge aus Tallingers Vergangenheit informiert, denn pl\u00f6tzlich zeigt sich der zun\u00e4chst so unnachgiebige Bankier gespr\u00e4chsbereit. Ein neues Paar erscheint unerwartet im Schlosshotel Orth,  offenbar wurde die Reservierung \u00fcbersehen. Nun steht das Personal vor einigen Problemen, denn es erscheint eine h\u00fcbsche Fotografin mit Herrn Bodin, dessen Frau ebenfalls Gast im Schlosshotel ist.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/ea4c98cb-0a61-44b6-9d92-6ebdc30ccc9d",
			"length": 2700,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21489160\/3\/data.jpg",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21489126\/3\/data.jpg",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Schlosshotel Orth",
			"untertitel": "Tage der Entscheidung (2)",
			"type": "broadcast"
		}],
		"broadcasts": [{
			"id": "f96a667e19dd4cc0df8b8c1730adc849",
			"airtime": "10.04.2016 04:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 05:45",
			"beschreibung": "Der britische Shootingstar Birdy schaffte mit \u0022People Help The People\u0022 den Durchbruch.   Das geschichtstr\u00e4chtige Bauhaus in  Dessau ist gleichzeitig B\u00fchne und Produktionsort f\u00fcr die Konzertreihe \u0022zdf@bauhaus\u0022. Internationale K\u00fcnstler geben in einem intimen Rahmen exklusive Konzerte vor Live-Publikum. Pr\u00e4sentiert werden die Konzerte von Moderator Jo Sch\u00fcck.  Sowohl \u0022People Help The People\u0022 als auch das Deb\u00fct-Album \u0022Birdy\u0022 wurden kurz hintereinander mit Gold ausgezeichnet. Auch international r\u00e4umte die junge Britin ab: In vier L\u00e4ndern belegte das Album Platz-1-Chartpositionen. Ihre Single erreichte sagenhafte 140 Millionen Views auf YouTube.   Nun steht Birdy mit ihrem zweiten Album \u0022Fire Within\u0022 in den Startl\u00f6chern. Das neue Album besteht vollkommen aus Eigenkompositionen der erst 17-j\u00e4hrigen S\u00e4ngerin, Songwriterin und Pianistin. Daf\u00fcr arbeitete sie mit namhaften Songwritern zusammen, darunter Ryan Tedder (Beyonce), Dan Wilson (Adele), Rich Costey (Muse, Arctic Monkeys, Sigur Ros) und Ben Lovett von Mumford \u0026 Sons.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/7651b2ec-c6b3-4c46-8c7e-3e26d2a59bd3",
			"length": 3600,
			"titel": "zdf@bauhaus: Birdy",
			"untertitel": "Live-Musik aus dem Bauhaus in Dessau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "facd0575411db6c052118f61812968c0",
			"airtime": "10.04.2016 04:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 05:45",
			"beschreibung": "Der britische Shootingstar Birdy schaffte mit \u0022People Help The People\u0022 den Durchbruch.   Das geschichtstr\u00e4chtige Bauhaus in  Dessau ist gleichzeitig B\u00fchne und Produktionsort f\u00fcr die Konzertreihe \u0022zdf@bauhaus\u0022. Internationale K\u00fcnstler geben in einem intimen Rahmen exklusive Konzerte vor Live-Publikum. Pr\u00e4sentiert werden die Konzerte von Moderator Jo Sch\u00fcck.  Sowohl \u0022People Help The People\u0022 als auch das Deb\u00fct-Album \u0022Birdy\u0022 wurden kurz hintereinander mit Gold ausgezeichnet. Auch international r\u00e4umte die junge Britin ab: In vier L\u00e4ndern belegte das Album Platz-1-Chartpositionen. Ihre Single erreichte sagenhafte 140 Millionen Views auf YouTube.   Nun steht Birdy mit ihrem zweiten Album \u0022Fire Within\u0022 in den Startl\u00f6chern. Das neue Album besteht vollkommen aus Eigenkompositionen der erst 17-j\u00e4hrigen S\u00e4ngerin, Songwriterin und Pianistin. Daf\u00fcr arbeitete sie mit namhaften Songwritern zusammen, darunter Ryan Tedder (Beyonce), Dan Wilson (Adele), Rich Costey (Muse, Arctic Monkeys, Sigur Ros) und Ben Lovett von Mumford \u0026 Sons.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/7651b2ec-c6b3-4c46-8c7e-3e26d2a59bd3",
			"length": 3600,
			"titel": "zdf@bauhaus: Birdy",
			"untertitel": "Live-Musik aus dem Bauhaus in Dessau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "1df9e6c91ca97b00623ea002134888c9",
			"airtime": "10.04.2016 05:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:45",
			"beschreibung": "Seit fast 20 Jahren geh\u00f6rt \u0022Later with Jools\u0022 zu den Kultsendungen der internationalen Pop- und Rock-Szene in Gro\u00dfbritannien. Popgr\u00f6\u00dfen aus aller Welt geben sich hier die Klinke in die Hand,  und von Zeit zu Zeit setzt sich der ausgebildete Musiker Jools Holland selbst ans Piano und jammt mit seinen G\u00e4sten einen Extra-Song.    G\u00e4ste:  Avery Sunshine - All In My Head  Ron Sexsmith - Believe It When I See It  Ringo Starr - Choose Love  Ron Sexsmith - Get In Line  Lykke Li - Get Some  Ron Sexsmith with Jools Holland - I Feel Like Going Home  Lykke Li - I Follow Rivers  Avery Sunshine - I Got Sunshine  The Unthanks - Last  The Unthanks - Queen Of Hearts  Lykke Li - Sadness Is A Blessing  Ed Sheeran - The A Team  PJ Harvey - The Glorious Land  PJ Harvey - The Words That Maketh Murder",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/2d04e7c6-a864-401f-8853-60035a489c73",
			"length": 3600,
			"titel": "Later with Jools",
			"untertitel": "mit Ringo Starr, Ron Sexsmith, Avery Sunshine Musikshow GB 2011",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "8d75d9c506da6d3bd42604ec46418e36",
			"airtime": "10.04.2016 06:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:30",
			"beschreibung": "TV Noir ist das Wohnzimmer der Singer und Songwriter.  Die Sendung ist eine Mischung aus Live-Musik, Talk, Spiel und Interaktion mit dem Publikum, die einmal pro Monat im  Saal des \u0022Heimathafen Neuk\u00f6lln\u0022 in Berlin stattfindet und die in zwei Teilen freitags in schwarz-wei\u00df in ZDFkultur gezeigt wird. Zwei Musiker nehmen bei Gastgeber und selbst Musiker Tex auf dem Sofa Platz - zumeist ein noch relativ unbekannter Newcomer, zusammen mit  einem bereits etablierten K\u00fcnstler - erz\u00e4hlen von ihrer Musik, bew\u00e4ltigen Publikumsspiele und genie\u00dfen die charmante Improvisation der Show.     Tex begr\u00fc\u00dft die S\u00e4ngerinnen Annett Louisan und Polyana Felbel in seiner Show. Die junge Musikerin aus K\u00f6ln, Polyana Felbel, erz\u00e4hlt, wie sie sich noch vor kurzem als Stra\u00dfenmusikerin versucht und so ihren Gitarristen Taka kennen gelernt hat. Seit diesem Tag machen sie zusammen Musik. Annett Louisan erreichte mit ihrem ersten Album gleich Platinstatus, nun beschreibt sie ihren Imagewandel und ihre neue Arbeit. Zusammen im Duett singen die beiden Doris Days Song \u0022Qu\u00e9 Ser\u00e1, Ser\u00e1\u0022 und absolvieren das Publikumsspiel \u0022Schund und B\u00fchne\u0022.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/94eb3066-88e4-4d65-94f0-00494996ec96",
			"length": 2700,
			"titel": "TV Noir",
			"untertitel": "mit Annett Louisan und Polyana Felbel Musik-Talkshow",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "8e0797c11d8c2fbbb96a0e819901424b",
			"airtime": "10.04.2016 07:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:00",
			"beschreibung": "Die kleine Karibikinsel Tobago ist bekannt f\u00fcr ihren ungew\u00f6hnlichen Naturreichtum: Lederr\u00fcckenschildkr\u00f6ten, Inselleguane, Kolibris, Manta-Rochen und die seltenen Rotschnabel-Tropikv\u00f6gel.  Doch das Paradies ist bedroht, denn Schildkr\u00f6tenfleisch, Vogeleier und das zarte Fleisch des gr\u00fcnen Inselleguans gelten bei den Inselbewohnern als Delikatessen. Mittlerweile zeigen die Bem\u00fchungen zum Schutz der heimischen Tierwelt aber erste Erfolge.  Schutzzonen wurden ausgewiesen, und Umwelterziehung wird an den Schulen gro\u00df geschrieben. Hans Giffhorn stellt die Tiere der Insel Tobago vor.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/912449fd-d0d5-41b5-9d97-ae338a0b26ac",
			"length": 1800,
			"titel": "Geliebt und gejagt - die Tiere Tobagos",
			"untertitel": "Film von Hans Giffhorn",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "86b7b6f8f4cece017a1630d0c03626f7",
			"airtime": "10.04.2016 08:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:45",
			"beschreibung": "Roy Black: \u0022Lucky\u0022  Roland Kaiser: \u0022Wer sich selbst nur liebt\u0022  Bernhard Brink: \u0022Hab\u0027 ich zuviel verlangt\u0022  Bernd Cl\u00fcver: \u0022Mexican Girl\u0022  Heinz Schenk: \u0022Es ist alles nur geliehen\u0022  J\u00fcrgen Drews: \u0022Du schaffst mich\u0022  Christian Anders: \u0022Verliebt in den Lehrer\u0022  Paola: \u0022Blue Bayou\u0022  Helga Feddersen \/ Dieter Hallervorden: \u0022Du, die Wanne ist voll\u0022  Gebr\u00fcder Blattschu\u00df: \u0022Kreuzberger N\u00e4chte\u0022  (ZDF 5.2.1979)",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/042efbf8-3fd4-471b-8859-b447a4722e13",
			"length": 2700,
			"titel": "Hitparade",
			"untertitel": "mit Dieter Thomas Heck",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "bf23a710b9aeeed06b4033e1aa0abb1b",
			"airtime": "10.04.2016 08:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:30",
			"beschreibung": "Hot Chocolate: \u0022Every 1\u0027s a winner\u0022  Bernhard Brink: \u0022Alles braucht seine Zeit\u0022  Caro: \u0022You\u0027re the reason\u0022  Gerg Kihn: \u0022Everybody else\u0022  Holger Thomas: \u0022Er hat \u0027ne Punk-Rock-Band in Oberhausen\u0022  Amanda  Lear: \u0022Follow me\u0022  Truck Stop: \u0022Ich m\u00f6cht\u0027 so gern Dave Dudley h\u00f6r\u0027n\u0022   Boney M.: \u0022Rivers of Babylon\u0022  (ZDF 12.6.1978)",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/1a23c66e-b7dd-4faf-b6cb-17d54089a210",
			"length": 2700,
			"titel": "Disco",
			"untertitel": "Hits \u0026 Gags mit Ilja Richter",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "a5fa1cdbdf5af6b45504146fc29a0971",
			"airtime": "10.04.2016 09:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:15",
			"beschreibung": "Schlosshotel Orth, nahe der Stadt Gmunden am Ufer des Traunsees auf einer kleinen Insel gelegen, ein Familienbetrieb, dem Wenzel Hofer vorsteht, seit seine Frau das Hotel nach dem  pl\u00f6tzlichen Tod ihrer Eltern \u00fcbernehmen musste. Hofer hat sich rasch an das Leben und den Beruf eines Hoteliers gew\u00f6hnt, was seiner Frau Christine erm\u00f6glicht, \u00c4rztin zu werden. Erz\u00e4hlt wird die Geschichte des Hotels, seiner G\u00e4ste und der Familie Hofer, die gemeinsam  mit ihren Mitarbeitern, ihren G\u00e4sten unvergessliche Urlaubswochen bescheren m\u00f6chte. F\u00fcr Wenzel Hofers Hotelbetrieb beginnt eine neue Zeit, denn nach aufw\u00e4ndiger Renovierungsarbeit soll im Landschloss ein Kongresszentrum er\u00f6ffnet werden. Da bei den Arbeiten Probleme auftauchen, wurden die Kosten h\u00f6her als geplant, und Wenzel ist gezwungen, erneut bei der Bank um eine Erh\u00f6hung der Kredite anzufragen. Doch zu seiner gro\u00dfen \u00dcberraschung bleibt sein Freund, Bankchef Tallinger, hart. Die Er\u00f6ffnung scheint gef\u00e4hrdet. Unvermittelt meldet sich ein gro\u00dfz\u00fcgiger anonymer Geldgeber, der gegen eine entsprechende Teilhaberschaft helfen will. Doch Wenzel will den Familienbetrieb f\u00fcr seine Familie erhalten. Unter den neuen G\u00e4sten befindet sich die erfolgreiche Galleristin Gundel Bodin, die dieses Mal nicht mit ihrem Mann sondern mit dem jungen Maler Ole einige Ferientage im Schlosshotel verbringen m\u00f6chte. Ein folgenschwerer Fehler, wie sich bald zeigen wird.  79 Folgen werden wiederholt - montags bis freitags, 10.50 Uhr.  \u00d6sterreich 1996",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/35b84384-fe61-44b7-9f08-30934761695c",
			"length": 2700,
			"titel": "Schlosshotel Orth",
			"untertitel": "Tage der Entscheidung (1)",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7793a65e3df60accda2b4c37f4cc9cee",
			"airtime": "10.04.2016 10:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:05",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/bd7aa6d5-b159-4f5a-a53b-6fa8639c24ab",
			"length": 3000,
			"titel": "Hotel Paradies",
			"untertitel": "Wer war der T\u00e4ter?",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2cc3122c1c68060129c0c8ccb8021ba6",
			"airtime": "10.04.2016 11:05",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:25",
			"beschreibung": "Auch Angela geht der Tod von Danny so nahe, da\u00df sie sich mit ihrem Vater Konstantin \u00fcberwirft.  Pit versucht vergebens, Claire an ihre gro\u00dfe Liebe und an ihre gemeinsamen  Tr\u00e4ume zu erinnern.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/464b3e64-6198-4734-92c8-f4d839eac94f",
			"length": 1200,
			"titel": "Jede Menge Leben",
			"untertitel": "Vergessene V\u00e4ter",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "fb22a3ea4d2d733c4b40abc1f017bad5",
			"airtime": "10.04.2016 11:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:50",
			"beschreibung": "Niko und Jenny finden wieder eine Basis, miteinander umzugehen; Niko darf sogar wieder auf Felix aufpassen.  Philipp Schedereit ist verschwunden. Julian erinnert sich, da\u00df er mit ihm  \u00fcber Amerika gesprochen hat...",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/e808533c-4cd6-4753-b2c1-e97cd5b688d9",
			"length": 1500,
			"titel": "Jede Menge Leben",
			"untertitel": "Kinder-Kinder-Kinder",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "11e283f7fadd83da767e413b13962d04",
			"airtime": "10.04.2016 11:50",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 12:10",
			"beschreibung": "Der kleine Philipp verzichtet darauf, nach Amerika zu fahren und vers\u00f6hnt sich mit seiner Mutter.  Jenny f\u00fchlt sich mit der Sorge um Felix einmal mehr von Niko im Stich gelassen.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/5ffd6b42-4bbd-4a1c-91bd-ca2c1c268c9e",
			"length": 1200,
			"titel": "Jede Menge Leben",
			"untertitel": "Ein Todesurteil auf Raten",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "48bc16883ae2fba1ac3423fa09f3138e",
			"airtime": "10.04.2016 12:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 12:35",
			"beschreibung": "Sammy wird von ihren Kollegen f\u00fcr aidskrank gehalten und von ihnen gemieden. Ludger wird von Arnulf schwer unter Druck gesetzt.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/ccc211e2-6fa2-44f2-8356-fa174222b3e1",
			"length": 1500,
			"titel": "Jede Menge Leben",
			"untertitel": "Die lieben Kollegen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "0ed59b5c7035f06e8bc1519a16b4b06e",
			"airtime": "10.04.2016 12:35",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 13:25",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/de4bf5fd-cc3c-4fcb-9ec5-02155908a48b",
			"length": 3000,
			"titel": "Hotel Paradies",
			"untertitel": "Die Liebe eines Engels",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "aa1477969580225bb6c8d91a67cc6242",
			"airtime": "10.04.2016 13:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:10",
			"beschreibung": "Royals on Tour - die K\u00f6nigspinguine, Wappentiere des Wuppetaler Zoos, ziehen um. Endlich ist die neue Anlage fertig. Der Wuppertaler Zoo hat nun eine der modernsten Pinguinanlagen Europas.  Allerdings sind die 16 \u0022K\u00f6nige\u0022 eher konservativ. Ver\u00e4nderungen lieben sie nicht so sehr, Reisen sind ihnen prinzipiell suspekt. Kurator, Tierarzt und Pfleger - der gesamte \u0022Hofstaat\u0022 r\u00fcckt an, um den Umzug so stressfrei wie m\u00f6glich zu gestalten.  Trotzdem ist sich die k\u00f6nigliche Familie einig: \u0022We are not amused\u0022.   Die Wiener \u0022Sensation\u0022 wird gro\u00df und gr\u00f6\u00dfer. Vor knapp zwei Jahren sorgte Fu Long f\u00fcr Schlagzeilen. Er war der erste Panda Europas, der auf nat\u00fcrlichem Weg gezeugt wurde. Das inzwischen 30 Kilo schwere B\u00e4rchen im Tiergarten Sch\u00f6nbrunn ist zum Knuddeln niedlich - der Inbegriff aller Kuschel-Teddy-Tr\u00e4ume. Beim Medical Training zeigt der kleine Kerl, dass er noch mehr zu bieten hat als sein unwiderstehliches \u00c4u\u00dferes.  Sunny hat Zahnweh. Die Seel\u00f6win hat sich den Fangzahn verletzt und dadurch eine schlimme Entz\u00fcndung. Die Duisburger Zoo-Tier\u00e4rztin Kerstin Jurczynski und Tier-Zahnarzt Bernhard Lazarz wollen das \u00dcbel jetzt bei der Wurzel packen: Der kranke Zahn muss raus. Das Problem dabei: Fangz\u00e4hne bei Seel\u00f6wen wachsen weit in den Kiefer. Eine Herausforderung f\u00fcr das gesamt OP-Team.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/6abb0601-9f25-40ef-a2cf-34bc3a0b7f19",
			"length": 2700,
			"titel": "Tierische Kumpel (2)",
			"untertitel": "Zoogeschichten zwischen Rhein und Donau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ae0bc2fad186d3bdce3404a4e0c4db8a",
			"airtime": "10.04.2016 14:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:55",
			"beschreibung": "Intelligenztest f\u00fcr Lemuren. Im Wiener Tiergarten Sch\u00f6nbrunn arbeitet Biologie-Studentin Michaela Kaniz an ihrer Diplomarbeit. Daf\u00fcr trainiert sie regelm\u00e4\u00dfig mit den Kattas und Varis.  Ihre Aufgabe:  Sie sollen lernen, Dosen zu \u00f6ffnen, um an die Weintraube im Inneren zu kommen. Dabei hat Michaela gro\u00dfe Unterschiede bei Technik, Geduld und Geschicklichkeit festgestellt.  Die Kattas Ed und Mo sind schon recht fingerfertig - weit erfolgreicher als die Herren ist allerdings Vari-Dame Matanga.   Delfine trainieren Paarsprung. Delfi und Ivo sind die Stars der Duisburger Delfin-Vorf\u00fchrungen. Ihr neuestes Kunstst\u00fcck ist nun fast \u0022b\u00fchnenreif\u0022: Die beiden \u00fcberspringen f\u00fcnf H\u00fcrden im Becken -  parallel nebeneinander. Monatelang hat Revierleiter Ulf Sch\u00f6nfeld mit seinen Sch\u00fctzlingen ge\u00fcbt. Noch die letzte Feinarbeit, dann d\u00fcrfen auch die Zoo-Besucher das neue Highlight der Vorstellung bewundern. Allerdings ist der \u0022Show-Effekt\u0022 nur ein Nebenprodukt des Trainings. Grund f\u00fcr die t\u00e4glichen \u00dcbungen sind allein der Spa\u00df und die Herausforderung f\u00fcr die klugen Delfine.   Visite im Wuppertaler Terrarium. Ein Gr\u00fcner Baumphyton hat sich schwer verletzt. Bis tief ins Fleisch hinein reicht die gro\u00dfe Wunde. Revierleiter Andreas Liedmann und Tierarzt. Dr. Arne Lawrenz waren in den letzten Tagen sehr besorgt um den Patienten. Seine Widerstandskraft hatte zwischenzeitlich stark nachgelassen. Heute erscheint er wieder etwas kr\u00e4ftiger. Tierarzt und Tierpfleger m\u00fcssen die Wunde versorgen sind gespannt, wie es unter dem Pflaster aussieht.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/58c88c99-bb75-42fc-8ae3-85f67ed16bfb",
			"length": 2700,
			"titel": "Tierische Kumpel (3)",
			"untertitel": "Zoogeschichten zwischen Rhein und Donau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "eb0156b81489f3d68968d86e79dc6f45",
			"airtime": "10.04.2016 14:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:40",
			"beschreibung": "Als Wenzels Schwiegermutter, die alte Gr\u00e4fin Schlierbach, von Wenzels mutiger Haltung gegen\u00fcber der Bank erf\u00e4hrt und erkennt, dass es ihm bei dem Umbau vor allem um den Familienbetrieb geht,  interveniert sie geschickt bei Bankier Tallinger. Offenbar ist sie \u00fcber einige Dinge aus Tallingers Vergangenheit informiert, denn pl\u00f6tzlich zeigt sich der zun\u00e4chst so unnachgiebige Bankier gespr\u00e4chsbereit. Ein neues Paar erscheint unerwartet im Schlosshotel Orth,  offenbar wurde die Reservierung \u00fcbersehen. Nun steht das Personal vor einigen Problemen, denn es erscheint eine h\u00fcbsche Fotografin mit Herrn Bodin, dessen Frau ebenfalls Gast im Schlosshotel ist.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/ea4c98cb-0a61-44b6-9d92-6ebdc30ccc9d",
			"length": 2700,
			"titel": "Schlosshotel Orth",
			"untertitel": "Tage der Entscheidung (2)",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "60a95ff7426b7741fec2bd954b2eadbf",
			"airtime": "10.04.2016 15:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 16:25",
			"beschreibung": "Familie Hofer trauert um den tragischen Verlust der Ehefrau, Mutter und Tochter Christine. Der kleine Franz hat keine Lust, mit seinem Freund Ignaz oder dem Hund Barry zu spielen. Fanny st\u00fcrzt  sich in ihre Arbeit, und Sissy sucht Trost und Zuspruch bei Pfarrer Kolomann. Das unkonventionelle Auftreten des jungen Geistlichen fasziniert die J\u00fcngste der Hofers, und bald erhofft sie sich mehr als nur seelischen Beistand von ihm. W\u00e4hrend der Trauerfeier  erlebt Doris eine b\u00f6se \u00dcberraschung. Sie lernt endlich die Frau ihres heimlichen Geliebten Sepp Tallinger kennen, und diese ist zu ihrem Erstaunen sehr sympathisch.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/941a5a0d-dc1e-477d-a178-7cc3462dcc3a",
			"length": 2700,
			"titel": "Schlosshotel Orth",
			"untertitel": "Ein Fax aus Bangkok",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "73bcc058b462c96adf2a00fe7520b3cb",
			"airtime": "10.04.2016 16:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:15",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/74332292-cb4a-4a1c-9788-bcead6d9fbff",
			"length": 3000,
			"titel": "Hotel Paradies",
			"untertitel": "Blumen f\u00fcr Katinka",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "bdc77fc63221d6ab37693b2ad987fba3",
			"airtime": "10.04.2016 17:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:35",
			"beschreibung": "Sammy hat Angst vor einem Aidstest. Dorothee kann ihn verstehen, trotzdem r\u00e4t sie Sammy, den Test zu machen.  Krisenstimmung in der Agentur Hassencamp: Das Werbekonzept gef\u00e4llt dem  Auftraggeber nicht; wom\u00f6glich schnappt sich eine andere Agentur das Riesenbudget.  Pabst heuert die teuersten Werbeprofis auf dem Markt an, um den Auftrag doch noch zu bekommen. Daf\u00fcr nimmt er sogar eine Hypothek auf sein Privathaus auf.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/f9ed0743-c41d-4b2e-85f0-daed8b70c73a",
			"length": 1200,
			"titel": "Jede Menge Leben",
			"untertitel": "Volles Risiko",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "eacd207f65f95de4e0149c675f551beb",
			"airtime": "10.04.2016 17:35",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:00",
			"beschreibung": "Dorothee und Niko sind sich einig: Claire tr\u00e4gt die Schuld am Familienstreit. Ludger Pabst, zum Selbstmord entschlossen, schreibt einen Abschiedsbrief.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/093819ab-07a9-4618-b12f-6a5e6c1b0dd2",
			"length": 1500,
			"titel": "Jede Menge Leben",
			"untertitel": "Rien ne va plus",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "9e1198f7560b1af7ebff87f23c77d227",
			"airtime": "10.04.2016 18:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:45",
			"beschreibung": "Neues Leben im Rio Negro. Auf seine alten Tage bekommt Flussdelfin Baby noch neue Gesellschaft im Duisburger Tropenhaus.  Erst sind die Tamarine eingezogen - nun kommen zwei Tamanduas dazu, Jeanne d\u0027Arc und Laurentius. Die kleinen Ameisenb\u00e4ren waren bisher noch auf der Quarant\u00e4nestation. Nach mehreren Wochen im tristen K\u00e4fig erobern sie das neugestaltete Tropenparadies.  Stiefelchen ist ein Pechvogel. Vor zwei Monaten ist der Gelsenkirchener Vari beim Klettern vom Baum gefallen. Seitdem macht er seinem Namen alle Ehre: Er tr\u00e4gt ein festes \u0022Stiefelchen\u0022 aus Gips. Geduldig hat er die lange Zeit auf der Krankenstation \u00fcberstanden. Jetzt kann der Gips endlich ab - hofft Tier\u00e4rztin Dr. Pia Krawinkel. Endg\u00fcltige Gewissheit, ob der Knochen tats\u00e4chlich wieder zusammengewachsen ist, soll ein R\u00f6ntgenbild bringen. Alle sind sehr gespannt.   Riesenschildkr\u00f6ten gelten nicht umsonst als \u0022weise\u0022. Das zeigt Dr. Michael Kuba mit seinen Versuchen im Wiener Tiergarten Sch\u00f6nbrunn. Seit einigen Monaten trainiert er dort mit den sieben Riesenschildkr\u00f6ten. Was die Tiere in der Zeit gelernt haben, kann sich sehen lassen.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/25823c97-26ee-4727-a4db-a7139d2a24ee",
			"length": 2700,
			"titel": "Tierische Kumpel (4)",
			"untertitel": "Zoogeschichten zwischen Rhein und Donau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "6e87dbbde19c184a10c7c629790c3ca5",
			"airtime": "10.04.2016 18:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:30",
			"beschreibung": "Jonny Hill: \u0022Ruf\u0027 Teddyb\u00e4r eins-vier\u0022  Roland Kaiser: \u0022Wer sich selbst nur liebt\u0022  Bernd Cl\u00fcver: \u0022Mexican Girl\u0022  Peter Orloff: \u0022Cora, komm nach Haus\u0022  Andrea J\u00fcrgens: \u0022Tina ist weg\u0022  Bernhard Brink: \u0022Hab\u0027 ich zuviel verlangt\u0022  J\u00fcrgen Drews: \u0022Du schaffst mich\u0022  Paola: \u0022Blue Bayou\u0022  Helga Feddersen \/ Dieter Hallervorden: \u0022Du, die Wanne ist voll\u0022  Gebr\u00fcder Blattschu\u00df: \u0022Kreuzberger N\u00e4chte\u0022  (ZDF 5.3.1979)",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/08c3be19-b37c-4f40-a5ee-bce6e3863c45",
			"length": 2700,
			"titel": "Hitparade",
			"untertitel": "mit Dieter Thomas Heck",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "6892ee17244998831a4e1c74a614e6f5",
			"airtime": "10.04.2016 19:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 20:15",
			"beschreibung": "Dee D. Jackson: \u0022Automatic lover\u0022  Lena Valaitis: \u0022Oh Cayallo\u0022  Sunrise: \u0022Call on me\u0022  Francis Goya: \u0022Argentina\u0022  Smokie: \u0022Oh Carol\u0022.  Sailor: \u0022All I need is a girl\u0022  Mireille Mathieu: \u0022Santa Maria\u0022  Cliff Richard: \u0022Please remember me\u0022",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/304895bc-c9ae-46c2-9a20-a9e79c2e5fa1",
			"length": 2700,
			"titel": "Disco",
			"untertitel": "Hits \u0026 Gags mit Ilja Richter",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "94d8c138f31e890ddcde450933a53344",
			"airtime": "10.04.2016 20:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:45",
			"beschreibung": "Nikolas und Lilith f\u00fchren seit 20 Jahren eine gute Ehe. Doch wie fremd sie einander geworden sind, bemerken sie nicht.  Seit einiger Zeit hat Nikolas eine Aff\u00e4re mit der jungen T\u00fcrkin Meryem. Dass er sich aber von einem Moment auf den anderen von Lilith trennt, ist selbst f\u00fcr ihn v\u00f6llig \u00fcberraschend.  Ein spontaner Entschluss, den er fasst, als er die Fremdheit pl\u00f6tzlich besonders schmerzlich sp\u00fcrt. Lilith ist geschockt und versinkt, um ihren Schmerz zu bet\u00e4uben, in einen mehrt\u00e4gigen Schlaf.  Als Meryem erf\u00e4hrt, dass Nikolas Lilith verlassen hat und mit ihr leben will, ist sie \u00fcberrumpelt. Auch Meryem ist verheiratet und hat einen kleinen Sohn. Trotz ihrer Liebe zu Nikolas bremst sie zun\u00e4chst seine Pl\u00e4ne, l\u00e4sst sich aber schlie\u00dflich von seiner Euphorie anstecken.  In der ersten Zeit nach der Trennung k\u00fcmmert sich Nikolas trotzdem um Lilith. Aus ihrem Schockzustand aufgetaucht, erkennt Lilith die Fehler, die sie gemacht hat. Dennoch glaubt sie weiter unersch\u00fctterlich an ihre Ehe. Nikolas ist verunsichert. Er sp\u00fcrt die wieder wachsende N\u00e4he zwischen ihnen und treibt umso mehr die gemeinsame Zukunft mit seiner Geliebten voran. \u00dcberst\u00fcrzt beziehen Nikolas, Meryem und ihr Sohn Baran eine Wohnung, denn Meryems Mann Rohad ist hinter die Aff\u00e4re gekommen. Schon in ihrer ersten gemeinsamen Nacht in den neuen leeren R\u00e4umen sp\u00fcren Nikolas und Meryem, dass sie sich \u00fcbernommen haben. Doch sie verstecken ihre wahren Gef\u00fchle voreinander. Aus Angst vor Rohad verlangt Meryem von Nikolas am n\u00e4chsten Morgen, dass auch er alles hinter sich l\u00e4sst und mit ihr und Baran weg zieht: Nikolas versucht, sie zu beruhigen und l\u00e4sst Meryem und Baran allein in der Wohnung. Als er am Abend zur\u00fcckkommt, ist Meryem verschwunden. Nikolas rast zu Rohad, der Meryem gerade ins Krankenhaus bringt. Sie hatte eine Fehlgeburt. Nikolas erf\u00e4hrt, dass Meryem von ihm schwanger war. Auch Rohad wei\u00df Bescheid. Auf der R\u00fcckfahrt vom Krankenhaus entbrennt ein heftiger Streit. Nikolas verliert die Kontrolle, schl\u00e4gt zu und t\u00f6tet Rohad. Kopflos fl\u00fcchtet Nikolas zu Lilith. Durch seine ungeheuerliche Tat haben die beiden ihre Chance auf gemeinsames Gl\u00fcck verwirkt. Und doch finden sie wieder zusammen - auch, wenn ihnen nur wenige Tage bleiben.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/da3c052c-c5f8-3724-8474-3bb78e48f1f4\/85b9fe31-1404-4c84-9069-442711777929",
			"length": 5400,
			"titel": "Fremdgehen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "0c52fe17a59ed213e401ac48e0f3e500",
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 22:30",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/27110e0c-5827-475b-bd96-cf68b1b7b347",
			"length": 2700,
			"titel": "Pufpaffs Happy Hour",
			"untertitel": "26. Folge",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "19e5d287d39fa34b6c05e46e3000eb4e",
			"airtime": "10.04.2016 22:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 23:00",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/3a844b94-6760-3991-aa58-a323ae4fad8e\/1138db75-4559-4147-ad8a-decfa584b710",
			"length": 1800,
			"titel": "heute-show",
			"untertitel": "Nachrichtensatire mit Oliver Welke",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f9b1ec26c056e6161537b8d376777ce9",
			"airtime": "10.04.2016 23:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 23:30",
			"beschreibung": "Durch Deutschland geht ein Schluck. In der \u0022GlasBlasSing Quintett Show\u0022 erbringen die f\u00fcnf Berliner Flaschenkinder mit ihren G\u00e4sten den Beweis. Wie klingt Leergut? - sehr gut.  Man muss nur tief genug in die Flasche schauen, dann ist da auch Musik drin. Ob geploppt, gepustet, gezischt oder geklimpert - das GlasBlasSing Quintett sagt: Buntglas, Wei\u00dfglas, ganz egal, wir haben Spa\u00df.  Auch der Service f\u00fcr den angehenden Getr\u00e4nkebeh\u00e4ltnis-Virtuosen kommt nicht zu kurz. Was ist beim Instrumentenkauf im Fachmarkt zu beachten? Warum scheidet die Dose als Ausweichinstrument aus?   Auch in der zweiten Folge ist wieder der Puppenspieler Michael Hatzius mit seiner 2000 Jahre alten Echse dabei, die schlagfertig und frech das Geschehen kommentiert.   Au\u00dferdem zu Gast: Rebecca Carrington mit ihrem Cello namens Joe und Colin Brown, die gemeinsam Musik-Comedy auf h\u00f6chstem Niveau zeigen.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/9bfa8eff-cf2f-4c78-93c5-07c065a0bcf4",
			"length": 1800,
			"titel": "Die GlasBlasSing Quintett Show",
			"untertitel": "2. Folge Liedgut auf Leergut",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "cd03009f67b2eebfb31b5f3158fce43c",
			"airtime": "10.04.2016 23:30",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 00:15",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/f9ce08e7-6b3f-4705-b5eb-913698e5b00c",
			"length": 2700,
			"titel": "Pufpaffs Happy Hour",
			"untertitel": "26. Folge",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d40823239ef171207c5ed43fd3420391",
			"airtime": "11.04.2016 00:15",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 00:45",
			"beschreibung": "Durch Deutschland geht ein Schluck. In der \u0022GlasBlasSing Quintett Show\u0022 erbringen die f\u00fcnf Berliner Flaschenkinder mit ihren G\u00e4sten den Beweis. Wie klingt Leergut? - sehr gut.  Man muss nur tief genug in die Flasche schauen, dann ist da auch Musik drin. Ob geploppt, gepustet, gezischt oder geklimpert - das GlasBlasSing Quintett sagt: Buntglas, Wei\u00dfglas, ganz egal, wir haben Spa\u00df.  Auch der Service f\u00fcr den angehenden Getr\u00e4nkebeh\u00e4ltnis-Virtuosen kommt nicht zu kurz. Was ist beim Instrumentenkauf im Fachmarkt zu beachten? Warum scheidet die Dose als Ausweichinstrument aus?   Auch in der zweiten Folge ist wieder der Puppenspieler Michael Hatzius mit seiner 2000 Jahre alten Echse dabei, die schlagfertig und frech das Geschehen kommentiert.   Au\u00dferdem zu Gast: Rebecca Carrington mit ihrem Cello namens Joe und Colin Brown, die gemeinsam Musik-Comedy auf h\u00f6chstem Niveau zeigen.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/ba6d35bc-317a-4d91-9908-71e9fd6ece10",
			"length": 1800,
			"titel": "Die GlasBlasSing Quintett Show",
			"untertitel": "2. Folge Liedgut auf Leergut",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f6747e7bb5c0a3ef02e21863290ba2a0",
			"airtime": "11.04.2016 00:45",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 01:15",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/ed3a45da-fb01-4dab-827f-c9c099123a0f",
			"length": 1800,
			"titel": "Abdelkarim: Zwischen Ghetto und Germanen",
			"untertitel": "Zeltfestival, Mainz 2012",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "da138aab8d5d50fc68c52cff44fbf813",
			"airtime": "11.04.2016 01:15",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 02:10",
			"beschreibung": "Kasabian avancierten in den vergangenen Jahren zum Stadion-Event. Bei \u0022London Live\u0022 geht es back to the roots - in den kleinen Club. Scouting for Girls waren 2008 die meistgespielte Band in  den Radios des Vereinigten K\u00f6nigreichs, und der Gig, den sie im KOKO performen, l\u00e4sst erahnen, warum.   London ist eine der schrillsten und vielf\u00e4ltigsten Musik-Metropolen Europas. \u0022London Live\u0022 bildet diese  musikalische Szene ab, in aufw\u00e4ndig f\u00fcrs TV in Szene gesetzten Live-Konzerten. Angesagte Musiker und Bands performen auf der eindrucksvollen London-Live-B\u00fchne, dem traditionsreichen KOKO-Club, einem ehemaligen Theater in Camden Town.  Die Zuschauer erwartet eine abwechslungsreiche Stunde voller Musik, satter Sounds und charismatischer K\u00fcnstler. Pr\u00e4sentiert wird die Sendung exklusiv f\u00fcr ZDFkultur von Jo Sch\u00fcck.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/0e5ea0d1-4607-400a-9aac-c45fd39d6ec0",
			"length": 3300,
			"titel": "London Live",
			"untertitel": "Kasabian, Scouting for Girls Live-Musik aus dem Koko-Club, London 2012",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d1660a9d92ef8295da949bd86c7190f6",
			"airtime": "11.04.2016 02:10",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 03:05",
			"beschreibung": "Die musikalischen Urspr\u00fcnge von Interpol liegen im Post-Punk der 1970er Jahre, aus ihrer Verehrung f\u00fcr Joy Division machen sie keinen Hehl. Melancholische D\u00fcsternis, eine Reminiszenz an New  Wave. Das letzte Album der New Yorker Band liegt nun drei Jahre zur\u00fcck - und sie arbeitet an einer neuen, f\u00fcnften Platte. Beim Hurricane Festival pr\u00e4sentiert sie sich gewohnt stilsicher und souver\u00e4n.  Das Hurricane Festival z\u00e4hlt zu den erfolgreichsten und angesagtesten Open Air Festivals in Deutschland. Seit Jahren pr\u00e4sentiert das Festival international bedeutende K\u00fcnstler, angesagte deutsche Bands und zahlreiche Newcomer, und das auf vier B\u00fchnen.  Ein Wochenende im Jahr wird aus der ruhigen Kleinstadt Schee\u00dfel in Niedersachsen die Hauptstadt der internationalen Musikszene. An diesen drei Tagen lassen die Festivalbesucher die Einwohnerzahl auf rund 70.000 ansteigen, das ist das Sechzehnfache der regul\u00e4ren Gemeinde.  Das Hurricane Festival findet 2014 zum 18. Mal statt. Auch dieses Jahr werden wieder Tausende von Besuchern das Gel\u00e4nde der Motorrad-Sandrennbahn Eichenring st\u00fcrmen und dieses in ein gro\u00dfes musikalisches Spektakel verwandeln.  In diesem Jahr versammeln sich auf der Hurricane-B\u00fchne folgende Headliner:  Grammy-Gewinner Arcade Fire, Volbeat aus D\u00e4nemark, der hei\u00dfeste Act der Hip Hop-Szene Macklemore \u0026 Ryan Lewis, die Berliner Dancehall-Kombo Seeed, das amerikanische Duo The Black Keys, der deutsche Ausnahmek\u00fcnstler Casper, die schottische Indie-Band Franz Ferdinand, das britische Quintett Elbow und viele mehr.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/93a7892b-5cce-45a0-9a94-d7326ec2be85",
			"length": 3300,
			"titel": "Hurricane 2014: Interpol",
			"untertitel": "Live Pop- und Rock-Musik aus Schee\u00dfel",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "05f7e812f1170fa2b0d5a94766cc622b",
			"airtime": "11.04.2016 03:05",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 04:05",
			"beschreibung": "Wer wissen m\u00f6chte was Elvis-Metal ist, sollte sich mit Volbeat vertraut machen. Die Band hat aber offensichtlich noch weitere Vorz\u00fcge, wie man an ihrem Erfolg sehen kann.  In ihrer Heimat D\u00e4nemark sind sie l\u00e4ngst Stars, sp\u00e4testens seit ihrem aktuellen Album \u0022Outlaw Gentlemen \u0026 Shady Ladies\u0022 haben sie es auch international bis ganz nach oben geschafft. Und live sind Volbeat eine Wucht - beim Hurricane Festival zeigen die Jungs, was sie  zu bieten haben.   Das Hurricane Festival z\u00e4hlt zu den erfolgreichsten und angesagtesten Open Air Festivals in Deutschland. Seit Jahren pr\u00e4sentiert das Festival international bedeutende K\u00fcnstler, angesagte deutsche Bands und zahlreiche Newcomer, und das auf vier B\u00fchnen.  Ein Wochenende im Jahr wird aus der ruhigen Kleinstadt Schee\u00dfel in Niedersachsen die Hauptstadt der internationalen Musikszene. An diesen drei Tagen lassen die Festivalbesucher die Einwohnerzahl auf rund 70 000 ansteigen, das ist das Sechzehnfache der regul\u00e4ren Gemeinde.  Das Hurricane Festival findet 2014 zum 18. Mal statt. Auch dieses Jahr werden wieder Tausende von Besuchern das Gel\u00e4nde der Motorrad-Sandrennbahn Eichenring st\u00fcrmen und dieses in ein gro\u00dfes musikalisches Spektakel verwandeln.   In diesem Jahr versammeln sich auf der Hurricane-B\u00fchne folgende Headliner:  Grammy-Gewinner Arcade Fire, Volbeat aus D\u00e4nemark, der hei\u00dfeste Act der Hip Hop-Szene Macklemore \u0026 Ryan Lewis, die Berliner Dancehall-Kombo Seeed, das amerikanische Duo The Black Keys, der deutsche Ausnahmek\u00fcnstler Casper, die schottische Indie-Band Franz Ferdinand, das britische Quintett Elbow und viele mehr.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/b09f1f06-aaa7-4a54-9d11-f485f6a1d540",
			"length": 3600,
			"titel": "Hurricane 2014: Volbeat",
			"untertitel": "Live Pop- und Rock-Musik aus Schee\u00dfel",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "0d11670f548a62a957eee4073fc3ff73",
			"airtime": "11.04.2016 04:05",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 05:05",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/b8829fe9-b045-461d-996e-c312b37638c5",
			"length": 3600,
			"titel": "zdf@bauhaus: Best of 2013",
			"untertitel": "Live-Musik aus dem Bauhaus in Dessau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "364c50a3b0c093afcd57ba4b4394bbd6",
			"airtime": "11.04.2016 05:05",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 06:35",
			"beschreibung": "Tex begr\u00fc\u00dft auf der TV Noir-Couch \u0022The Late Call\u0022 und \u0022Kid Kopphausen\u0022. Der in Stockholm lebende Johannes Mayer von \u0022The Late Call\u0022 erz\u00e4hlt, dass die Entstehung seines dritten Albums \u0022Pale  Morning Light\u0022 stark vom Filme schauen beeinflusst war. Die Songwriter Gisbert zu Knyphausen und Nils Koppruch, die sich seit Jahren kennen, haben die Band \u0022Kid Kopphausen\u0022 gegr\u00fcndet und ihr erstes Album \u0022I\u0022 ist Ende August erschienen. Sie pr\u00e4sentieren Songs aus dem  Album, meistern in der Rubrik \u0022Wunschkonzert\u0022 Kraftwerks \u0022Autobahn\u0022 und Nils Koppruch gewinnt mit einer List gegen Johannes Mayer im Publikumsspiel \u0022Almabtrieb\u0022.  In der Nacht zum 10. Oktober 2012 ist Nils Koppruch \u00fcberraschend gestorben. In \u0022TV Noir\u0022 hatte er einen seiner letzten Fernsehauftritte.    Die Musik-Talk-Show \u0022TV Noir\u0022 ist eine Mischung aus Live-Musik, Talk, Spiel und interaktivem Austausch mit dem Publikum. Sie findet einmal pro Monat im Saal des \u0022Heimathafen Neuk\u00f6lln\u0022 in Berlin statt und ist in Schwarz-Wei\u00df in ZDFkultur zu sehen.",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/cd946bca-3138-33a7-9ff7-c183e90cd233\/2d93df7b-ca61-43c5-9f1a-b4ea5f2dcfee",
			"length": 5400,
			"titel": "TV Noir",
			"untertitel": "mit The Late Call und Kid Kopphausen Musik-Talkshow",
			"type": "broadcast"
		}]
	}, {
		"name": "zdfinfo",
		"channelId": 1822586,
		"broadcastsNow": [{
			"id": "35e2654137827723640551e33cfc78ca",
			"airtime": "10.04.2016 13:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:25",
			"beschreibung": "Im Zweiten Weltkrieg unternimmt die japanische Armee in S\u00fcdostasien einen der gr\u00f6\u00dften Raubz\u00fcge in der Geschichte. Der Schatz selbst aber sollte Japan niemals erreichen.  Mit dem Eintritt der USA in den Krieg ist ein Transport zu gef\u00e4hrlich. Der japanische General Yamashita Tomoyuki l\u00e4sst die Beute auf den Philippinen verstecken. Viele Jahre nach Kriegsende macht sich der Filipino Rogelio Roxas auf die Suche nach dem Gold.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/3e548df4-d000-477b-bac5-f067a8f76f5e",
			"length": 2700,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21502736\/3\/data.jpg",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21502696\/3\/data.jpg",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Mythen-J\u00e4ger",
			"untertitel": "Yamashitas Kriegsbeute - Das Gold des Generals",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "fee41c59ac2aef3f4a193c4e634a04ef",
			"airtime": "10.04.2016 14:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:10",
			"beschreibung": "Ger\u00fcchte, Verd\u00e4chtigungen und Skandale ranken sich um eine der gr\u00f6\u00dften Geheimgesellschaften der Geschichte - die Freimaurer. Es ist gelungen, einen Einblick in ihre geheime Welt zu bekommen.  Manche halten sie f\u00fcr ein bizarres, aber harmloses \u0022Altherren-Netzwerk\u0022 mit etwa f\u00fcnf Millionen Mitgliedern. Aber was verbirgt sich dahinter? Verdienen sie den Ruf, den ihnen so mancher Verschw\u00f6rungstheoretiker zuweist?",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/4a90eb14-3f34-4812-bec7-45fe0af20bad",
			"length": 2700,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21502736\/3\/data.jpg",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21502696\/3\/data.jpg",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Mythos Freimaurer - Die geheimnisvollen Rituale und Symbole",
			"type": "broadcast"
		}],
		"broadcasts": [{
			"id": "3f994c769aeca70e7bf99832ef127022",
			"airtime": "10.04.2016 05:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:15",
			"beschreibung": "Eine Explosion an Bord, ein Schiffsbrand oder ein Angriff durch Piraten. Auf der Ostsee proben NATO-Verb\u00e4nde regelm\u00e4\u00dfig den Ernstfall.  Neben der Marine m\u00fcssen auch Spezialisten der Hamburger Feuerwehr mit raus auf das raue Meer. Training und Bew\u00e4hrungsprobe in Zeiten terroristischer Bedrohung. Dabei begleiten Ausbilder die intensive Teamausbildung mit kritischen Blicken.  SPIEGEL-TV-Autor Stefan Witte war bei den Man\u00f6vern in der L\u00fcbecker Bucht dabei.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/2117247d-9d62-4a5b-a073-8a21c91b93bf",
			"length": 2700,
			"titel": "SOS auf See - Proben f\u00fcr den Ernstfall",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2eb23fa15a2a74d3f1c819e7b383e592",
			"airtime": "10.04.2016 06:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:00",
			"beschreibung": "Er wird gerufen, wenn jemand in Seenot ger\u00e4t: Kapit\u00e4n Michael M\u00fcller. Sein Revier sind Nord- und Ostsee. Rund 150-mal werden M\u00fcller und seine Kollegen im Jahr zu gef\u00e4hrlichen Eins\u00e4tzen gerufen.  Das Revier ist vielf\u00e4ltig: Frachter, Fischkutter, F\u00e4hren und Kitesurfer. Sie alle teilen sich die Ostsee vor Kiel und fast jeden zweiten Tag l\u00e4uft irgendwas schief. Dann m\u00fcssen Michael M\u00fcller und sein Team mit dem Seenotkreuzer \u0022Berlin\u0022 ran und Leben retten.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/c96c04f8-8103-4ded-a0ba-41de1d724160",
			"length": 2700,
			"titel": "Havarie auf der Ostsee",
			"untertitel": "Einsatz f\u00fcr den Seenotkreuzer",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "98df3cc3aa6d85db206c3856c5bd872d",
			"airtime": "10.04.2016 07:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:40",
			"beschreibung": "Deutschland ist eine Kreuzfahrernation - 1,77 Millionen Urlauber steigen j\u00e4hrlich auf ein Passagierschiff. Wir begleiten zwei Reisen und liefern faszinierende Einblicke hinter die Kulissen.  Nur in den USA reisen mehr Menschen mit dem Schiff. In Deutschland hat sich die Anzahl verdreifacht. Auch die Flusskreuzfahrten boomen mit rund einer halben Million Reisenden pro Jahr.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/64fbe2a3-e0f6-4efd-b5b4-7bb37d33280d\/bfc1ba96-7633-4bf7-973f-614107c218f5",
			"length": 2400,
			"titel": "Faszination Kreuzfahrt - Auf der Donau nach Budapest",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d6c32a8d683e4ce29e849b12822af512",
			"airtime": "10.04.2016 07:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:28",
			"beschreibung": "Gran Canaria steht f\u00fcr Massentourismus und schlechten Service. Aber viele Reisende schw\u00e4rmen auch von der Insel des ewigen Fr\u00fchlings. ZDFinfo checkt das Urlaubsfeeling auf Gran Canaria.  Massentourismus oder Individualreise, beste Reisezeit, lokale Tipps und Abzockerfallen \u2013 all das stellt das neue Format vor. Begleitet vom Tourismusexperten des T\u00dcV Rheinland, reist ZDF-Autor Jochen Schulze \u00fcber die Insel, trifft Einheimische und Urlauber.  Wenn Olaf Seiche ein Hotel betritt, tut er das meistens nicht als normaler Urlauber. Der Tourismusexperte des T\u00dcV Rheinland \u00fcberpr\u00fcft Hotels berufsm\u00e4\u00dfig und schaut deshalb besonders genau hin. In vielen preiswerten Unterk\u00fcnften sind die M\u00e4ngel offensichtlich: Reinigungsdefizite im Bad, lose Stromkabel, versiffte Pools. Doch auch in Hotels mit drei oder vier Sternen ist nicht alles so, wie es  sein sollte. F\u00fcr den Feriencheck auf Gran Canaria schaut sich Olaf Seiche in der Touristenhochburg Maspalomas um, erkl\u00e4rt, wie man erfolgreich reklamiert und warum die Zahl der Hotel-Reklamationen in den letzten Jahren deutlich zugenommen hat.   Gran Canaria besteht jedoch nicht nur aus Bettenburgen und Massentourismus. In Aguimes, einem kleinen Bergdorf im Osten von Gran Canaria, trifft Olaf Seiche den Deutschen Franz Miltenburg. Dieser lebt seit 2006 auf Gran Canaria und hat sich bei deutschen Aktivurlaubern einen Namen als Wanderf\u00fchrer und Organisator von individuellen Ferien gemacht. Miltenburg kennt die kleinen familiengef\u00fchrten Hotels im Landesinneren, die netten Bars, in denen der Besitzer selbst noch hinter dem Tresen steht, und die versteckten Wanderrouten durch die Berge Gran Canarias. Seine Tipps verr\u00e4t er im ZDFinfo-\u0022Feriencheck\u0022.  Wo viele Touristen hinreisen, da tummeln sich auch gerne Betr\u00fcger. Gran Canaria ist eine Hochburg der \u0022Time-Sharing\u0022-Dr\u00fcckerkolonnen. Mit der Aussicht auf kostenlose Eintrittskarten f\u00fcr Freizeitparks oder Gewinnspielpreise werden neu angekommene Urlauber in Verkaufsgespr\u00e4che verwickelt. Ziel dieser Gespr\u00e4che: den G\u00e4sten Urlaubsgutscheine aufzuschwatzen, die in der Summe v\u00f6llig \u00fcberteuert sind und am Ende oftmals verfallen, weil man zu den gew\u00fcnschten Terminen keine Unterk\u00fcnfte buchen kann.  Mit versteckter Kamera l\u00e4sst sich ZDF-Autor Jochen Schulze von den Dr\u00fcckern in ein Verkaufsgespr\u00e4ch verwickeln. Im \u0022Feriencheck\u0022 wird gezeigt, mit welchen Tricks diese psychologisch gut geschulten Verk\u00e4ufer arbeiten und wie man sich wehren kann.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/2ed1de83-3a94-4c68-98c5-30b5656cc7e1",
			"length": 2880,
			"titel": "Feriencheck: Gran Canaria",
			"untertitel": "Str\u00e4nde, Berge, Touristennepp",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c2494dc3057e2bf944e21a3659268f66",
			"airtime": "10.04.2016 08:28",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:30",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c78223ab-14bd-3950-adeb-e5b0c7b0f049\/aff492ec-b90d-4a16-b0e8-c7ce6fcce69c",
			"length": 120,
			"titel": "heute Xpress",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ca1e28d1dd5eabc6ac36a1d25e95da9f",
			"airtime": "10.04.2016 08:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:10",
			"beschreibung": "Das Rauschen der Wellen, das Lachen der Kinder, die Rufe der M\u00f6wen - nirgends f\u00fchlen sich jeden Sommer so viele Menschen so wohl wie hier: Der Strand ist die gro\u00dfe B\u00fchne unserer Urlaubstr\u00e4ume.  ZDF-Reporter Gert Anhalt hat sich auf Strandsafari zu drei der bedeutendsten K\u00fcstenabschnitten des Planeten begeben und erlebt an drei verschiedenen Meeren den Frust und die Freuden - den geballten Ferienzauber - der Strandurlauber.  Sehnsuchtsort und Erholungslandschaft, Sportplatz und Sandkasten - manchmal mit einem guten Schuss Tollhaus. Und jedes Volk mit Zugang zum Meer hat seine Vorlieben und Bed\u00fcrfnisse. Ob zum Sandburgbauen oder zum Beach-Hockey, als Ruhe- oder als Partyzone, zum Sonnenbaden oder f\u00fcr den morgendlichen Yoga-Kurs. Jede Kultur hat andere Erwartungen an den Strand und pflegt dort ihre besondere Lebensweise.   So brausen viele Amerikaner am liebsten mit dem Auto bis an den Wellensaum. Die Deutschen verbarrikadieren sich mit ihrer Lekt\u00fcre in den Strandk\u00f6rben. In Israel fliegen den Sonnenhungrigen Tennisb\u00e4lle um die Ohren. In Korea bringt der Essensbote das Grillfleisch bis zur Luftmatratze. In Australien gibt es sogar eine Bibliothek am Strand, in Brasilien sind Handt\u00fccher tabu.  Zwischen Daytona Beach und Timmendorfer Strand begegnet ZDF-Autor Gert Anhalt Lebensrettern und Sportskanonen, Schatzsuchern und Sandarchitekten, Vision\u00e4ren,  Gauklern, Maklern und Meerjungfrauen - und ganz normalen Familien, die nichts weiter suchen als Erholung und Entspannung.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/62d0cda2-ece4-431b-84a1-319f0919cbde",
			"length": 2400,
			"titel": "Life\u0027s a Beach",
			"untertitel": "Traumstr\u00e4nde der Welt",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c6840d49dcfb2eb4c99d1ad934ece0fb",
			"airtime": "10.04.2016 09:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:55",
			"beschreibung": "Ein junges Paar, ein altes Segelboot und ein gro\u00dfes Abenteuer. Johannes Erdmann und Cati Trapp stechen in See. Ihr Ziel: einmal um die Welt. Gesch\u00e4tzte Reisezeit: zwei bis drei Jahre.  Auf ihrer langen Reise f\u00fchren Cati und Johannes Videotagebuch und beschreiben so ihre Erlebnisse, Abenteuer, das Zusammenleben an Bord und ihre pers\u00f6nliche Entwicklung w\u00e4hrend der Reise.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/0ef5ab4d-460a-4563-943b-5be625a056ad",
			"length": 2700,
			"titel": "Abenteuer Weltumseglung",
			"untertitel": "Ein Paar, sein Boot und das Meer",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7268e5ec2e717de2d60409c83c9b6647",
			"airtime": "10.04.2016 09:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:40",
			"beschreibung": "Der britische Althistoriker Robin Lane Fox ist \u00fcberzeugt, dass die Bewohner der Insel Eub\u00f6a bei der Entwicklung der griechischen Sagen eine entscheidende Rolle gespielt haben.  In Delphi, so denkt er, haben sich die Geschichten der Eub\u00f6er in die Gedichte Hesiods und Homers verwandelt. Die griechischen Mythen und ihre G\u00f6tter haben uns beeinflusst, sind Inspiration f\u00fcr K\u00fcnstler und Literaten. Wo aber liegt ihr Ursprung?",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/11cd6386-f2c6-448b-92a4-3c60072ed5dc",
			"length": 2700,
			"titel": "Die Mythen der Griechen",
			"untertitel": "Die Wiege des Zeus",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ea20555fe28f2acf72ccbd8247c94a7c",
			"airtime": "10.04.2016 10:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:25",
			"beschreibung": "Die griechischen Mythen und ihre G\u00f6tter Zeus, Poseidon oder Hades haben uns beeinflusst, sind Inspiration f\u00fcr K\u00fcnstler und Literaten. Wo aber liegt ihr Ursprung?  Der britische Althistoriker Robin Lane Fox ist \u00fcberzeugt, dass die Bewohner der Insel Eub\u00f6a bei der Entwicklung der griechischen Sagen eine entscheidende Rolle gespielt haben. Fox erz\u00e4hlt von den gewaltigen Schlachten der griechischen G\u00f6tter gegen Riesen und Monster.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/1e3cefc3-d5ce-4928-beae-fa2be1e2e83e",
			"length": 2700,
			"titel": "Die Mythen der Griechen",
			"untertitel": "Der Kampf mit den Riesen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7c71e2dbbbf712223b12d026c47a16f4",
			"airtime": "10.04.2016 11:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 12:10",
			"beschreibung": "Die Dokumentation enth\u00fcllt das R\u00e4tsel um eine mysteri\u00f6se Grabkammer, die Arch\u00e4ologen im Sommer 2006 in den Katakomben von Rom entdeckten. 1000 Skelette liegen dort begraben.  Der Fund dieses au\u00dfergew\u00f6hnlichen und weltweit wohl \u00e4ltesten Massengrabs aus dem ersten Jahrhundert stellt alle arch\u00e4ologischen Theorien auf die Probe. Wer waren diese 1000 Menschen und warum wurden sie dort gemeinsam begraben?",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/6a3b556e-acd6-4b9d-8e7f-49aeb6adcc4f",
			"length": 2700,
			"titel": "Roms geheime Grabkammer",
			"untertitel": "Das R\u00e4tsel der tausend Skelette",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "b52238d99b6f970c3136f00b36cfd477",
			"airtime": "10.04.2016 12:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 12:55",
			"beschreibung": "Unter den Stra\u00dfen Palermos schlummert ein dunkles Geheimnis: Seit dem 16. Jahrhundert haben die Kapuzinerm\u00f6nche in einer gigantischen Krypta ihre verstorbenen Ordensbr\u00fcder bestattet.  Tausende von Toten sind hier untergebracht: Mumifiziert, aufrecht stehend und bekleidet, wirken sie wie eine makabre Parodie des Lebens. Eine Szenerie wie in einem Horrorfilm. Als Mahnung an die Lebenden richteten die M\u00f6nche die Leichen an den W\u00e4nden auf.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/520260c2-b957-453d-9ed9-29f682c226b5",
			"length": 2700,
			"titel": "Mysterien der Geschichte",
			"untertitel": "Die Mumien von Palermo",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "09fa3dd235d2e2aa7c598a8eeb00f49a",
			"airtime": "10.04.2016 12:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 13:40",
			"beschreibung": "Der Wilde Westen steckt voller Geheimnisse \u2013 die nur darauf warten, gel\u00fcftet zu werden. So denkt auch der Gl\u00fccksritter Dave Arnold zu Anfang des 20. Jahrhunderts.  Damals sucht er in Texas nach einem verschollenen spanischen Goldschatz. Eine uralte Karte und drei mysteri\u00f6se, mit netzartigen Linien \u00fcberzogene Steine sollen ihm den Weg weisen. Sieben Jahre lang folgt er den Zeichen der Spinnensteine, den \u0022Spider Rocks\u0022.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/2394578f-15a3-48e9-ab12-f9e362996164",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythen-J\u00e4ger",
			"untertitel": "Das R\u00e4tsel der \u0022Spider Rocks\u0022",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "35e2654137827723640551e33cfc78ca",
			"airtime": "10.04.2016 13:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:25",
			"beschreibung": "Im Zweiten Weltkrieg unternimmt die japanische Armee in S\u00fcdostasien einen der gr\u00f6\u00dften Raubz\u00fcge in der Geschichte. Der Schatz selbst aber sollte Japan niemals erreichen.  Mit dem Eintritt der USA in den Krieg ist ein Transport zu gef\u00e4hrlich. Der japanische General Yamashita Tomoyuki l\u00e4sst die Beute auf den Philippinen verstecken. Viele Jahre nach Kriegsende macht sich der Filipino Rogelio Roxas auf die Suche nach dem Gold.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/3e548df4-d000-477b-bac5-f067a8f76f5e",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythen-J\u00e4ger",
			"untertitel": "Yamashitas Kriegsbeute - Das Gold des Generals",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "fee41c59ac2aef3f4a193c4e634a04ef",
			"airtime": "10.04.2016 14:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:10",
			"beschreibung": "Ger\u00fcchte, Verd\u00e4chtigungen und Skandale ranken sich um eine der gr\u00f6\u00dften Geheimgesellschaften der Geschichte - die Freimaurer. Es ist gelungen, einen Einblick in ihre geheime Welt zu bekommen.  Manche halten sie f\u00fcr ein bizarres, aber harmloses \u0022Altherren-Netzwerk\u0022 mit etwa f\u00fcnf Millionen Mitgliedern. Aber was verbirgt sich dahinter? Verdienen sie den Ruf, den ihnen so mancher Verschw\u00f6rungstheoretiker zuweist?",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/4a90eb14-3f34-4812-bec7-45fe0af20bad",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythos Freimaurer - Die geheimnisvollen Rituale und Symbole",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2f4f1024f4e0b658b2d4d99fc764c75a",
			"airtime": "10.04.2016 15:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:55",
			"beschreibung": "Das \u0022achte Weltwunder\u0022: Sein mysteri\u00f6ses Verschwinden hat das Bernsteinzimmer erst richtig ber\u00fchmt gemacht. Es ist eines der gr\u00f6\u00dften R\u00e4tsel unserer Zeit.  Einst ein Geschenk des Preu\u00dfenk\u00f6nigs Friedrich Wilhelm I. an den russischen Zaren Peter den Gro\u00dfen, wurde das Bernsteinzimmer 1941 von deutschen Soldaten aus dem Zarenschloss nach K\u00f6nigsberg verschleppt. Seit Kriegsende verlor sich jede Spur.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/844dfde7-0508-4a6a-93bf-03fee500938d",
			"length": 2700,
			"titel": "Mysterien der Geschichte",
			"untertitel": "Das Bernsteinzimmer",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "90fc94f95d77addfde13be3413131066",
			"airtime": "10.04.2016 15:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 16:40",
			"beschreibung": "UFOs - unbekannte Flugobjekte, jeder hat von ihnen geh\u00f6rt. Aber was genau ist das eigentlich? \u0022Mysterien der Menschheit\u0022 reist zur inoffiziellen Hauptstadt der UFOs, um nachzuforschen.  Die Recherche f\u00fchrt von den UFO-Sichtungen von 1940 bis heute, zu den Verschw\u00f6rungstheorien und einer Absturzstelle in Nevada. Selbst ein Augenzeuge, der mit einer fliegenden Untertasse geflogen sein soll, berichtet und zeigt sein Beweismaterial.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/8f84273b-b09d-4374-b81e-f605a9e6985f",
			"length": 2700,
			"titel": "Mysterien der Menschheit",
			"untertitel": "Geheimnisvolle UFOs",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2595a7b1e374d1ecac3e5fcff53bc9cb",
			"airtime": "10.04.2016 16:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:25",
			"beschreibung": "Schwarz und zwei Meter gro\u00df soll es sein, mit roten Augen und Fl\u00fcgeln. 1966 wird es gesichtet, 46 Menschen sterben in den n\u00e4chsten drei Monaten - immer, wenn die Kreatur auftaucht.  Dieser Film sp\u00fcrt den Ger\u00fcchten um einen indianischen Fluch nach, den wilden Geschichten von \u0022M\u00e4nnern in Schwarz\u0022 und den mysteri\u00f6sen Umst\u00e4nden eines Br\u00fcckeneinsturzes.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/02bac05e-2955-48a0-b9e4-93b86925961f",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythos Mothman - Der Fluch von H\u00e4uptling Cornstalk",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "537ae382f37f7f90b453da93c1232786",
			"airtime": "10.04.2016 17:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:15",
			"beschreibung": "Was treibt wirklich im Loch Ness sein Unwesen? Ist es Seeungeheuer Nessie, das immer wieder gesichtet wird? Oder hat die Phantasie den zahlreichen Augenzeugen einen Streich gespielt?  \u0022Mysterien der Menschheit\u0022 wertet Berichte aus, spricht mit Zoologen dar\u00fcber, welches Tier Nessie sein k\u00f6nnte, und erkl\u00e4rt mittels psychologischer Tests, warum Menschen in bestimmten Situationen etwas sehen, was gar nicht da ist.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/5a945c10-3577-46a4-b6c2-c7f4e637e863",
			"length": 3000,
			"titel": "Mysterien der Menschheit",
			"untertitel": "Das Geheimnis von Loch Ness",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7dc445ccf70800c0ceefaee26e4efd90",
			"airtime": "10.04.2016 18:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:55",
			"beschreibung": "In den vergangenen 50 Jahren haben vor allem die amerikanischen Kreationisten die Suche nach der Arche Noah \u00fcbernommen. Die Dokumentation begleitet sie auf ihren gef\u00e4hrlichen Expeditionen.  Seit 2000 Jahren suchen Abenteurer nach dem Schiff, das laut Bibel Noah, seine Familie und die Landtiere vor der gro\u00dfen Flut rettete, mit der Gott das B\u00f6se von der Erde tilgen wollte.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/f109bf62-8c87-48f1-8685-4da4825d8b01",
			"length": 2400,
			"titel": "Mythen-J\u00e4ger",
			"untertitel": "Die Suche nach der Arche Noah",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "3a69a7b0f2f67763e1d88c67b44d2c31",
			"airtime": "10.04.2016 18:55",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:40",
			"beschreibung": "Seit der griechische Philosoph Platon den Inselstaat Atlantis beschrieb, rei\u00dfen die Diskussionen nicht ab: Gab es ein real existierendes, historisches Vorbild f\u00fcr dieses Reich?  Oder ist Atlantis nichts als ein Phantasieprodukt? \u00dcber die Jahrhunderte wurden immer wieder Versuche unternommen, die geografische Lage des versunkenen Atlantis anhand der Beschreibungen bei Platon ausfindig zu machen.  Spekulationen reichten von der minoischen Kultur im Mittelmeerraum \u00fcber die Nordsee bis hin zu verschiedenen Inseln im Atlantik oder an den K\u00fcsten S\u00fcdamerikas - doch alle Spekulationen und Spurensuchen blieben letztlich vergeblich.   Drei Arch\u00e4ologenteams haben sich aufgemacht, um besonders vielversprechende Theorien vor Ort zu untersuchen. Halten sie einer wissenschaftlichen \u00dcberpr\u00fcfung stand, oder wird die Legende von Atlantis auch in Zukunft ihr Geheimnis bewahren?",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/a578826f-7702-4c1a-87f7-569318d33b56",
			"length": 2700,
			"titel": "Atlantis - Mythos und Wahrheit",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "3fbb669d9c2d65af759b1a06dd536ba3",
			"airtime": "10.04.2016 19:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 20:15",
			"beschreibung": "Oliver Welke berichtet \u00fcber ehrenwerte Motive, Schieberei, Exportschlager und Wildfang.  Im Team: Birte Schneider, Albrecht Humboldt, Carsten van Ryssen und Claus von Wagner.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c78223ab-14bd-3950-adeb-e5b0c7b0f049\/7a1eaa76-5780-4068-9be7-4758e12b50ca",
			"length": 2100,
			"titel": "heute-show",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d9b94fd988cdff9cc6da7187c33fe397",
			"airtime": "10.04.2016 20:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:00",
			"beschreibung": "1817 brechen Thomas Beale und eine Gruppe Abenteurer zur B\u00fcffeljagd auf. In der Gegend der Rocky Mountains in Colorado sto\u00dfen sie auf eine Goldader und beuten sie aus.  Sie tauschen das Erz gegen Goldm\u00fcnzen, Silberbarren und Juwelen und vergraben sp\u00e4ter alles in den Blue Ridge Mountains von Virginia. Die genaue Lage des Schatzes verschl\u00fcsselt Beale in einem Geheimcode. Doch daran bei\u00dfen sich Schatzsucher die Z\u00e4hne aus - bis heute.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/da829f74-f9c6-4065-927c-fd6c5020f999",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythen-J\u00e4ger",
			"untertitel": "Der Schatz-Code des Thomas Beale",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2700b69e7600b78521b4c82873de084f",
			"airtime": "10.04.2016 21:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:40",
			"beschreibung": "Seit Dan Browns Erfolgsroman \u0022Illuminati\u0022 ist der Geheimbund der Illuminaten einem Millionenpublikum bekannt. Er wurde im Mai 1776 in Ingolstadt gegr\u00fcndet - mit weitreichenden Zielen.  Der Geheimbund hatte nichts weniger als die Ver\u00e4nderung der herrschenden Systeme auf seine Fahne geschrieben. Um dieses Ziel zu erreichen, sollten die herrschenden Gewalten unterwandert und wichtige Positionen durch Mitglieder ihrer Bruderschaft besetzt werden.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/004128e2-5c39-4290-a460-c9ab1cbebc5f",
			"length": 2400,
			"titel": "Geheimb\u00fcnde",
			"untertitel": "Der Code der Illuminaten",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "99f8e2e9afced2a3ff94c90fb80f8c9d",
			"airtime": "10.04.2016 21:40",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 22:25",
			"beschreibung": "Die Freimaurer sind die wohl zahlenm\u00e4\u00dfig gr\u00f6\u00dfte geheime Bruderschaft der Welt. Mehr als vier Millionen Anh\u00e4nger versammeln sich regelm\u00e4\u00dfig in ihren Tempeln und Logenh\u00e4usern.  Ihre Grundideale sind Freiheit, Gleichheit, Br\u00fcderlichkeit, Toleranz und Humanit\u00e4t. Dass sich dennoch regelm\u00e4\u00dfig Verschw\u00f6rungstheorien um den Geheimbund ranken, liegt an ihren zum Teil bizarr anmutenden Ritualen sowie der selbst auferlegten Geheimhaltungspflicht.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/d9890f1e-cc07-49be-be0d-3208d81a56db",
			"length": 2700,
			"titel": "Geheimb\u00fcnde",
			"untertitel": "Die Erben der Templer",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "4cc799b76b862356cda2b7e8f56f5df3",
			"airtime": "10.04.2016 22:25",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 23:10",
			"beschreibung": "Ende des 19. Jahrhunderts kommt der Pfarrer B\u00e9renger Sauni\u00e8re \u00fcber Nacht zu enormem Reichtum. Bis heute geht das Ger\u00fccht um, er habe den bedeutendsten Schatz entdeckt: den Heiligen Gral.  Damit h\u00e4tte der Dorfpfarrer des kleinen franz\u00f6sischen Ortes Rennes-le-Ch\u00e2teau den Beweis gefunden, dass Jesus biologische Nachfahren hinterlassen habe. Fakt oder Fiktion? Die Geschichte inspirierte Dan Brown zu seinem Weltbestseller \u0022Sakrileg\u0022.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/63f81062-4141-450d-9a2a-0fb76f2e7fb8",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythen-J\u00e4ger",
			"untertitel": "Der Pfarrer und der Heilige Gral",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c6f5bb15425ead1641601e2c4a9d2d75",
			"airtime": "10.04.2016 23:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 23:50",
			"beschreibung": "Gelang es den Amerikanern tats\u00e4chlich, auf dem Mond zu landen? Waren die Drahtzieher der Anschl\u00e4ge vom 11. September fanatische Muslime? K\u00f6nnte Jesus Christus Nachkommen gehabt haben?  \u0022Terra X - Die Masken der Verschw\u00f6rer\u0022 begibt sich auf die Spuren einiger der ber\u00fchmtesten Verschw\u00f6rungstheorien der Moderne und st\u00f6\u00dft dabei auf Halbwahrheiten, dreiste L\u00fcgen, aber auch auf noch immer ungel\u00f6ste Fragen.  Die Geschichte der Menschheit ist voll von Verschw\u00f6rungstheorien. Hinter allem Geheimnisvollen, allem schwer Verst\u00e4ndlichen oder nach menschlichem Ermessen Unvorstellbaren vermuten wir schnell einen vors\u00e4tzlichen Betrug. Oft scheint die erfundene Verschw\u00f6rung sehr viel glaubhafter als die banale Wahrheit.   Als der Amerikaner Bill Kaysing 1976 zum ersten Mal Zweifel an der Mondlandung \u00e4u\u00dferte und mehrere angeblich untr\u00fcgliche Beweise daf\u00fcr anf\u00fchrte, dass die NASA die Mondlandung nachgestellt habe, begannen auf einmal viele seiner Zeitgenossen an dieser Sternstunde der Raumfahrt zu zweifeln. Tats\u00e4chlich waren die Russen bei dem Wettlauf zum Mond den Amerikanern am Anfang weit \u00fcberlegen. Doch dann gelingt es pl\u00f6tzlich den Yankees, diesen Meilenstein in der Geschichte der Raumfahrt zu setzen, w\u00e4hrend auch in den Folgejahren nicht ein einziger Kosmonaut auf dem Mond landen kann. Ging es dabei tats\u00e4chlich mit rechten Dingen zu, oder handelte es sich um ein T\u00e4uschungsman\u00f6ver der US-Regierung, die manche sogar als Drahtzieher hinter den Terroranschl\u00e4gen vom 11. September 2001 vermuten?   Die Ereignisse dieses Tages haben sich in das kollektive Ged\u00e4chtnis der Menschheit eingebrannt. Bis heute werden immer wieder Stimmen laut, die die offizielle Darstellung anzweifeln, zumal ein Teil der Untersuchungsakten noch immer unter Verschluss ist. So h\u00e4lt sich zum Beispiel das Ger\u00fccht, dass der Anschlag Teil der sogenannten j\u00fcdischen Weltverschw\u00f6rung sei, als deren Beweis immer wieder die \u0022Protokolle der Weisen von Zion\u0022 herangezogen werden. Diese Protokolle sollen geheime Treffen einflussreicher Juden wiedergeben, die sich angeblich regelm\u00e4\u00dfig auf dem alten Friedhof in Prag treffen, um Pl\u00e4ne zur \u00dcbernahme der Weltherrschaft zu schmieden. Unter der Herrschaft der Nazis dienten sie als Rechtfertigung des millionenfachen Mordes. L\u00e4ngst wei\u00df man, dass die Protokolle eine im Auftrag des zaristischen Geheimdienstes ausgef\u00fchrte F\u00e4lschung sind, doch bis heute h\u00e4lt sich in vielen Teilen der Welt hartn\u00e4ckig der Glaube an ihre Echtheit - und noch immer fordern sie unschuldige Opfer.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/4e941ebb-7059-4d83-8a48-16270ae8821d",
			"length": 2400,
			"titel": "Geheimb\u00fcnde",
			"untertitel": "Die Masken der Verschw\u00f6rer",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "17c80baf458ea8d3f547c164bbce1a91",
			"airtime": "10.04.2016 23:50",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 00:35",
			"beschreibung": "Der Garten Eden ist der Inbegriff des Paradieses und einer der m\u00e4chtigsten Mythen aller Zeiten. Aber existierte er wirklich?  Professor Juris Zanis glaubt zu wissen, wo sich Eden befand und warum es verschwand. Er ist der \u00dcberzeugung, dass die Sumerer vor 7000 Jahren an der Ostk\u00fcste Bahrains die erste Stadt der Welt gegr\u00fcndet haben - mit einem riesigen Garten.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/21ece3d9-530f-4ead-b601-42c35d01e298",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythen-J\u00e4ger",
			"untertitel": "Die Suche nach dem Garten Eden",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d5b61ad58640bca82c44a7ba20f08316",
			"airtime": "11.04.2016 00:35",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 01:20",
			"beschreibung": "Auf dem Weg zu seiner Hinrichtung musste Jesus Christus sein Kreuz selbst tragen. So zeigen es die Stationen des Kreuzweges seit dem 18. Jahrhundert in jeder r\u00f6misch-katholischen Kirche.  Dazu geh\u00f6rt auch die Darstellung Veronikas, die dem zum Tode Verurteilten ein Schwei\u00dftuch reicht. Jesus soll in dem Stoff seine Gesichtsz\u00fcge hinterlassen haben \u2013 und diese sind dort bis heute sichtbar. Als \u0022Schleier von Manoppello\u0022 wird die Reliquie verehrt.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/aad44378-1c21-424b-bfb9-3d1c852e110f",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythen-J\u00e4ger",
			"untertitel": "Veronika und das Schwei\u00dftuch Jesu",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "834e3c607e2128cd203df05f12c90b6f",
			"airtime": "11.04.2016 01:20",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 02:05",
			"beschreibung": "Das \u0022achte Weltwunder\u0022: Sein mysteri\u00f6ses Verschwinden hat das Bernsteinzimmer erst richtig ber\u00fchmt gemacht. Es ist eines der gr\u00f6\u00dften R\u00e4tsel unserer Zeit.  Einst ein Geschenk des Preu\u00dfenk\u00f6nigs Friedrich Wilhelm I. an den russischen Zaren Peter den Gro\u00dfen, wurde das Bernsteinzimmer 1941 von deutschen Soldaten aus dem Zarenschloss nach K\u00f6nigsberg verschleppt. Seit Kriegsende verlor sich jede Spur.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/41232707-d5f3-4888-bd16-0b4cada422af",
			"length": 2700,
			"titel": "Mysterien der Geschichte",
			"untertitel": "Das Bernsteinzimmer",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "b71216f94912155dbbb16d83c59d0a04",
			"airtime": "11.04.2016 02:05",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 02:50",
			"beschreibung": "Robin Hood, der R\u00e4cher der Witwen und Waisen, Enterbten und Entrechteten. Diese Dokumentation geht der Frage auf den Grund: Hat Robin Hood tats\u00e4chlich gelebt? Und wer war er wirklich?  Er bestahl die Reichen, um es den Armen zu geben. Er k\u00e4mpfte f\u00fcr Recht und Freiheit - und um die Liebe einer Frau: ein Mann, eine Legende.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/593b2425-6104-4047-9a2a-016040da236d",
			"length": 2700,
			"titel": "Mysterien der Geschichte",
			"untertitel": "Robin Hood",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "40081d642073519c3ab9321c4a0d3064",
			"airtime": "11.04.2016 02:50",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 03:30",
			"beschreibung": "Forscher pr\u00fcfen anhand neuester forensischer Technologie Fotos und Filmmaterial, das bei den unz\u00e4hligen Sichtungen des Ungeheuers von Loch Ness aufgenommen wurde, auf Echtheit.  Der Historiker Albert Jack ist \u00fcberzeugt, der wahre Ursprung des Ungeheuers von Loch Ness l\u00e4ge in einer komplexen Interaktion zwischen Medienberichten, nat\u00fcrlichen Ph\u00e4nomenen, der Sichtung ganz normaler Tiere und unserer eigenen, ausufernden Fantasie.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/64fbe2a3-e0f6-4efd-b5b4-7bb37d33280d\/495568c2-314a-486e-81ee-238f0df6e752",
			"length": 2400,
			"titel": "Loch Ness - Mythos auf dem Pr\u00fcfstand",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "0e8263f63836be24e5ec7f1c17831e17",
			"airtime": "11.04.2016 03:30",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 04:15",
			"beschreibung": "Dieser Film begleitet ein Forscherteam auf die Halbinsel Yucatan im S\u00fcden Mexikos, wo eine bisher unbekannte Maya-Gesellschaft existiert haben soll.  Die Maya - ihre steil aufragenden Pyramiden und monumentalen St\u00e4dte, ihre mythische Beherrschung von Astronomie und Mathematik - haben die Phantasie vieler angeregt und Generationen von Entdeckern in den Dschungel von Zentralamerika getrieben.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/f5426587-77af-4b53-a317-f50ba1b6bdad",
			"length": 2700,
			"titel": "Geheimnisse der Geschichte - Der Untergang der Maya",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "4fafa2002b55797ed3ab86340b3081a4",
			"airtime": "11.04.2016 04:15",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 05:00",
			"beschreibung": "Die sagenumwobenen Steinkreise von Stonehenge verbergen noch einige Geheimnisse: Die Dokumentation begleitet die Arch\u00e4ologen der Universit\u00e4t Bournemouth bei den Ausgrabungen in S\u00fcdwestengland.  Nach neuesten Erkenntnissen dienten die Steinkreise als Heilst\u00e4tte. Stonehenge wurde etwa 300 Jahre sp\u00e4ter errichtet als bislang gedacht. Die Blausteine, die den Innenkreis bilden, wurden etwa 2300 Jahre vor Christus aufgestellt.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/08f09dee-c131-3898-beea-3efa0cea90b0\/6196393e-819b-42fa-9cfd-9a9a1b677fc2",
			"length": 2700,
			"titel": "Mythos Stonehenge",
			"untertitel": "Im Zeichen der Sonne",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "662940996bf7090a97101b94592545ae",
			"airtime": "11.04.2016 05:00",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 05:45",
			"beschreibung": "Seit Dan Browns Erfolgsroman \u0022Illuminati\u0022 ist der Geheimbund der Illuminaten einem Millionenpublikum bekannt. Er wurde im Mai 1776 in Ingolstadt gegr\u00fcndet - mit weitreichenden Zielen.  Der Geheimbund hatte nichts weniger als die Ver\u00e4nderung der herrschenden Systeme auf seine Fahne geschrieben. Um dieses Ziel zu erreichen, sollten die herrschenden Gewalten unterwandert und wichtige Positionen durch Mitglieder ihrer Bruderschaft besetzt werden.",
			"channel": "ZDFinfo",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/893f31cb-04ff-3cec-b768-ccdc04d351b6\/a1483ee5-2839-4895-8f4f-2496ae7568ce",
			"length": 2700,
			"titel": "Geheimb\u00fcnde",
			"untertitel": "Der Code der Illuminaten",
			"type": "broadcast"
		}]
	}, {
		"name": "3sat",
		"channelId": 2306126,
		"broadcastsNow": [{
			"id": "8904f32561ad19167dcabf92f82b302c",
			"airtime": "10.04.2016 13:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:26",
			"beschreibung": "Hamed Abdel-Samad polarisiert die \u00d6ffentlichkeit mit seinen Thesen vom \u0022faschistischen Islam\u0022 und seiner Ansicht, dass der Islam eine unreformierbare Religion sei.  Auch sein zuletzt erschienenes Buch \u0022Mohamed. Eine Abrechnung\u0022 sorgt deutschlandweit wieder f\u00fcr heftige Diskussionen. \u0022Solange Menschen im Europa des 21. Jahrhunderts wegen Karikaturen get\u00f6tet werden, ist eine Abrechnung mit dem Islam n\u00f6tig\u0022, sagt Abdel-Samad.  Abdel-Samad wurde 1972 bei Kairo als Sohn eines sunnitischen Imams geboren. 1991 trat er der Muslimbruderschaft bei, von der er sich sp\u00e4ter jedoch abwendet. 1995 kam er nach Deutschland und studierte Englisch, Franz\u00f6sisch, Japanisch und Politik, arbeitete unter anderem f\u00fcr die UNESCO, am Erfurter Lehrstuhl f\u00fcr Islamwissenschaft und am Institut f\u00fcr J\u00fcdische Geschichte in M\u00fcnchen. Er ist Mitglied der Deutschen Islamkonferenz und einer der bekanntesten Islamkritiker.       Schon seine Autobiographie \u0022Mein Abschied vom Himmel\u0022 aus dem Jahr 2010 sorgte f\u00fcr Aufsehen und brachte seinem Autor Todesdrohungen, die Fatwa, ein. Er lebt heute unter Polizeischutz und ohne festen Wohnsitz, doch Hamed Abdel-Samad l\u00e4sst sich nicht einsch\u00fcchtern.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/ed20612f-0a72-4769-b48d-dfea39bbabc9",
			"length": 3360,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/5535cd2a-cc68-451b-8a41-f84a98c2ebb6?layout=672x378",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/5535cd2a-cc68-451b-8a41-f84a98c2ebb6?layout=90x51",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Peter Vo\u00df fragt Hamed Abdel Samad",
			"untertitel": "Mohamed - Ende eines Tabus?",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "6e5f5a562c53c72c047e766251bc9ea4",
			"airtime": "10.04.2016 14:26",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:11",
			"beschreibung": "In der vierten Folge ist Nik im Aargauer Jura auf den Spuren der Geschichte und seltener Tieren unterwegs.  Der Aargauer Jura \u2013 zwischen Aare und Rhein \u2013 ist gepr\u00e4gt durch eine vielseitige H\u00fcgellandschaft. Versteinerungen, Bauwerke der R\u00f6mer und Burgruinen erinnern an l\u00e4ngst vergangene Zeiten. Niks Route beginnt im Wasserschloss der Schweiz, im Vogelsang.  Von da wandert er entlang der Aare nach Villigen, wo er den letzten Seiler im Kanton Aargau trifft. Von hier geht es zu der Linde von Linn, ein Wahrzeichen in der Region. Weiter f\u00fchrt die Reise nach Wegenstetten, hier lebt das vermutlich seltenste Tier der Schweiz. \u00dcber einen alten R\u00f6merweg geht es nach Eflingen in K\u00e4sers Schloss, hier werden international bekannte Schn\u00e4pse gebrannt.  Am n\u00e4chsten Morgen genie\u00dft Nik die Aussicht auf dem Cheisacherturm. Daneben ist der Acker der Familie Kleeb, hier verbirgt sich ein Schatz. Danach besucht Nik in Kaisten den Tierlignadenhof. \u00dcber einen Umweg geht es erst nach Stein zur l\u00e4ngsten \u00fcberdeckten Holzbr\u00fccke Europas. Entlang dem Fl\u00f6sserweg wandert Nik nach Etzgen, hier trifft er Captain J-C. Mit seinem Flo\u00df geht es den Rhein hinunter nach Laufenburg.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/55de67ed-8f0d-42af-8024-750f677269ad",
			"length": 2700,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/c6c7ec97-1e84-4c21-83f3-e7d4ca67bd7a?layout=672x378",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "\/\/epg-image.zdf.de\/fotobase-webdelivery\/images\/c6c7ec97-1e84-4c21-83f3-e7d4ca67bd7a?layout=90x51",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Wunderland (4\/8)",
			"untertitel": "Aargauer Jura AG",
			"type": "broadcast"
		}],
		"broadcasts": [{
			"id": "8cf961cc7d2f9b99999a7f32eeecb98d",
			"airtime": "10.04.2016 05:10",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:14",
			"beschreibung": "Das geschichtstr\u00e4chtige Bauhaus in Dessau ist gleichzeitig B\u00fchne und Produktionsort f\u00fcr die Konzertreihe \u0022zdf@bauhaus\u0022.  Internationale K\u00fcnstler geben dort exklusive Konzerte vor Live-Publikum. Pr\u00e4sentiert werden die Konzerte von Moderator Jo Sch\u00fcck. Gast dieser Sendung ist Sido, der bekannteste und erfolgreichste deutschsprachige Rap-K\u00fcnstler.  Sido ist in seiner elfj\u00e4hrigen Karriere einen langen Weg gegangen \u2013 von den Stra\u00dfen des M\u00e4rkischen Viertels auf die gro\u00dfen Konzertb\u00fchnen des Landes, vom polternden Provokateur zum angesehenen Kommentator einer sich wandelnden Gesellschaft, vom Maskenmann mit Ghetto-Attit\u00fcde zum Genre \u00fcbergreifenden Entertainer mit eigener MTV Unplugged Session.   Auch mit seinem aktuellen Album \u0022VI\u0022 mischt sich Sido wieder leidenschaftlich in die gesellschaftliche Debatte ein, so wie er es schon seit Tag eins seiner Karriere gemacht hat. Mit jedem Jahr und jeder Ver\u00f6ffentlichung ist Sido gewachsen und noch authentischer geworden. Er braucht keine Masken und Posen mehr, um Wirkung zu zeigen. Seine Texte tragen die Botschaft.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/867865c6-9cfe-4a72-80e6-574fe552b32b\/a25a0145-94a1-48c3-9181-7a774c07b6c9",
			"length": 3840,
			"titel": "zdf@bauhaus",
			"untertitel": "Live-Musik mit Sido",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7c5ad43fa1c7de8e2ee1a8fe2cb32176",
			"airtime": "10.04.2016 06:14",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:44",
			"beschreibung": "Grenzenlose Globalisierung Freihandelszone \u2013 Fluch oder Segen?  Gro\u00dfer Markt in \u00dcbersee Landwirte hoffen auf Exporte  TTIP-Gegner Widerstand auf der Insel",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/2f6175f5-abf3-4778-91de-e5ba5702b510",
			"length": 1800,
			"titel": "makro: TTIP - Freier Handel f\u00fcr wen?",
			"untertitel": "Wirtschaft in 3sat",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c24971acd57e932b5fdaff3515b29f45",
			"airtime": "10.04.2016 06:44",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:30",
			"beschreibung": "\u0022Der K\u00f6rper ist der \u00dcbersetzer der Seele ins Sichtbare\u0022, schrieb Christian Morgenstern und brachte damit das Entscheidende zum Ausdruck. Aber was genau ist die Seele?  Peter Sloterdijk unternimmt in diesem Vortrag eine philosophische Ann\u00e4herung an eine zeitlose und gleichzeitige ungebrochen aktuelle Grundfrage der menschlichen Existenz: L\u00e4sst sich die Seele vom K\u00f6rper trennen? Und in welchem Zusammenhang stehen beide?  Leib und Seele - K\u00f6rper und Geist - Soma und Psyche: Seit der Antike ist das Nachdenken \u00fcber die Existenz und Natur der Seele und die Frage nach ihrem Verh\u00e4ltnis zum K\u00f6rper ein zentrales Thema sowohl in der Geschichte der Medizin als auch der Philosophie. Dabei entstand der Begriff \u0022Psychosomatik\u0022 erst im fr\u00fchen 19. Jahrhundert. Alle unsere Gedanken und Gef\u00fchle erzeugen k\u00f6rperliche Reaktionen, unser seelisches Wesen und unsere k\u00f6rperliche Existenz sind auf das Engste miteinander verbunden.   Professor Dr. Peter Sloterdijk lehrte bis 2015 Philosophie und \u00c4sthetik an der Staatlichen Hochschule f\u00fcr Gestaltung in Karlsruhe. Er z\u00e4hlt zu den wichtigsten und produktivsten Philosophen der Gegenwart.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/43596b94-c8f1-4219-ba23-11be23ec4c15",
			"length": 2760,
			"titel": "Tele-Akademie",
			"untertitel": "Prof. Dr. Peter Sloterdijk: Die Trennung der Seele vom K\u00f6rper und ihre R\u00fcckkehr zu ihm. Ann\u00e4herung...",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "54f6ba1c684812f614b309ca5a73acdd",
			"airtime": "10.04.2016 07:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:00",
			"beschreibung": "\u0022Alpenpanorama\u0022 zeigt \u00fcber zahlreiche Web- und Panoramakameras t\u00e4glich Livebilder aus ausgew\u00e4hlten Urlaubsorten.  Die Sendung informiert auch \u00fcber Temperatur- und Wetterbedingungen vor Ort.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/ae4d7d9a-04c3-4a61-8096-3fe59dee21c6",
			"length": 5400,
			"titel": "Alpenpanorama",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "737b5b172adde8135632d6eac67c3946",
			"airtime": "10.04.2016 09:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:05",
			"beschreibung": "Die Kurzausgaben der \u00f6sterreichischen Nachrichtensendung \u0022Zeit im Bild\u0022 (ZIB) liefern neben klassischen Nachrichten Informationen \u00fcber Entwicklungen auf den Finanzm\u00e4rkten und Expertenanalysen.  Ein Laufband informiert \u00fcber die aktuellen B\u00f6rsenkurse.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/3f17970f-bdec-4030-8630-a2359acda286",
			"length": 300,
			"titel": "ZIB",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2603d25873feb7ddc4c51fe692e3fb6e",
			"airtime": "10.04.2016 09:05",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:05",
			"beschreibung": "Wir leben in turbulenten Zeiten. Eine Meldung jagt die n\u00e4chste. Doch was ist wirklich wichtig? Welche gro\u00dfen Fragen dr\u00e4ngen sich auf? Und wo bahnt sich ein grundlegender Wandel an?  Vier Philosophen diskutieren die brennendsten Themen der vergangenen Tage. Barbara Bleisch moderiert das Gespr\u00e4ch mit Konrad Paul Liessmann, Catherine Newmark und Andreas Cassee \u00fcber Fl\u00fcchtlingskrise, Super Tuesday und das Ph\u00e4nomen Donald Trump.  Was passiert, wenn Philosophen \u00fcber die Fl\u00fcchtlingskrise, \u00fcber anstehende Wahlen oder \u00fcber Sport nachdenken? Welche grundlegenden philosophischen Fragen werfen aktuelle Ereignisse auf? Und welche gesellschaftlichen Tendenzen zeichnen sich hinter den News ab?   Alle zwei Monate wagt \u0022Sternstunde Philosophie\u0022 einen philosophischen Wochenr\u00fcckblick und diskutiert mit drei G\u00e4sten \u00fcber die wichtigsten Neuigkeiten der vergangenen Tage. \u0022Z\u00fcndstoff\u0022 zeigt die Aktualit\u00e4t durch die philosophische Brille, weitsichtig, tiefsch\u00fcrfend, anregend, mit kritischem Blick und streitbaren Thesen.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/7537ab93-0388-4f68-b501-e72b7a7b3212",
			"length": 3600,
			"titel": "Z\u00fcndstoff - der philosophische Stammtisch",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "a6e011c98f3329a974a8e06a80d3d68f",
			"airtime": "10.04.2016 10:05",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:36",
			"beschreibung": "Zu Gast bei Walter Janson ist dieses Mal der weltber\u00fchmte Thriller-Autor Frederick Forsyth mit seiner 2015 erschienen Autobiografie.  \u0022Ein Autor sollte immer auf Distanz bleiben, wie ein Vogel auf dem Gel\u00e4nder, beobachten, aufschreiben, nachforschen, kommentieren. Kurz gesagt ein Au\u00dfenseiter bleiben\u0022, so Frederick Forsyth, der folglich seine Biografie \u0022Outsider\u0022 nennt.  In dieser erz\u00e4hlt Forsyth aus seiner Kindheit w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs und von seinen ersten Reisen als Jugendlicher nach Deutschland, Frankreich und Spanien. Im Alter von 19 Jahren verpflichtet er sich f\u00fcr die Royal Air Force und ist damals j\u00fcngster Jet-Pilot von Gro\u00dfbritannien. Sp\u00e4ter sammelt er erste Erfahrungen als Auslandskorrespondent in Paris und Ost-Berlin, ehe er aus Afrika und dem Nahen Osten berichtet. Wie er erstmals in seiner Autobiografie zugibt, arbeitete er zur damaligen Zeit gelegentlich auch f\u00fcr den britischen Geheimdienst.  All diese Erfahrungen spiegeln sich auch in seinen B\u00fcchern wider. Seine Karriere als Autor beginnt mit einem Paukenschlag: \u0022Der Schakal\u0022. Viele seiner Politromane  werden Bestseller und so wie \u0022Die Akte Odessa\u0022 verfilmt. Frederick Forsyth f\u00fchrt ein abenteuerliches Leben - spannend wie ein Thriller.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/490a8f8c-ba99-403a-87bd-3c2bab9f5471",
			"length": 1860,
			"titel": "lesenswert sachbuch",
			"untertitel": "mit Frederick Forsyth",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "aa37f8a0f519cc8108278911d6943aca",
			"airtime": "10.04.2016 10:36",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:35",
			"beschreibung": "Nicola Steiner, Elke Heidenreich, Thomas Str\u00e4ssle und als Gast Xavier Koller, Schweizer Filmregisseur und Oscar-Preistr\u00e4ger, diskutieren \u00fcber wichtige B\u00fccher des Monats April.  Die Titel der aktuellen Sendung sind:  \u0022Der Mann, der das Gl\u00fcck bringt\u0022 von Catalin Dorian Florescu, \u0022Die Fotografin\u0022 von William Boyd, \u0022M\u00e4nner mit Erfahrung\u0022 von Castle Freeman und Benedict Wells \u0022Vom Ende der Einsamkeit\u0022.  Von zwei Gl\u00fcckssuchern und ihren Familiengeschichten zwischen den Schilflandschaften des Donaudeltas und New York erz\u00e4hlt Catalin Dorian Florescu. Der Brite William Boyd folgt den Lebensspuren seiner Heldin, der Fotografin Amory Clay, quer durch das vergangene Jahrhundert, w\u00e4hrend der US-Amerikaner Castle Freeman in \u0022M\u00e4nner mit Erfahrung\u0022 die alte Geschichte von David und Goliath neu erz\u00e4hlt: als Thriller. Drei sehr verschiedene Geschwister, die sich fremd bleiben, bis das Leben sie wieder zusammenf\u00fchrt, beschreibt Benedict Wells in seinem neuen Roman.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/3f2a2c84-dcda-4053-b79a-b2adb6b0baae",
			"length": 3540,
			"titel": "Literaturclub",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c8f6e6b24c67f36c556719fb168737c8",
			"airtime": "10.04.2016 11:35",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 12:19",
			"beschreibung": "Die zweiteilige Biografie von Goggo Genschs erz\u00e4hlt Samuel Becketts Lebensgeschichte. Teil eins blickt zur\u00fcck auf seine Jugend in Dublin und seine Jahre als erfolgloser Romanschriftsteller.  Goggo Gensch zeigt Samuel Beckett als einen sanften Melancholiker - und heimlichen Romantiker - der sich aus langen Jahren der Erfolglosigkeit eine Unabh\u00e4ngigkeit und Freiheit erarbeitet hatte, die ihm \u00fcber alles ging und die er radikal in seiner Kunst umsetzte.  Den einmal erworbenen k\u00fcnstlerischen \u00dcberzeugungen folgte er unbedingt, ja zwanghaft, r\u00fccksichtslos, obwohl ihn enge Freunde als bescheiden und r\u00fccksichtsvoll erlebten.  Die Qual des Daseins und die Sinnlosigkeit der menschlichen Existenz, das sind seine immer wiederkehrenden Themen. Not und Elend sind bei Beckett lebensbeherrschende Elemente. Seine  Menschen sind Menschen in der Katastrophe. Gestalten, denen nicht zu helfen ist, die keine Perspektive haben, konfrontiert nur mit sich selbst. Aber Becketts Hoffnungslosigkeit ist komisch, manchmal sogar fr\u00f6hlich. Seine Figuren sind \u00fcber die Illusionen des Daseins hinaus.   Becketts zentrales Motiv ist der in seiner Erstarrung gefangene K\u00f6rper. In \u0022Murphy\u0022, Becketts erstem Roman, ist der Held nackt an seinen Schaukelstuhl gefesselt. Im legend\u00e4ren \u0022Endspiel\u0022 muss Hamm von Clov im Rollstuhl herumgefahren werden. Ein Ausweg bleibt Becketts Figuren verwehrt. Das Theaterst\u00fcck \u0022Warten auf Godot\u0022, mit dem Beckett in den 1950er Jahren ber\u00fchmt wurde, beginnt mit den Worten: \u0022Nichts zu machen\u0022.   Samuel Beckett, der 1969 den Literaturnobelpreis erhielt, verweigerte jegliche  Erkl\u00e4rungen, zu seiner Biografie wie zu seinen Werken. Dennoch lassen sich in vielen Texten immer wieder pers\u00f6nliche Erfahrungen und reale Begegnungen nachweisen.   Der private Beckett war ein schweigsamer Eigenbr\u00f6tler, der die eigene Verletzlichkeit zeitlebens zu verbergen wusste. Die protestantisch-irischen Eltern waren wohlhabend. Beckett wuchs beh\u00fctet auf, doch schon in seiner Kindheit f\u00fchlte er sich oft einsam. Von einem Zuschauer einmal befragt, ob er denn von seinem Vater st\u00e4ndig misshandelt worden sei, dass er in seinen Werken eine solch d\u00fcstere Welt entwerfen m\u00fcsse, antwortete Beckett, Elend und Not m\u00fcsse man nicht selbst erfahren, um sie t\u00e4glich sehen zu k\u00f6nnen.   Mit 30 Jahren verlie\u00df Beckett seine irische Heimat f\u00fcr immer. Das fr\u00f6mmlerische geistige Klima dort war ihm zu eng, zu intolerant. Seine Heimat wurde, mit Unterbrechungen, Paris. Dort fand er Zugang zum K\u00fcnstlerkreis um James Joyce, der ihm beibrachte, \u0022was k\u00fcnstlerische Integrit\u00e4t ist\u0022. Gleichwohl war es die Lekt\u00fcre der Romane Prousts, die Becketts Schreiben nachhaltig pr\u00e4gte. Die Wirklichkeit seiner Romanfiguren ist, was ihre Erinnerung hergibt. Ob in seinen Romanen oder im Theater: Beckett arbeitete gegen alle erz\u00e4hlerische oder dramatische Konvention: Alles \u00c4u\u00dferliche, Welthaltige reduzierte er immer mehr, bis nichts \u00fcbrig blieb als ein einzelnes, sinnlos vor sich hin sprechendes Bewusstsein.   Seine sp\u00e4te Prosa ist mehr Musik als Inhalt. Als der Erfolg mit \u0022Warten auf Godot\u0022 auf einen Schlag kam, verweigerte er Auftritte in der \u00d6ffentlichkeit und gab kaum Interviews. Er schrieb auf Franz\u00f6sisch, arbeitete jedoch immer wieder in Deutschland, verfasste und inszenierte Fernsehspiele f\u00fcr den S\u00fcddeutschen Rundfunk in Stuttgart. Den Schauspielern gab er akribische Regie-Anweisungen, die er auch schriftlich ausarbeitete und die eher Parituren glichen als Texten.  Freunde und Arbeitskollegen wie der Kunsthistoriker Werner Spies sowie die Regisseure Sir Peter Hall, Michael Colgan und Walter Asmus erz\u00e4hlen von ihren Begegnungen mit Beckett, ebenso sein autorisierter Biograf James Knowlson. Die Schauspieler Horst Bollmann und Klaus Herm erinnern sich an die Arbeit mit dem Regisseur Beckett am Berliner Schillertheater. Der fr\u00fchere Fernsehspielchef Reinhart M\u00fcller-Freienfels berichtet \u00fcber den Fernsehregisseur Samuel Beckett.  Redaktionshinweis: Der Dramatiker, Romancier und Literaturnobelpreistr\u00e4ger Samuel Beckett w\u00e4re am 13. April 2016 110 Jahre alt geworden.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/b6523acf-fdb6-4e9d-8d44-236e9415b4ba",
			"length": 2640,
			"titel": "Beckett - Lippen schweigen (1\/2)",
			"untertitel": "Eine filmische Biografie in zwei Akten",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "35931deb199488231c7e06adeda9aaa2",
			"airtime": "10.04.2016 12:19",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 13:04",
			"beschreibung": "Der zweite Teil von Goggo Genschs filmischer Biografie blickt zur\u00fcck auf Becketts sensationelle Theatererfolge der Nachkriegszeit und seine Fernseharbeit in den 1960er- und 1970er Jahren.  Zu Wort kommen Freunde und Arbeitskollegen des Schriftstellers, ebenso sein autorisierter Biograf James Knowlson.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/65e9f11b-4713-4c62-98c2-522ddacc7aee",
			"length": 2700,
			"titel": "Beckett - Lippen schweigen (2\/2)",
			"untertitel": "Eine filmische Biografie in zwei Akten",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ff364293bb6b82c1c7c29d4b239aa792",
			"airtime": "10.04.2016 13:04",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 13:30",
			"beschreibung": "Mozart ist \u00fcberall in Salzburg: Auf den Stra\u00dfen, in den Gassen, in den Kaffeeh\u00e4usern und Superm\u00e4rkten, in den Souvenirgesch\u00e4ften und nat\u00fcrlich den CD-Regalen oder Konzerts\u00e4len.  Das \u0022Genie der Genies\u0022 dominiert die Salzachstadt wie eh und je. Gepflegt wird das Mozart-Erbe vor allem von der Stiftung Mozarteum, die seit 100 Jahren in einem stattlichen Haus an der Schwarzstra\u00dfe untergebracht ist.  Aber wie l\u00e4sst sich Mozart frisch und aktuell halten? Wie viel ist noch \u00fcbrig vom Geist des Genies, wer zieht Inspiration aus seiner Musik? Und wie l\u00e4sst sich das alles weitergeben an die n\u00e4chste Generation? Die Dokumentation \u0022Mozart lebt! Lebt Mozart? \u00dcber die Erben des Genies\u0022 liefert Antworten auf diese Fragen.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/359e3a35-68e5-4a5f-bda1-dc9f9542f888",
			"length": 1560,
			"titel": "Mozart lebt! Lebt Mozart? \u00dcber die Erben des Genies",
			"untertitel": "Film von Tobias P\u00f6tzelsberger",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "8904f32561ad19167dcabf92f82b302c",
			"airtime": "10.04.2016 13:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:26",
			"beschreibung": "Hamed Abdel-Samad polarisiert die \u00d6ffentlichkeit mit seinen Thesen vom \u0022faschistischen Islam\u0022 und seiner Ansicht, dass der Islam eine unreformierbare Religion sei.  Auch sein zuletzt erschienenes Buch \u0022Mohamed. Eine Abrechnung\u0022 sorgt deutschlandweit wieder f\u00fcr heftige Diskussionen. \u0022Solange Menschen im Europa des 21. Jahrhunderts wegen Karikaturen get\u00f6tet werden, ist eine Abrechnung mit dem Islam n\u00f6tig\u0022, sagt Abdel-Samad.  Abdel-Samad wurde 1972 bei Kairo als Sohn eines sunnitischen Imams geboren. 1991 trat er der Muslimbruderschaft bei, von der er sich sp\u00e4ter jedoch abwendet. 1995 kam er nach Deutschland und studierte Englisch, Franz\u00f6sisch, Japanisch und Politik, arbeitete unter anderem f\u00fcr die UNESCO, am Erfurter Lehrstuhl f\u00fcr Islamwissenschaft und am Institut f\u00fcr J\u00fcdische Geschichte in M\u00fcnchen. Er ist Mitglied der Deutschen Islamkonferenz und einer der bekanntesten Islamkritiker.       Schon seine Autobiographie \u0022Mein Abschied vom Himmel\u0022 aus dem Jahr 2010 sorgte f\u00fcr Aufsehen und brachte seinem Autor Todesdrohungen, die Fatwa, ein. Er lebt heute unter Polizeischutz und ohne festen Wohnsitz, doch Hamed Abdel-Samad l\u00e4sst sich nicht einsch\u00fcchtern.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/ed20612f-0a72-4769-b48d-dfea39bbabc9",
			"length": 3360,
			"titel": "Peter Vo\u00df fragt Hamed Abdel Samad",
			"untertitel": "Mohamed - Ende eines Tabus?",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "6e5f5a562c53c72c047e766251bc9ea4",
			"airtime": "10.04.2016 14:26",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 15:11",
			"beschreibung": "In der vierten Folge ist Nik im Aargauer Jura auf den Spuren der Geschichte und seltener Tieren unterwegs.  Der Aargauer Jura \u2013 zwischen Aare und Rhein \u2013 ist gepr\u00e4gt durch eine vielseitige H\u00fcgellandschaft. Versteinerungen, Bauwerke der R\u00f6mer und Burgruinen erinnern an l\u00e4ngst vergangene Zeiten. Niks Route beginnt im Wasserschloss der Schweiz, im Vogelsang.  Von da wandert er entlang der Aare nach Villigen, wo er den letzten Seiler im Kanton Aargau trifft. Von hier geht es zu der Linde von Linn, ein Wahrzeichen in der Region. Weiter f\u00fchrt die Reise nach Wegenstetten, hier lebt das vermutlich seltenste Tier der Schweiz. \u00dcber einen alten R\u00f6merweg geht es nach Eflingen in K\u00e4sers Schloss, hier werden international bekannte Schn\u00e4pse gebrannt.  Am n\u00e4chsten Morgen genie\u00dft Nik die Aussicht auf dem Cheisacherturm. Daneben ist der Acker der Familie Kleeb, hier verbirgt sich ein Schatz. Danach besucht Nik in Kaisten den Tierlignadenhof. \u00dcber einen Umweg geht es erst nach Stein zur l\u00e4ngsten \u00fcberdeckten Holzbr\u00fccke Europas. Entlang dem Fl\u00f6sserweg wandert Nik nach Etzgen, hier trifft er Captain J-C. Mit seinem Flo\u00df geht es den Rhein hinunter nach Laufenburg.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/55de67ed-8f0d-42af-8024-750f677269ad",
			"length": 2700,
			"titel": "Wunderland (4\/8)",
			"untertitel": "Aargauer Jura AG",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "5468a454b41c41a68a808d0f306c36f0",
			"airtime": "10.04.2016 15:11",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 16:04",
			"beschreibung": "800 verkleidete Menschen str\u00f6men in einen Berliner Ballsaal. Im Stil der 1920er, 1930er und 1940er Jahre erwartet sie auf der \u0022Boh\u00e8me Sauvage\u0022 Nostalgie, Glamour und Ekstase.  Dazu heizt The Goodnight Circus mit anarchisch swingender Tanzmusik ein. Der Musik- und Tanzfilm \u0022Swing Stories\u0022 f\u00e4ngt das beseelte Gef\u00fchl dieser brodelnden, lebenslustigen und wilden Retro-Gesellschaft ein.  Swing erlebt derzeit ein rauschendes Comeback. \u0022Swing - das ist die gro\u00dfe Liebe meines Lebens\u0022, gesteht Big-Band-Leader Andrej Hermlin. Mit seinem 14-k\u00f6pfigen Swing Dance Orchestra spielt er Klassiker von Benny Goodman, Ella Fitzgerald oder Tommy Doresey. Hermlin ist Perfektionist. Nicht nur die Pulte, hinter denen sein Orchester sitzt, sehen aus wie die Vorbilder aus den 1930er Jahren. Vom Schuh \u00fcber den Anzug bis hin zur letzten mit Pomade in Form gebrachten Haarstr\u00e4hne - alles ist wie fr\u00fcher. Auch privat \u00fcberl\u00e4sst Andrej Hermlin nichts dem Zufall. Er f\u00e4hrt ein Buick-Oldtimer, und in seinem Haus ist alles, sogar der Heizungsthermostat, perfektes Abbild der damaligen Zeit.  Aber auch ganz normale Menschen sind dem Swing verfallen. So wie der Grafikdesigner Friedemann Encke, der schlichtweg die gute Laune der Musik und des Tanzes genie\u00dft: \u0022Achten Sie mal darauf, fast alle Swing-T\u00e4nzer lachen, wenn sie tanzen - anders als die Tangot\u00e4nzer.\u0022 Friedemann ist Teil einer pulsierenden Szene, die \u00fcber die Landesgrenzen hinaus bekannt ist.   Zwei junge Musikerinnen aus Litauen haben ebenfalls ihr Herz an die neue Swing-Metropole Berlin verloren. Als T\u00e4nzerinnen feiern sie die rauschenden Feste mit, als Duo Elle G. bringen sie mit ihren nostalgischen, gedankenverlorenen Melodien noch eine andersartige, neue Klangfarbe in das swingende Berlin.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/4df5e7f2-1d8a-4703-9bd4-2579ba0f1d1d",
			"length": 3180,
			"titel": "Swing Stories",
			"untertitel": "Film von Andreas Morell",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "aae9feb5c4d2bc23e44a56e952487dd8",
			"airtime": "10.04.2016 16:04",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 16:33",
			"beschreibung": "Die Tour von Chicago nach San Francisco ist die l\u00e4ngste durchgehende Zugfahrt, die man in den USA bew\u00e4ltigen kann. Die Strecke aus der Zeit der Besiedelung Amerikas ist legend\u00e4r.  Der Film zeigt die Reise mit dem \u0022California Zephyr\u0022, dem \u0022Kalifornischen Westwind\u0022. Zu bestaunen gibt es spektakul\u00e4re Ausblicke und Landschaftspanoramen. Auch die Geschichten der Mitreisenden und an den Schienen Lebenden werden erz\u00e4hlt.  \u0022Es war das erste Mal in meinem Leben, dass ich Zug gefahren bin - ich hatte ja keine Ahnung, wie wundersch\u00f6n so eine Reise ist!\u0022 Die 50-J\u00e4hrige Susanne ist ersch\u00f6pft, aber begeistert. Gerade hat sie die Tour zur\u00fcckgelegt. Knapp drei Tage hat das gedauert. Nat\u00fcrlich kann man einfach fliegen - und locker in viereinhalb Stunden ankommen. Die meisten Amerikaner tun das auch. Denn die Eisenbahn, die einst die Besiedlung des westlichen Teils der USA erst m\u00f6glich machte, ist als allt\u00e4gliches Verkehrsmittel nahezu vergessen. Einmal t\u00e4glich f\u00e4hrt er aber noch - der \u0022California Zephyr\u0022. An Bord sind ein einige hundert Passagiere. Die meisten g\u00f6nnen sich - wie Susanne - zum allerersten Mal dieses ganz besondere Reise-Erlebnis.   Es war der Bau dieser Schienenstrecke, der im 19. Jahrhundert unz\u00e4hlige europ\u00e4ische Einwanderer in ihre neue Heimat Amerika brachte. Manche Passagiere erinnern auch heute noch an diese Vergangenheit: Zugfahren ist besonders bei Mennoniten und Amish beliebt, Anh\u00e4ngern von Glaubensgemeinschaften, die viele technische Errungenschaften der Moderne ablehnen. Flugzeug und Auto sind f\u00fcr sie tabu. Der Zug allerdings ist erlaubt, und das nutzen viele von ihnen, wenn sie auf Reisen gehen. Doch auch alle anderen, die sich auf das dreit\u00e4gige Zugabenteuer einlassen, werden reich belohnt: Die Fahrt im Panoramawagen bietet gro\u00dfartige Ausblicke - in die endlosen Weiten Nebraskas, die grandiosen Canyons Colorados, die Salzw\u00fcsten in Utah und die Wildwest-D\u00f6rfer Nevadas.   Wer - ein wenig zerknittert von den N\u00e4chten im engen Schlafwagen und durchgesch\u00fcttelt vom enormen Rumpeln auf den alten Schienen - im kalifornischen San Francisco ankommt, hat eine besondere Erfahrung hinter sich. Der Zug f\u00e4hrt durch ein Amerika, das sich abseits der \u00fcblichen Touristenstrecken viel von der Seele der Pionierzeit bewahrt hat.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/1fc159af-d2ed-45f6-9c98-d3ccd7acb03d",
			"length": 1740,
			"titel": "Im Zug von Chicago nach Kalifornien",
			"untertitel": "Mit dem \u0022Westwind\u0022 durch Amerika",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "85fbebc2bd7c614e515179ec890ed1c3",
			"airtime": "10.04.2016 16:33",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:02",
			"beschreibung": "Auf ihrer Reise quer durch die USA lernen Hanni H\u00fcsch und ihre Crew Amerika durch den Magen kennen - manchmal eine harte Pr\u00fcfung. Es geht um K\u00f6che, Kalorien und kulinarische Exzesse.  Ihre erste Begegnung mit amerikanischem Essen hat es in sich: 8.000 Kalorien. Serviert im \u0022Heart Attack Grill\u0022, dem \u0022Herzinfarkt-Grill\u0022 von Ph\u00f6nix, Arizona. Ein Quadripel-Bypass-Burger ist es wert, daf\u00fcr zu sterben, schw\u00f6rt Dr. John.  Wer ihn und die mit einer Extra Portion Schmalz verfeinerten Pommes schafft, wird von der Kellnerin im knappen Krankenschwester-Outfit mit dem Rollstuhl nach drau\u00dfen bef\u00f6rdert. Willkommen in Amerika, wo eine gute Gesch\u00e4ftsidee Gold wert und alles m\u00f6glich ist - s\u00fcndigen mit Stil und \u00e4rztlich verordnet. Oder wie ein echter Cowboy. In Ryegate zum Beispiel. Dort, sagt man, gibt es die besten Austern der Welt: die Montana Oysters. Sie wachsen nicht am Meer sondern am Bullen. Und sind - so schw\u00f6rt man in Ryegate - geh\u00e4utet und frittiert eine Delikatesse.  Die kulinarische Reise f\u00fchrt weiter ins Monument Valley mit seinen bizarren Felsformationen, bekannt aus John-Wayne-Western und der Zigarettenwerbung. Es ist das Land der Navajo-Indianer - und eines Beinahe-Sternekochs: Chefkoch Mc Neal weiht die Zuschauer ein in die Geheimnisse der indianischen K\u00fcche. Dabei geht nichts ohne die wundersame Wacholderasche.  Die Seele amerikanischer Kochkunst liegt tief im S\u00fcden Amerikas. Vor der Kulisse herrlicher Plantagen und wei\u00dfer Herrenh\u00e4user kocht Miss Brenda mit Hingabe Soulfood in ihrem kleinen Diner in New Iberia, Louisiana. Es ist ihr ganzer Stolz - und ihr Brot-Pudding ist Legende.  Legende sind auch die \u0022Louisiana Swamps\u0022, die ber\u00fchmten S\u00fcmpfe Louisianas. Auf Sumpftour mit Norbert Leblanc, dem Cajun-Amerikaner, der nirgends anders leben m\u00f6chte als da, wo die Fische freiwillig ins Boot springen, lauert hinter jeder Schlingpflanze eine kulinarische Delikatesse: Froschschenkel in Sauce picante, Eichh\u00f6rnchen vom Grill und ein saftiges Alligatoren-Steak.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/bfd81821-811d-4dba-bbba-82d72c0eb125",
			"length": 1740,
			"titel": "Austern, Chips und Eichh\u00f6rnchen",
			"untertitel": "Mit dem Magen durch Amerika",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "5124e96b2522ade9b5e0e7879940b630",
			"airtime": "10.04.2016 17:02",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:32",
			"beschreibung": "Sandy, 40, verheiratet und Mutter zweier Kinder, f\u00e4llt aus allen Wolken, als sie herausfindet, dass ihr Mann sie betr\u00fcgt. Schlagartig zerbricht das wohlsituierte Vorstadtidyll.  Nach einer Trennung im Eiltempo zieht Sandy mit ihrem siebenj\u00e4hrigen Sohn Frank jr. und ihrer neunj\u00e4hrigen Tochter Sadie nach New York. Die hektische Metropole h\u00e4lt f\u00fcr das Trio aus der Provinz so manchen Kulturschock bereit.  Doch Sandy meistert den Wechsel von der biederen Hausfrau zur urbanen Single-Mum  spielend: Wohnung, Job, Schule f\u00fcr die Kinder und Fitnessstudio-Verabredungen mit der besten Freundin - alles wird im Handumdrehen organisiert. Allerdings lassen Karriere und Mutterpflichten sich nicht so leicht verbinden wie gedacht. Ein Babysitter muss her. In dem College-Absolventen Aram, der als Kellner in einem Coffeeshop arbeitet, findet sie den passenden Kandidaten: Er ist sympathisch, sensibel und kinderlieb. Au\u00dferdem hat der Mittzwanziger ebenfalls eine schmerzhafte Trennung hinter sich, da seine franz\u00f6sische Ehefrau ihn nur heiratete, um eine Green Card zu bekommen.   Frank jr. und Sadie verstehen sich auf Anhieb pr\u00e4chtig mit ihrem neuen \u0022Kinderm\u00e4dchen\u0022. Es dauert jedoch nicht lange, bis es zwischen Sandy und Aram funkt. Allen Gegens\u00e4tzen und dem Altersunterschied von 16 Jahren zum Trotz, beginnen sie eine Beziehung. Die Kinder gew\u00f6hnen sich schnell daran, dass ihr Babysitter pl\u00f6tzlich der neue Lebenspartner ihrer Mutter ist. Das Gl\u00fcck der Patchwork-Familie scheint perfekt. Erst als Sandy schwanger wird, beginnt sie zu zweifeln, ob Aram und sie eine gemeinsame Zukunft haben k\u00f6nnen.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/46d65af7-7053-4617-8cbb-5bce3ad3841d",
			"length": 5400,
			"titel": "Lieber verliebt",
			"untertitel": "Spielfilm, USA 2009",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "a42595c56329bc25ba94d0042a0d9ac0",
			"airtime": "10.04.2016 18:32",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:00",
			"beschreibung": "Fl\u00fcssig und harmonisch \u00fcbers Wasser gleiten: das Ziel aller Ruderer. Perfekt im Fluss ist, wer den optimalen Bewegungsablauf findet. Und mit sich, der Natur und dem Team im Einklang ist.  Rudern ist anspruchsvoll. Nicht nur k\u00f6rperlich sondern auch mental. Der Rudersport ist eine wahre Lebensschule, in der die Ruderer lernen sich auf eines zu konzentrieren: Den perfekten gemeinsamen Schlag, damit das Boot immer schneller durch das Wasser gleitet.  \u0022Gute Ruderer sind in erster Linie auch geistig wache Menschen. Die Harmonie einer Mannschaft ist keine reine Frage der Muskelkraft - auch die Herzen und Seelen der Team-Mitglieder m\u00fcssen im Einklang sein\u0022, meint Georges Pocock, Ruderer und Boots-Designer.  Technisch ist der Rudersport sehr anspruchsvoll und hart, weil man auch im tiefsten Winter aufs Wasser muss. Oft steht man um f\u00fcnf oder sechs Uhr in der Fr\u00fch auf, um die stille Morgenzeit zu nutzen. Genf hat gleich zwei Tr\u00fcmpfe f\u00fcr Ruderer im \u00c4rmel: Einerseits die Rhone, wo sich die Wettk\u00e4mpfer mitten in der Stadt in erstaunlich nat\u00fcrlicher Umgebung messen k\u00f6nnen und andererseits den See, auf dem sich Ruderer aller Stufen m\u00f6glichst abseits der Motorschifffahrt treffen.  Alle im selben Boot - dieser Ausdruck trifft wohl selten so treffend zu wie im Rudersport. Jede Bewegung muss \u00fcbereinstimmen mit denjenigen der anderen Teammitglieder. Das beginnt schon beim Einstieg ins Boot und erst recht bei der Suche nach dem perfekten Schlag. Jener perfekt \u00fcbereinstimmenden Bewegung, die das Boot \u00fcber das Wasser fliegen zu lassen scheint. Alle im gleichen Atemzug, die Zeit eines Ruderschlages als Fragment der Ewigkeit.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/afae76d0-bf10-4c81-9bb4-9f9bfdd97ead",
			"length": 1680,
			"titel": "SCHWEIZWEIT: Perfekt im Fluss",
			"untertitel": "Rudern im Einklang",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "400fbd9407c578050a05fd81352c111d",
			"airtime": "10.04.2016 19:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:12",
			"beschreibung": "Die Nachrichtensendung des ZDF.  Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/ed8ffeed-e54d-4dfe-b35a-b1d3e8d5b92b",
			"length": 720,
			"titel": "heute",
			"untertitel": "anschl. 3sat-Wetter",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "e8e8ac520369fff3fcc562b160a4ce2d",
			"airtime": "10.04.2016 19:12",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:42",
			"beschreibung": "In Tasmanien erwartet den Besucher eine einzigartige Tier- und Pflanzenwelt in unber\u00fchrter Wildnis. Ausgangsort f\u00fcr Expeditionen in die Antarktis ist Tasmaniens Hauptstadt Hobart.  Nur die Weiten des sturmgepeitschten s\u00fcdlichen Ozeans trennen die Insel von der Antarktis und machen Tasmaniens Hauptstadt Hobart zum wichtigsten Ausgangsort f\u00fcr Expeditionen ins ewige Eis.  Die junge Geschichte des kleinsten Bundesstaates von Australien ist wechselvoll: Einst als Str\u00e4flingskolonie gegr\u00fcndet, kam die Insel durch den Walfang im 19. Jahrhundert zu gro\u00dfem Reichtum. Heute ist Tasmanien ein Magnet f\u00fcr unkonventionelle Menschen wie K\u00fcnstler und Unternehmer, die ein selbstbestimmtes Leben f\u00fchren wollen.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/2b812b22-557a-4b4c-9f27-25f5abeeb18b",
			"length": 1800,
			"titel": "Tasmanien - am Rand der Welt",
			"untertitel": "Film von Basil Gelpke",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "3c0081552b934c9b7c6c29fec65830e7",
			"airtime": "10.04.2016 19:42",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 20:00",
			"beschreibung": "Es gibt gewaltigere Kirchen, und doch nimmt sie einen hervorragenden Platz in der Kunstgeschichte ein: die Kathedrale im kroatischen Sibenik - ein UNESCO-Weltkulturerbe.  Ein schlichter Bau von au\u00dfergew\u00f6hnlicher Raffinesse, der nicht nur durch die Sch\u00f6nheit der Steinmetzarbeiten, durch die harmonische Form und seine Ausgewogenheit besticht, sondern auch durch seine Konstruktionsart Architekturgeschichte schrieb.  Da Sibenik verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig sp\u00e4t gegr\u00fcndet wurde und sich nicht, wie andere St\u00e4dte an der dalmatinischen K\u00fcste, einer tausendj\u00e4hrigen Kulturtradition r\u00fchmen konnte, wollten Adel und B\u00fcrger durch ein gro\u00dfartiges Bauwerk Aufmerksamkeit auf sich und ihre Stadt ziehen - durch den Neubau einer Kathedrale.  Neu und einmalig war und ist vieles an dieser Kirche, sie ist ein steingewordener Gedanke. Die Mauern und das Tonnengew\u00f6lbe der Dachkonstruktion sind ebenso, wie die Kuppel vollst\u00e4ndig aus einem Material ausgef\u00fchrt: aus vorgefertigten Steinbl\u00f6cken, die wie Legosteine zusammengesetzt und miteinander verzapft sind. Derselbe Stein bildet jeweils Au\u00dfenhaut und Innenwand der Kirche. Eine Konstruktion nach dem Prinzip: Klarheit und vollst\u00e4ndiger Entsprechung von \u00e4u\u00dferer und innerer Form.  An der Zeitenwende von der Gotik zur Renaissance, die ja eine geistige Wandlung und nicht nur einen Wechsel von Stilelementen bedeutet, veranschaulicht die Jacobuskirche diesen Zeitgeist, der den Kirchenraum nicht mehr in mystischem Jenseitsstreben \u00fcberh\u00f6ht, sondern nach menschlichem Ma\u00df gestaltet. Ein Ma\u00df, dass dennoch von zeitloser Sch\u00f6nheit ist und jenseits aller Architekturtheorie und Stilgeschichte besticht.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/018bbf43-f260-4f35-a7bd-2960f260be39",
			"length": 1080,
			"titel": "Sch\u00e4tze der Welt - Erbe der Menschheit",
			"untertitel": "Die Kathedrale von Sibenik, Kroatien Der steinerne Blick Film von Christian Romanowski",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "8b582ab0a07939066e7c4aae0fd112be",
			"airtime": "10.04.2016 20:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 20:16",
			"beschreibung": "ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht.  Die \u0022Tagesschau\u0022 bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/1c589c8c-1539-46ea-981e-8e1ba99906ec",
			"length": 960,
			"titel": "Tagesschau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "436dd50dcbb89289961fd593b66aaaa2",
			"airtime": "10.04.2016 20:16",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:00",
			"beschreibung": "Kabarett kann auch Spa\u00df machen! verk\u00fcndet Sebastian Pufpaff unerm\u00fcdlich und lebt sein Motto vom fein gepflegten Scheitel bis zur stra\u00dfenverstaubten Sohle.  F\u00fcr beste Unterhaltung sorgen heute au\u00dferdem seine G\u00e4ste Andreas Rebers, Stefan Waghubinger, Quichotte, Philip Simon sowie Fatima Moumouni und Laurin Buser alias Team \u201eZum Goldenen Schmied\u201c.  \u0022Reverend\u0022 Andreas Rebers berichtet von seiner schweren Kindheit in der Ponybraterei und seiner zweiten Identit\u00e4t als rappender Lehrer.  Der Gro\u00dfmeister des Kabaretts beweist wieder mal: Street Credibility ist keine Altersfrage!  Stefan Waghubinger ist \u00d6sterreicher, lebt aber seit 30 Jahren in Deutschland. Kein Wunder, dass ihm Integration und Toleranz Herzenssachen sind! Seit er Vater wurde, bem\u00fcht er sich leidenschaftlich um eine politisch korrekte Erziehung. Vom Unterschied zwischen gut gemeint und gut gemacht berichtet er aus erster Hand ...  Quichotte ist erstmals in der Happy Hour, aber bestimmt nicht zum letzten Mal. Der K\u00f6lner Autor, Stand-Up K\u00fcnstler, Slam Poet und Rapper ist zweifacher Deutscher Meister im \u0022Rapslam\u0022 - und wer keine Ahnung hat, was zum Teufel das ist, der sollte dringend einschalten. So viel sei verraten: Bei uns ist ihm der Oscar sicher in der Kategorie \u0022meiste W\u00f6rter pro Minute\u0022.  Philip Simon hingegen ist kurz davor, einen Zweitwohnsitz in der Berliner Kulturbrauerei anzumelden, v\u00f6llig zurecht ist er Stammgast in der Happy Hour. Der Ex-Holl\u00e4nder und Dauer-Sympath kann laut wie leise, lustig  wie b\u00f6se - und heute bringt er einen Jumbobecher bitters\u00fc\u00dfer Wahrheiten mit. Wenn Sie bislang Angst vor Crystal Meth hatten, lassen sie sich mal seine Geschichte von der Volksdroge Zucker erz\u00e4hlen...  Fatima Moumouni  lebt in der Schweiz, kommt aus M\u00fcnchen und aus gutem Grund. Ihre klugen, poetischen Wortgewitter sind Ohren- und Hirnfutter vom Feinsten. Heute bringt sie ihren Slam-Kollegen Laurin Buser mit, zusammen treten sie auf als das Team \u0022Zum Goldenen Schmied\u0022. Sie erz\u00e4hlen von einem beherrschenden Thema unserer Zeit: Der nackten Angst. Nichts f\u00fcr Feiglinge.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/facfd884-b785-4c3c-b711-1d335f7e9326",
			"length": 2640,
			"titel": "Pufpaffs Happy Hour",
			"untertitel": "Die Kabarett-Show mit Sebastian Pufpaff und G\u00e4sten",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "5978853ff4dc715ffa54463046dd3a63",
			"airtime": "10.04.2016 21:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:50",
			"beschreibung": "Wortgewandt, unkonventionell und mit viel satirischer Sch\u00e4rfe: Max Uthoff und Claus von Wagner kl\u00e4ren \u00fcber die Themen auf, die die Nation bewegen. Live aus der \u0022Anstalt\u0022.  Als Besetzer eines ZDF-Fernsehstudios r\u00fctteln die Vollblutkabarettisten an den politischen und gesellschaftlichen Verh\u00e4ltnissen des Landes. Mit ihren G\u00e4sten Nils Heinrich, Abdelkarim und Lisa Fitz wollen sie \u0022Stimme sein f\u00fcr Ungeh\u00f6rtes und Unerh\u00f6rtes\u0022.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/4a8ba13b-a17d-454e-8175-b6981ca50026\/7c83426d-7433-49bd-bd48-dcd66fd65e4b",
			"length": 3000,
			"titel": "Die Anstalt",
			"untertitel": "Politsatire mit Max Uthoff und Claus von Wagner",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "305fc46122a6ce9e25db38cf14a154bc",
			"airtime": "10.04.2016 21:50",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 23:21",
			"beschreibung": "Journalist Horst Schl\u00e4mmer hat die Nase gestrichen voll: Immer nur Berichte \u00fcber Kaninchen-, Taubenzucht - oder Sch\u00fctzenvereine schreiben. Da wird gl\u00fccklicherweise sein Chef krank.  Nun kommt auf ihn als stellvertretender Chefredakteur des Grevenbroicher Tagblatts endlich eine neue, wirklich wichtige Aufgaben zu: die Wahlberichterstattung! Schnell erkennt Horst Schl\u00e4mmer, dass die Parteien auch nur mit Wasser kochen.  Kurzerhand beschlie\u00dft er, selbst eine Partei zu gr\u00fcnden: Die Horst-Schl\u00e4mmer-Partei (HSP), deren Farbe Ocker ist, denn alle anderen sind ja schon vergeben. Auf seinem steinigen Weg zur Kandidatur als Bundeskanzler begegnet Horst Schl\u00e4mmer der amtierenden Bundeskanzlerin Angela Merkel (Hape Kerkeling) oder der Gesundheitsministerin Ulla Schmidt (Hape Kerkeling) und wird begleitet von alten Bekannten wie Gisela (Hape Kerkeling), Uschi Blum (Hape Kerkeling) oder dem lustigen Gl\u00fcckshasen als Maskottchen sowie neuen Freunden wie Alexandra Kamp (gespielt von Alexandra Kamp), die mit ihren erotischen Lesungen die HSP unterst\u00fctzt und Horst Schl\u00e4mmer zur H\u00f6chstform auflaufen l\u00e4sst.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/6aab6557-2d19-45c6-b083-485ae90d61f5",
			"length": 5460,
			"titel": "Horst Schl\u00e4mmer  -  Isch kandidiere!",
			"untertitel": "Fernsehfilm, Deutschland 2009",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "5608a2917e807d14fd105dd3baaee980",
			"airtime": "10.04.2016 23:21",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 00:25",
			"beschreibung": "Aus dem Tresor eines Hotelrestaurants wurden ein Sparbuch mit 31.276,85 Mark, 15.500 Mark Bargeld, eine afrikanische Ebenholzfigur im Wert von rund 1.200 Mark und drei Tageseinnahmen gestohlen.  Das Sparbuch, das Bargeld und die Figur hatte am Abend zuvor der Seemann Wolfgang Hessel im Tresor der ihm bekannten Hotel-Managerin Irmgard Kra\u00dfmann hinterlegt. Der Tresor war weder gewaltsam noch mit einem fremden Schlie\u00dfwerkzeug ge\u00f6ffnet worden.  Da es bald schon eindeutige Hinweise gibt, dass der T\u00e4ter aus dem Kreis der Hotelmitarbeiter stammt, wird Irmgard Kra\u00dfmann in die Ermittlungen mit einbezogen. Doch zur \u00dcberraschung nicht nur von Oberleutnant H\u00fcbner, stellt sich bald heraus, dass es im Leben Irmgard Kra\u00dfmanns Konflikte gibt, die sie bis jetzt geschickt verbergen konnte. Doch ist das f\u00fcr einen Tatverdacht schon ausreichend?",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/cb4a76ea-37c7-4e25-96c2-11d9c1e839d9",
			"length": 3840,
			"titel": "Polizeiruf 110: Ein ungew\u00f6hnlicher Auftrag",
			"untertitel": "Fernsehfilm, DDR 1976",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "3a5b5647112b53c90fd20099c555e341",
			"airtime": "11.04.2016 00:25",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 01:53",
			"beschreibung": "Der irische Schiffskapit\u00e4n Nolan geht in den Gew\u00e4ssern vor der kanadischen K\u00fcste unerm\u00fcdlich auf die Jagd, um endlich die Schulden f\u00fcr sein Boot abzahlen zu k\u00f6nnen.  Eigentlich will er f\u00fcr einen Meerespark einen wei\u00dfen Hai fangen, doch gerade als der Meereswissenschaftler Ken von dem gef\u00e4hrlichen Tier attackiert wird, taucht ein gro\u00dfer Orca auf und t\u00f6tet den Hai. Nolan wittert ein gro\u00dfes Gesch\u00e4ft und versucht den Wal zu fangen.  Dabei wird das schwangere Orca-Weibchen schwer verletzt und erleidet eine Fehlgeburt. Die Seem\u00e4nner ahnen nicht, dass sie sich damit den Hass des Orca-Bullens zugezogen haben, der hilflos ansehen musste, wie sein \u0022Familie\u0022 ausgel\u00f6scht wird. Das hochintelligente Tier verfolgt das Boot, kann sein sterbendes Weibchen befreien und eines der Crewmitglieder ins Wasser rei\u00dfen.   Damit nicht genug, bekommt Nolan an Land den Zorn der \u00f6rtlichen Fischer zu sp\u00fcren. Sie f\u00fcrchten weitere Angriffe des Wals und Einbu\u00dfen f\u00fcr ihre Gesch\u00e4fte, sollte der Orca die Fischbest\u00e4nde vertreiben. Tats\u00e4chlich ist dessen Rachefeldzug noch lange nicht beendet. Von der Meeresbiologin Dr. Rachel Bedford erf\u00e4hrt Nolan, wie sehr die Gef\u00fchlswelt der Orcas jener des Menschen \u00e4hnelt. Ihr gesteht der Seemann auch, dass er die Trauer und den Zorn des Tiers nachf\u00fchlen kann: Er selbst verlor einst seine schwangere Frau und sein ungeborenes Kind durch einen betrunkenen Autofahrer. Nicht zuletzt aus diesem Grund will er trotz dem Dr\u00e4ngen der Fischer nichts gegen den Orca unternehmen.   Erst als seine Freundin Annie bei einer Attacke schwer verletzt wird, erkennt er, dass er sich dem Tier stellen muss. Gemeinsam mit Rachel und einer kleinen, schlagkr\u00e4ftigen Crew sticht er in See - doch die Konfrontation nimmt eine unerwartete Wendung.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/8110ae82-e485-4c27-bc92-3075a0313c64",
			"length": 5280,
			"titel": "Orca, der Killerwal",
			"untertitel": "Spielfilm, USA 1977",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "e8dff14cfa68c72701067618c5008ca6",
			"airtime": "11.04.2016 01:53",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 03:22",
			"beschreibung": "Der pensionierte Polizeiinspektor Herbert Molin wird in seinem abgelegenen Haus in Nordschweden tot aufgefunden. Jemand hat ihn auf bestialische Weise ermordet.  In Molins Wohnzimmer finden sich auf dem Fu\u00dfboden blutige Fu\u00dfabdr\u00fccke in einem Muster als ob jemand mit dem Opfer Tango getanzt h\u00e4tte. Als der Polizist Stefan Lindman vom Mord an seinem Exkollegen und Freund seines Vaters erf\u00e4hrt, reist er nach Nordschweden.  Da er kurz zuvor erfahren hat, dass er h\u00f6chstwahrscheinlich an Krebs erkrankt ist, scheut er bei den Ermittlungen kein Risiko. Deshalb ist er den \u00f6rtlichen Beamten, die den Fall offiziell untersuchen, immer einen Schritt voraus. Kaum hat der erfahrene Polizist allerdings erste Anhaltspunkte, geschieht ein zweiter Mord. Der Fall wird immer verwickelter, und Lindman bringt Dinge ans Licht, von denen er lieber nichts gewusst h\u00e4tte. Die Spuren f\u00fchren bis in den Zweiten Weltkrieg zur\u00fcck.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/829d09bd-efee-4c16-af0b-83ac58dc238b",
			"length": 5340,
			"titel": "Die R\u00fcckkehr des Tanzlehrers (1\/2)",
			"untertitel": "Kriminalfilm, \u00d6sterreich\/Deutschland 2004",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "a456eca9d86d01e81f7d2cfcbf2910da",
			"airtime": "11.04.2016 03:22",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 04:50",
			"beschreibung": "Molins Nachbar, der j\u00fcdische Stargeiger Jonas Andersson, wird get\u00f6tet. W\u00e4hrend die \u00f6rtliche Polizei von einem Doppelmord ausgeht, st\u00f6\u00dft Molins Exkollege Lindman auf ein brisantes Geheimpapier.  Es weist seinen verstorbenen Kollegen als Mitglied einer militanten neonazistischen Organisation aus, deren Einfluss bis in die Spitzen der schwedischen Gesellschaft reicht. Um unerkannt zu bleiben, hetzen sie Lindman einen Killer auf den Hals.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/a0337c71-83f0-40a2-a4e6-42a5eecd253a",
			"length": 5280,
			"titel": "Die R\u00fcckkehr des Tanzlehrers (2\/2)",
			"untertitel": "Kriminalfilm, \u00d6sterreich\/Deutschland 2004",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "a7a59f6cf531cac31056595dd6106f1a",
			"airtime": "11.04.2016 04:50",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 06:20",
			"beschreibung": "Im 22. Wiener Gemeindebezirk wurde vor 20 Jahren das \u0022Sozialmedizinische Zentrum Ost\u0022, kurz \u0022SMZ Ost\u0022, errichtet: das Donauspital.  J\u00e4hrlich werden hier 50.000 Patienten station\u00e4r und mehr als 400.000 ambulant in 24 Abteilungen und 23 Ambulanzen behandelt. Dazu kommen noch Sch\u00fcler aus der Krankenpflegeschule sowie 400 pflegebed\u00fcrftige Menschen aus dem Geriatriezentrum.  Den j\u00e4hrlich 2.000 Geburten stehen 1.000 Todesf\u00e4lle gegen\u00fcber. Insgesamt bietet das \u0022SMZ Ost\u0022 Arbeitspl\u00e4tze f\u00fcr 3.000 Menschen. Die Menschen, die hier arbeiten oder in Behandlung sind, werden portr\u00e4tiert. Die \u00fcberm\u00e4chtige Technik wird mit Alltagsgeschichten kontrastiert - den menschlichen Momenten innerhalb des perfekt funktionierenden Apparats.",
			"channel": "3sat",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/dcb09010-2729-4c96-8520-565a475f3e4c\/865ea17d-0edb-4829-8fe1-87f7d7797a9a",
			"length": 5400,
			"titel": "Donauspital",
			"untertitel": "Dokumentarfilm von Nikolaus Geyrhalter, \u00d6sterreich 2012",
			"type": "broadcast"
		}]
	}, {
		"name": "phoenix",
		"channelId": 2492878,
		"broadcastsNow": [{
			"id": "e3d096c76e3749b16f0771d3b27654f8",
			"airtime": "10.04.2016 14:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 16:45",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/22ac3867-922a-4c7a-96e3-12f478ec43c6",
			"length": 9900,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21488976\/3\/data.jpg",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21488942\/3\/data.jpg",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Historische Ereignisse",
			"untertitel": "Vor 55 Jahren: Der Eichmann-Prozess beginnt",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "72df16d0b19d58456b1f44f1cfabe7f3",
			"airtime": "10.04.2016 16:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:00",
			"beschreibung": "Sevenum ist ein kleines niederl\u00e4ndisches Dorf bei Venlo - und war im zweiten Weltkrieg Zufluchtsort f\u00fcr Menschen, die von den Nazis verfolgt wurden. Niederl\u00e4ndische Widerstandsgruppen sorgten daf\u00fcr, dass hier hunderte Juden, verfolgte Niederl\u00e4nder oder abgeschossene Piloten der Alliierten versteckt wurden.  Markus Waerder  Markus Waerder",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/d9d1ae6b-acd6-439e-a58f-0e0440290249",
			"length": 900,
			"teaserBild": {
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21488976\/3\/data.jpg",
					"height": 378,
					"width": 672,
					"tooltipText": ""
				},
				"90": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDF\/zdfportal\/blob\/21488942\/3\/data.jpg",
					"height": 51,
					"width": 90,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Von Untertauchern und Lebensrettern",
			"untertitel": "Ein Dorf als Versteck f\u00fcr NS-Verfolgte",
			"type": "broadcast"
		}],
		"broadcasts": [{
			"id": "29e612473d70eb9c7f40b47afb476cd5",
			"airtime": "10.04.2016 05:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:00",
			"beschreibung": "Beirut galt als das Paris des Nahen Ostens - bis 1975. Dann begann ein 15 Jahre andauernder B\u00fcrgerkrieg, der das Land tief spaltete. Bis heute sind auch in Beirut die Spuren dieses Krieges sichtbar. Zerrissene Fassaden und ausgebrannte Ruinen haben den Bauboom der Nachkriegsjahre \u00fcberdauert, neue Brandspuren und Einsch\u00fcsse sind sogar hinzugekommen. Der B\u00fcrgerkrieg hat tiefe Narben hinterlassen in der libanesischen Geschichte, im Land und in der Gesellschaft. Und trotzdem zelebrieren die Libanesen eine Art von Lebensfreude, f\u00fcr die sie in der ganzen Region ber\u00fchmt sind.  Volker Schwenck  Volker Schwenck",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/6b697b97-a6ca-47c5-a87e-3eebb2d87741",
			"length": 2700,
			"titel": "Libanon - Vernarbtes Land",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "73a6854e1fb59817e636ed9671479731",
			"airtime": "10.04.2016 06:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 06:45",
			"beschreibung": "Auf den Spuren des IS in Syrien, unterwegs in \u00c4gypten, Saudi-Arabien oder dem Irak - als ARD-Korrespondent f\u00fcr die arabische Welt berichtet Thomas Aders aus dem Nahen Osten, einer ziemlich explosiven Weltregion. In seiner Reportage liefert er, jenseits des Nachrichtenalltags, faszinierende Einblicke in eine Region der Extreme.  Thomas Aders (ARD-Studio Kairo)  Thomas Aders (ARD-Studio Kairo)",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/126f782b-6516-4b0c-be33-798047bd2e1d",
			"length": 2700,
			"titel": "Der Zauber Arabiens",
			"untertitel": "Unterwegs in Oman, Abu Dhabi und Irak",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "18976f36fd01b95389ceb913443f1a94",
			"airtime": "10.04.2016 06:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 07:30",
			"beschreibung": "Unz\u00e4hlige Deutsche haben das riesige Imperium zwischen Sibirien und dem Polarmeer mitgepr\u00e4gt. Abenteurer, Gl\u00fccksritter, H\u00e4ndler und Forscher haben Russland schon immer bereist. Und vor ziemlich genau 250 Jahren kam es f\u00f6rmlich zu einer deutsch-russischen V\u00f6lkerwanderung. Ausl\u00f6ser war eine adelige Dame namens Sophie von Anhalt-Zerbst - bekannt als \u0022Katharina die Gro\u00dfe\u0022. Eine Deutsche, die es bis auf den russischen Zarenthron schaffte - und bis heute die Fantasie von Historikern und Hollywood-Regisseuren befl\u00fcgelt. Gemeinsam mit ihrer deutschen Nachfahrin Julia Katharina von Anhalt geht die Dokumentation auf Spurensuche im winterlichen St. Petersburg. Und Heino Ferch erz\u00e4hlt von anderen Deutschen, die \u00fcber Jahrhunderte hinweg Anteil an der Geschichte Russlands hatten.  Bernd Reufels, Klaus Kastenholz  Bernd Reufels, Klaus Kastenholz",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/55b497b4-f747-4aa0-8ff0-ac256d755dc8",
			"length": 2700,
			"titel": "Deutsche Spuren in Russland",
			"untertitel": "Von Zaren, Siedlern und Soldaten",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "5057222429df21f485ee171a35971ef9",
			"airtime": "10.04.2016 07:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 08:15",
			"beschreibung": "Obwohl Mecklenburg-Vorpommern von gr\u00f6\u00dferen milit\u00e4rischen Gefechten verschont geblieben ist, zeigte sich hier noch einmal der Krieg mit all seinen Schrecken: Tod, Hunger, Flucht, Vertreibung, Vergewaltigung, Seuchen. Ende April 1945, als die Russen nach Neustrelitz kamen, ist die kleine Erika im Alter von drei Monaten im Feuer umgekommen. Ihr Bruder Wilfried Baganz erblickte erst vier Jahre sp\u00e4ter das Licht der Welt. Das Schicksal seiner Schwester l\u00e4sst ihn bis heute nicht los. So wie er hat jede Familie im Osten Deutschlands ihre eigene Geschichte, die mit dem Einmarsch der Russen begann. Der Film erz\u00e4hlt eine seit 70 Jahren andauernde Geschichte, die noch nicht zu Ende ist.  Gudrun Brigitta N\u00f6h, Anne G\u00e4nsicke  Gudrun Brigitta N\u00f6h, Anne G\u00e4nsicke",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/6e3a9071-09de-4930-8911-9cba4868e10d",
			"length": 2700,
			"titel": "Als die Russen kamen ... und gingen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7941d89b48e4545fd379d645a0be5640",
			"airtime": "10.04.2016 08:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:00",
			"beschreibung": "Der Film erz\u00e4hlt, warum die Br\u00fccke von Remagen nicht wieder aufgebaut wurde und welche Erinnerungen an das Kriegsende die stillgelegte Br\u00fccke von Griethausen weckt. Autor Werner Kubny begibt sich auf, in und unter die Br\u00fccken von K\u00f6ln, trifft Menschen, die pers\u00f6nliche Geschichte mit deren Bau verbinden, und begleitet die Spezialisten, die die Br\u00fccken warten und reparieren.  Werner Kubny  Werner Kubny",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/53a20864-71ad-4838-b69b-6a12592c0abd",
			"length": 2700,
			"titel": "Br\u00fcckengeschichten vom Rhein",
			"untertitel": "Vom Neubeginn in Tr\u00fcmmern",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "8802a202c0f35ca2c955cd3df09b1437",
			"airtime": "10.04.2016 09:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 09:45",
			"beschreibung": "Ein Alltag ohne die vielen Rheinbr\u00fccken ist in Nordrhein-Westfalen kaum vorstellbar - das wird gerade jetzt deutlich, wo gleich mehrere wichtige Br\u00fccken reparaturbed\u00fcrftig sind. Jeden Tag \u00fcberqueren viele Hunderttausend Menschen eine der drei\u00dfig Br\u00fccken zwischen Wesel und Bonn.  Werner Kubny  Werner Kubny",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/62e5c4fb-035a-4376-a54b-6074a47e50a3",
			"length": 2700,
			"titel": "Br\u00fcckengeschichten vom Rhein",
			"untertitel": "Von Heldentaten und Rettungsaktionen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f7b4503a3fd40fa5405e81419d3a997d",
			"airtime": "10.04.2016 09:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 10:30",
			"beschreibung": "F\u00fcr die Menschen vom Rhein ist der Strom ein Teil des Lebens. Wer hier aufw\u00e4chst, vergisst den Fluss nie: die flirrende Luft im Sommer und die leichte Brise, die dennoch \u00fcber die Ufer weht. Die Bewegung des Wassers, die Ger\u00fcche, der Sand, die Kiesel - die Weite des Blickes. Aber auch die Gefahren sind stets gegenw\u00e4rtig. Von ihrer Kindheit am Rhein erz\u00e4hlen u. a. die Schriftstellerin Ulla Hahn und die K\u00f6lschrocker Stephan und Peter Brings.  Mathias Haentjes  Mathias Haentjes",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/d42960c9-37a5-483d-9479-5067f6b7307d",
			"length": 2700,
			"titel": "Meine Kindheit...",
			"untertitel": "am Rhein",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "04552b740da229af61fec5a828e22063",
			"airtime": "10.04.2016 10:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:15",
			"beschreibung": "Es ist schon ein sehr ungew\u00f6hnliches Haus an der Rheinpromenade in K\u00f6nigswinter: eine Villa in einem kantigen Baustil, ohne jeden Schn\u00f6rkel und mit einem kleinen Park, der direkt zum Rhein f\u00fchrt. Heute finden Empf\u00e4nge und andere gastronomische Veranstaltungen in der Villa Leonhart statt. Was auf den ersten Blick nicht sichtbar ist: Es ist ein Haus mit bewegter Vergangenheit: Hier haben Adelige gelebt und Nazi-Gr\u00f6\u00dfen residiert. Bei einem Anschlag der RAF im Jahre 1991 wurde das Gel\u00e4nde zum Tatort.  Heike Nikolaus, Gabriele Rose  Heike Nikolaus, Gabriele Rose",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/86acf01e-b94b-4743-b524-1d03e2400a1f",
			"length": 2700,
			"titel": "H\u00e4user mit Vergangenheit",
			"untertitel": "Geheimnisse einer alten Rheinvilla",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "7fd696fb7e6c9177684c3cdd8c51e407",
			"airtime": "10.04.2016 11:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 11:30",
			"beschreibung": "Vertreibung aus dem Steuerparadies - Wie sch\u00f6n war Panama",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/5d3a9405-59ad-4479-a397-d12f0cfcd92c",
			"length": 900,
			"titel": "Augstein und Blome",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "4cf1d85d238aafece6aea4cc40104b9d",
			"airtime": "10.04.2016 11:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 12:00",
			"beschreibung": "Die Initiative Munathara wurde zwei Jahre nach Beginn des Arabischen Fr\u00fchlings gegr\u00fcndet, um die Demokratie in den arabischen L\u00e4ndern zu bef\u00f6rdern. Dazu werden in verschiedenen L\u00e4ndern Debatten mit arabischen Jugendlichen durchgef\u00fchrt, die live auf dem Sender Al Jazeera und TRT ausgestrahlt werden. Die Initiative wird unterst\u00fctzt vom amerikanischen Kongress, dem deutschen Ausw\u00e4rtigen Amt und weiteren NGOs. phoenix-Moderator Michael Krons beobachtet die Aufnahmen einer Sendung in Istanbul, die sich mit der Situation der Menschen in Syrien besch\u00e4ftigt. Im Gespr\u00e4ch mit Belabbes Benkredda geht er der Frage nach, wie das Leid der Bev\u00f6lkerung den Konflikt, der bereits seit \u00fcber f\u00fcnf Jahren das Land zerrei\u00dft und \u00fcber 250.000 Tote gefordert hat, befriedet werden kann.  Belabes Benkredda",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/42e12e31-3ea1-4994-9924-e6d7c5d5e3bf",
			"length": 1800,
			"titel": "Im Dialog",
			"untertitel": "Michael Krons im Gespr\u00e4ch mit Belabes Benkredda",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d8c1e294c134d5b9a7e7720cd48a2783",
			"airtime": "10.04.2016 12:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 12:45",
			"beschreibung": "Chaos und Uneinigkeit - wie l\u00f6st Europa das Fl\u00fcchtlingsdilemma?                 Bascha Mika  Reinhard M\u00fcller  Roland Tichy  Ursula Weidenfeld",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/93e225dd-8dea-40b4-b49c-dfe0258423f0",
			"length": 2700,
			"titel": "Presseclub",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "812441f22bb23e2c99d4172571b5149b",
			"airtime": "10.04.2016 12:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 13:00",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/1f68ea58-1129-4c7e-aecd-df3c90aa3fcd",
			"length": 900,
			"titel": "Presseclub nachgefragt",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "59d0e1086baa23b45f2ac4a0e8533ec4",
			"airtime": "10.04.2016 13:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 14:00",
			"beschreibung": "Joachim Gauck",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/606fd3fc-8bf9-422e-b4df-40a1352d8833",
			"length": 3600,
			"titel": "Fl\u00fcchtlinge in Deutschland - Wie gelingt der gesellschaftliche Zusammenhalt?",
			"untertitel": "Diskussion mit Bundespr\u00e4sident Joachim Gauck",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "e3d096c76e3749b16f0771d3b27654f8",
			"airtime": "10.04.2016 14:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 16:45",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/22ac3867-922a-4c7a-96e3-12f478ec43c6",
			"length": 9900,
			"titel": "Historische Ereignisse",
			"untertitel": "Vor 55 Jahren: Der Eichmann-Prozess beginnt",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "72df16d0b19d58456b1f44f1cfabe7f3",
			"airtime": "10.04.2016 16:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 17:00",
			"beschreibung": "Sevenum ist ein kleines niederl\u00e4ndisches Dorf bei Venlo - und war im zweiten Weltkrieg Zufluchtsort f\u00fcr Menschen, die von den Nazis verfolgt wurden. Niederl\u00e4ndische Widerstandsgruppen sorgten daf\u00fcr, dass hier hunderte Juden, verfolgte Niederl\u00e4nder oder abgeschossene Piloten der Alliierten versteckt wurden.  Markus Waerder  Markus Waerder",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/d9d1ae6b-acd6-439e-a58f-0e0440290249",
			"length": 900,
			"titel": "Von Untertauchern und Lebensrettern",
			"untertitel": "Ein Dorf als Versteck f\u00fcr NS-Verfolgte",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "98308a57a32ed25a2287efe12db9df83",
			"airtime": "10.04.2016 17:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:15",
			"beschreibung": "In Deutschland gibt es 1.200 Brauereien und 5.000 Biermarken - die meisten auf der Welt. Bier ist in Deutschland mehr als ein Getr\u00e4nk, es ist ein Kulturgut. Moderator Klaus Weber begibt sich im phoenix-Thema zu den Urspr\u00fcngen der Braukunst und Biergartenkultur. Bierbrauer in Fernost spielen dabei genauso eine Rolle wie das Ph\u00e4nomen des \u0022Kneipensterbens\u0022.",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/27c3b33c-0e3e-4456-9212-be0138b2bb50",
			"length": 4500,
			"titel": "Kulturgut Bier",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "a9fb088c7817694873d2b16e3aa9b688",
			"airtime": "10.04.2016 18:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 18:30",
			"beschreibung": "In atemberaubenden Luftbildern zeigt die Reihe die St\u00e4dte des alten Russlands. Jeder Teil ist ein visuelles Fest zu Ehren einer Lebensweise, die noch stark von regionalem Charme, den Unbillen der Natur und den Jahreszeiten gepr\u00e4gt ist. Dabei erkundet die Kamera Kunst und Ornamentik der sch\u00f6nsten Bauwerke des alten Russlands, die weit oben, au\u00dferhalb der Sichtweise der Menschen, vor Jahrhunderten nur zur Ehre Gottes an den prachtvollen Geb\u00e4uden angebracht wurde.  Heike Nikolaus  Heike Nikolaus",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/8c07b36a-042d-412e-8b4c-3794471c1d31",
			"length": 900,
			"titel": "Auf der Suche nach dem alten Russland",
			"untertitel": "Sankt Petersburg und das Erbe der Zaren",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "e1d6202073b557be997770e795ab5352",
			"airtime": "10.04.2016 18:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 19:15",
			"beschreibung": "Unz\u00e4hlige Deutsche haben das riesige Imperium zwischen Sibirien und dem Polarmeer mitgepr\u00e4gt. Abenteurer, Gl\u00fccksritter, H\u00e4ndler und Forscher haben Russland schon immer bereist. Und vor ziemlich genau 250 Jahren kam es f\u00f6rmlich zu einer deutsch-russischen V\u00f6lkerwanderung. Ausl\u00f6ser war eine adelige Dame namens Sophie von Anhalt-Zerbst - bekannt als \u0022Katharina die Gro\u00dfe\u0022. Eine Deutsche, die es bis auf den russischen Zarenthron schaffte - und bis heute die Fantasie von Historikern und Hollywood-Regisseuren befl\u00fcgelt. Gemeinsam mit ihrer deutschen Nachfahrin Julia Katharina von Anhalt geht die Dokumentation auf Spurensuche im winterlichen St. Petersburg. Und Heino Ferch erz\u00e4hlt von anderen Deutschen, die \u00fcber Jahrhunderte hinweg Anteil an der Geschichte Russlands hatten.  Bernd Reufels, Klaus Kastenholz  Bernd Reufels, Klaus Kastenholz",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/5c316f84-1a54-4433-a116-bea99d60da69",
			"length": 2700,
			"titel": "Deutsche Spuren in Russland",
			"untertitel": "Von Zaren, Siedlern und Soldaten",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "f15bb788fb995cb992f2cc6b835b3b6f",
			"airtime": "10.04.2016 19:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 20:00",
			"beschreibung": "Obwohl Mecklenburg-Vorpommern von gr\u00f6\u00dferen milit\u00e4rischen Gefechten verschont geblieben ist, zeigte sich hier noch einmal der Krieg mit all seinen Schrecken: Tod, Hunger, Flucht, Vertreibung, Vergewaltigung, Seuchen. Ende April 1945, als die Russen nach Neustrelitz kamen, ist die kleine Erika im Alter von drei Monaten im Feuer umgekommen. Ihr Bruder Wilfried Baganz erblickte erst vier Jahre sp\u00e4ter das Licht der Welt. Das Schicksal seiner Schwester l\u00e4sst ihn bis heute nicht los. So wie er hat jede Familie im Osten Deutschlands ihre eigene Geschichte, die mit dem Einmarsch der Russen begann. Der Film erz\u00e4hlt eine seit 70 Jahren andauernde Geschichte, die noch nicht zu Ende ist.  Gudrun Brigitta N\u00f6h, Anne G\u00e4nsicke  Gudrun Brigitta N\u00f6h, Anne G\u00e4nsicke",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/0afc69c2-5f87-4b25-8c6f-f9dd4c06b7cc",
			"length": 2700,
			"titel": "Als die Russen kamen ... und gingen",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "5784662702838a18d34ce850a750192a",
			"airtime": "10.04.2016 20:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 20:15",
			"beschreibung": "mit Geb\u00e4rdensprache",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/d9f68728-141f-4ab2-82c8-5151f0229057",
			"length": 900,
			"titel": "Tagesschau",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "16527389261bb6d75af3b9b805a25389",
			"airtime": "10.04.2016 20:15",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:00",
			"beschreibung": "Die T\u00fcrkei ist ein Land zwischen zwei Meeren und zwei Kontinenten, Nahtstelle zwischen Ost und West, zwischen Orient und Okzident. Die Tierwelt ist sowohl europ\u00e4isch als auch asiatisch gepr\u00e4gt. Doch die T\u00fcrkei ist nicht nur ein Land der wilden Tiere: V\u00f6lker aus Ost und West kamen, um hier zu siedeln. Die zweiteilige Dokumentation gibt erstmals einen Einblick in die vielf\u00e4ltige Natur der T\u00fcrkei und f\u00fchrt in kaum bekannte Landschaften, aber auch zu weltber\u00fchmten Orten wie den Sinterterrassen von Pamukkale, den aus r\u00f6mischer Zeit stammenden Ruinen von Milet oder der antiken griechischen Metropole Priene. Der erste Teil ist eine bildgewaltige Reise durch den Westen der T\u00fcrkei - zu Wildziegen und Schildkr\u00f6ten, Orchideen und Anemonen, Goldschakalen und Dromedaren.  Jan Haft  Jan Haft",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/5cd365f3-294f-4596-abfe-524e1636884c",
			"length": 2700,
			"titel": "Wilde T\u00fcrkei",
			"untertitel": "Vom Bosporus zum Mittelmeer",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ae88247baa48b54f4e485cf51a6587c1",
			"airtime": "10.04.2016 21:00",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 21:45",
			"beschreibung": "Weit im Osten Anatoliens, im Schatten des schneebedeckten Vulkanberges Ararat, erstrecken sich karge Lavafelder und menschenleere Ebenen. Dies ist der Lebensraum skurriler Kr\u00f6tenkopfagamen und farbenpr\u00e4chtiger Rosenstare. Das Land ist d\u00fcnn besiedelt, nur wenige Menschen bewohnen die kleinen D\u00f6rfer. St\u00f6rche sind ihre Nachbarn - die gro\u00dfen V\u00f6gel gelten hier, wie in Europa, als Gl\u00fccksbringer. Der zweite Teil der Dokumentation f\u00fchrt durch den Osten der T\u00fcrkei, zu anatolischen Wildschafen und Braunb\u00e4ren, Teepfl\u00fcckern und Bergbauern. Ganz anders die tiefen W\u00e4lder des Schwarzmeer-Gebirges mit ihren bunt bl\u00fchenden Rhododendren. Sie wirken wie eine exotische Variante der Buchenw\u00e4lder Mitteleuropas. Hier leben noch zahlreiche Braunb\u00e4ren in friedlicher Nachbarschaft zu den Bergbauern.  Jan Haft  Jan Haft",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/7a5916df-1689-415f-a910-85ad71ba0b69",
			"length": 2700,
			"titel": "Wilde T\u00fcrkei",
			"untertitel": "Vom Schwarzen Meer zum Ararat",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "4afff6155e5ee11bf006cdd634121dc5",
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 22:30",
			"beschreibung": "Kangemi ist ein Armenviertel am Rande von Nairobi. Eine Art Autobahnbr\u00fccke verbindet es mit einem der wohlhabendsten Viertel der kenianischen Hauptstadt. Wie leben die Menschen hier im Slum, bei Regen, schlechten Stra\u00dfen, ohne Strom und Wasser - und immer vor Augen, wie es auf \u0022der anderen Seite\u0022, bei den Reichen aussieht? ARD-Korrespondentin Sabine Bohland aus dem Studio Nairobi verfolgt ein Jahr lang den Alltag rund um die Br\u00fccke in Kangemi. Mogaka hat seinen Job als Koch verloren und aus der Not eine Tugend gemacht: mit seinem Suppenimbiss direkt an der Br\u00fccke verdient er genug, um seinen Kindern eine Zukunft bieten zu k\u00f6nnen. Jacky Nyakobe verkauft Gem\u00fcse an der Br\u00fcckenauffahrt. Seit ihr Mann arbeitslos wurde, k\u00fcmmert sie sich um die Familie. Und Saidi Abdallahs Geschichte ist ein kleines Wunder: Nach einem schweren Autounfall als Kind lag er \u00fcber ein Jahr lang im Krankenhaus. Er k\u00e4mpfte sich zur\u00fcck ins Leben und arbeitet nun zielstrebig auf seinen Universit\u00e4tsabschluss hin. Damit das \u00fcberhaupt m\u00f6glich war, hat seine Mutter ihre einzige Kuh verkauft.  Sabine Bohland  Sabine Bohland",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/c3cb489d-28fe-4bf9-9054-4f75aafae593",
			"length": 2700,
			"titel": "Mein Ausland",
			"untertitel": "Br\u00fccke der kleinen Wunder Ein Jahr Alltag in Nairobi",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c76e3b220e9c1ad8a9848f3de5732d01",
			"airtime": "10.04.2016 22:30",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 23:15",
			"beschreibung": "ARD-Korrespondentin Sabine Bohland unternimmt eine Reise in ein Land, das es eigentlich gar nicht gibt: Somaliland. Kaum jemand wei\u00df, dass sich der Nordteil des zerr\u00fctteten Landes Somalia am Horn von Afrika schon vor \u00fcber 20 Jahren f\u00fcr unabh\u00e4ngig erkl\u00e4rt hat. Somaliland funktioniert wie ein unabh\u00e4ngiger Staat, ist international aber nicht anerkannt. Das sorgt f\u00fcr Unverst\u00e4ndnis und \u00c4rger in der Bev\u00f6lkerung. Wie reist es sich in einer Nation, die es aus Sicht der Diplomaten gar nicht gibt? Welche Menschen leben hier? Wer regiert dieses Land? Sch\u00f6nheitssalons, Kamelexport, bl\u00fchendes Nachtleben. Einsame Str\u00e4nde, uralte H\u00f6hlenmalereien, eine gut organisierte Diaspora, die die Wirtschaft am Laufen h\u00e4lt. Viehexporte sind das wirtschaftliche R\u00fcckgrat. Das unvermeidliche Rauschmittel Khat, ein gesch\u00e4ftiger Hafen, bizarre Landschaften - all das ist Somaliland. Sabine Bohland und das Team aus dem ARD-Studio Nairobi machen sich auf in diesen toten Winkel der Welt: in die Hauptstadt Hargeisa, die Hafenstadt Berbera, in die Steppe und in die Berge.  Sabine Bohland (ARD-Studio Nairobi)  Sabine Bohland (ARD-Studio Nairobi)",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/3a08c0ea-ff1a-4ee4-9837-bc7b75ae35ac",
			"length": 2700,
			"titel": "Mein Ausland",
			"untertitel": "Somaliland Vieh, Khat und ein Sch\u00f6nheitssalon",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "ae6161f27f5b35868400dc82e9e65f73",
			"airtime": "10.04.2016 23:15",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 00:00",
			"beschreibung": "Etwa 8.000 Frauen bieten allein in Berlin ihren K\u00f6rper zum Kauf an. Viele von ihnen haben keinen Pass und sprechen kein Deutsch. Es sind Frauen ohne Rechte, eingesperrt und fremdbestimmt. Junge Frauen aus Rum\u00e4nien, zum Teil Minderj\u00e4hrige, m\u00fcssen bis zu 15 M\u00e4nner am Tag mit Sex bedienen, h\u00e4ufig ohne Schutz und ohne Auszeit bei Krankheiten. In Rum\u00e4nien, wo Prostitution eigentlich verboten ist, gibt es dennoch in allen gr\u00f6\u00dferen St\u00e4dten illegale Bordelle. In diesem Klima bl\u00fcht auch der Handel mit der \u0022Ware M\u00e4dchen\u0022. Zwangsprostitution ist ein Gesch\u00e4ft, das Zuh\u00e4ltern und gewissenlosen H\u00e4ndlern Jahr f\u00fcr Jahr Millionen sichert. Nadya Luer und Jo Goll haben \u00fcber ein Jahr lang Kontakt zu Opfern von Zwangsprostitution aufgebaut. In langen und vertrauensvollen Gespr\u00e4chen schildern junge Frauen, wie sie von brutalen Menschenh\u00e4ndlern in der Heimat in die Falle gelockt wurden. Manche mit der sogenannten \u0022Loverboy-Methode\u0022, andere mit der Aussicht, im wohlhabenden Deutschland als Kellnerin oder Altenpflegerin arbeiten zu k\u00f6nnen. Doch diese Tr\u00e4ume enden schon an der Grenze. Dort wird ihnen der Pass und damit die Identit\u00e4t genommen.  Jo Goll, Nadya Luer  Jo Goll, Nadya Luer",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/ffd76790-af10-4ef2-ba0c-e64921a83b32",
			"length": 2700,
			"titel": "Ware M\u00e4dchen",
			"untertitel": "Prostitution unter Zwang",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "c1b9e206b6e179b1e997304d60a7370f",
			"airtime": "11.04.2016 00:00",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 01:00",
			"beschreibung": "Joachim Gauck",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/d89798bd-1ae3-4dfc-9ae1-9fd391e821c4",
			"length": 3600,
			"titel": "Fl\u00fcchtlinge in Deutschland - Wie gelingt der gesellschaftliche Zusammenhalt?",
			"untertitel": "Diskussion mit Bundespr\u00e4sident Joachim Gauck",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "40654b2baf422feedc422475b8895de4",
			"airtime": "11.04.2016 01:00",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 01:45",
			"beschreibung": "Die T\u00fcrkei ist ein Land zwischen zwei Meeren und zwei Kontinenten, Nahtstelle zwischen Ost und West, zwischen Orient und Okzident. Die Tierwelt ist sowohl europ\u00e4isch als auch asiatisch gepr\u00e4gt. Doch die T\u00fcrkei ist nicht nur ein Land der wilden Tiere: V\u00f6lker aus Ost und West kamen, um hier zu siedeln. Die Dokumentation gibt erstmals einen Einblick in die vielf\u00e4ltige Natur der T\u00fcrkei und f\u00fchrt in kaum bekannte Landschaften, aber auch zu weltber\u00fchmten Orten wie den Sinterterrassen von Pamukkale, den aus r\u00f6mischer Zeit stammenden Ruinen von Milet oder der antiken griechischen Metropole Priene.  Jan Haft  Jan Haft",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/1a1783cf-bf95-4c46-bb1e-0634b7ae4819",
			"length": 2700,
			"titel": "Wilde T\u00fcrkei",
			"untertitel": "Vom Bosporus zum Mittelmeer",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "2d1fd966f59e2406b61a17b1d0102e75",
			"airtime": "11.04.2016 01:45",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 02:30",
			"beschreibung": "Der zweite Teil der Dokumentation f\u00fchrt durch den Osten der T\u00fcrkei, zu anatolischen Wildschafen und Braunb\u00e4ren, Teepfl\u00fcckern und Bergbauern.  Jan Haft  Jan Haft",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/28dc8184-839f-4aa0-99c2-54e7671e60a8",
			"length": 2700,
			"titel": "Wilde T\u00fcrkei",
			"untertitel": "Vom Schwarzen Meer zum Ararat",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "d63cb73da31febe04199ef535b243d9a",
			"airtime": "11.04.2016 02:30",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 03:20",
			"beschreibung": "Noch vor dem Ende des Zweiten Weltkriegs war der Sowjetunion unter der Diktatur Stalins klar, dass ihre Allianz mit den Westm\u00e4chten im Kampf gegen Hitler-Deutschland auf t\u00f6nernen F\u00fc\u00dfen stand. Der endg\u00fcltige Bruch erfolgte mit der Entwicklung der Atombombe. Der erste Film des Discovery-Dreiteilers \u0022Die rote Bombe\u0022 beschreibt die Zeit bis 1945, als die Wissenschaft im Auftrag der Politik ihre Unschuld verlor.  David Hankin  David Hankin",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/c507fa00-dce6-49a1-9baf-44753a5b910f",
			"length": 3000,
			"titel": "Die rote Bombe",
			"untertitel": "Das Ende der Unschuld",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "cefaf7babfad8469f46a8048b321b3e8",
			"airtime": "11.04.2016 03:20",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 04:10",
			"beschreibung": "Atomphysiker und Geheimdienstler der ehemaligen UdSSR beschreiben, wie es ihnen gelang, die erste amerikanische Atombombe in nur vier Jahren nachzubauen. Archivmaterial und Interviews mit westlichen Experten erg\u00e4nzen dieses spannend aufbereitete St\u00fcck Zeitgeschichte.  David Hankin  David Hankin",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/84aebdbf-6112-4627-a384-d60f1d20deb7",
			"length": 3000,
			"titel": "Die rote Bombe",
			"untertitel": "Geheime Pl\u00e4ne",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "45f92d54a75f75b4f51291b8dc70fe3e",
			"airtime": "11.04.2016 04:10",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 05:00",
			"beschreibung": "Akteure von einst erz\u00e4hlen, wie es der UdSSR in den fr\u00fchen 50er Jahren gelingen konnte, die Atomnacht USA zu \u00fcberrunden. Der Mann, der diese \u00c4ra pr\u00e4gen sollte, hie\u00df Andrej Sacharow. Seine Einsicht in den Wahnwitz seines Tuns kam zu sp\u00e4t, denn sein pers\u00f6nliches Opfer konnte das Wettr\u00fcsten nicht verhindern.  David Hankin  David Hankin",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/7f72cf90-fea7-40ed-9293-e26e7f603ebb",
			"length": 3000,
			"titel": "Die rote Bombe",
			"untertitel": "Im Namen des Friedens",
			"type": "broadcast"
		}, {
			"id": "82a5e7a9eb6558f8f2fa919bd6e6e528",
			"airtime": "11.04.2016 05:00",
			"airtimeEnd": "11.04.2016 05:50",
			"beschreibung": "Amateurpilot Kenneth Arnold war der erste Mensch, der ein Ufo gesehen hat. Er berichtete, dass er im Juni 1947 neun fliegende Objekte \u00fcber den Bergen im Staat Washington gesehen h\u00e4tte. Sie flogen in seiner H\u00f6he, allerdings mit fast 3000 Stundenkilometern, was damals mit \u0022irdischen\u0022 Flugzeugen noch unm\u00f6glich war. Dann nicht einmal zwei Wochen sp\u00e4ter krachte die wohl bekannteste fliegende Untertasse der Welt bei Roswell ab. Im Januar 1948 wurde zum dritten Mal ein Ufo gesichtet. Ob sich diese Ereignisse tats\u00e4chlich zugetragen haben, untersucht die Dokumentation.  Robert Erickson  Robert Erickson",
			"channel": "phoenix",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/programdata\/c811bb53-28e1-4bfd-b8f9-0dbbd02e1bb9\/3811a687-4e90-4df7-a30e-282307aa7010",
			"length": 3000,
			"titel": "Roswell",
			"type": "broadcast"
		}]
	}],
	"tracking": {
		"cp": "ZDFde\/0\/",
		"co": "TVProgramm\/TVProgramm\/MTVProgramm"
	}
}