{
	"ergebnis": {
		"additionalTeaser": true,
		"teaser": [{
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg75x52blob\/11465034",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg476x176blob\/11465033",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg298x168blob\/11465036",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg404x227blob\/11465041",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg276x155blob\/11465029",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg644x363blob\/11465038",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg144x81blob\/11465040",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg485x273blob\/11465028",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg94x65blob\/11465026",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg72x54blob\/11465032",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg173x120blob\/11465027",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg236x133blob\/11465037",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg116x54blob\/11465030",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg672x378blob\/11465039",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402140\/timg946x532blob\/11465042",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Die untergehende Sonne."
				}
			},
			"titel": "Paradiese und Piraten - Folge 3",
			"beschreibung": "Von Kenia an das Horn von Afrika: Entlang der traumhaften K\u00fcste Kenias zieht es den waghalsigen Journalisten Simon Reeve nach Mogadishu - der vom Krieg zerr\u00fctteten Hauptstadt Somalias.",
			"id": "2402140",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 06:10",
			"timetolive": "20.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg75x52blob\/12895020",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg476x176blob\/12895019",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg298x168blob\/12895022",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg404x227blob\/12895027",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg276x155blob\/12895015",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg644x363blob\/12895024",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg144x81blob\/12895026",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg485x273blob\/12895014",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg94x65blob\/12895012",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg72x54blob\/12895018",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg173x120blob\/12895013",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg236x133blob\/12895023",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg116x54blob\/12895016",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg672x378blob\/12895025",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2402144\/timg946x532blob\/12895028",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Fischer im Meer."
				}
			},
			"titel": "Paradiese und Piraten - Folge 4",
			"beschreibung": "Neben der sagenhaften Sch\u00f6nheit und dem wahnsinnigen Get\u00fcmmel entdeckt Simon auch eine Schmuggelroute zwischen Oman und Iran. Welchen Einfluss hat die explodierende Bev\u00f6lkerungsdichte Indiens?",
			"id": "2402144",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 06:55",
			"timetolive": "20.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg75x52blob\/13184297",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg476x176blob\/13184296",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg298x168blob\/13184299",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg404x227blob\/13184304",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg276x155blob\/13184292",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg644x363blob\/13184301",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg144x81blob\/13184303",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg485x273blob\/13184291",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg94x65blob\/13184289",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg72x54blob\/13184295",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg173x120blob\/13184290",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg236x133blob\/13184300",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg116x54blob\/13184293",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg672x378blob\/13184302",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705076\/timg946x532blob\/13184305",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Suche nach einem Terrorverd\u00e4chtigen in Belgien"
				}
			},
			"titel": "Dschihad in Europa",
			"beschreibung": "Blutiger Terror mitten in Europa, dieses Mal in Br\u00fcssel. 35 Menschen sterben am Flughafen und in der Metro. Die Botschaft der T\u00e4ter: Es kann jeden treffen. Zu jeder Zeit, an jedem Ort.",
			"id": "2705076",
			"length": 1680,
			"airtime": "09.04.2016 07:00",
			"timetolive": "29.03.2017 14:33",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 1315152,
			"originChannelTitle": "ZDFzoom",
			"otherChannels": [1785628],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg75x52blob\/13011147",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg476x176blob\/13011146",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg298x168blob\/13011149",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg404x227blob\/13011154",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg276x155blob\/13011142",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg644x363blob\/13011151",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg144x81blob\/13011153",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg485x273blob\/13011141",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg94x65blob\/13011139",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg72x54blob\/13011145",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg173x120blob\/13011140",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg236x133blob\/13011150",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg116x54blob\/13011143",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg672x378blob\/13011152",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1963228\/timg946x532blob\/13011155",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Kugelfische bei der Paarung im Nest."
				}
			},
			"titel": "Verr\u00fcckte Natur (5)",
			"beschreibung": "Manchmal finden in der Natur unglaubliche Dinge statt. \u0022Verr\u00fcckte Natur\u0022 \u00fcberrascht mit faszinierenden Lebewesen und merkw\u00fcrdigen Begebenheiten aus der Tier- und Pflanzenwelt.",
			"id": "1963228",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 07:40",
			"timetolive": "16.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg75x52blob\/13011165",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg476x176blob\/13011164",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg298x168blob\/13011167",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg404x227blob\/13011172",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg276x155blob\/13011160",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg644x363blob\/13011169",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg144x81blob\/13011171",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg485x273blob\/13011159",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg94x65blob\/13011157",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg72x54blob\/13011163",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg173x120blob\/13011158",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg236x133blob\/13011168",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg116x54blob\/13011161",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg672x378blob\/13011170",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2183018\/timg946x532blob\/13011173",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Die Natur au\u00dfer Rand und Band"
				}
			},
			"titel": "Verr\u00fcckte Natur (6)",
			"beschreibung": "Manchmal finden in der Natur unglaubliche Dinge statt. \u0022Verr\u00fcckte Natur\u0022 \u00fcberrascht mit faszinierenden Lebewesen und merkw\u00fcrdigen Begebenheiten aus der Tier- und Pflanzenwelt.",
			"id": "2183018",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 08:20",
			"timetolive": "16.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/Terra-X\/Die-Macht-der-Jahreszeiten-12-29131996.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg75x52blob\/8308694",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg476x176blob\/8308693",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg298x168blob\/8308696",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg404x227blob\/8308701",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg276x155blob\/8308689",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg644x363blob\/8308698",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg144x81blob\/8308700",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg485x273blob\/8308688",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg94x65blob\/8308686",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg72x54blob\/8308692",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg173x120blob\/8308687",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg236x133blob\/8308697",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg116x54blob\/8308690",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg672x378blob\/8308699",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1958254\/timg946x532blob\/8308702",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Buschwindr\u00f6schen im Wald"
				}
			},
			"titel": "Die Macht der Jahreszeiten, Folge 1",
			"beschreibung": "Wie Fr\u00fchling und Sommer die Natur und das Leben der Menschen in Deutschland pr\u00e4gen und wie sich die Jahreszeiten durch den Klimawandel ver\u00e4ndern werden. Erste Folge des Zweiteilers.",
			"id": "1958254",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 09:05",
			"timetolive": "17.08.2023 19:00",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [857392, 2298110, 2298120],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg75x52blob\/13184804",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg476x176blob\/13184803",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg298x168blob\/13184806",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg404x227blob\/13184811",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg276x155blob\/13184799",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg644x363blob\/13184808",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg144x81blob\/13184810",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg485x273blob\/13184798",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg94x65blob\/13184796",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg72x54blob\/13184802",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg173x120blob\/13184797",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg236x133blob\/13184807",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg116x54blob\/13184800",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg672x378blob\/13184809",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2630690\/timg946x532blob\/13184812",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Die Operation Eagle Claw"
				}
			},
			"titel": "Die Macht des Wetters: Eagle Claw",
			"beschreibung": "Die Operation Eagle Claw, Adlerkralle, war eine geheime Milit\u00e4rmission der USA. Sie startete am 24. April 1980 und hatte ein Ziel: 53 Geiseln aus der US-Botschaft in Teheran zu befreien.",
			"id": "2630690",
			"length": 2520,
			"airtime": "09.04.2016 09:45",
			"timetolive": "09.05.2016 10:30",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298110, 2298120],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/Terra-X\/Die-Macht-der-Jahreszeiten-22-29160604.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg75x52blob\/8351258",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg476x176blob\/8351257",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg298x168blob\/8351260",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg404x227blob\/8351265",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg276x155blob\/8351253",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg644x363blob\/8351262",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg144x81blob\/8351264",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg485x273blob\/8351252",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg94x65blob\/8351250",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg72x54blob\/8351256",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg173x120blob\/8351251",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg236x133blob\/8351261",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg116x54blob\/8351254",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg672x378blob\/8351263",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1964664\/timg946x532blob\/8351266",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Herbstlaub"
				}
			},
			"titel": "Die Macht der Jahreszeiten, Folge 2",
			"beschreibung": "Wie Herbst und Winter die Natur und das Leben der Menschen in Deutschland pr\u00e4gen und wie sich die Jahreszeiten durch den Klimawandel ver\u00e4ndern werden. Zweite Folge des Zweiteilers.",
			"id": "1964664",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 09:50",
			"timetolive": "24.08.2023 19:00",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [857392, 2298110, 2298120],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg75x52blob\/13164876",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg476x176blob\/13164875",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg298x168blob\/13164878",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg404x227blob\/13164847",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg276x155blob\/13164871",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg644x363blob\/13164880",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg144x81blob\/13164882",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg485x273blob\/13164870",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg94x65blob\/13164832",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg72x54blob\/13164838",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg173x120blob\/13164869",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg236x133blob\/13164843",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg116x54blob\/13164872",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg672x378blob\/13164881",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1944866\/timg946x532blob\/13164848",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Ein Delfin"
				}
			},
			"titel": "Wunder des Lebens - Heimatplanet Erde",
			"beschreibung": "Man nehme: etwas Licht, eine Brise Schwerkraft, Materie, Energie und sehr viel Zeit. Fertig ist das Rezept f\u00fcr das komplexeste und einzigartigste Ph\u00e4nomen des Universums: Leben.",
			"id": "1944866",
			"length": 2640,
			"airtime": "09.04.2016 10:35",
			"timetolive": "16.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg75x52blob\/13195550",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg476x176blob\/13195549",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg298x168blob\/13195552",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg404x227blob\/13195557",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg276x155blob\/13195545",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg644x363blob\/13195554",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg144x81blob\/13195556",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg485x273blob\/13195544",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg94x65blob\/13195542",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg72x54blob\/13195548",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg173x120blob\/13195543",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg236x133blob\/13195553",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg116x54blob\/13195546",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg672x378blob\/13195555",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713628\/timg946x532blob\/13195558",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Screenshot"
				}
			},
			"titel": "Die Heilerin II",
			"beschreibung": "Halfried Seelig wird nach fr\u00fcheren Anfeindungen inzwischen weithin daf\u00fcr anerkannt, was sie macht. Ihre Tochter Marion versucht nach der Trennung von ihrem Mann Thomas in ihrer ehemaligen Heimat...",
			"id": "2713628",
			"length": 5280,
			"airtime": "09.04.2016 11:00",
			"timetolive": "16.04.2016 06:00",
			"channel": "3sat",
			"originChannelId": 1514560,
			"originChannelTitle": "Filme, Dokus \u0026 Kabarett",
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg75x52blob\/13186859",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg476x176blob\/13186858",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg298x168blob\/13186861",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg404x227blob\/13186866",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg276x155blob\/13186854",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg644x363blob\/13186863",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg144x81blob\/13186865",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg485x273blob\/13186853",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg94x65blob\/13186851",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg72x54blob\/13186857",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg173x120blob\/13186852",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg236x133blob\/13186862",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg116x54blob\/13186855",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg672x378blob\/13186864",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712558\/timg946x532blob\/13186867",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Animation: Vulkanausbruch"
				}
			},
			"titel": "Der unbekannte Vulkanausbruch",
			"beschreibung": "Im Jahr 535 verdunkelt sich der Himmel,  es wird k\u00e4lter. Missernten, Hungersn\u00f6te und die erste Pest-Epidemie der Geschichte sind die Folgen. Was hat den dramatischen Klimawandel ausgel\u00f6st?",
			"id": "2712558",
			"length": 2460,
			"airtime": "09.04.2016 11:15",
			"timetolive": "16.04.2016 12:00",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298110, 2038296, 570, 2298120],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg75x52blob\/13164859",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg476x176blob\/13164858",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg298x168blob\/13164861",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg404x227blob\/13164866",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg276x155blob\/13164854",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg644x363blob\/13164863",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg144x81blob\/13164865",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg485x273blob\/13164853",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg94x65blob\/13164851",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg72x54blob\/13164857",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg173x120blob\/13164852",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg236x133blob\/13164862",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg116x54blob\/13164855",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg672x378blob\/13164864",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1951620\/timg946x532blob\/13164867",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Wunder des Lebens"
				}
			},
			"titel": "Wunder des Lebens - Entstehung der Arten",
			"beschreibung": "Man nehme: etwas Licht, eine Brise Schwerkraft, Materie, Energie und sehr viel Zeit. Fertig ist das Rezept f\u00fcr das komplexeste und einzigartigste Ph\u00e4nomen des Universums: Leben.",
			"id": "1951620",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 11:20",
			"timetolive": "16.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392],
			"member": "morgens"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/katastrophen.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg75x52blob\/13184860",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg476x176blob\/13184859",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg298x168blob\/13184862",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg404x227blob\/13184867",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg276x155blob\/13184855",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg644x363blob\/13184864",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg144x81blob\/13184866",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg485x273blob\/13184854",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg94x65blob\/13184852",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg72x54blob\/13184858",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg173x120blob\/13184853",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg236x133blob\/13184863",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg116x54blob\/13184856",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg672x378blob\/13184865",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2122608\/timg946x532blob\/13184868",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Animationsszene aus Katastrophen, die Geschichte machten"
				}
			},
			"titel": "Das gro\u00dfe Erdbeben von Kanto",
			"beschreibung": "1. September 1923: Ein Erdbeben der St\u00e4rke 8,2 ersch\u00fcttert Tokio und Yokohama. Tausende Feuer brechen aus und werden von einem Taifun zus\u00e4tzlich angefacht. Insgesamt sterben 140.000 Menschen.",
			"id": "2122608",
			"length": 2460,
			"airtime": "09.04.2016 12:00",
			"timetolive": "16.04.2016 12:45",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 2038296],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg75x52blob\/13011185",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg476x176blob\/13011184",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg298x168blob\/13011187",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg404x227blob\/13011192",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg276x155blob\/13011180",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg644x363blob\/13011189",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg144x81blob\/13011191",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg485x273blob\/13011179",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg94x65blob\/13011177",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg72x54blob\/13011183",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg173x120blob\/13011178",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg236x133blob\/13011188",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg116x54blob\/13011181",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg672x378blob\/13011190",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2359986\/timg946x532blob\/13011193",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Bereiche des Gehirns werden veranschaulicht."
				}
			},
			"titel": "Einfach unvergesslich?",
			"beschreibung": "Das Ged\u00e4chtnis l\u00e4sst jedes Individuum die Welt mit eigenen Augen betrachten und ist verantwortlich f\u00fcr die Art und Weise, wie wir \u00fcber Dinge denken. Doch was genau ist das Ged\u00e4chtnis?",
			"id": "2359986",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 12:05",
			"timetolive": "16.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg75x52blob\/13184895",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg476x176blob\/13184894",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg298x168blob\/13184897",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg404x227blob\/13184902",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg276x155blob\/13184890",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg644x363blob\/13184899",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg144x81blob\/13184901",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg485x273blob\/13184889",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg94x65blob\/13184887",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg72x54blob\/13184893",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg173x120blob\/13184888",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg236x133blob\/13184898",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg116x54blob\/13184891",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg672x378blob\/13184900",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2036242\/timg946x532blob\/13184903",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Szene aus \u0022Entscheidungsschlacht von Moskau\u0022"
				}
			},
			"titel": "Die Entscheidungsschlacht von Moskau",
			"beschreibung": "Moskau im Oktober 1941. Vor den Toren der Stadt steht Hitlers Wehrmacht. Doch dann greifen Akteure ein, mit denen die Deutschen nicht gerechnet haben: \u0022General Schlamm\u0022 und  \u0022General Winter\u0022.",
			"id": "2036242",
			"length": 2520,
			"airtime": "09.04.2016 12:45",
			"timetolive": "16.04.2016 13:30",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298110, 2038296, 2298120],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/terra-x\/supertalent-mensch-wingsuit-bigwave-bergvolk-strom-41306378.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg75x52blob\/12574324",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg476x176blob\/12574323",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg298x168blob\/12574326",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg404x227blob\/12574331",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg276x155blob\/12574319",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg644x363blob\/12574328",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg144x81blob\/12574330",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg485x273blob\/12574318",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg94x65blob\/12574316",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg72x54blob\/12574322",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg173x120blob\/12574317",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg236x133blob\/12574327",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg116x54blob\/12574320",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg672x378blob\/12574329",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2631092\/timg946x532blob\/12574332",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Sebastian Steudtner"
				}
			},
			"titel": "Supertalent Mensch II: Die Grenzg\u00e4nger",
			"beschreibung": "Der menschliche K\u00f6rper ist zu verbl\u00fcffenden Leistungen f\u00e4hig. \u0022Terra X\u0022 zeigt ungew\u00f6hnliche Menschen, die ans Limit gehen und fragt, ob solche Talente in jedem von uns schlummern.",
			"id": "2631092",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 12:50",
			"timetolive": "26.12.2025 16:48",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [2298110],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/terra-x\/supertalent-mensch-geistesgiganten-haben-aussergewoehnliche-sinnesfaehigkeiten-und-geistesfaehigkeiten-die-das-gehirn-zur-hochleistung-bringen-35950824.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg75x52blob\/10739773",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg476x176blob\/10739772",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg298x168blob\/10739775",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg404x227blob\/10739780",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg276x155blob\/10741997",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg644x363blob\/10739777",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg144x81blob\/10739779",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg485x273blob\/10739767",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg94x65blob\/10741994",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg72x54blob\/10739771",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg173x120blob\/10741995",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg236x133blob\/10739776",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg116x54blob\/10739769",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg672x378blob\/10739778",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2305400\/timg946x532blob\/10742010",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Shaolin Kung Fu Meister Shi Yan Yao"
				}
			},
			"titel": "Supertalent Mensch: Geistesgiganten",
			"beschreibung": "Sieben Menschen beweisen h\u00f6chst au\u00dfergew\u00f6hnliche Sinnes- und Geistesf\u00e4higkeiten. Terra X portr\u00e4tiert diese Supertalente - und sucht nach den Hintergr\u00fcnden der au\u00dferordentlichen Leistungen.",
			"id": "2305400",
			"length": 2520,
			"airtime": "09.04.2016 13:35",
			"timetolive": "20.12.2024 19:30",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/terra-x\/die-geschichte-des-feuerwerks-33949386.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg75x52blob\/10006943",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg476x176blob\/10006942",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg298x168blob\/10006945",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg404x227blob\/10006950",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg276x155blob\/10006938",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg644x363blob\/10006947",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg144x81blob\/10006949",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg485x273blob\/10006937",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg94x65blob\/10006935",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg72x54blob\/10006941",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg173x120blob\/10006936",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg236x133blob\/10006946",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg116x54blob\/10006939",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg672x378blob\/10006948",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2199334\/timg946x532blob\/10006951",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Feuerwerk in London (Animation)"
				}
			},
			"titel": "Der z\u00fcndende Funke",
			"beschreibung": "Sie schlug Krieger in die Flucht, imponierte K\u00f6nigen und machte einige wenige zu Helden: die Pyrotechnik. Doch welches Geheimnis steckt hinter der jahrtausendealten Faszination f\u00fcr Feuerwerk?",
			"id": "2199334",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 14:20",
			"timetolive": "19.07.2024 13:31",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [570],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/Terra-X\/terra-x-christian-berkel-stellt-in-f-wie-faelschung-bluetentraeume-geldfaelscher-und-ihre-Tricks-vor-31408918.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg75x52blob\/9233208",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg476x176blob\/9233207",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg298x168blob\/9233210",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg404x227blob\/9233215",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg276x155blob\/9233203",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg644x363blob\/9233212",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg144x81blob\/9233214",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg485x273blob\/9233202",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg94x65blob\/9233200",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg72x54blob\/9233206",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg173x120blob\/9233201",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg236x133blob\/9233211",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg116x54blob\/9233204",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg672x378blob\/9233213",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2087472\/timg946x532blob\/9233216",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Christian Berkel h\u00e4lt eine Dollarnote in ein Reagenzglas"
				}
			},
			"titel": "\u0022F wie F\u00e4lschung\u0022 - Bl\u00fctentr\u00e4ume",
			"beschreibung": "Fantasievolle Bl\u00fcten und dreiste Tricks: In der 1. Folge des Zweiteilers stellt Berkel Geldf\u00e4lscher und ihre Geschichten vor.",
			"id": "2087472",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 15:00",
			"timetolive": "22.02.2024 23:55",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [570, 857392, 554, 2298110, 2298120],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/Terra-X\/terra-x-f-wie-faelschung-meisterwerke-christian-berkel-stellt-kunstf%C3%A4lscher-vor-und-wie-sie-entdeckt-wurden-31412148.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg75x52blob\/9233174",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg476x176blob\/9233173",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg298x168blob\/9233176",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg404x227blob\/9233181",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg276x155blob\/9233169",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg644x363blob\/9233178",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg144x81blob\/9233180",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg485x273blob\/9233168",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg94x65blob\/9233166",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg72x54blob\/9233172",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg173x120blob\/9233167",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg236x133blob\/9233177",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg116x54blob\/9233170",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg672x378blob\/9233179",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2089218\/timg946x532blob\/9233182",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "US-Soldaten tragen Han van Meegerens Gem\u00e4lde \u0022Christus und die Ehebrecherin\u0022 aus dem Haus"
				}
			},
			"titel": "\u0022F wie F\u00e4lschung\u0022 - Meisterwerke",
			"beschreibung": "Han van Meegeren, Eric Hebborn, Giacometti-Nachahmer: In der 2. Folge des Zweiteilers stellt Christian Berkel Kunstf\u00e4lscher und ihre Tricks vor.",
			"id": "2089218",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 15:45",
			"timetolive": "01.03.2024 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [570, 857392, 554, 2298110, 2298120],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg75x52blob\/13191660",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg476x176blob\/13191659",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg298x168blob\/13191662",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg404x227blob\/13191667",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg276x155blob\/13192085",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg644x363blob\/13191664",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg144x81blob\/13191666",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg485x273blob\/13192084",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg94x65blob\/13192082",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg72x54blob\/13192088",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg173x120blob\/13192083",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg236x133blob\/13192093",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg116x54blob\/13191656",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg672x378blob\/13191665",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711950\/timg946x532blob\/13191668",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Tamme Hanken, Horst Lichter, Johann Lafer und Motsi Mabuse"
				}
			},
			"titel": "Lafer!Licher!Lecker! vom 9. April 2016",
			"beschreibung": "Die Sendung vom 9. April 2016 in voller L\u00e4nge",
			"id": "2711950",
			"length": 2520,
			"airtime": "09.04.2016 16:15",
			"timetolive": "09.07.2016 17:00",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 484,
			"originChannelTitle": "Lafer!Lichter!Lecker!",
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg75x52blob\/13172566",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg476x176blob\/13172565",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg298x168blob\/13177359",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg404x227blob\/13172573",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg276x155blob\/13177352",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg644x363blob\/13172570",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg144x81blob\/13177363",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg485x273blob\/13172560",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg94x65blob\/13172558",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg72x54blob\/13172564",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg173x120blob\/13172559",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg236x133blob\/13172569",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg116x54blob\/13177353",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg672x378blob\/13172571",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2709786\/timg946x532blob\/13172574",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				}
			},
			"titel": "Die mysteri\u00f6sesten Verschw\u00f6rungen",
			"beschreibung": "Die Welt ist voll von Verschw\u00f6rungstheorien, je absurder, desto besser. Grund genug, sich einige der Theorien, die der Menschheit offensichtlich keine Ruhe lassen, mal genauer anzuschauen.",
			"id": "2709786",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 16:30",
			"timetolive": "09.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 857392],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.heute.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg75x52blob\/13196135",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg476x176blob\/13196134",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg298x168blob\/13196137",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg404x227blob\/13196142",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg276x155blob\/13196130",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg644x363blob\/13196139",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg144x81blob\/13196141",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg485x273blob\/13196129",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg94x65blob\/13196127",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg72x54blob\/13196133",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg173x120blob\/13196128",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg236x133blob\/13196138",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg116x54blob\/13196131",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg672x378blob\/13196140",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2656114\/timg946x532blob\/13196143",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "heute Xpress Logo"
				}
			},
			"titel": "heute Xpress",
			"beschreibung": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress",
			"id": "2656114",
			"length": 240,
			"airtime": "09.04.2016 17:00",
			"timetolive": "08.04.2017 17:00",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 218522,
			"originChannelTitle": "heute Xpress",
			"otherChannels": [1785298],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg75x52blob\/13196420",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg476x176blob\/13196419",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg298x168blob\/13196422",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg404x227blob\/13196427",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg276x155blob\/13196415",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg644x363blob\/13196424",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg144x81blob\/13196426",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg485x273blob\/13196414",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg94x65blob\/13196412",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg72x54blob\/13196418",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg173x120blob\/13196413",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg236x133blob\/13196423",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg116x54blob\/13196416",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg672x378blob\/13196425",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712064\/timg946x532blob\/13196428",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "L\u00e4nderspiegel-Logo"
				}
			},
			"titel": "L\u00e4nderspiegel vom 9. April 2016",
			"beschreibung": "Mit den Themen: Nein zur offenen Grenze - Bayern will andere Fl\u00fcchtlingspolitik; Nach dem Gro\u00dfbrand bei Wiesenhof - Wie geht es weiter in Lohne?; Hammer der Woche - Doppelter Breitbandausbau in Horst",
			"id": "2712064",
			"length": 2400,
			"airtime": "09.04.2016 17:05",
			"timetolive": "08.04.2017 17:05",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 416,
			"originChannelTitle": "L\u00e4nderspiegel",
			"otherChannels": [1785688],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "menschen.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg75x52blob\/13177515",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg476x176blob\/13176994",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg298x168blob\/13177517",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg404x227blob\/13177002",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg276x155blob\/13176990",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg644x363blob\/13176999",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg144x81blob\/13177001",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg485x273blob\/13176989",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg94x65blob\/13176987",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg72x54blob\/13177513",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg173x120blob\/13177508",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg236x133blob\/13176998",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg116x54blob\/13176991",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg672x378blob\/13177000",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710730\/timg946x532blob\/13177003",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Timo Ameruoso im Rollstuhl zusammen mit einem Pferd auf dem Trainingsplatz"
				}
			},
			"titel": "Am Wendepunkt",
			"beschreibung": "Nicht aufgeben, das war f\u00fcr Timo Ameruoso und Marina Fraas immer klar. Nach ihren Schicksalsschl\u00e4gen haben sie es geschafft, ihrem Leben neue Perspektiven zu geben.",
			"id": "2710730",
			"length": 600,
			"airtime": "09.04.2016 17:45",
			"timetolive": "09.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 188,
			"originChannelTitle": "Menschen - das Magazin",
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg75x52blob\/13196479",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg476x176blob\/13196478",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg298x168blob\/13196481",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg404x227blob\/13196486",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg276x155blob\/13196474",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg644x363blob\/13196483",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg144x81blob\/13196485",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg485x273blob\/13196473",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg94x65blob\/13196471",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg72x54blob\/13196477",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg173x120blob\/13196472",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg236x133blob\/13196482",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg116x54blob\/13196475",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg672x378blob\/13196484",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712360\/timg946x532blob\/13196487",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ML Mona Lisa"
				}
			},
			"titel": "ML mona lisa vom 9. April 2016",
			"beschreibung": "Die Themen der Sendung: Als Minderheit bedroht \/ B\u00fcdingen: Ein Ort in Aufruhr \/ Wenn Familiengeheimnisse belasten \/ Hinterm Rampenlicht: Beatrice Egli \/ Kos: Hoffen auf Touristen",
			"id": "2712360",
			"length": 1740,
			"airtime": "09.04.2016 18:00",
			"timetolive": "09.04.2017 18:00",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 434,
			"originChannelTitle": "ML mona lisa",
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg75x52blob\/13196538",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg476x176blob\/13196537",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg298x168blob\/13196540",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg404x227blob\/13196545",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg276x155blob\/13196533",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg644x363blob\/13196542",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg144x81blob\/13196544",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg485x273blob\/13196532",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg94x65blob\/13196530",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg72x54blob\/13196536",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg173x120blob\/13196531",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg236x133blob\/13196541",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg116x54blob\/13196534",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg672x378blob\/13196543",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713768\/timg946x532blob\/13196546",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Sandra Maria Gronewald im Studio."
				}
			},
			"titel": "hallo deutschland am 9. April",
			"beschreibung": "Die Themen: Mord mit Ansage; Gro\u00dfbrand in Radebeul; Schwerer Unfall mit Wildschwein; Aufr\u00e4umen an der Autobahn",
			"id": "2713768",
			"length": 720,
			"airtime": "09.04.2016 18:35",
			"timetolive": "09.04.2017 18:35",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 210,
			"originChannelTitle": "hallo deutschland",
			"otherChannels": [1623656],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/sokoleipzig.zdf.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg75x52blob\/13164947",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg476x176blob\/13164961",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg298x168blob\/13164964",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/534\/timg404x227blob\/7319505",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": ""
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg276x155blob\/13164942",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/534\/timg644x363blob\/7319502",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": ""
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg144x81blob\/13164951",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg485x273blob\/13164956",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg94x65blob\/13164954",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg72x54blob\/13164960",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg173x120blob\/13164940",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg236x133blob\/13164965",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/682580\/timg116x54blob\/13164943",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Irena Thiel und Helmut Thiel"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/534\/timg672x378blob\/7319503",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": ""
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/946x532.jpg",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "SOKO Leipzig - Privatsache",
			"beschreibung": "Vor dem Haus von Dr. Thiel wird bei einem Raub\u00fcberfall ein Mann ermordet. Thiel ruft die Polizei, nennt aber nicht seinen Namen. Noch ehe die Polizei eintrifft, fliehen die zwei T\u00e4ter.",
			"id": "682580",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 18:45",
			"timetolive": "16.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 534,
			"originChannelTitle": "SOKO Leipzig",
			"otherChannels": [2294676, 857392],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg75x52blob\/13184955",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg476x176blob\/13184954",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg298x168blob\/13184957",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg404x227blob\/13184962",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg276x155blob\/13184950",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg644x363blob\/13184959",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg144x81blob\/13184961",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg485x273blob\/13184949",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg94x65blob\/13184947",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg72x54blob\/13184953",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg173x120blob\/13184948",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg236x133blob\/13184958",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg116x54blob\/13184951",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg672x378blob\/13184960",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1953824\/timg946x532blob\/13184963",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Eine Rechtsmedizinerin zieht eine Leiche aus der K\u00fchlbox"
				}
			},
			"titel": "Der letzte Zeuge",
			"beschreibung": "Todeszeitpunkt und -ursache sind zwei \u00e4u\u00dferst schwierige Beurteilungen. Daf\u00fcr sind Rechtsmediziner verantwortlich. Sie sind die letzten Zeugen.",
			"id": "1953824",
			"length": 2520,
			"airtime": "09.04.2016 18:45",
			"timetolive": "16.04.2016 19:30",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298110, 2298120],
			"member": "mittags"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.heute.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg75x52blob\/13196791",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg476x176blob\/13196790",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg298x168blob\/13196793",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg404x227blob\/13196798",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg276x155blob\/13196786",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg644x363blob\/13196795",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg144x81blob\/13196797",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg485x273blob\/13196785",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg94x65blob\/13196783",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg72x54blob\/13196789",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg173x120blob\/13196784",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg236x133blob\/13196794",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg116x54blob\/13196787",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg672x378blob\/13196796",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713742\/timg946x532blob\/13196799",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Logo der heute-Nachrichten"
				}
			},
			"titel": "ZDF heute-Sendung vom 09. April 2016",
			"beschreibung": "Mit folgenden Themen: Fahndungserfolge in Br\u00fcssel; Kleiner Parteitag der Gr\u00fcnen; Idomeni bleibt weiterhin Endstation; Gleicher Lohn f\u00fcr gleiche Arbeit; weitere Themen und das Wetter.",
			"id": "2713742",
			"length": 1080,
			"airtime": "09.04.2016 19:00",
			"timetolive": "08.04.2017 19:00",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 166,
			"originChannelTitle": "ZDF heute",
			"otherChannels": [1785298],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/sibel\u0026max\/sibel\u0026max-36335268.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg75x52blob\/13134995",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg476x176blob\/13134994",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg298x168blob\/13134997",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg404x227blob\/13135002",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg276x155blob\/13134990",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg644x363blob\/13134999",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg144x81blob\/13135001",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg485x273blob\/13134989",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg94x65blob\/13134987",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg72x54blob\/13134993",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg173x120blob\/13134988",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg236x133blob\/13134998",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg116x54blob\/13134991",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg672x378blob\/13135000",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg946x532blob\/13135003",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				}
			},
			"titel": "Happy End?",
			"beschreibung": "Sibel und Mike bereiten ihre Hochzeit vor, inklusive Junggesellenabschiede. Doch dann der Schock: Baby Samuel hat einen Nabeldurchbruch. Sibel ger\u00e4t mit Max wegen der Behandlungsmethode aneinander.",
			"id": "2674144",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 19:25",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2303138,
			"originChannelTitle": "Sibel \u0026 Max",
			"otherChannels": [1859968, 2307806, 2294676, 2294708],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/sibel\u0026max\/sibel\u0026max-36335268.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg75x52blob\/12148267",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg476x176blob\/12155192",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg298x168blob\/12148825",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg404x227blob\/12148830",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg276x155blob\/12148839",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg644x363blob\/12148848",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg144x81blob\/12148829",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg485x273blob\/12148817",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg94x65blob\/12148259",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg72x54blob\/12148821",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg173x120blob\/12148260",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg236x133blob\/12148959",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg116x54blob\/12148819",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg672x378blob\/12148849",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712052\/timg946x532blob\/12148831",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				}
			},
			"titel": "H\u00f6rfassung: Happy End?",
			"beschreibung": "Sibel und Mike bereiten ihre Hochzeit vor, inklusive Junggesellenabschiede. Doch dann der Schock: Baby Samuel hat einen Nabeldurchbruch. Sibel ger\u00e4t mit Max wegen der Behandlungsmethode aneinander.",
			"id": "2712052",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 19:25",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2303138,
			"originChannelTitle": "Sibel \u0026 Max",
			"otherChannels": [1859968, 2294676, 2294708, 2508624],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/sokoleipzig.zdf.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg75x52blob\/13164976",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg476x176blob\/13164975",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg298x168blob\/13164978",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg404x227blob\/13164983",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg276x155blob\/13164971",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg644x363blob\/13164980",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg144x81blob\/13164982",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg485x273blob\/13164970",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg94x65blob\/13164968",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg72x54blob\/13164974",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg173x120blob\/13164969",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg236x133blob\/13164979",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg116x54blob\/13164972",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg672x378blob\/13164981",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2423386\/timg946x532blob\/13164984",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Einer der Ermittler."
				}
			},
			"titel": "SOKO Leipzig - Damenwahl",
			"beschreibung": "Der Gesch\u00e4ftsmann Gerald Kuhn lernt zwei junge Frauen kennen. Er geht mit ihnen auf sein Zimmer und wird am n\u00e4chsten Tag erschossen aufgefunden - mit Handschellen ans Bett gefesselt.",
			"id": "2423386",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 19:30",
			"timetolive": "16.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 534,
			"originChannelTitle": "SOKO Leipzig",
			"otherChannels": [2294676, 857392],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg75x52blob\/13186966",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg476x176blob\/13186965",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg298x168blob\/13186968",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg404x227blob\/13186973",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg276x155blob\/13186961",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg644x363blob\/13186970",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg144x81blob\/13186972",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg485x273blob\/13186960",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg94x65blob\/13186958",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg72x54blob\/13186964",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg173x120blob\/13186959",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg236x133blob\/13186969",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg116x54blob\/13186962",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg672x378blob\/13186971",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712568\/timg946x532blob\/13186974",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Marilyn Monroe"
				}
			},
			"titel": "Mythos auf dem Pr\u00fcfstand: Marilyn Monroe",
			"beschreibung": "Am 5. August 1962 wird Marilyn Monroe tot aufgefunden - offizielle Todesursache: Selbstmord. Ihr Tod ist eines der meist diskutierten Ereignisse und Anlass wilder Spekulationen.",
			"id": "2712568",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 19:30",
			"timetolive": "09.05.2016 20:15",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2588770, 2298110, 572, 2298120],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg75x52blob\/13193830",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg476x176blob\/13193829",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg298x168blob\/13193832",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg404x227blob\/13193837",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg276x155blob\/13193825",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg644x363blob\/13193834",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg144x81blob\/13193836",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg485x273blob\/13193824",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg94x65blob\/13193822",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg72x54blob\/13193828",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg173x120blob\/13193823",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg236x133blob\/13193833",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg116x54blob\/13193826",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg672x378blob\/13193835",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713424\/timg946x532blob\/13193838",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Screenshot"
				}
			},
			"titel": "Bauerfeind assistiert Lena Meyer-Landrut",
			"beschreibung": "Lena Meyer-Landrut, die Gewinnerin des Eurovision Song Contest von 2010 und jetzige Voice-Kids-Jurorin ist auf Deutschland-Tournee und braucht bei ihrem Stopp in Berlin dringend eine Assistentin...",
			"id": "2713424",
			"length": 1680,
			"airtime": "09.04.2016 19:30",
			"timetolive": "08.04.2017 23:59",
			"channel": "3sat",
			"originChannelId": 1514560,
			"originChannelTitle": "Filme, Dokus \u0026 Kabarett",
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg75x52blob\/13197905",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg476x176blob\/13197904",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg298x168blob\/13197907",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg404x227blob\/13197912",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": ""
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg276x155blob\/13197900",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg644x363blob\/13197909",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg144x81blob\/13197911",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg485x273blob\/13197899",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg94x65blob\/13197897",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg72x54blob\/13197903",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg173x120blob\/13197898",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg236x133blob\/13197908",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg116x54blob\/13197901",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "logo!-Nachrichten"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg672x378blob\/13197910",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": ""
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/942096\/timg946x532blob\/13197913",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "logo! am Samstagabend",
			"beschreibung": "Du willst wissen, was in der Welt los ist? Du willst super gut informiert sein? Dann: Hallo bei logo! - deinen Kindernachrichten bei KI.KA.",
			"id": "942096",
			"length": 600,
			"airtime": "09.04.2016 19:50",
			"timetolive": "08.01.2018 20:45",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 158,
			"originChannelTitle": "logo! (tivi)",
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/kudamm56.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg75x52blob\/13061021",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg476x176blob\/13061020",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg298x168blob\/13061023",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg404x227blob\/13061028",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg276x155blob\/13061016",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg644x363blob\/13061025",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg144x81blob\/13061027",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg485x273blob\/13061015",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg94x65blob\/13061013",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg72x54blob\/13061019",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg173x120blob\/13061014",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg236x133blob\/13061024",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg116x54blob\/13061017",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg672x378blob\/13061026",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg946x532blob\/13061029",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				}
			},
			"titel": "Ku\u0027damm 56 (Teil 1)",
			"beschreibung": "Berlin 1956. Die junge Monika Sch\u00f6llack k\u00e4mpft gegen ihre strenge Mutter Caterina und die Konventionen der Zeit. Die Kraft daf\u00fcr bekommt sie durch ihre gro\u00dfe Leidenschaft: den Rock \u0027n\u0027 Roll.",
			"id": "2668068",
			"length": 5340,
			"airtime": "09.04.2016 20:15",
			"timetolive": "20.09.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2679866,
			"originChannelTitle": "Ku\u0027damm 56",
			"otherChannels": [2693488, 1829656, 2294676, 2294708, 857392],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/mariebrand.zdf.de\/marie-brand-und-...\/marie-brand-und-...-5990630.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg75x52blob\/13172984",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg476x176blob\/13172983",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg298x168blob\/13172986",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg404x227blob\/13172991",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg276x155blob\/13172979",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg644x363blob\/13172988",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg144x81blob\/13172990",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg485x273blob\/13172978",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg94x65blob\/13172976",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg72x54blob\/13172982",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg173x120blob\/13172977",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg236x133blob\/13172987",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg116x54blob\/13172980",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg672x378blob\/13172989",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg946x532blob\/13172992",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				}
			},
			"titel": "Marie Brand und die Spur der Angst",
			"beschreibung": "Die K\u00f6lner Kommissarin Marie Brand (Mariele Millowitsch) und ihr Kollege J\u00fcrgen Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) sind dem M\u00f6rder eines Pferdestallbetreibers auf der Spur.",
			"id": "2695822",
			"length": 5340,
			"airtime": "09.04.2016 20:15",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 630616,
			"originChannelTitle": "Marie Brand und ...",
			"otherChannels": [2439030, 2078042, 2294684, 2294676, 1829656],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/mariebrand.zdf.de\/marie-brand-und-...\/marie-brand-und-...-5990630.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg75x52blob\/13185571",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg476x176blob\/13185570",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg298x168blob\/13185573",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg404x227blob\/13185578",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg276x155blob\/13185566",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg644x363blob\/13185575",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg144x81blob\/13185577",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg485x273blob\/13185565",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg94x65blob\/13185563",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg72x54blob\/13185569",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg173x120blob\/13185564",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg236x133blob\/13185574",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg116x54blob\/13185567",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg672x378blob\/13185576",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712062\/timg946x532blob\/13185579",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "H\u00f6rfassung"
				}
			},
			"titel": "H\u00f6rfassung: Marie Brand und die Spur...",
			"beschreibung": "Die K\u00f6lner Kommissarin Marie Brand (Mariele Millowitsch) und ihr Kollege J\u00fcrgen Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) sind dem M\u00f6rder eines Pferdestallbetreibers auf der Spur.",
			"id": "2712062",
			"length": 5340,
			"airtime": "09.04.2016 20:15",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 630616,
			"originChannelTitle": "Marie Brand und ...",
			"otherChannels": [2078042, 2294684, 2294676, 1829656, 2508624],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg75x52blob\/13186986",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg476x176blob\/13186985",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg298x168blob\/13186988",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg404x227blob\/13186993",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg276x155blob\/13186981",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg644x363blob\/13186990",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg144x81blob\/13186992",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg485x273blob\/13186980",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg94x65blob\/13186978",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg72x54blob\/13186984",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg173x120blob\/13186979",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg236x133blob\/13186989",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg116x54blob\/13186982",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg672x378blob\/13186991",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712582\/timg946x532blob\/13186994",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Zeichnung eines Mordes"
				}
			},
			"titel": "Mythos auf dem Pr\u00fcfstand:Jack the Ripper",
			"beschreibung": "Ein brutaler Serienkiller, dessen Morde bis heute nicht aufgekl\u00e4rt werden konnten, ging vor mehr als 120 Jahren als Mythos in die Kriminalgeschichte ein: Jack the Ripper.",
			"id": "2712582",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 20:15",
			"timetolive": "09.05.2016 21:00",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2588770, 2298110, 572, 2298120],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg75x52blob\/13031344",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg476x176blob\/13031343",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg298x168blob\/13031346",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg404x227blob\/13031351",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg276x155blob\/13031339",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg644x363blob\/13031348",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg144x81blob\/13031350",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg485x273blob\/13031338",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg94x65blob\/13031336",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg72x54blob\/13031342",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg173x120blob\/13031337",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg236x133blob\/13031347",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg116x54blob\/13031340",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg672x378blob\/13031349",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2326384\/timg946x532blob\/13031352",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?: Charles Lindbergh vor einem Flugzeug"
				}
			},
			"titel": "Wer ermordete das Lindbergh-Baby?",
			"beschreibung": "Flugpioniers Charles Lindberghs Sohn Charlie wird 1932 von Unbekannten entf\u00fchrt. Die Verhandlungen mit den Entf\u00fchrern ziehen sich wochenlang hin, am Ende findet man Charlies Leiche.",
			"id": "2326384",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 21:00",
			"timetolive": "10.04.2016 20:15",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298110, 2298120],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg75x52blob\/13185094",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg476x176blob\/13185093",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg298x168blob\/13185096",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg404x227blob\/13185101",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg276x155blob\/13185089",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg644x363blob\/13185098",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg144x81blob\/13185100",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg485x273blob\/13185088",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg94x65blob\/13185086",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg72x54blob\/13185092",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg173x120blob\/13185087",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg236x133blob\/13185097",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg116x54blob\/13185090",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg672x378blob\/13185099",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2443696\/timg946x532blob\/13185102",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "M\u00f6rder im Spiegel"
				}
			},
			"titel": "Das Hotel des Todes",
			"beschreibung": "Wie viele Morde genau auf sein Konto gehen, wei\u00df niemand. Es k\u00f6nnten mehrere Dutzend sein, aber auch 100 oder gar 200. Eindeutig nachgewiesen werden konnten Henry Howard Holmes am Ende 27.",
			"id": "2443696",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 21:45",
			"timetolive": "09.05.2016 22:25",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298126, 2298120, 2298110],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/kudamm56.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg75x52blob\/13086963",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg476x176blob\/13084235",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg298x168blob\/13086965",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg404x227blob\/13084243",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg276x155blob\/13084231",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg644x363blob\/13084240",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg144x81blob\/13086969",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg485x273blob\/13086957",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg94x65blob\/13084228",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg72x54blob\/13086961",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg173x120blob\/13086956",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg236x133blob\/13084239",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg116x54blob\/13084232",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg672x378blob\/13086968",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg946x532blob\/13084244",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				}
			},
			"titel": "Ku\u0027damm 56 (Teil 2)",
			"beschreibung": "Monika taucht immer weiter in die Welt des Rock \u0027n\u0027 Roll ein, w\u00e4hrend ihre Mutter Caterina sie weiterhin mit Joachim Franck verheiraten m\u00f6chte und eine Verabredung f\u00fcr Monika zusagt.",
			"id": "2668064",
			"length": 5520,
			"airtime": "09.04.2016 21:45",
			"timetolive": "21.09.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2679866,
			"originChannelTitle": "Ku\u0027damm 56",
			"otherChannels": [2693488, 1829656, 2294676, 2294708, 857392],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/ein-fall-fuer-zwei\/ein-fall-fuer-zwei-5989130.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg75x52blob\/13189165",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg476x176blob\/13189164",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg298x168blob\/13189167",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg404x227blob\/13189172",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg276x155blob\/13189160",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg644x363blob\/13189169",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg144x81blob\/13189171",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg485x273blob\/13189159",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg94x65blob\/13189157",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg72x54blob\/13189163",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg173x120blob\/13189158",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg236x133blob\/13189168",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg116x54blob\/13189161",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg672x378blob\/13189170",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg946x532blob\/13189173",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				}
			},
			"titel": "Blind Date",
			"beschreibung": "\u0022Ein Fall f\u00fcr zwei\u0022 vom 09.04.: Die blinde Medizinstudentin Gloria von Hohe wird neben der Leiche ihrer Mitbewohnerin Nelly gefunden. Sie ger\u00e4t unter Verdacht, aus Eifersucht zugestochen zu haben.",
			"id": "2700120",
			"length": 3480,
			"airtime": "09.04.2016 21:45",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 518,
			"originChannelTitle": "Ein Fall f\u00fcr zwei",
			"otherChannels": [2413262, 1770658, 2294684, 2294676],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg75x52blob\/12821002",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg476x176blob\/12821001",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg298x168blob\/12821004",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg404x227blob\/12821009",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg276x155blob\/12820997",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg644x363blob\/12821006",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg144x81blob\/12821008",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg485x273blob\/12820996",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg94x65blob\/12820994",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg72x54blob\/12821000",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg173x120blob\/12820995",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg236x133blob\/12821005",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg116x54blob\/12820998",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg672x378blob\/12821007",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711206\/timg946x532blob\/12821010",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Screenshot"
				}
			},
			"titel": "Pufpaffs Happy Hour Folge 26",
			"beschreibung": "HIER ist man vor nichts sicher, au\u00dfer vor Langeweile. Daf\u00fcr sorgen in der neuen Ausgabe Mathias Tretter, Benaissa, Barbara Ruscher, Sebastian23 und Anna Mateur.",
			"id": "2711206",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 21:45",
			"timetolive": "08.04.2017 00:00",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"originChannelId": 1192776,
			"originChannelTitle": "Kabarett \u0026 Comedy",
			"otherChannels": [1321386],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg75x52blob\/13185140",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg476x176blob\/13185139",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg298x168blob\/13185201",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg404x227blob\/13185147",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg276x155blob\/13185194",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg644x363blob\/13185203",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg144x81blob\/13185205",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg485x273blob\/13185193",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg94x65blob\/13185132",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg72x54blob\/13185138",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg173x120blob\/13185192",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg236x133blob\/13185143",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg116x54blob\/13185136",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg672x378blob\/13185145",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312712\/timg946x532blob\/13185148",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Fingerabdr\u00fccke durch Lupe"
				}
			},
			"titel": "Die Lupe des Sherlock Holmes",
			"beschreibung": "Das Bild eines mit der Lupe herumlaufenden Sherlock Holmes mag altmodisch erscheinen, doch die Lupe ist immer noch eines der n\u00fctzlichsten forensischen Ger\u00e4te.",
			"id": "2312712",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 22:25",
			"timetolive": "16.04.2016 23:10",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298110, 2298120],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.heute.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg75x52blob\/13197129",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg476x176blob\/13197128",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg298x168blob\/13197131",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg404x227blob\/13197136",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg276x155blob\/13197124",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg644x363blob\/13197133",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg144x81blob\/13197135",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg485x273blob\/13197123",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg94x65blob\/13197121",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg72x54blob\/13197127",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg173x120blob\/13197122",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg236x133blob\/13197132",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg116x54blob\/13197125",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg672x378blob\/13197134",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713832\/timg946x532blob\/13197137",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDF heute journal vom 09. April 2016",
			"beschreibung": "Mit den Themen: Fahndungserfolg in Br\u00fcssel  - \u0022Mann mit Hut\u0022 identifiziert; Kretschmann Superstar \u2013 Wie die Gr\u00fcnen sich neu finden; Zerst\u00f6rtes Weltkulturerbe \u2013 Wie Aleppo rekonstruiert werden soll",
			"id": "2713832",
			"length": 780,
			"airtime": "09.04.2016 22:45",
			"timetolive": "08.04.2017 22:45",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 228,
			"originChannelTitle": "ZDF heute journal",
			"otherChannels": [1790128],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "einzelsendung",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg75x52blob\/8971248",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": ""
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg476x176blob\/8971303",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": ""
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg298x168blob\/8971306",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": ""
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg404x227blob\/8971311",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": ""
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg276x155blob\/8971243",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": ""
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg644x363blob\/8971252",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": ""
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg144x81blob\/8971310",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": ""
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg485x273blob\/8971298",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": ""
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg94x65blob\/8971296",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": ""
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg72x54blob\/8971302",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": ""
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg173x120blob\/8971297",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": ""
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg236x133blob\/8971307",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": ""
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg116x54blob\/8971244",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": ""
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg672x378blob\/8971309",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": ""
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712982\/timg946x532blob\/8971256",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "aktuelles sportstudio vom 9.4.2016",
			"beschreibung": "Mit dem Topspiel VFL Wolfsburg gegen FSV Mainz 05 und weiteren Berichten zum 29. Bundesliga-Spieltag.\nGast: John Degenkolb (Radprofi)\nModeration: Jochen Breyer",
			"id": "2712982",
			"length": 2340,
			"airtime": "09.04.2016 23:00",
			"timetolive": "",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 492,
			"originChannelTitle": "das aktuelle sportstudio",
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg75x52blob\/13185163",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg476x176blob\/13185162",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg298x168blob\/13185165",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg404x227blob\/13185170",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg276x155blob\/13185158",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg644x363blob\/13185167",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg144x81blob\/13185169",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg485x273blob\/13185157",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg94x65blob\/13185155",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg72x54blob\/13185161",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg173x120blob\/13185156",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg236x133blob\/13185166",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg116x54blob\/13185159",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg672x378blob\/13185168",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1937250\/timg946x532blob\/13185171",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Grafik\/real: Modellkopf mit Gehirn"
				}
			},
			"titel": "Das Profil des T\u00e4ters",
			"beschreibung": "Psychologisches Profiling: Auch wenn Forensik sich in der Regel mit physischen Hinweisen am Tatort befasst, kann auch die menschliche Psyche bei der Aufkl\u00e4rung von Kriminalf\u00e4llen helfen.",
			"id": "1937250",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 23:10",
			"timetolive": "16.04.2016 23:55",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [2298110, 2298120],
			"member": "abends"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/kudamm.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg75x52blob\/13106845",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg476x176blob\/13106242",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg298x168blob\/13106245",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg404x227blob\/13106852",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg276x155blob\/13106840",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg644x363blob\/13106849",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg144x81blob\/13106249",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg485x273blob\/13106839",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg94x65blob\/13106837",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg72x54blob\/13106241",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg173x120blob\/13106236",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg236x133blob\/13106848",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg116x54blob\/13106239",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg672x378blob\/13106248",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg946x532blob\/13106251",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				}
			},
			"titel": "Ku\u0027damm 56 (Teil 3)",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend sich Eva und Helga zwischen ihren Gef\u00fchlen und dem gesellschaftlichen Ansehen entscheiden m\u00fcssen, emanzipiert Monika sich mithilfe des Rock \u0027n\u0027 Roll weiter von ihrer Mutter.",
			"id": "2670854",
			"length": 5820,
			"airtime": "09.04.2016 23:20",
			"timetolive": "23.09.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2679866,
			"originChannelTitle": "Ku\u0027damm 56",
			"otherChannels": [2693488, 1829656, 2294676, 2294708],
			"member": "abends"
		}]
	},
	"tracking": {
		"cp": "ZDFde\/0\/",
		"co": "SendungVerpasst\/SendungVerpasst\/MSendungVerpasst"
	}
}