{
	"live": {
		"teaser": [{
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg75x52blob\/9646046",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg476x176blob\/9646045",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg298x168blob\/11050482",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg404x227blob\/11050487",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg276x155blob\/11050457",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg644x363blob\/11050484",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg144x81blob\/11050486",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg485x273blob\/11050474",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg94x65blob\/9646038",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg72x54blob\/9646044",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg173x120blob\/9646039",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg236x133blob\/11050483",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg116x54blob\/9646081",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg672x378blob\/11050485",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg946x532blob\/11050470",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				}
			},
			"titel": "Das ZDF im Livestream",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier das ZDF-Hauptprogramm im Livestream. Wenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die \u00dcbersicht der weltweit verf\u00fcgbaren einzelnen Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822600",
			"length": 0,
			"airtime": "01.04.1962 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 13:06",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "31.12.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de14_v1@392878\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de14_v1@392878\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de14_v1@392878\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/Das_ZDF_im_Livestream\/M001822600"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg75x52blob\/7505732",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg476x176blob\/7502180",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg298x168blob\/8331276",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg404x227blob\/8331281",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg276x155blob\/8331269",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg644x363blob\/8331278",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg144x81blob\/8331280",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg485x273blob\/8331268",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg94x65blob\/7505724",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg72x54blob\/7502179",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg173x120blob\/7505725",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg236x133blob\/8331277",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg116x54blob\/7502177",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg672x378blob\/8331279",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg946x532blob\/8264796",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDFneo im Livestream",
			"beschreibung": "ZDFneo \u2013 junges Fernsehen mit Fiction, Shows, Factuals und Dokus. Wenn Sie das Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822440",
			"length": 0,
			"airtime": "01.11.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 10:03",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "20.01.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de13_v1@392877\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de13_v1@392877\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de13_v1@392877\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/ZDFneo_im_Livestream\/M001822440"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg75x52blob\/7502555",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg476x176blob\/7502588",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg298x168blob\/8326626",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg404x227blob\/8326631",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg276x155blob\/8326619",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg644x363blob\/8326628",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg144x81blob\/8326630",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg485x273blob\/8326618",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg94x65blob\/7502581",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg72x54blob\/7502553",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg173x120blob\/7502582",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg236x133blob\/8326627",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg116x54blob\/7502551",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg672x378blob\/8326629",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg946x532blob\/11041862",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDFkultur im Livestream",
			"beschreibung": "\u0022Sieh dich wach!\u0022 ZDFkultur ist mehr Pop- als Hochkultur und voller \u00dcberraschungen. Wenn Sie das Angebot im Ausland nutzen, finden Sie weltweit verf\u00fcgbare Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822544",
			"length": 82800,
			"airtime": "07.05.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 12:14",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "07.05.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de11_v1@392881\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de11_v1@392881\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de11_v1@392881\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/ZDFkultur_im_Livestream\/M001822544"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg75x52blob\/7566550",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg476x176blob\/7566549",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg298x168blob\/11565453",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg404x227blob\/11565458",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg276x155blob\/11565446",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg644x363blob\/11565455",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg144x81blob\/11565457",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg485x273blob\/11565445",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg94x65blob\/7566542",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg72x54blob\/7566548",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg173x120blob\/7566543",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg236x133blob\/11565454",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg116x54blob\/7566546",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg672x378blob\/11565456",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg946x532blob\/11565459",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				}
			},
			"titel": "ZDFinfo im Livestream",
			"beschreibung": "\u0022Fernsehen zum Mitreden\u0022 - aus Politik, Zeitgeschichte, Wissen und Service.  Wenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822586",
			"length": 82800,
			"airtime": "05.09.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 12:53",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "05.09.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de12_v1@392882\/master.m3u8"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de12_v1@392882\/master.m3u8?b=0-736"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de12_v1@392882\/master.m3u8?b=0-736\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/ZDFinfo_im_Livestream\/M001822586"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg75x52blob\/10777355",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg476x176blob\/10777354",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg298x168blob\/10777357",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg404x227blob\/10777362",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg276x155blob\/10777350",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg644x363blob\/10777359",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg144x81blob\/10777361",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg485x273blob\/10777349",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg94x65blob\/10777347",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg72x54blob\/10777353",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg173x120blob\/5471777",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg236x133blob\/10777358",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg116x54blob\/10777351",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg672x378blob\/10777360",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg946x532blob\/10777363",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "3sat"
				}
			},
			"titel": "3sat im Livestream",
			"beschreibung": "Unser TV-Programm im durchgehenden Livestream.\nWenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "2306126",
			"length": 82800,
			"airtime": "05.09.1963 00:00",
			"timetolive": "16.12.2016 03:54",
			"channel": "3sat",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "05.09.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/dach10_v1@392872\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/dach10_v1@392872\/master.m3u8?b=0-710\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/dach10_v1@392872\/master.m3u8?b=0-710\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/3sat_im_Livestream\/M002306126"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg75x52blob\/12378518",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg476x176blob\/12378461",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg298x168blob\/12378520",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg404x227blob\/12378525",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg276x155blob\/12378513",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg644x363blob\/12378466",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg144x81blob\/12378468",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg485x273blob\/12378512",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg94x65blob\/12378510",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg72x54blob\/12378460",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg173x120blob\/12378511",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg236x133blob\/12378521",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg116x54blob\/12378458",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg672x378blob\/12378523",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg946x532blob\/12378470",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				}
			},
			"titel": "Phoenix im Livestream",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier Phoenix im Livestream. Wenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die \u00dcbersicht der weltweit verf\u00fcgbaren einzelnen Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start.",
			"id": "2492878",
			"length": 0,
			"airtime": "01.04.1963 00:00",
			"timetolive": "16.01.2020 09:54",
			"channel": "Phoenix",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "31.12.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/de09_v1@392871\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/de09_v1@392871\/master.m3u8?b=0-710\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/de09_v1@392871\/master.m3u8?b=0-710\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/Phoenix_im_Livestream\/M002492878"
			}
		}]
	},
	"sender": {
		"teaser": [{
			"type": "sender",
			"teaserBild": {
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209114\/tImg\/4009328",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF"
				},
				"91": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209114\/logoSmall\/4007626",
					"width": 91,
					"height": 17,
					"tooltipText": "ZDF"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209114\/logoOverlay\/9646038",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "ZDF",
			"beschreibung": "",
			"id": "1209114",
			"length": 0,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "sender",
			"teaserBild": {
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209122\/tImg\/13156183",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFneo"
				},
				"91": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209122\/logoSmall\/13156185",
					"width": 91,
					"height": 17,
					"tooltipText": "ZDFneo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209122\/logoOverlay\/13156186",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "ZDFneo",
			"beschreibung": "",
			"id": "1209122",
			"length": 0,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "sender",
			"teaserBild": {
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1317640\/tImg\/8935756",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF"
				},
				"91": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1317640\/logoSmall\/8929877",
					"width": 91,
					"height": 17,
					"tooltipText": "ZDF"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1317640\/logoOverlay\/7505741",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "ZDF.kultur",
			"beschreibung": "",
			"id": "1317640",
			"length": 0,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "sender",
			"teaserBild": {
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209120\/tImg\/5026474",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF"
				},
				"91": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209120\/logoSmall\/5205000",
					"width": 91,
					"height": 17,
					"tooltipText": "ZDF"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209120\/logoOverlay\/7569702",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "ZDFinfo",
			"beschreibung": "",
			"id": "1209120",
			"length": 0,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "sender",
			"teaserBild": {
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209116\/tImg\/5471777",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"91": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209116\/logoSmall\/5471786",
					"width": 91,
					"height": 17,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1209116\/logoOverlay\/10777347",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "3sat",
			"beschreibung": "",
			"id": "1209116",
			"length": 0,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "sender",
			"teaserBild": {
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2256088\/tImg\/11226634",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "phoenix"
				},
				"91": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2256088\/logoSmall\/11061737",
					"width": 91,
					"height": 17,
					"tooltipText": "PHOENIX"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2256088\/logoOverlay\/12166116",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Phoenix",
			"beschreibung": "",
			"id": "2256088",
			"length": 0,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}]
	},
	"themen": {
		"additionalTeaser": false,
		"teaser": [{
			"type": "livevideo",
			"livechannel": 70,
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg75x52blob\/7499021",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg476x176blob\/7499020",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg298x168blob\/8326770",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg404x227blob\/8326775",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg276x155blob\/8326763",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg644x363blob\/8326772",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg144x81blob\/8326774",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg485x273blob\/8326762",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg94x65blob\/7502564",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg72x54blob\/7502570",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg173x120blob\/7502565",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg236x133blob\/8326771",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg116x54blob\/7502568",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg672x378blob\/8326773",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg946x532blob\/8260290",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDFneo im Livestream",
			"beschreibung": "ZDFneo \u2013 junges Fernsehen mit Fiction, Shows, Factuals und Dokus. Wenn Sie das Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822440",
			"length": 0,
			"airtime": "01.11.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 10:03",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "20.01.2020 00:00",
			"member": "onAir"
		}, {
			"type": "sendung",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg75x52blob\/10561039",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg476x176blob\/10560938",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg298x168blob\/10560941",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg404x227blob\/10560946",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg276x155blob\/10561034",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg644x363blob\/10561043",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg144x81blob\/10560945",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg485x273blob\/10561033",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg94x65blob\/10561031",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg72x54blob\/10560937",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg173x120blob\/10561032",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg236x133blob\/10561042",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg116x54blob\/10560935",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg672x378blob\/10561044",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg946x532blob\/10560947",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ",
			"beschreibung": "\u0022BLOCKBUSTAZ\u0022 sind Menschen im Wohnblock aus allen erdenklichen Gesellschaftsschichten und aller Herren L\u00e4nder. Und und im 9. Stock Sol, Jessica und Hardy.",
			"id": "2280482",
			"length": 11,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}]
	},
	"tipps": {
		"additionalTeaser": true,
		"teaser": [{
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg75x52blob\/13189482",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg476x176blob\/13189481",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg298x168blob\/13189484",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg404x227blob\/13189489",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg276x155blob\/13189477",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg644x363blob\/13189486",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg144x81blob\/13189488",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg485x273blob\/13189476",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg94x65blob\/13189474",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.), Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.), Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.), Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg72x54blob\/13189480",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg173x120blob\/13189475",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg236x133blob\/13189485",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg116x54blob\/13189478",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg672x378blob\/13189487",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg946x532blob\/13189490",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				}
			},
			"titel": "Im Knast - Wer bin ich? (3)",
			"beschreibung": "Geschlossener Vollzug - ein absurder Mikrokosmos. Drei Inhaftierte und ihre Psychologin liefern sich hier einen aberwitzigen Schlagabtausch.",
			"id": "2400720",
			"length": 1500,
			"airtime": "11.04.2016 02:30",
			"timetolive": "10.10.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2400684,
			"originChannelTitle": "Im Knast",
			"otherChannels": [2294676, 2294708, 2408512, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg75x52blob\/13189448",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg476x176blob\/13189447",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg298x168blob\/13189450",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg404x227blob\/13189455",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg276x155blob\/13189443",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg644x363blob\/13189452",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg144x81blob\/13189454",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg485x273blob\/13189442",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg94x65blob\/13189440",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg72x54blob\/13189446",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg173x120blob\/13189441",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg236x133blob\/13189451",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg116x54blob\/13189444",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg672x378blob\/13189453",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg946x532blob\/13189456",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ - 3. Versicherung",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend Sol Zahnschmerzen hat und sich als Privatversicherter ausgibt, sucht Hardy nach einer neuen Bleibe f\u00fcr seine Cannabis-Plantage.",
			"id": "2667260",
			"length": 1740,
			"airtime": "11.04.2016 02:00",
			"timetolive": "10.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2280482,
			"originChannelTitle": "BLOCKBUSTAZ",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/fernsehfilm.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg75x52blob\/13173022",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg476x176blob\/13178520",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg298x168blob\/13173024",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg404x227blob\/13178528",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg276x155blob\/13178516",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg644x363blob\/13178525",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg144x81blob\/13173028",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg485x273blob\/13173016",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg94x65blob\/13173014",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg72x54blob\/13178519",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg173x120blob\/13178514",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg236x133blob\/13173025",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg116x54blob\/13173018",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg672x378blob\/13178526",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg946x532blob\/13178529",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				}
			},
			"titel": "Ein gef\u00e4hrliches Angebot",
			"beschreibung": "Ein Thriller \u00fcber eine junge Frau, die sich in verlockende, glamour\u00f6se Welten des gro\u00dfen Business begibt und in einen m\u00f6rderischen Zwiespalt zwischen Gut und B\u00f6se, Macht und Verf\u00fchrung ger\u00e4t.",
			"id": "2711458",
			"length": 5280,
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 526,
			"originChannelTitle": "Der Fernsehfilm der Woche",
			"otherChannels": [2294676, 2294684, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/Terra-X\/Schatzjagd-an-der-Seidenstra%C3%9Fe-29412618.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg75x52blob\/10677773",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg476x176blob\/10677772",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg298x168blob\/10677775",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg404x227blob\/10677763",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg276x155blob\/10677768",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg644x363blob\/10677760",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg144x81blob\/10677779",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg485x273blob\/10677767",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg94x65blob\/10677748",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg72x54blob\/10677771",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg173x120blob\/10677766",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg236x133blob\/10677776",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg116x54blob\/10677752",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg672x378blob\/10677761",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg946x532blob\/10677764",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				}
			},
			"titel": "Schatzjagd an der Seidenstra\u00dfe",
			"beschreibung": "In Europa dachte man lange, China h\u00e4tte eine vom Westen v\u00f6llig unabh\u00e4ngige Entwicklung genommen: Zu fremdartig erschien das Reich der Mitte. Neue arch\u00e4ologische Funde stellen diese Annahme in Frage.",
			"id": "1979182",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 15:30",
			"timetolive": "05.09.2023 23:55",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [570, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/terra-x\/die-spur-des-geldes-teil-1-muenzen-und-maechte-37925290.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg75x52blob\/11344342",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg476x176blob\/11344341",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg298x168blob\/11344344",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg404x227blob\/11344349",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg276x155blob\/11344337",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg644x363blob\/11344346",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg144x81blob\/11344348",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg485x273blob\/11344336",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg94x65blob\/11344334",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg72x54blob\/11344340",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg173x120blob\/11344335",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg236x133blob\/11344345",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg116x54blob\/11344338",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg672x378blob\/11344347",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg946x532blob\/11344350",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				}
			},
			"titel": "Die Spur des Geldes - Teil 1",
			"beschreibung": "Die erste Folge \u0022M\u00fcnzen und M\u00e4chte\u0022 spannt den Bogen von K\u00f6nig Kr\u00f6sus \u00fcber den ber\u00fchmten Feldherrn der Antike, Alexander den Gro\u00dfen, bis in die Zeit der Renaissance, als das Bankwesen aufbl\u00fchte.",
			"id": "2392432",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 14:00",
			"timetolive": "03.05.2020 19:30",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 570]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/terra-x\/die-spur-des-geldes-teil-2-die-macht-der-millionen-37930126.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg75x52blob\/11376680",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg476x176blob\/11376679",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg298x168blob\/11376682",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg404x227blob\/11376687",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg276x155blob\/11376675",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg644x363blob\/11376684",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg144x81blob\/11376686",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg485x273blob\/11376674",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg94x65blob\/11376672",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg72x54blob\/11376678",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg173x120blob\/11376673",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg236x133blob\/11376683",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg116x54blob\/11376676",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg672x378blob\/11376685",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg946x532blob\/11376688",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				}
			},
			"titel": "Die Spur des Geldes - Teil 2",
			"beschreibung": "Die zweite Folge \u0022Die Macht der Millionen\u0022 schl\u00e4gt die Br\u00fccke vom Fr\u00fchkapitalismus des 15. Jahrhunderts bis zum modernen Finanzsystemen der Gegenwart.",
			"id": "2397438",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 13:15",
			"timetolive": "10.05.2020 19:30",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg75x52blob\/13011280",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg476x176blob\/13011279",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg298x168blob\/13011282",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg404x227blob\/13011287",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg276x155blob\/13011275",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg644x363blob\/13011284",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg144x81blob\/13011286",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg485x273blob\/13011274",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg94x65blob\/13011272",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg72x54blob\/13011278",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg173x120blob\/13011273",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg236x133blob\/13011283",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg116x54blob\/13011276",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg672x378blob\/13011285",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg946x532blob\/13011288",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				}
			},
			"titel": "Die Marketing-K\u00f6nige (2)",
			"beschreibung": "Rabatte hier, Ratenzahlung da - und \u00fcberall lockt die Werbung! Durch Marketingtricks wird beim K\u00e4ufer das Gef\u00fchl erzeugt, bestimmte Produkte oder Dienstleistungen haben zu m\u00fcssen.",
			"id": "2354892",
			"length": 2400,
			"airtime": "10.04.2016 12:35",
			"timetolive": "27.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg75x52blob\/13011241",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg476x176blob\/13011258",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg298x168blob\/13011243",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg404x227blob\/13011266",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg276x155blob\/13011236",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg644x363blob\/13011263",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg144x81blob\/13011265",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg485x273blob\/13011235",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg94x65blob\/13011251",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg72x54blob\/13011257",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg173x120blob\/13011252",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg236x133blob\/13011262",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg116x54blob\/13011255",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg672x378blob\/13011264",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg946x532blob\/13011267",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				}
			},
			"titel": "Die Marketing-K\u00f6nige (1)",
			"beschreibung": "Rabatte hier, Ratenzahlung da - und \u00fcberall lockt die Werbung! Durch Marketingtricks wird beim K\u00e4ufer das Gef\u00fchl erzeugt, bestimmte Produkte oder Dienstleistungen haben zu m\u00fcssen.",
			"id": "2354886",
			"length": 2460,
			"airtime": "10.04.2016 11:55",
			"timetolive": "27.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg75x52blob\/13189429",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg476x176blob\/13189428",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg298x168blob\/13189431",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg404x227blob\/13189436",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg276x155blob\/13189424",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg644x363blob\/13189433",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg144x81blob\/13189435",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg485x273blob\/13189423",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg94x65blob\/13189421",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg72x54blob\/13189427",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg173x120blob\/13189422",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg236x133blob\/13189432",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg116x54blob\/13189425",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg672x378blob\/13189434",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg946x532blob\/13189437",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				}
			},
			"titel": "Jagd nach verborgenen Sch\u00e4tzen (2)",
			"beschreibung": "Versunkene Sch\u00e4tze, glitzernde Edelsteine und wertvolle Edelmetalle: Die zweiteilige Serie erkundet eben jene Obsession der Menschen und entf\u00fchrt die Zuschauer auf eine sagenhafte Reise.",
			"id": "2250672",
			"length": 2520,
			"airtime": "10.04.2016 10:25",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg75x52blob\/13189394",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg476x176blob\/13189393",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg298x168blob\/13189396",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg404x227blob\/13189401",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg276x155blob\/13189389",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg644x363blob\/13189398",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg144x81blob\/13189400",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg485x273blob\/13189388",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg94x65blob\/13189386",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg72x54blob\/13189392",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg173x120blob\/13189387",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg236x133blob\/13189397",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg116x54blob\/13189390",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg672x378blob\/13189399",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg946x532blob\/13189402",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				}
			},
			"titel": "Jagd nach verborgenen Sch\u00e4tzen (1)",
			"beschreibung": "Versunkene Sch\u00e4tze, glitzernde Edelsteine und wertvolle Edelmetalle: Die zweiteilige Serie erkundet eben jene Obsession der Menschen und entf\u00fchrt die Zuschauer auf eine sagenhafte Reise.",
			"id": "2250666",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 09:40",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg75x52blob\/13165850",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg476x176blob\/13165849",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg298x168blob\/13165852",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg404x227blob\/13165857",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg276x155blob\/13165845",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg644x363blob\/13165854",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg144x81blob\/13165856",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg485x273blob\/13165844",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg94x65blob\/13165842",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg72x54blob\/13165848",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg173x120blob\/13165843",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg236x133blob\/13165853",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg116x54blob\/13165846",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg672x378blob\/13165606",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg946x532blob\/13165609",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				}
			},
			"titel": "Akte M. - 7. Maritime Museum, London",
			"beschreibung": "Kein Museum der Welt kann die Seefahrtsgeschichte seines Landes detaillierter pr\u00e4sentieren als das National Maritime Museum in London.",
			"id": "1982770",
			"length": 2460,
			"airtime": "10.04.2016 07:30",
			"timetolive": "20.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg75x52blob\/13165601",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg476x176blob\/13165600",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg298x168blob\/13165852",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg404x227blob\/13165608",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg276x155blob\/13165845",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg644x363blob\/13165854",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg144x81blob\/13165856",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg485x273blob\/13165844",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg94x65blob\/13165593",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg72x54blob\/13165599",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg173x120blob\/13165594",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg236x133blob\/13165853",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg116x54blob\/13165597",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg672x378blob\/13165606",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg946x532blob\/13165609",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				}
			},
			"titel": "Akte M - 5. Historisches Museum, London",
			"beschreibung": "Im Vatikan wurde ein Kunstwerk mit ketzerischen Zeichnungen beschmiert und die Mona Lisa im Louvre musste nach mehreren Attacken hinter Panzerglas gesch\u00fctzt werden.",
			"id": "1997044",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 06:45",
			"timetolive": "20.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392]
		}]
	},
	"aktuell": {
		"additionalTeaser": true,
		"teaser": [{
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg75x52blob\/13189482",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg476x176blob\/13189481",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg298x168blob\/13189484",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg404x227blob\/13189489",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg276x155blob\/13189477",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg644x363blob\/13189486",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg144x81blob\/13189488",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg485x273blob\/13189476",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg94x65blob\/13189474",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.), Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.), Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.), Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg72x54blob\/13189480",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg173x120blob\/13189475",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg236x133blob\/13189485",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg116x54blob\/13189478",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg672x378blob\/13189487",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg946x532blob\/13189490",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				}
			},
			"titel": "Im Knast - Wer bin ich? (3)",
			"beschreibung": "Geschlossener Vollzug - ein absurder Mikrokosmos. Drei Inhaftierte und ihre Psychologin liefern sich hier einen aberwitzigen Schlagabtausch.",
			"id": "2400720",
			"length": 1500,
			"airtime": "11.04.2016 02:30",
			"timetolive": "10.10.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2400684,
			"originChannelTitle": "Im Knast",
			"otherChannels": [2294676, 2294708, 2408512, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg75x52blob\/13189448",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg476x176blob\/13189447",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg298x168blob\/13189450",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg404x227blob\/13189455",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg276x155blob\/13189443",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg644x363blob\/13189452",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg144x81blob\/13189454",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg485x273blob\/13189442",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg94x65blob\/13189440",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg72x54blob\/13189446",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg173x120blob\/13189441",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg236x133blob\/13189451",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg116x54blob\/13189444",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg672x378blob\/13189453",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg946x532blob\/13189456",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ - 3. Versicherung",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend Sol Zahnschmerzen hat und sich als Privatversicherter ausgibt, sucht Hardy nach einer neuen Bleibe f\u00fcr seine Cannabis-Plantage.",
			"id": "2667260",
			"length": 1740,
			"airtime": "11.04.2016 02:00",
			"timetolive": "10.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2280482,
			"originChannelTitle": "BLOCKBUSTAZ",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/fernsehfilm.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg75x52blob\/13173022",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg476x176blob\/13178520",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg298x168blob\/13173024",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg404x227blob\/13178528",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg276x155blob\/13178516",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg644x363blob\/13178525",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg144x81blob\/13173028",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg485x273blob\/13173016",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg94x65blob\/13173014",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg72x54blob\/13178519",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg173x120blob\/13178514",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg236x133blob\/13173025",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg116x54blob\/13173018",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg672x378blob\/13178526",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg946x532blob\/13178529",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				}
			},
			"titel": "Ein gef\u00e4hrliches Angebot",
			"beschreibung": "Ein Thriller \u00fcber eine junge Frau, die sich in verlockende, glamour\u00f6se Welten des gro\u00dfen Business begibt und in einen m\u00f6rderischen Zwiespalt zwischen Gut und B\u00f6se, Macht und Verf\u00fchrung ger\u00e4t.",
			"id": "2711458",
			"length": 5280,
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 526,
			"originChannelTitle": "Der Fernsehfilm der Woche",
			"otherChannels": [2294676, 2294684, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/Terra-X\/Schatzjagd-an-der-Seidenstra%C3%9Fe-29412618.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg75x52blob\/10677773",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg476x176blob\/10677772",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg298x168blob\/10677775",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg404x227blob\/10677763",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg276x155blob\/10677768",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg644x363blob\/10677760",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg144x81blob\/10677779",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg485x273blob\/10677767",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg94x65blob\/10677748",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg72x54blob\/10677771",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg173x120blob\/10677766",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg236x133blob\/10677776",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg116x54blob\/10677752",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg672x378blob\/10677761",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1979182\/timg946x532blob\/10677764",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Chinesiche Mumie mit europ\u00e4ischen Genen aus der Taklamakan W\u00fcste"
				}
			},
			"titel": "Schatzjagd an der Seidenstra\u00dfe",
			"beschreibung": "In Europa dachte man lange, China h\u00e4tte eine vom Westen v\u00f6llig unabh\u00e4ngige Entwicklung genommen: Zu fremdartig erschien das Reich der Mitte. Neue arch\u00e4ologische Funde stellen diese Annahme in Frage.",
			"id": "1979182",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 15:30",
			"timetolive": "05.09.2023 23:55",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [570, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/terra-x\/die-spur-des-geldes-teil-1-muenzen-und-maechte-37925290.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg75x52blob\/11344342",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg476x176blob\/11344341",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg298x168blob\/11344344",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg404x227blob\/11344349",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg276x155blob\/11344337",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg644x363blob\/11344346",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg144x81blob\/11344348",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg485x273blob\/11344336",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg94x65blob\/11344334",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg72x54blob\/11344340",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg173x120blob\/11344335",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg236x133blob\/11344345",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg116x54blob\/11344338",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg672x378blob\/11344347",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2392432\/timg946x532blob\/11344350",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit einer M\u00fcnzsammlung"
				}
			},
			"titel": "Die Spur des Geldes - Teil 1",
			"beschreibung": "Die erste Folge \u0022M\u00fcnzen und M\u00e4chte\u0022 spannt den Bogen von K\u00f6nig Kr\u00f6sus \u00fcber den ber\u00fchmten Feldherrn der Antike, Alexander den Gro\u00dfen, bis in die Zeit der Renaissance, als das Bankwesen aufbl\u00fchte.",
			"id": "2392432",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 14:00",
			"timetolive": "03.05.2020 19:30",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 570]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/terra-x\/die-spur-des-geldes-teil-2-die-macht-der-millionen-37930126.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg75x52blob\/11376680",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg476x176blob\/11376679",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg298x168blob\/11376682",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg404x227blob\/11376687",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg276x155blob\/11376675",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg644x363blob\/11376684",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg144x81blob\/11376686",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg485x273blob\/11376674",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg94x65blob\/11376672",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg72x54blob\/11376678",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg173x120blob\/11376673",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg236x133blob\/11376683",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg116x54blob\/11376676",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg672x378blob\/11376685",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2397438\/timg946x532blob\/11376688",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Christian Berkel mit Euro-Scheinen"
				}
			},
			"titel": "Die Spur des Geldes - Teil 2",
			"beschreibung": "Die zweite Folge \u0022Die Macht der Millionen\u0022 schl\u00e4gt die Br\u00fccke vom Fr\u00fchkapitalismus des 15. Jahrhunderts bis zum modernen Finanzsystemen der Gegenwart.",
			"id": "2397438",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 13:15",
			"timetolive": "10.05.2020 19:30",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg75x52blob\/13011280",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg476x176blob\/13011279",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg298x168blob\/13011282",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg404x227blob\/13011287",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg276x155blob\/13011275",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg644x363blob\/13011284",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg144x81blob\/13011286",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg485x273blob\/13011274",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg94x65blob\/13011272",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg72x54blob\/13011278",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg173x120blob\/13011273",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg236x133blob\/13011283",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg116x54blob\/13011276",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg672x378blob\/13011285",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354892\/timg946x532blob\/13011288",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Ein paar farbenfrohe Getr\u00e4nke."
				}
			},
			"titel": "Die Marketing-K\u00f6nige (2)",
			"beschreibung": "Rabatte hier, Ratenzahlung da - und \u00fcberall lockt die Werbung! Durch Marketingtricks wird beim K\u00e4ufer das Gef\u00fchl erzeugt, bestimmte Produkte oder Dienstleistungen haben zu m\u00fcssen.",
			"id": "2354892",
			"length": 2400,
			"airtime": "10.04.2016 12:35",
			"timetolive": "27.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg75x52blob\/13011241",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg476x176blob\/13011258",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg298x168blob\/13011243",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg404x227blob\/13011266",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg276x155blob\/13011236",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg644x363blob\/13011263",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg144x81blob\/13011265",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg485x273blob\/13011235",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg94x65blob\/13011251",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg72x54blob\/13011257",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg173x120blob\/13011252",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg236x133blob\/13011262",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg116x54blob\/13011255",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg672x378blob\/13011264",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2354886\/timg946x532blob\/13011267",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Menschen pr\u00e4sentieren stolz ihre Eink\u00e4ufe."
				}
			},
			"titel": "Die Marketing-K\u00f6nige (1)",
			"beschreibung": "Rabatte hier, Ratenzahlung da - und \u00fcberall lockt die Werbung! Durch Marketingtricks wird beim K\u00e4ufer das Gef\u00fchl erzeugt, bestimmte Produkte oder Dienstleistungen haben zu m\u00fcssen.",
			"id": "2354886",
			"length": 2460,
			"airtime": "10.04.2016 11:55",
			"timetolive": "27.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg75x52blob\/13189429",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg476x176blob\/13189428",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg298x168blob\/13189431",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg404x227blob\/13189436",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg276x155blob\/13189424",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg644x363blob\/13189433",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg144x81blob\/13189435",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg485x273blob\/13189423",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg94x65blob\/13189421",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg72x54blob\/13189427",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg173x120blob\/13189422",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg236x133blob\/13189432",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg116x54blob\/13189425",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg672x378blob\/13189434",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250672\/timg946x532blob\/13189437",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Ein Forscher"
				}
			},
			"titel": "Jagd nach verborgenen Sch\u00e4tzen (2)",
			"beschreibung": "Versunkene Sch\u00e4tze, glitzernde Edelsteine und wertvolle Edelmetalle: Die zweiteilige Serie erkundet eben jene Obsession der Menschen und entf\u00fchrt die Zuschauer auf eine sagenhafte Reise.",
			"id": "2250672",
			"length": 2520,
			"airtime": "10.04.2016 10:25",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg75x52blob\/13189394",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg476x176blob\/13189393",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg298x168blob\/13189396",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg404x227blob\/13189401",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg276x155blob\/13189389",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg644x363blob\/13189398",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg144x81blob\/13189400",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg485x273blob\/13189388",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg94x65blob\/13189386",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg72x54blob\/13189392",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg173x120blob\/13189387",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg236x133blob\/13189397",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg116x54blob\/13189390",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg672x378blob\/13189399",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2250666\/timg946x532blob\/13189402",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Mann und Frau mit Hund auf Schatzsuche im Wald"
				}
			},
			"titel": "Jagd nach verborgenen Sch\u00e4tzen (1)",
			"beschreibung": "Versunkene Sch\u00e4tze, glitzernde Edelsteine und wertvolle Edelmetalle: Die zweiteilige Serie erkundet eben jene Obsession der Menschen und entf\u00fchrt die Zuschauer auf eine sagenhafte Reise.",
			"id": "2250666",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 09:40",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg75x52blob\/13165850",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg476x176blob\/13165849",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg298x168blob\/13165852",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg404x227blob\/13165857",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg276x155blob\/13165845",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg644x363blob\/13165854",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg144x81blob\/13165856",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg485x273blob\/13165844",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg94x65blob\/13165842",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg72x54blob\/13165848",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg173x120blob\/13165843",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg236x133blob\/13165853",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg116x54blob\/13165846",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg672x378blob\/13165606",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1982770\/timg946x532blob\/13165609",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				}
			},
			"titel": "Akte M. - 7. Maritime Museum, London",
			"beschreibung": "Kein Museum der Welt kann die Seefahrtsgeschichte seines Landes detaillierter pr\u00e4sentieren als das National Maritime Museum in London.",
			"id": "1982770",
			"length": 2460,
			"airtime": "10.04.2016 07:30",
			"timetolive": "20.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg75x52blob\/13165601",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg476x176blob\/13165600",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg298x168blob\/13165852",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg404x227blob\/13165608",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg276x155blob\/13165845",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg644x363blob\/13165854",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg144x81blob\/13165856",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg485x273blob\/13165844",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg94x65blob\/13165593",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg72x54blob\/13165599",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg173x120blob\/13165594",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg236x133blob\/13165853",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg116x54blob\/13165597",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg672x378blob\/13165606",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1997044\/timg946x532blob\/13165609",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Das National Maritime Museum im Londoner Stadtteil Greenwich"
				}
			},
			"titel": "Akte M - 5. Historisches Museum, London",
			"beschreibung": "Im Vatikan wurde ein Kunstwerk mit ketzerischen Zeichnungen beschmiert und die Mona Lisa im Louvre musste nach mehreren Attacken hinter Panzerglas gesch\u00fctzt werden.",
			"id": "1997044",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 06:45",
			"timetolive": "20.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298110, 2298120, 857392]
		}]
	},
	"meistGesehen": {
		"additionalTeaser": true,
		"teaser": [{
			"type": "livevideo",
			"livechannel": 70,
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg75x52blob\/7505732",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg476x176blob\/7502180",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg298x168blob\/8331276",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg404x227blob\/8331281",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg276x155blob\/8331269",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg644x363blob\/8331278",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg144x81blob\/8331280",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg485x273blob\/8331268",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg94x65blob\/7505724",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg72x54blob\/7502179",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg173x120blob\/7505725",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg236x133blob\/8331277",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg116x54blob\/7502177",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg672x378blob\/8331279",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg946x532blob\/8264796",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDFneo im Livestream",
			"beschreibung": "ZDFneo \u2013 junges Fernsehen mit Fiction, Shows, Factuals und Dokus. Wenn Sie das Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822440",
			"length": 0,
			"airtime": "01.11.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 10:03",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "20.01.2020 00:00",
			"member": "onAir"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/neomagazinroyale.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg75x52blob\/10949897",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg476x176blob\/10961806",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg298x168blob\/10949916",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg404x227blob\/10949921",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg276x155blob\/10949909",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg644x363blob\/10949918",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg144x81blob\/10949920",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg485x273blob\/10949908",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg94x65blob\/10962422",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg72x54blob\/10949912",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg173x120blob\/10966289",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg236x133blob\/10949917",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg116x54blob\/10949893",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg672x378blob\/10949919",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg946x532blob\/10949922",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				}
			},
			"titel": "NEO MAGAZIN ROYALE vom 07.04.2016",
			"beschreibung": "Jan B\u00f6hmermann, Dendemann und William Cohn, fertig ist das NEO MAGAZIN ROYALE! Zu Gast in dieser Woche Journalistin und Moderatorn Anne Will.",
			"id": "2691396",
			"length": 2520,
			"airtime": "07.04.2016 22:30",
			"timetolive": "07.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1921504,
			"originChannelTitle": "NEO MAGAZIN ROYALE",
			"otherChannels": [2018414, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/neomagazinroyale.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg75x52blob\/10949897",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg476x176blob\/10961806",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg298x168blob\/10949916",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg404x227blob\/10949921",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg276x155blob\/10949909",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg644x363blob\/10949918",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg144x81blob\/10949920",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg485x273blob\/10949908",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg94x65blob\/10962422",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg72x54blob\/10949912",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg173x120blob\/10966289",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg236x133blob\/10949917",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg116x54blob\/10949893",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg672x378blob\/10949919",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2708404\/timg946x532blob\/10949922",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				}
			},
			"titel": "NEO MAGAZIN ROYALE vom 1.4.2016",
			"beschreibung": "In der mit dem Fernsehpreis 2016 ausgezeichneten Late-Night-Show \u0022NEO MAGAZIN ROYALE\u0022 begr\u00fc\u00dft Moderator und Comedian Jan B\u00f6hmermann prominente G\u00e4ste.",
			"id": "2708404",
			"length": 2280,
			"airtime": "31.03.2016 22:30",
			"timetolive": "31.03.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1921504,
			"originChannelTitle": "NEO MAGAZIN ROYALE",
			"otherChannels": [2018414, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/der-fernsehfilm-der-woche\/der-fernsehfilm-der-woche-6019774.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg75x52blob\/12915357",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg476x176blob\/12915356",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg298x168blob\/12915359",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg404x227blob\/12915364",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg276x155blob\/12915352",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg644x363blob\/12915361",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg144x81blob\/12915363",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg485x273blob\/12915351",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg94x65blob\/12915349",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg72x54blob\/12915355",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg173x120blob\/12915350",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg236x133blob\/12915360",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg116x54blob\/12915353",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg672x378blob\/12915362",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2510506\/timg946x532blob\/12915365",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Die Kronzeugin - Mord in den Bergen\u0022: Ines (Melika Foroutan) sitzt am Tisch und signiert eines ihrer B\u00fccher. Dabei schaut sie die Personen an, die vor dem Tisch stehen."
				}
			},
			"titel": "Die Kronzeugin - Mord in den Bergen",
			"beschreibung": "Evelyn Frank f\u00e4ngt in den bayerischen Bergen noch einmal neu an: Nach einer steilen Karriere im Rotlichtmilieu hat die Berlinerin im Zeugenschutz des BKA eine neue Identit\u00e4t erhalten.",
			"id": "2510506",
			"length": 5280,
			"airtime": "03.04.2016 21:45",
			"timetolive": "10.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 526,
			"originChannelTitle": "Der Fernsehfilm der Woche",
			"otherChannels": [2438878, 1829656, 2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg75x52blob\/13155507",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg476x176blob\/13155506",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg298x168blob\/13155509",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg404x227blob\/13155514",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg276x155blob\/13155502",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg644x363blob\/13155511",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg144x81blob\/13155513",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg485x273blob\/13155501",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg94x65blob\/13155499",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg72x54blob\/13155505",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg173x120blob\/13155500",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg236x133blob\/13155510",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg116x54blob\/13155503",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg672x378blob\/13155512",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2680490\/timg946x532blob\/13155515",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Frau umarmt Mann"
				}
			},
			"titel": "Racheengel - Ein eiskalter Plan",
			"beschreibung": "In einem Hotel in Travem\u00fcnde wird der Gast Brederstein tot in der Badewanne gefunden. Dass Kommissarin Tina Campenhausen den Toten kennt, verschweigt sie ihren Kollegen zun\u00e4chst.",
			"id": "2680490",
			"length": 5280,
			"airtime": "06.04.2016 20:15",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 526,
			"originChannelTitle": "Der Fernsehfilm der Woche",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/kudamm.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg75x52blob\/13114716",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg476x176blob\/13114715",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg298x168blob\/13115320",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg404x227blob\/13115325",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg276x155blob\/13114711",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg644x363blob\/13115322",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg144x81blob\/13114722",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg485x273blob\/13115312",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg94x65blob\/13115310",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg72x54blob\/13115316",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg173x120blob\/13115311",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg236x133blob\/13115321",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg116x54blob\/13114712",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg672x378blob\/13114721",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg946x532blob\/13115326",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				}
			},
			"titel": "Ku\u0027damm 56 (Teil 3)",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend sich Eva und Helga zwischen ihren Gef\u00fchlen und dem gesellschaftlichen Ansehen entscheiden m\u00fcssen, emanzipiert Monika sich mithilfe des Rock \u0027n\u0027 Roll weiter von ihrer Mutter.",
			"id": "2670854",
			"length": 5820,
			"airtime": "09.04.2016 23:20",
			"timetolive": "23.09.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2679866,
			"originChannelTitle": "Ku\u0027damm 56",
			"otherChannels": [2693488, 1829656, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/kudamm56.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg75x52blob\/13069494",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg476x176blob\/13069493",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg298x168blob\/13069496",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg404x227blob\/13069501",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg276x155blob\/13069489",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg644x363blob\/13069498",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg144x81blob\/13069500",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg485x273blob\/13069488",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg94x65blob\/13069486",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg72x54blob\/13069492",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg173x120blob\/13069487",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg236x133blob\/13069497",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg116x54blob\/13069490",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg672x378blob\/13069499",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668068\/timg946x532blob\/13069502",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) hat Angst vor der Reaktion ihrer Mutter Caterina (Claudia Michelsen)"
				}
			},
			"titel": "Ku\u0027damm 56 (Teil 1)",
			"beschreibung": "Berlin 1956. Die junge Monika Sch\u00f6llack k\u00e4mpft gegen ihre strenge Mutter Caterina und die Konventionen der Zeit. Die Kraft daf\u00fcr bekommt sie durch ihre gro\u00dfe Leidenschaft: den Rock \u0027n\u0027 Roll.",
			"id": "2668068",
			"length": 5340,
			"airtime": "09.04.2016 20:15",
			"timetolive": "20.09.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2679866,
			"originChannelTitle": "Ku\u0027damm 56",
			"otherChannels": [2693488, 1829656, 2294676, 2294708, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/kommissarin-lucas\/kommissarin-lucas-22602258.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg75x52blob\/12903140",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg476x176blob\/12903139",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg298x168blob\/12903142",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg404x227blob\/12902926",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg276x155blob\/12902914",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg644x363blob\/12902923",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg144x81blob\/12903146",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg485x273blob\/12902913",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg94x65blob\/12903132",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg72x54blob\/12902917",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg173x120blob\/12903133",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg236x133blob\/12903143",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg116x54blob\/12903136",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg672x378blob\/12902924",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg946x532blob\/12902927",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				}
			},
			"titel": "Kommissarin Lucas - Kreuzweg",
			"beschreibung": "Regensburg freut sich auf den anstehenden Deutschen Katholikentag. 100 000 Besucher werden erwartet. Die Vorfreude wird j\u00e4h unterbrochen, als die Leiche eines M\u00f6nchs gefunden wird.",
			"id": "2642166",
			"length": 5280,
			"airtime": "03.04.2016 20:15",
			"timetolive": "20.05.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 524,
			"originChannelTitle": "Kommissarin Lucas",
			"otherChannels": [2439030, 2078042, 2294676, 1829656, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/wilsberg.zdf.de ",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg75x52blob\/13197727",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg476x176blob\/13197726",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg298x168blob\/13197729",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg404x227blob\/13197734",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg276x155blob\/13197722",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg644x363blob\/13197731",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg144x81blob\/13197733",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg485x273blob\/13197721",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg94x65blob\/13197719",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg72x54blob\/13197725",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg173x120blob\/13197720",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg236x133blob\/13197730",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg116x54blob\/13197723",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg672x378blob\/13197732",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2596902\/timg946x532blob\/13197735",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Wilsberg  - Bittere Pillen\u0022: Wilsberg (Leonard Lansink) als Testperson von Arzneimitteln in einem Labor."
				}
			},
			"titel": "Wilsberg - Bittere Pillen",
			"beschreibung": "SEK-Einsatz im Finanzamt M\u00fcnster: Eine Bombe muss entsch\u00e4rft werden. Eine m\u00e4nnliche Reinigungskraft mit Migrationshintergrund wird \u00fcberw\u00e4ltigt, sein Rucksack sichergestellt.",
			"id": "2596902",
			"length": 5340,
			"airtime": "07.04.2016 00:50",
			"timetolive": "13.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 442,
			"originChannelTitle": "Wilsberg",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/kommissarinheller.zdf.de\/Kommissarin-Heller\/Kommissarin-Heller-31345094.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg75x52blob\/12915436",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg476x176blob\/12915435",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg298x168blob\/12915438",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg404x227blob\/12915443",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg276x155blob\/12915431",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg644x363blob\/12915440",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg144x81blob\/12915442",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg485x273blob\/12915430",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg94x65blob\/12915428",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg72x54blob\/12915434",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg173x120blob\/12915429",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg236x133blob\/12915439",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg116x54blob\/12915432",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg672x378blob\/12915441",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2312726\/timg946x532blob\/12915444",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Kommissarin Heller (Lisa Wagner, mitte) und Kommissar Verhoeven (Hans-Jochen Wagner, re) stehen dem Verd\u00e4chtigen Japar Fendrich (Markus Hering, li) gegen\u00fcber."
				}
			},
			"titel": "Kommissarin Heller - Querschl\u00e4ger",
			"beschreibung": "Wiesbaden unter Schock: In einem Gymnasium fallen Sch\u00fcsse. Die Kommissare  Heller und Verhoeven finden drei Leichen. Die Rektorin und zwei Sch\u00fcler sind tot, vom T\u00e4ter fehlt jede Spur.",
			"id": "2312726",
			"length": 5220,
			"airtime": "05.04.2016 20:15",
			"timetolive": "12.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2078040,
			"originChannelTitle": "Kommissarin Heller",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/letzte-spur-berlin\/letzte-spur-berlin-6068640.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg75x52blob\/13139902",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg476x176blob\/13143312",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg298x168blob\/13139904",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg404x227blob\/13143320",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg276x155blob\/13139860",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg644x363blob\/13143317",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg144x81blob\/13143319",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg485x273blob\/13139859",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg94x65blob\/13143305",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg72x54blob\/13139900",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg173x120blob\/13139858",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg236x133blob\/13139905",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg116x54blob\/13143309",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg672x378blob\/13143318",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2697922\/timg946x532blob\/13139873",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Beate Rutmann (Catherine Bode), Oliver Radek (Hans-Werner Meyer),Mina Amiri (Jasmin Tabatabai) und Christian Wagner (Klaus J. Behrendt, v.l.n.r.)"
				}
			},
			"titel": "Letzte Spur Berlin - Verfolgt",
			"beschreibung": "Maike Wagners bipolare St\u00f6rung scheint endlich unter Kontrolle zu sein. Nach wochenlanger Krankheit freut sie sich auf die R\u00fcckkehr ins Berufsleben. Doch dann verschwindet sie spurlos.",
			"id": "2697922",
			"length": 2580,
			"airtime": "05.04.2016 21:45",
			"timetolive": "05.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1596250,
			"originChannelTitle": "Letzte Spur Berlin",
			"otherChannels": [2294676, 2294684, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/kudamm56.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg75x52blob\/13092709",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg476x176blob\/13092708",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg298x168blob\/13092711",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg404x227blob\/13092716",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg276x155blob\/13092704",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg644x363blob\/13092713",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg144x81blob\/13092715",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg485x273blob\/13092703",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg94x65blob\/13092701",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg72x54blob\/13092707",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg173x120blob\/13092702",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg236x133blob\/13092712",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg116x54blob\/13092705",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg672x378blob\/13092714",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2668064\/timg946x532blob\/13092717",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Monika (Sonja Gerhardt, l.) am Tisch mit ihrer Mutter Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, M.) und Wolfgang van Boost (August Wittgenstein)"
				}
			},
			"titel": "Ku\u0027damm 56 (Teil 2)",
			"beschreibung": "Monika taucht immer weiter in die Welt des Rock \u0027n\u0027 Roll ein, w\u00e4hrend ihre Mutter Caterina sie weiterhin mit Joachim Franck verheiraten m\u00f6chte und eine Verabredung f\u00fcr Monika zusagt.",
			"id": "2668064",
			"length": 5520,
			"airtime": "09.04.2016 21:45",
			"timetolive": "21.09.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2679866,
			"originChannelTitle": "Ku\u0027damm 56",
			"otherChannels": [2693488, 1829656, 2294676, 2294708, 857392]
		}]
	},
	"tracking": {
		"cp": "ZDFde\/0\/",
		"co": "ZDFneo\/ZDFneo\/MZDFneo"
	}
}