{
	"live": {
		"teaser": [{
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg75x52blob\/9646046",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg476x176blob\/9646045",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg298x168blob\/11050482",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg404x227blob\/11050487",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg276x155blob\/11050457",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg644x363blob\/11050484",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg144x81blob\/11050486",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg485x273blob\/11050474",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg94x65blob\/9646038",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg72x54blob\/9646044",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg173x120blob\/9646039",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg236x133blob\/11050483",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg116x54blob\/9646081",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg672x378blob\/11050485",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg946x532blob\/11050470",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				}
			},
			"titel": "Das ZDF im Livestream",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier das ZDF-Hauptprogramm im Livestream. Wenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die \u00dcbersicht der weltweit verf\u00fcgbaren einzelnen Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822600",
			"length": 0,
			"airtime": "01.04.1962 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 13:06",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "31.12.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de14_v1@392878\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de14_v1@392878\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de14_v1@392878\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/Das_ZDF_im_Livestream\/M001822600"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg75x52blob\/7505732",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg476x176blob\/7502180",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg298x168blob\/8331276",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg404x227blob\/8331281",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg276x155blob\/8331269",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg644x363blob\/8331278",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg144x81blob\/8331280",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg485x273blob\/8331268",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg94x65blob\/7505724",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg72x54blob\/7502179",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg173x120blob\/7505725",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg236x133blob\/8331277",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg116x54blob\/7502177",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg672x378blob\/8331279",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg946x532blob\/8264796",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDFneo im Livestream",
			"beschreibung": "ZDFneo \u2013 junges Fernsehen mit Fiction, Shows, Factuals und Dokus. Wenn Sie das Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822440",
			"length": 0,
			"airtime": "01.11.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 10:03",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "20.01.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de13_v1@392877\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de13_v1@392877\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf1314-lh.akamaihd.net\/i\/de13_v1@392877\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/ZDFneo_im_Livestream\/M001822440"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg75x52blob\/7502555",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg476x176blob\/7502588",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg298x168blob\/8326626",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg404x227blob\/8326631",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg276x155blob\/8326619",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg644x363blob\/8326628",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg144x81blob\/8326630",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg485x273blob\/8326618",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg94x65blob\/7502581",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg72x54blob\/7502553",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg173x120blob\/7502582",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg236x133blob\/8326627",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg116x54blob\/7502551",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg672x378blob\/8326629",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822544\/timg946x532blob\/11041862",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFkultur-Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDFkultur im Livestream",
			"beschreibung": "\u0022Sieh dich wach!\u0022 ZDFkultur ist mehr Pop- als Hochkultur und voller \u00dcberraschungen. Wenn Sie das Angebot im Ausland nutzen, finden Sie weltweit verf\u00fcgbare Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822544",
			"length": 82800,
			"airtime": "07.05.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 12:14",
			"channel": "ZDF.kultur",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "07.05.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de11_v1@392881\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de11_v1@392881\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de11_v1@392881\/master.m3u8?b=0-736\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/ZDFkultur_im_Livestream\/M001822544"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg75x52blob\/7566550",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg476x176blob\/7566549",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg298x168blob\/11565453",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg404x227blob\/11565458",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg276x155blob\/11565446",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg644x363blob\/11565455",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg144x81blob\/11565457",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg485x273blob\/11565445",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg94x65blob\/7566542",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg72x54blob\/7566548",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg173x120blob\/7566543",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg236x133blob\/11565454",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg116x54blob\/7566546",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg672x378blob\/11565456",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg946x532blob\/11565459",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				}
			},
			"titel": "ZDFinfo im Livestream",
			"beschreibung": "\u0022Fernsehen zum Mitreden\u0022 - aus Politik, Zeitgeschichte, Wissen und Service.  Wenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822586",
			"length": 82800,
			"airtime": "05.09.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 12:53",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "05.09.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de12_v1@392882\/master.m3u8"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de12_v1@392882\/master.m3u8?b=0-736"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf1112-lh.akamaihd.net\/i\/de12_v1@392882\/master.m3u8?b=0-736\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/ZDFinfo_im_Livestream\/M001822586"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg75x52blob\/10777355",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg476x176blob\/10777354",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg298x168blob\/10777357",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg404x227blob\/10777362",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg276x155blob\/10777350",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg644x363blob\/10777359",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg144x81blob\/10777361",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg485x273blob\/10777349",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg94x65blob\/10777347",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg72x54blob\/10777353",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg173x120blob\/5471777",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg236x133blob\/10777358",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg116x54blob\/10777351",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg672x378blob\/10777360",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "3sat"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2306126\/timg946x532blob\/10777363",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "3sat"
				}
			},
			"titel": "3sat im Livestream",
			"beschreibung": "Unser TV-Programm im durchgehenden Livestream.\nWenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "2306126",
			"length": 82800,
			"airtime": "05.09.1963 00:00",
			"timetolive": "16.12.2016 03:54",
			"channel": "3sat",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "05.09.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/dach10_v1@392872\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/dach10_v1@392872\/master.m3u8?b=0-710\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/dach10_v1@392872\/master.m3u8?b=0-710\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/3sat_im_Livestream\/M002306126"
			}
		}, {
			"type": "livevideo",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg75x52blob\/12378518",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg476x176blob\/12378461",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg298x168blob\/12378520",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg404x227blob\/12378525",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg276x155blob\/12378513",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg644x363blob\/12378466",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg144x81blob\/12378468",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg485x273blob\/12378512",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg94x65blob\/12378510",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg72x54blob\/12378460",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg173x120blob\/12378511",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg236x133blob\/12378521",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg116x54blob\/12378458",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg672x378blob\/12378523",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2492878\/timg946x532blob\/12378470",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Logo Phoenix"
				}
			},
			"titel": "Phoenix im Livestream",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier Phoenix im Livestream. Wenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die \u00dcbersicht der weltweit verf\u00fcgbaren einzelnen Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start.",
			"id": "2492878",
			"length": 0,
			"airtime": "01.04.1963 00:00",
			"timetolive": "16.01.2020 09:54",
			"channel": "Phoenix",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "31.12.2020 00:00",
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/de09_v1@392871\/master.m3u8?dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/de09_v1@392871\/master.m3u8?b=0-710\u0026dw=0"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/zdf0910-lh.akamaihd.net\/i\/de09_v1@392871\/master.m3u8?b=0-710\u0026dw=0\u0026__a__=off"
			}],
			"tracking": {
				"cp": "ZDFde\/0\/",
				"co": "Live-Stream\/Phoenix_im_Livestream\/M002492878"
			}
		}, {
			"type": "livestream",
			"titel": "ARTE im Livestream",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier das ARTE-Programm im Livestream.",
			"id": 0,
			"length": 0,
			"airtime": "01.04.1962 00:00",
			"timetolive": "01.01.2222 00:00",
			"channel": "ARTE",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "01.01.2222 00:00",
			"teaserBild": {
				"144": {
					"url": "http:\/\/zdfs3.cellular.de\/mediathek\/liveStreamLogos\/arte_small.png",
					"width": "144",
					"height": "81",
					"tooltipText": ""
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/zdfs3.cellular.de\/mediathek\/liveStreamLogos\/arte_normal.png",
					"width": "236",
					"height": "133",
					"tooltipText": ""
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/zdfs3.cellular.de\/mediathek\/liveStreamLogos\/arte_big.png",
					"width": "276",
					"height": "155",
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/delive.artestras.cshls.lldns.net\/artestras\/delive\/delive.m3u8"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/delive.artestras.cshls.lldns.net\/artestras\/delive\/delive.m3u8"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/delive.artestras.cshls.lldns.net\/artestras\/delive\/delive.m3u8"
			}]
		}, {
			"type": "livestream",
			"titel": "KiKA im Livestream",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier das KiKA-Programm im Livestream.",
			"id": 0,
			"length": 0,
			"airtime": "01.04.1962 00:00",
			"timetolive": "01.01.2222 00:00",
			"channel": "KiKA",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "01.01.2222 00:00",
			"teaserBild": {
				"144": {
					"url": "http:\/\/zdfs3.cellular.de\/mediathek\/liveStreamLogos\/kika_small.png",
					"width": "144",
					"height": "81",
					"tooltipText": ""
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/zdfs3.cellular.de\/mediathek\/liveStreamLogos\/kika_normal.png",
					"width": "236",
					"height": "133",
					"tooltipText": ""
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/zdfs3.cellular.de\/mediathek\/liveStreamLogos\/kika_big.png",
					"width": "276",
					"height": "155",
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"formitaeten": [{
				"type": "m3u8",
				"url": "http:\/\/livegeo.kika.de\/i\/livetvkika_de@75114\/master.m3u8"
			}, {
				"type": "m3u8_med",
				"url": "http:\/\/livegeo.kika.de\/i\/livetvkika_de@75114\/master.m3u8"
			}, {
				"type": "m3u8_low",
				"url": "http:\/\/livegeo.kika.de\/i\/livetvkika_de@75114\/master.m3u8"
			}]
		}]
	},
	"themen": {
		"additionalTeaser": false,
		"teaser": [{
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/herzkino\/herzkino-5991244.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg75x52blob\/13179457",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg476x176blob\/13179456",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg298x168blob\/13179459",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg404x227blob\/13179464",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg276x155blob\/13179452",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg644x363blob\/13179461",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg144x81blob\/13179463",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg485x273blob\/13179451",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg94x65blob\/13179449",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg72x54blob\/13179455",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg173x120blob\/13179450",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg236x133blob\/13179460",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg116x54blob\/13179453",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg672x378blob\/13179462",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg946x532blob\/13179465",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				}
			},
			"titel": "Inga Lindstr\u00f6m: Alle lieben Elin",
			"beschreibung": "Elin ist Krankenschwester mit Herz, doch mit ihrem vorlauten Mundwerk eckt sie \u00fcberall an. So verliert sie ihren Job in Stockholm und der Heiratsantrag ihres Verlobten Per verl\u00e4uft anders als gedacht.",
			"id": "2705870",
			"length": 5280,
			"airtime": "10.04.2016 20:15",
			"timetolive": "10.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 448,
			"originChannelTitle": "Herzkino",
			"otherChannels": [1829656, 1740652, 2348850, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg75x52blob\/13206267",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg476x176blob\/13206266",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg298x168blob\/13206269",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg404x227blob\/13206274",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg276x155blob\/13206262",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg644x363blob\/13206271",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg144x81blob\/13206273",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg485x273blob\/13206261",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg94x65blob\/13206259",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg72x54blob\/13206265",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg173x120blob\/13206260",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg236x133blob\/13206270",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg116x54blob\/13206263",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg672x378blob\/13206272",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg946x532blob\/13206275",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				}
			},
			"titel": "Filme und Serien",
			"beschreibung": "Hier finden Sie unsere Spielfilme und Serienhighlights aus den Programmen von ZDF und ZDFneo.",
			"id": "2294676",
			"length": 373,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg75x52blob\/13206250",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg476x176blob\/13206249",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg298x168blob\/13206252",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg404x227blob\/13206257",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg276x155blob\/13206245",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg644x363blob\/13206254",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg144x81blob\/13206256",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg485x273blob\/13206244",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg94x65blob\/13206242",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg72x54blob\/13206248",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg173x120blob\/13206243",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg236x133blob\/13206253",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg116x54blob\/13206246",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg672x378blob\/13206255",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg946x532blob\/13206258",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				}
			},
			"titel": "Dokus und Reportagen",
			"beschreibung": "Hier finden Sie alle Dokumentationen und Reportagen aus den Programmen des ZDF, von ZDFinfo und ZDFneo.",
			"id": "2298110",
			"length": 1764,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}]
	},
	"tipps": {
		"additionalTeaser": true,
		"teaser": [{
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/herzkino\/herzkino-5991244.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg75x52blob\/13179457",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg476x176blob\/13179456",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg298x168blob\/13179459",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg404x227blob\/13179464",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg276x155blob\/13179452",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg644x363blob\/13179461",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg144x81blob\/13179463",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg485x273blob\/13179451",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg94x65blob\/13179449",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg72x54blob\/13179455",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg173x120blob\/13179450",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg236x133blob\/13179460",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg116x54blob\/13179453",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg672x378blob\/13179462",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg946x532blob\/13179465",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				}
			},
			"titel": "Inga Lindstr\u00f6m: Alle lieben Elin",
			"beschreibung": "Elin ist Krankenschwester mit Herz, doch mit ihrem vorlauten Mundwerk eckt sie \u00fcberall an. So verliert sie ihren Job in Stockholm und der Heiratsantrag ihres Verlobten Per verl\u00e4uft anders als gedacht.",
			"id": "2705870",
			"length": 5280,
			"airtime": "10.04.2016 20:15",
			"timetolive": "10.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 448,
			"originChannelTitle": "Herzkino",
			"otherChannels": [1829656, 1740652, 2348850, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/mariebrand.zdf.de\/marie-brand-und-...\/marie-brand-und-...-5990630.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg75x52blob\/13181457",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg476x176blob\/13181456",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg298x168blob\/13181459",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg404x227blob\/13181464",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg276x155blob\/13181452",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg644x363blob\/13181461",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg144x81blob\/13181463",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg485x273blob\/13181451",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg94x65blob\/13181449",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg72x54blob\/13181455",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg173x120blob\/13181450",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg236x133blob\/13181460",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg116x54blob\/13181453",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg672x378blob\/13181462",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg946x532blob\/13181465",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				}
			},
			"titel": "Marie Brand und die Spur der Angst",
			"beschreibung": "Die K\u00f6lner Kommissarin Marie Brand (Mariele Millowitsch) und ihr Kollege J\u00fcrgen Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) sind dem M\u00f6rder eines Pferdestallbetreibers auf der Spur.",
			"id": "2695822",
			"length": 5340,
			"airtime": "09.04.2016 20:15",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 630616,
			"originChannelTitle": "Marie Brand und ...",
			"otherChannels": [2439030, 2078042, 2294684, 2294676, 1829656]
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg75x52blob\/13206552",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg476x176blob\/13206551",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg298x168blob\/13206554",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg404x227blob\/13206559",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg276x155blob\/13206547",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg644x363blob\/13206556",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg144x81blob\/13206558",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg485x273blob\/13206546",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg94x65blob\/13206544",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg72x54blob\/13206550",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg173x120blob\/13206545",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg236x133blob\/13206555",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg116x54blob\/13206548",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg672x378blob\/13206557",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/257404\/timg946x532blob\/13206560",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress"
				}
			},
			"titel": "heute Xpress",
			"beschreibung": "Der schnelle Nachrichten\u00fcberblick: heute Xpress",
			"id": "257404",
			"length": 117,
			"airtime": "10.04.2016 15:32",
			"timetolive": "30.09.2016 14:24",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 166,
			"originChannelTitle": "ZDF heute",
			"otherChannels": [218522]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/beatriceegli.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg75x52blob\/13186957",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg476x176blob\/13186956",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg298x168blob\/13186959",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg404x227blob\/13186964",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg276x155blob\/13186952",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg644x363blob\/13186961",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg144x81blob\/13186963",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg485x273blob\/13186951",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg94x65blob\/13186949",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg72x54blob\/13186955",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg173x120blob\/13186950",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg236x133blob\/13186960",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg116x54blob\/13186953",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg672x378blob\/13186962",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705972\/timg946x532blob\/13186965",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Beatrice Egli"
				}
			},
			"titel": "Ein Fr\u00fchlingstag in Venedig",
			"beschreibung": "Schlagerstar Beatrice Egli reiste erneut f\u00fcrs ZDF in eine der sch\u00f6nsten Metropolen Europas. Diesmal verschlug es die Schweizerin nach Venedig. Sehen Sie hier die Sendung in ganzer L\u00e4nge!",
			"id": "2705972",
			"length": 7980,
			"airtime": "10.04.2016 11:00",
			"timetolive": "10.05.2016 13:10",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2365196,
			"originChannelTitle": "Beatrice Egli"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg75x52blob\/13198305",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg476x176blob\/13198304",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg298x168blob\/13198307",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg404x227blob\/13198312",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg276x155blob\/13198300",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg644x363blob\/13198309",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg144x81blob\/13198311",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg485x273blob\/13198299",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg94x65blob\/13198297",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg72x54blob\/13198303",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg173x120blob\/13198298",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg236x133blob\/13198308",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg116x54blob\/13198301",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg672x378blob\/13198310",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712404\/timg946x532blob\/13198313",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Beatrice Egli im Gespr\u00e4ch mit Sebastian Ehm"
				}
			},
			"titel": "Beatrice Egli im ML-Interview",
			"beschreibung": "Die S\u00e4ngerin Beatrice Egli im ausf\u00fchrlichen Interview \u00fcber ihren pl\u00f6tzlichen Erfolg, warum sie auf Deutsch singt, wie wichtig ihre gro\u00dfe Familie f\u00fcr sie ist und vieles mehr.",
			"id": "2712404",
			"length": 438,
			"airtime": "09.04.2016 18:00",
			"timetolive": "09.04.2017 18:00",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 434,
			"originChannelTitle": "ML mona lisa"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "planet-e.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg75x52blob\/13179639",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg476x176blob\/13179638",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg298x168blob\/13179641",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg404x227blob\/13179646",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg276x155blob\/13179634",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg644x363blob\/13179643",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg144x81blob\/13181168",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg485x273blob\/13181156",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg94x65blob\/13179631",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg72x54blob\/13181160",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg173x120blob\/13179632",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg236x133blob\/13181165",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg116x54blob\/13179635",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg672x378blob\/13179644",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2598912\/timg946x532blob\/13181170",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Engelsfigur auf Grabstein"
				}
			},
			"titel": "Die \u00d6kobestattung",
			"beschreibung": "Wir sortieren unseren M\u00fcll, kaufen Bio, fahren Fahrrad statt Auto. Der Umweltgedanke erfasst nun auch das letzte gro\u00dfe Thema unseres Lebens, das Sterben. Bio liegt auch hier im Trend.",
			"id": "2598912",
			"length": 1680,
			"airtime": "10.04.2016 14:40",
			"timetolive": "09.04.2017 09:18",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 1457670,
			"originChannelTitle": "planet e",
			"otherChannels": [2298110, 2298126, 562]
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg75x52blob\/13206137",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg476x176blob\/13206136",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg298x168blob\/13206139",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg404x227blob\/13206144",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg276x155blob\/13206132",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg644x363blob\/13206141",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg144x81blob\/13206143",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg485x273blob\/13206131",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg94x65blob\/13206129",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg72x54blob\/13206135",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg173x120blob\/13206130",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg236x133blob\/13206140",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg116x54blob\/13206133",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg672x378blob\/13206142",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712376\/timg946x532blob\/13206145",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Das Kottbusser Tor in Berlin-Kreuzberg ist inzwischen der wohl gef\u00e4hrlichste Platz der Hauptstadt."
				}
			},
			"titel": "Stress im Kiez",
			"beschreibung": "Vor allem, wenn es dunkel wird, f\u00e4ngt das Kottbusser Tor an zu leben. Junge, arabische M\u00e4nner stehen zusammen oder laufen hin und her. Sie beobachten, wer ein gutes Opfer sein k\u00f6nnte.",
			"id": "2712376",
			"length": 1800,
			"airtime": "17.04.2016 18:00",
			"timetolive": "10.04.2017 09:00",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 399020,
			"originChannelTitle": "ZDF.reportage",
			"otherChannels": [1713226, 534838]
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg75x52blob\/13192618",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg476x176blob\/13192617",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg298x168blob\/13192620",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg404x227blob\/13192625",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg276x155blob\/13192613",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg644x363blob\/13192622",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg144x81blob\/13192624",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg485x273blob\/13192612",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg94x65blob\/13192610",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg72x54blob\/13192616",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg173x120blob\/13192611",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg236x133blob\/13192621",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg116x54blob\/13192614",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg672x378blob\/13192623",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712274\/timg946x532blob\/13192626",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Hafen auf Mallorca"
				}
			},
			"titel": "Fr\u00fchlingserwachen auf Mallorca",
			"beschreibung": "Wenn in Deutschland noch der Winter tobt, beginnt auf Mallorca die sch\u00f6nste Reisezeit. Ein Meer aus Mandelbl\u00fcten taucht die Landschaft in sattes Rosa, Orangen- und Zitronenb\u00e4ume beginnen zu duften.",
			"id": "2712274",
			"length": 780,
			"airtime": "10.04.2016 10:45",
			"timetolive": "07.04.2017 13:30",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 180,
			"originChannelTitle": "Dokumentation",
			"otherChannels": [2298126]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.heute-show.de\/zdf\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg75x52blob\/13204165",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg476x176blob\/13204164",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg298x168blob\/13204167",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg404x227blob\/13204172",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg276x155blob\/13204160",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg644x363blob\/13204169",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg144x81blob\/13204171",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg485x273blob\/13204159",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg94x65blob\/13204157",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg72x54blob\/13204163",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg173x120blob\/13204158",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg236x133blob\/13204168",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg116x54blob\/13204161",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg672x378blob\/13204170",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg946x532blob\/13204173",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				}
			},
			"titel": "heute-show vom 08.04.2016",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier die Sendung in (fast) voller L\u00e4nge",
			"id": "2712980",
			"length": 2040,
			"airtime": "08.04.2016 22:30",
			"timetolive": "08.07.2016 12:30",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 760014,
			"originChannelTitle": "heute-show",
			"otherChannels": [950896]
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg75x52blob\/13205509",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg476x176blob\/13205508",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg298x168blob\/13205511",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg404x227blob\/13205516",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg276x155blob\/13205504",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg644x363blob\/13205513",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg144x81blob\/13205515",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg485x273blob\/13205503",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg94x65blob\/13205501",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg72x54blob\/13205507",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg173x120blob\/13205502",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg236x133blob\/13205512",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg116x54blob\/13205505",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg672x378blob\/13205514",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713636\/timg946x532blob\/13205517",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Nach den Anschl\u00e4gen in Br\u00fcssel hat die belgische Polizei den gesuchten Terrorverd\u00e4chtigen Mohamed Abrini festgenommen."
				}
			},
			"titel": "Br\u00fcssel: \u0022Mann mit Hut\u0022 identifiziert",
			"beschreibung": "Zweieinhalb Wochen nach den Br\u00fcsseler Anschl\u00e4gen ist der als \u0022Mann mit Hut\u0022 gesuchte dritte Terrorverd\u00e4chtige des Flughafens gefasst. Es handele sich um den am Vortag verhafteten Mohamed Abrini.",
			"id": "2713636",
			"length": 143,
			"airtime": "09.04.2016 22:45",
			"timetolive": "08.04.2017 22:45",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 228,
			"originChannelTitle": "ZDF heute journal"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/sibel\u0026max\/sibel\u0026max-36335268.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg75x52blob\/13143468",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg476x176blob\/13143467",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg298x168blob\/13143470",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg404x227blob\/13143475",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg276x155blob\/13143463",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg644x363blob\/13143472",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg144x81blob\/13143474",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg485x273blob\/13143462",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg94x65blob\/13143460",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg72x54blob\/13143466",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg173x120blob\/13143461",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg236x133blob\/13143471",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg116x54blob\/13143464",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg672x378blob\/13143473",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg946x532blob\/13143476",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				}
			},
			"titel": "Happy End?",
			"beschreibung": "Sibel und Mike bereiten ihre Hochzeit vor, inklusive Junggesellenabschiede. Doch dann der Schock: Baby Samuel hat einen Nabeldurchbruch. Sibel ger\u00e4t mit Max wegen der Behandlungsmethode aneinander.",
			"id": "2674144",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 19:25",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2303138,
			"originChannelTitle": "Sibel \u0026 Max",
			"otherChannels": [1859968, 2307806, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "sendung",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg75x52blob\/12957893",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg476x176blob\/12961360",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg298x168blob\/12957895",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg404x227blob\/12961368",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg276x155blob\/12961356",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg644x363blob\/12957897",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg144x81blob\/12957899",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg485x273blob\/12957887",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg94x65blob\/12961353",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg72x54blob\/12957891",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg173x120blob\/12961354",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg236x133blob\/12961364",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg116x54blob\/12961357",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg672x378blob\/12957898",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2679866\/timg946x532blob\/12957901",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Caterina Sch\u00f6llack (Claudia Michelsen, l.) erf\u00e4hrt vom Rauswurf Monikas aus der Hauswirtschaftsschule. Ihre T\u00f6chter Monika (Sonja Gerhardt, m.l.), Helga (Maria Ehrich, m.r.) und Eva (Emilia Sch\u00fcle, r.) warten auf ihre Reaktion."
				}
			},
			"titel": "Ku\u0027damm 56",
			"beschreibung": "Dreiteilige Familiengeschichte \u00fcber den Aufbruch der Jugend in den 50er Jahren",
			"id": "2679866",
			"length": 19,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}]
	},
	"aktuell": {
		"additionalTeaser": true,
		"teaser": [{
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg75x52blob\/13030755",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg476x176blob\/13030754",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg298x168blob\/13030757",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg404x227blob\/13030762",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg276x155blob\/13030750",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg644x363blob\/13030759",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg144x81blob\/13030761",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg485x273blob\/13030749",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg94x65blob\/13030747",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg72x54blob\/13030753",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg173x120blob\/13030748",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg236x133blob\/13030758",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg116x54blob\/13030751",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg672x378blob\/13030760",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2158686\/timg946x532blob\/13030763",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Bauwerk der Maya in Yucatan"
				}
			},
			"titel": "Der Untergang der Maya",
			"beschreibung": "Sie bauten riesige Pyramiden und lebten in gigantischen St\u00e4dten. Ihr Wissen in Astronomie und Mathematik war gro\u00df.Generationen von Forschern versuchten, mehr \u00fcber das untergangene Volk herauszufinden.",
			"id": "2158686",
			"length": 2640,
			"airtime": "11.04.2016 03:30",
			"timetolive": "26.04.2016 08:45",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 398,
			"originChannelTitle": "ZDFinfo Doku",
			"otherChannels": [570, 2298110, 2298120]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg75x52blob\/13189482",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg476x176blob\/13189481",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg298x168blob\/13189484",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg404x227blob\/13189489",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg276x155blob\/13189477",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg644x363blob\/13189486",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg144x81blob\/13189488",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg485x273blob\/13189476",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg94x65blob\/13189474",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.), Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.), Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.), Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg72x54blob\/13189480",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg173x120blob\/13189475",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg236x133blob\/13189485",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg116x54blob\/13189478",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg672x378blob\/13189487",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg946x532blob\/13189490",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				}
			},
			"titel": "Im Knast - Wer bin ich? (3)",
			"beschreibung": "Geschlossener Vollzug - ein absurder Mikrokosmos. Drei Inhaftierte und ihre Psychologin liefern sich hier einen aberwitzigen Schlagabtausch.",
			"id": "2400720",
			"length": 1500,
			"airtime": "11.04.2016 02:30",
			"timetolive": "10.10.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2400684,
			"originChannelTitle": "Im Knast",
			"otherChannels": [2294676, 2294708, 2408512, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg75x52blob\/13189448",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg476x176blob\/13189447",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg298x168blob\/13189450",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg404x227blob\/13189455",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg276x155blob\/13189443",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg644x363blob\/13189452",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg144x81blob\/13189454",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg485x273blob\/13189442",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg94x65blob\/13189440",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg72x54blob\/13189446",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg173x120blob\/13189441",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg236x133blob\/13189451",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg116x54blob\/13189444",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg672x378blob\/13189453",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg946x532blob\/13189456",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ - 3. Versicherung",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend Sol Zahnschmerzen hat und sich als Privatversicherter ausgibt, sucht Hardy nach einer neuen Bleibe f\u00fcr seine Cannabis-Plantage.",
			"id": "2667260",
			"length": 1740,
			"airtime": "11.04.2016 02:00",
			"timetolive": "10.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2280482,
			"originChannelTitle": "BLOCKBUSTAZ",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/frag-den-lesch\/frag-den-lesch-5989778.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg75x52blob\/13172537",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg476x176blob\/13172536",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg298x168blob\/13172539",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg404x227blob\/13172544",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg276x155blob\/13172532",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg644x363blob\/13172541",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg144x81blob\/13172543",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg485x273blob\/13172531",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg94x65blob\/13172529",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg72x54blob\/13172535",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg173x120blob\/13172530",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg236x133blob\/13172540",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg116x54blob\/13172533",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg672x378blob\/13172542",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710534\/timg946x532blob\/13172545",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Harald Lesch"
				}
			},
			"titel": "Mond auf Abwegen",
			"beschreibung": "Harald Lesch nimmt die Zuschauer mit auf eine Forschungsreise in die Geschichte des Mondes - und damit auch in die Geschichte der Erde. Der Mond ist ein uns vertrauter Himmelsk\u00f6rper.",
			"id": "2710534",
			"length": 840,
			"airtime": "11.04.2016 01:50",
			"timetolive": "10.04.2021 23:55",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 1901618,
			"originChannelTitle": "Frag den Lesch"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "zdf.de\/zdf-history\/zdf-history-5989332.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg75x52blob\/13171719",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg476x176blob\/13171718",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg298x168blob\/13193184",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg404x227blob\/13171726",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg276x155blob\/13171714",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg644x363blob\/13171723",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg144x81blob\/13193188",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg485x273blob\/13171713",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg94x65blob\/13171711",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg72x54blob\/13171734",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg173x120blob\/13193175",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg236x133blob\/13171722",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg116x54blob\/13171715",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg672x378blob\/13171741",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Global Player"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2710250\/timg946x532blob\/13171727",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Global Player"
				}
			},
			"titel": "Global Players - die Superreichen",
			"beschreibung": "Sie haben die Welt erobert: Nutella, Google und Co.. Doch wer sind die Menschen hinter diesen Marken, was war ihre Idee, und wie wurden ihre Firmen aus kleinen Anf\u00e4ngen zu \u0022Global Players\u0022?",
			"id": "2710250",
			"length": 2700,
			"airtime": "10.04.2016 23:30",
			"timetolive": "09.04.2017 23:30",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 496,
			"originChannelTitle": "ZDF-History",
			"otherChannels": [1785644, 180]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/Terra-X\/geheimbuende-die-masken-der-verschwoerer-mondlandung-weisen-von-zion-elfter-september-30922996.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg75x52blob\/9087530",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg476x176blob\/9087529",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg298x168blob\/9090321",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg404x227blob\/9090326",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg276x155blob\/9090314",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg644x363blob\/9087534",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg144x81blob\/9087536",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg485x273blob\/9090313",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg94x65blob\/9090311",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg72x54blob\/9090317",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg173x120blob\/9087523",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg236x133blob\/9087533",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg116x54blob\/9087526",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg672x378blob\/9087535",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2069414\/timg946x532blob\/9090327",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "D\u00e4monen-Maske"
				}
			},
			"titel": "Geheimb\u00fcnde: Die Masken der Verschw\u00f6rer",
			"beschreibung": "Verschw\u00f6rungstheorien haben schon immer die Fantasie der Menschen angeregt. \u0022Die Masken der Verschw\u00f6rer\u0022 st\u00f6\u00dft auf Halbwahrheiten, dreiste L\u00fcgen, aber auch auf noch immer ungel\u00f6ste Fragen.",
			"id": "2069414",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 23:10",
			"timetolive": "17.01.2024 12:25",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [2298120, 2298110, 857392, 570]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/broadchurch\/broadchurch-37534272.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg75x52blob\/13118756",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg476x176blob\/13118755",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg298x168blob\/13118758",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg404x227blob\/13118763",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg276x155blob\/13118751",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg644x363blob\/13118760",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg144x81blob\/13118762",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg485x273blob\/13118750",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg94x65blob\/13118748",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg72x54blob\/13118754",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg173x120blob\/13118749",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg236x133blob\/13118759",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg116x54blob\/13118752",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg672x378blob\/13118761",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702844\/timg946x532blob\/13118764",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Ellie Miller (Olivia Colman) im Zeugenstand ist emp\u00f6rt \u00fcber die Fragen der Verteidigung."
				}
			},
			"titel": "Trailer: Broadchurch II (2)",
			"beschreibung": "Claire Ripley meldet sich bei Alec. Er besch\u00fctzt sie vor ihrem Liebhaber Lee Ashworth. Sie hatte ihn in einem Mord- und Entf\u00fchrungsfall schwer belastet, und jetzt hat er sie aufgesp\u00fcrt.",
			"id": "2702844",
			"length": 30,
			"airtime": "10.04.2016 22:00",
			"timetolive": "11.04.2016 00:00",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2386116,
			"originChannelTitle": "Broadchurch"
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg75x52blob\/13197414",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg476x176blob\/13197413",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg298x168blob\/13197416",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg404x227blob\/13197421",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg276x155blob\/13197409",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg644x363blob\/13197418",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg144x81blob\/13197420",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg485x273blob\/13197408",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg94x65blob\/13197406",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg72x54blob\/13197412",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg173x120blob\/13197407",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg236x133blob\/13197417",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg116x54blob\/13197410",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg672x378blob\/13197419",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713908\/timg946x532blob\/13197422",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Screenshot"
				}
			},
			"titel": "Horst Schl\u00e4mmer - Isch kandidiere!",
			"beschreibung": "Als sein Chef krank wird, darf Provinzreporter Schl\u00e4mmer endlich mal \u00fcber Politik berichten - und stellt sich gleich selbst zur Bundestagswahl.",
			"id": "2713908",
			"length": 5400,
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "3sat",
			"originChannelId": 1514560,
			"originChannelTitle": "Filme, Dokus \u0026 Kabarett"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/fernsehfilm.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg75x52blob\/13173022",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg476x176blob\/13178520",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg298x168blob\/13173024",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg404x227blob\/13178528",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg276x155blob\/13178516",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg644x363blob\/13178525",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg144x81blob\/13173028",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg485x273blob\/13173016",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg94x65blob\/13173014",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg72x54blob\/13178519",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg173x120blob\/13178514",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg236x133blob\/13173025",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg116x54blob\/13173018",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg672x378blob\/13178526",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg946x532blob\/13178529",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				}
			},
			"titel": "Ein gef\u00e4hrliches Angebot",
			"beschreibung": "Ein Thriller \u00fcber eine junge Frau, die sich in verlockende, glamour\u00f6se Welten des gro\u00dfen Business begibt und in einen m\u00f6rderischen Zwiespalt zwischen Gut und B\u00f6se, Macht und Verf\u00fchrung ger\u00e4t.",
			"id": "2711458",
			"length": 5280,
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 526,
			"originChannelTitle": "Der Fernsehfilm der Woche",
			"otherChannels": [2294676, 2294684, 857392]
		}, {
			"type": "livevideo",
			"livechannel": 22,
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg75x52blob\/7333777",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg476x176blob\/7333808",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg298x168blob\/7333811",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg404x227blob\/7333912",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg276x155blob\/7333706",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg644x363blob\/7333748",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg144x81blob\/7333815",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg485x273blob\/7333819",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg94x65blob\/7333736",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg72x54blob\/7333742",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg173x120blob\/7333704",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg236x133blob\/7333714",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg116x54blob\/7333933",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg672x378blob\/7333830",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2084270\/timg946x532blob\/9098493",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDF heute journal Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDF heute journal",
			"beschreibung": "Aktuelle Informationen und Hintergr\u00fcnde zum Tag im heute journal - live!",
			"id": "2084270",
			"length": 900,
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"timetolive": "02.02.2222 22:22",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 228,
			"originChannelTitle": "ZDF heute journal",
			"airtimeEnd": "10.04.2016 22:00",
			"otherChannels": [1785408, 1790128],
			"member": "today"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/Terra-X\/geheimbuende-die-erben-der-templer-freimaurer-templer-propagande-due-30922898.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg75x52blob\/9046408",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg476x176blob\/9045840",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg298x168blob\/9046410",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg404x227blob\/9046415",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg276x155blob\/9045836",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg644x363blob\/9046412",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg144x81blob\/9045847",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg485x273blob\/9045835",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg94x65blob\/9045833",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg72x54blob\/9045839",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg173x120blob\/9045834",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg236x133blob\/9046411",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg116x54blob\/9045837",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg672x378blob\/9045846",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2064120\/timg946x532blob\/9045849",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Tempelritter-Friedhof in Schottland"
				}
			},
			"titel": "Geheimb\u00fcnde: Die Erben der Templer",
			"beschreibung": "Die zweite Folge des Dreiteilers \u0022Geheimb\u00fcnde\u0022 sucht nach den historischen Wurzeln der Freimaurer und spannt einen Bogen von den sagenumwobenen Tempelrittern des Mittelalters bis zur Gegenwart.",
			"id": "2064120",
			"length": 2580,
			"airtime": "10.04.2016 21:40",
			"timetolive": "09.01.2024 13:47",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 330,
			"originChannelTitle": "Terra X",
			"otherChannels": [570, 2298110, 2298120, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg75x52blob\/13197431",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg476x176blob\/13197430",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg298x168blob\/13197433",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg404x227blob\/13197438",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg276x155blob\/13197426",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg644x363blob\/13197435",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg144x81blob\/13197437",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg485x273blob\/13197425",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg94x65blob\/13197423",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg72x54blob\/13197429",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg173x120blob\/13197424",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg236x133blob\/13197434",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg116x54blob\/13197427",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg672x378blob\/13197436",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Screenshot"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2713910\/timg946x532blob\/13197439",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Screenshot"
				}
			},
			"titel": "Die Anstalt - Politsatire mit Max...",
			"beschreibung": "Wortgewandt, unkonventionell und mit viel satirischer Sch\u00e4rfe: Max Uthoff und Claus von Wagner kl\u00e4ren \u00fcber die Themen auf, die die Nation bewegen. Live aus der \u0022Anstalt\u0022.",
			"id": "2713910",
			"length": 2940,
			"airtime": "10.04.2016 21:00",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "3sat",
			"originChannelId": 1514560,
			"originChannelTitle": "Filme, Dokus \u0026 Kabarett"
		}]
	},
	"meistGesehen": {
		"additionalTeaser": true,
		"teaser": [{
			"type": "livevideo",
			"livechannel": 74,
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg75x52blob\/9646046",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg476x176blob\/9646045",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg298x168blob\/11050482",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg404x227blob\/11050487",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg276x155blob\/11050457",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg644x363blob\/11050484",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg144x81blob\/11050486",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg485x273blob\/11050474",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg94x65blob\/9646038",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg72x54blob\/9646044",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg173x120blob\/9646039",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg236x133blob\/11050483",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg116x54blob\/9646081",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg672x378blob\/11050485",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822600\/timg946x532blob\/11050470",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDF-Logo Typicall"
				}
			},
			"titel": "Das ZDF im Livestream",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier das ZDF-Hauptprogramm im Livestream. Wenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die \u00dcbersicht der weltweit verf\u00fcgbaren einzelnen Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822600",
			"length": 0,
			"airtime": "01.04.1962 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 13:06",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "31.12.2020 00:00",
			"member": "onAir"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.heute-show.de\/zdf\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg75x52blob\/13204165",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg476x176blob\/13204164",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg298x168blob\/13204167",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg404x227blob\/13204172",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg276x155blob\/13204160",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg644x363blob\/13204169",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg144x81blob\/13204171",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg485x273blob\/13204159",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg94x65blob\/13204157",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg72x54blob\/13204163",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg173x120blob\/13204158",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg236x133blob\/13204168",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg116x54blob\/13204161",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg672x378blob\/13204170",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2712980\/timg946x532blob\/13204173",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				}
			},
			"titel": "heute-show vom 08.04.2016",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier die Sendung in (fast) voller L\u00e4nge",
			"id": "2712980",
			"length": 2040,
			"airtime": "08.04.2016 22:30",
			"timetolive": "08.07.2016 12:30",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 760014,
			"originChannelTitle": "heute-show",
			"otherChannels": [950896]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.heute-show.de\/zdf\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg75x52blob\/10900176",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg476x176blob\/10896891",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg298x168blob\/10896877",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg404x227blob\/10896952",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg276x155blob\/10896870",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg644x363blob\/10900180",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg144x81blob\/10896951",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg485x273blob\/10896886",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg94x65blob\/10896867",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg72x54blob\/10896943",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg173x120blob\/10896885",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg236x133blob\/10896948",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg116x54blob\/10896941",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg672x378blob\/10896880",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2707932\/timg946x532blob\/10896953",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "heute-show Logo"
				}
			},
			"titel": "heute-show vom 1.4.2016",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier die Sendung in voller L\u00e4nge",
			"id": "2707932",
			"length": 2040,
			"airtime": "01.04.2016 23:00",
			"timetolive": "01.07.2016 12:30",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 760014,
			"originChannelTitle": "heute-show",
			"otherChannels": [950896]
		}, {
			"type": "livevideo",
			"livechannel": 70,
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg75x52blob\/7505732",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg476x176blob\/7502180",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg298x168blob\/8331276",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg404x227blob\/8331281",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg276x155blob\/8331269",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg644x363blob\/8331278",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg144x81blob\/8331280",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg485x273blob\/8331268",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg94x65blob\/7505724",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg72x54blob\/7502179",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg173x120blob\/7505725",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg236x133blob\/8331277",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg116x54blob\/7502177",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg672x378blob\/8331279",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822440\/timg946x532blob\/8264796",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFneo-Logo"
				}
			},
			"titel": "ZDFneo im Livestream",
			"beschreibung": "ZDFneo \u2013 junges Fernsehen mit Fiction, Shows, Factuals und Dokus. Wenn Sie das Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822440",
			"length": 0,
			"airtime": "01.11.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 10:03",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "20.01.2020 00:00",
			"member": "onAir"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/herzkino\/herzkino-5991244.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg75x52blob\/13143494",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg476x176blob\/13143493",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg298x168blob\/13143496",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg404x227blob\/13143501",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg276x155blob\/13143489",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg644x363blob\/13143498",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg144x81blob\/13143500",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg485x273blob\/13143488",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg94x65blob\/13143486",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg72x54blob\/13143492",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg173x120blob\/13143487",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg236x133blob\/13143497",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg116x54blob\/13143490",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg672x378blob\/13143499",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg946x532blob\/13143502",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				}
			},
			"titel": "Ein Sommer in Florida",
			"beschreibung": "Die Meeresbiologin Henriette Stetter verspricht sich viel von dem letzten gemeinsamen Urlaub mit ihren erwachsenen Zwillingen Mara und Nils, die planen, nach dieser Reise nach Berlin umzuziehen...",
			"id": "2702656",
			"length": 5340,
			"airtime": "03.04.2016 20:15",
			"timetolive": "03.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 448,
			"originChannelTitle": "Herzkino",
			"otherChannels": [1829656, 1740652, 2348924, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/anstalt.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg75x52blob\/9177983",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg476x176blob\/13113125",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg298x168blob\/9177985",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg404x227blob\/10576846",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg276x155blob\/9177978",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg644x363blob\/9177987",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg144x81blob\/9177989",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg485x273blob\/9177977",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg94x65blob\/9152356",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg72x54blob\/9177855",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg173x120blob\/9152357",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg236x133blob\/9177986",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg116x54blob\/13115569",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg672x378blob\/9177988",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2678346\/timg946x532blob\/9177991",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Max Uthoff und Claus von Wagner in \u0022Die Anstalt\u0022"
				}
			},
			"titel": "\u0022Die Anstalt\u0022 vom 5. April 2016",
			"beschreibung": "Die Polit-Satire mit Max Uthoff und Claus von Wagner - sowie diesmal mit Nils Heinrich, Abdelkarim und Lisa Fitz",
			"id": "2678346",
			"length": 2940,
			"airtime": "05.04.2016 22:15",
			"timetolive": "05.04.2017 22:15",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2078314,
			"originChannelTitle": "Die Anstalt"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/neomagazinroyale.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg75x52blob\/10949897",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg476x176blob\/10961806",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg298x168blob\/10949916",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg404x227blob\/10949921",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg276x155blob\/10949909",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg644x363blob\/10949918",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg144x81blob\/10949920",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg485x273blob\/10949908",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg94x65blob\/10962422",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg72x54blob\/10949912",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg173x120blob\/10966289",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg236x133blob\/10949917",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg116x54blob\/10949893",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg672x378blob\/10949919",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2691396\/timg946x532blob\/10949922",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jan B\u00f6hmermann"
				}
			},
			"titel": "NEO MAGAZIN ROYALE vom 07.04.2016",
			"beschreibung": "Jan B\u00f6hmermann, Dendemann und William Cohn, fertig ist das NEO MAGAZIN ROYALE! Zu Gast in dieser Woche Journalistin und Moderatorn Anne Will.",
			"id": "2691396",
			"length": 2520,
			"airtime": "07.04.2016 22:30",
			"timetolive": "07.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 1921504,
			"originChannelTitle": "NEO MAGAZIN ROYALE",
			"otherChannels": [2018414, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/der-fernsehfilm-der-woche\/der-fernsehfilm-der-woche-6019774.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg75x52blob\/13172675",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg476x176blob\/13172674",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg298x168blob\/13172677",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg404x227blob\/13174632",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg276x155blob\/13174620",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg644x363blob\/13172679",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg144x81blob\/13174631",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg485x273blob\/13172669",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg94x65blob\/13172667",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg72x54blob\/13172673",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg173x120blob\/13174618",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg236x133blob\/13174628",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg116x54blob\/13172671",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg672x378blob\/13172680",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695786\/timg946x532blob\/13174633",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Nord Nord Mord - Cl\u00fcver und der tote Koch\u0022: Ina Behrendsen (Julia Brendler), Theo Cl\u00fcver (Robert Atzorn) und Hinnerk Feldmann (Oliver Wnuk) stehen vor einem Fernrohr. Im Hintergrund ist der Hafen mit Schiffen zu sehen."
				}
			},
			"titel": "Cl\u00fcver und der tote Koch",
			"beschreibung": "Nobu, Chefkoch in einem Nobelrestaurant, wird tot in einer Reuse aufgefunden. Die Ermittlungen stellen Cl\u00fcver und sein Team auf eine harte Probe.",
			"id": "2695786",
			"length": 5340,
			"airtime": "04.04.2016 20:15",
			"timetolive": "04.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 526,
			"originChannelTitle": "Der Fernsehfilm der Woche",
			"otherChannels": [2438878, 2294676, 2294684, 1829656]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/die-rosenheim-cops\/die-rosenheim-cops-5989014.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg75x52blob\/13143148",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg476x176blob\/13143147",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg298x168blob\/13143150",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg404x227blob\/13143155",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg276x155blob\/13143143",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg644x363blob\/13143152",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg144x81blob\/13143154",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg485x273blob\/13143142",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg94x65blob\/13143140",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg72x54blob\/13143146",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg173x120blob\/13143141",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg236x133blob\/13143151",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg116x54blob\/13143144",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg672x378blob\/13143153",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674082\/timg946x532blob\/13143156",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Polizist Mohr (Max M\u00fcller, l.), Kommissarin Danner (Katharina Abt, M.) und Kollege Kommissar Hartl (Michael A. Grimm, r.)"
				}
			},
			"titel": "Die Zenzi ist tot",
			"beschreibung": "Kurz vor der Modeschau der Dirndl-Designerin Zenzi Schlickenrieder wird diese in ihrem Laden erstochen aufgefunden. Der erste Verdacht f\u00e4llt auf Ursel Jung, die Lebensgef\u00e4hrtin der Ermordeten.",
			"id": "2674082",
			"length": 2580,
			"airtime": "05.04.2016 19:25",
			"timetolive": "05.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 454,
			"originChannelTitle": "Die Rosenheim-Cops",
			"otherChannels": [1859968, 1915590, 2294676, 2294684]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/lena-lorenz\/lena-lorenz-37648608.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg75x52blob\/13154766",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg476x176blob\/13154765",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg298x168blob\/13154768",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg404x227blob\/13154773",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg276x155blob\/13154761",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg644x363blob\/13154770",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg144x81blob\/13154772",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg485x273blob\/13154760",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg94x65blob\/13154758",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg72x54blob\/13154764",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg173x120blob\/13154759",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg236x133blob\/13154769",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg116x54blob\/13154762",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg672x378blob\/13154771",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673832\/timg946x532blob\/13154774",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Lena Lorenz (Patricia Aulitzky) und Ersun Hunal (B\u00fclent Sharif)"
				}
			},
			"titel": "Lena Lorenz - Entscheidung f\u00fcrs Leben",
			"beschreibung": "Lena Lorenz macht sich in Himmelsruh als Hebamme selbstst\u00e4ndig. Doch wegen eines angeblichen Geburtshilfefehlers bei einer komplizierten Entbindung, wird sie von einem jungen Elternpaar angezeigt.",
			"id": "2673832",
			"length": 5280,
			"airtime": "07.04.2016 20:15",
			"timetolive": "07.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2358308,
			"originChannelTitle": "Lena Lorenz",
			"otherChannels": [1829656, 1431160, 2440830, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "livevideo",
			"livechannel": 66,
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg75x52blob\/7569710",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg476x176blob\/7569709",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg298x168blob\/11574131",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg404x227blob\/11574136",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg276x155blob\/11574124",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg644x363blob\/11574133",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg144x81blob\/11574135",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg485x273blob\/11574123",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg94x65blob\/7569702",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg72x54blob\/7569708",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg173x120blob\/7569703",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg236x133blob\/11574132",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg116x54blob\/7569706",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg672x378blob\/11574134",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/1822586\/timg946x532blob\/11574137",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "ZDFinfo"
				}
			},
			"titel": "ZDFinfo im Livestream",
			"beschreibung": "\u0022Fernsehen zum Mitreden\u0022 - aus Politik, Zeitgeschichte, Wissen und Service.  Wenn Sie unser Angebot im Ausland nutzen, finden Sie die weltweit verf\u00fcgbaren Live-Sendungen unter live.zdf.de\/start",
			"id": "1822586",
			"length": 82800,
			"airtime": "05.09.1963 00:00",
			"timetolive": "18.01.2020 12:53",
			"channel": "ZDFinfo",
			"originChannelId": 1822520,
			"originChannelTitle": "Live TV",
			"airtimeEnd": "05.09.2020 00:00",
			"member": "onAir"
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/bettys-diagnose\/bettys-diagnose-36215274.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg75x52blob\/13142747",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg476x176blob\/13142746",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg298x168blob\/13142749",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg404x227blob\/13142754",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg276x155blob\/13142742",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg644x363blob\/13142751",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg144x81blob\/13142753",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg485x273blob\/13142741",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg94x65blob\/13142739",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg72x54blob\/13142745",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg173x120blob\/13142740",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg236x133blob\/13142750",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg116x54blob\/13142743",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg672x378blob\/13142752",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2673818\/timg946x532blob\/13142755",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Betty Dewald (Bettina Lamprecht) und Lizzy Riedm\u00fcller (Theresa Underberg)"
				}
			},
			"titel": "Wunschkind",
			"beschreibung": "Lizzy und Betty erfahren von Wehmanns Krebserkrankung. Er\u00f6ffnet das den dreien die Chance auf einen Neustart? Unterdessen sehen sich Talula und Lewandowski zum ersten Mal nach der Party wieder.",
			"id": "2673818",
			"length": 2580,
			"airtime": "08.04.2016 19:25",
			"timetolive": "08.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2285190,
			"originChannelTitle": "Bettys Diagnose",
			"otherChannels": [1859968, 2285784, 2294676, 2294708]
		}]
	},
	"tracking": {
		"cp": "ZDFde\/0\/",
		"co": "Startseite\/Startseite\/MStartseite"
	}
}