{
	"themen": {
		"additionalTeaser": false,
		"teaser": [{
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg75x52blob\/13127383",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg476x176blob\/13127382",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg298x168blob\/13127228",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg404x227blob\/13127233",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg276x155blob\/13127221",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg644x363blob\/13127387",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg144x81blob\/13127232",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg485x273blob\/13127377",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg94x65blob\/13127375",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg72x54blob\/13127224",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg173x120blob\/13127219",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg236x133blob\/13127229",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg116x54blob\/13127222",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg672x378blob\/13127388",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/646\/timg946x532blob\/13127234",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Fu\u00dfball"
				}
			},
			"titel": "Fu\u00dfball",
			"beschreibung": "Fu\u00dfball",
			"id": "646",
			"length": 776,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg75x52blob\/13197794",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg476x176blob\/13197793",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg298x168blob\/13197796",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg404x227blob\/13197801",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg276x155blob\/13197789",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg644x363blob\/13197798",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg144x81blob\/13197800",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg485x273blob\/13197788",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg94x65blob\/13197786",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg72x54blob\/13197792",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg173x120blob\/13197787",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg236x133blob\/13197797",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg116x54blob\/13197790",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg672x378blob\/13197799",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294676\/timg946x532blob\/13197802",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				}
			},
			"titel": "Filme und Serien",
			"beschreibung": "Hier finden Sie unsere Spielfilme und Serienhighlights aus den Programmen von ZDF und ZDFneo.",
			"id": "2294676",
			"length": 373,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg75x52blob\/13197777",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg476x176blob\/13197776",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg298x168blob\/13197779",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg404x227blob\/13197784",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg276x155blob\/13197772",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg644x363blob\/13197781",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg144x81blob\/13197783",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg485x273blob\/13197771",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg94x65blob\/13197769",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg72x54blob\/13197775",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg173x120blob\/13197770",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg236x133blob\/13197780",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg116x54blob\/13197773",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg672x378blob\/13197782",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2298110\/timg946x532blob\/13197785",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Bild auf einem Haus eines Mannes, der mit einem Auge auf die Stra\u00dfe schaut"
				}
			},
			"titel": "Dokus und Reportagen",
			"beschreibung": "Hier finden Sie alle Dokumentationen und Reportagen aus den Programmen des ZDF, von ZDFinfo und ZDFneo.",
			"id": "2298110",
			"length": 1764,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg75x52blob\/244924",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Spitze eines Kugelschreibers"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/476x176.jpg",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": ""
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg298x168blob\/8890186",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg404x227blob\/8890191",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg276x155blob\/8890181",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg644x363blob\/8890188",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg144x81blob\/8890190",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg485x273blob\/8890180",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg94x65blob\/244922",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Spitze eines Kugelschreibers"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/72x54.jpg",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": ""
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg173x120blob\/244923",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Spitze eines Kugelschreibers"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg236x133blob\/8890187",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg116x54blob\/1573967",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Spitze eines Kugelschreibers"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg672x378blob\/8890189",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/564\/timg946x532blob\/8890192",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Symbolbild Ausbildung \u0026 Beruf: Kugelschreiber"
				}
			},
			"titel": "Ausbildung \u0026 Beruf",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Ausbildung und Beruf.",
			"id": "564",
			"length": 83,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg75x52blob\/12034764",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg476x176blob\/12034763",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg298x168blob\/12034766",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg404x227blob\/12034771",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg276x155blob\/12034759",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg644x363blob\/12034768",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg144x81blob\/12034770",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg485x273blob\/12034758",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg94x65blob\/12034756",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg72x54blob\/12034762",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg173x120blob\/12034757",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg236x133blob\/12034767",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg116x54blob\/12034760",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg672x378blob\/12034769",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/566\/timg946x532blob\/12034772",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Sonnenbrille - Typical Thema Reise und Freizeit"
				}
			},
			"titel": "Reise \u0026 Freizeit",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Reise und Freizeit.",
			"id": "566",
			"length": 141,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg75x52blob\/8891122",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg476x176blob\/8891121",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg298x168blob\/8891124",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg404x227blob\/8891129",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg276x155blob\/8891117",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg644x363blob\/8891126",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg144x81blob\/8891128",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg485x273blob\/8891116",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg94x65blob\/8891114",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg72x54blob\/8891120",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg173x120blob\/8891115",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg236x133blob\/8891125",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg116x54blob\/8891118",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg672x378blob\/8891127",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/556\/timg946x532blob\/8891130",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Auto \u0026 Verkehr"
				}
			},
			"titel": "Auto \u0026 Verkehr",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Auto und Verkehr.",
			"id": "556",
			"length": 124,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/558\/timg75x52blob\/12205098",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Einschaltknopf eines Computerger\u00e4tes"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/476x176.jpg",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": ""
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/298x168.jpg",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": ""
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/404x227.jpg",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": ""
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/558\/timg276x155blob\/12205095",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Einschaltknopf eines Computerger\u00e4tes"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/644x363.jpg",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": ""
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/144x81.jpg",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": ""
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/485x273.jpg",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": ""
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/558\/timg94x65blob\/12205093",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Einschaltknopf eines Computerger\u00e4tes"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/72x54.jpg",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": ""
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/558\/timg173x120blob\/12205094",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Einschaltknopf eines Computerger\u00e4tes"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/558\/timg236x133blob\/12205099",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": ""
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/558\/timg116x54blob\/12205096",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Einschaltknopf eines Computerger\u00e4ts"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/672x378.jpg",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": ""
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/img\/fallback\/946x532.jpg",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": ""
				}
			},
			"titel": "Computer \u0026 Technik",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Computer und Technik.",
			"id": "558",
			"length": 159,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg75x52blob\/8898004",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg476x176blob\/8898003",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg298x168blob\/8898006",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg404x227blob\/8898011",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg276x155blob\/8897999",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg644x363blob\/8898008",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg144x81blob\/8898010",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg485x273blob\/8897998",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg94x65blob\/244967",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Planetenansicht Erde und Mond"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg72x54blob\/8898002",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg173x120blob\/244968",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Planetenansicht Erde und Mond"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg236x133blob\/8898007",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg116x54blob\/1574082",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Planetenansicht Erde und Mond"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg672x378blob\/8898009",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/546\/timg946x532blob\/8898012",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Erde \u0026 Klima"
				}
			},
			"titel": "Erde \u0026 Klima",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Erde und Klima.",
			"id": "546",
			"length": 118,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg75x52blob\/8891105",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg476x176blob\/8891104",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg298x168blob\/8891107",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg404x227blob\/8891112",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg276x155blob\/8891100",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg644x363blob\/8891109",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg144x81blob\/8891111",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg485x273blob\/8891099",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg94x65blob\/8891097",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg72x54blob\/8891103",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg173x120blob\/8891098",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg236x133blob\/8891108",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg116x54blob\/8891101",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg672x378blob\/8891110",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/560\/timg946x532blob\/8891113",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Essen \u0026 Trinken"
				}
			},
			"titel": "Essen \u0026 Trinken",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Essen und Trinken.",
			"id": "560",
			"length": 254,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg75x52blob\/8890297",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg476x176blob\/8890296",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg298x168blob\/8890299",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg404x227blob\/8890304",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg276x155blob\/8890292",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg644x363blob\/8890301",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg144x81blob\/8890303",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg485x273blob\/8890291",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg94x65blob\/244961",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Kinderhand greift Finger"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg72x54blob\/8890295",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg173x120blob\/244962",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Kinderhand greift Finger"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg236x133blob\/8890300",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg116x54blob\/1574031",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kinderhand greift Finger"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg672x378blob\/8890302",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/562\/timg946x532blob\/8890305",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Symbolbild Familie \u0026 Gesellschaft"
				}
			},
			"titel": "Familie \u0026 Gesellschaft",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Familie und Gesellschaft.",
			"id": "562",
			"length": 2456,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg75x52blob\/8898025",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg476x176blob\/8898024",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg298x168blob\/8898027",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg404x227blob\/8898032",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg276x155blob\/8898020",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg644x363blob\/8898029",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg144x81blob\/8898031",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg485x273blob\/8898019",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg94x65blob\/244931",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Euro-M\u00fcnze"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg72x54blob\/8898023",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg173x120blob\/244932",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Euro-M\u00fcnze"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg236x133blob\/8898028",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg116x54blob\/1574026",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Euro-M\u00fcnze"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg672x378blob\/8898030",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/550\/timg946x532blob\/8898033",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Geld \u0026 Verbraucher"
				}
			},
			"titel": "Geld \u0026 Verbraucher",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Geld und Verbraucher.",
			"id": "550",
			"length": 587,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg75x52blob\/8891070",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg476x176blob\/8891069",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg298x168blob\/8891072",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg404x227blob\/8891077",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg276x155blob\/8891065",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg644x363blob\/8891074",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg144x81blob\/8891076",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg485x273blob\/8891064",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg94x65blob\/8891062",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg72x54blob\/8891068",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg173x120blob\/8891063",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg236x133blob\/8891073",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg116x54blob\/8891066",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg672x378blob\/8891075",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/570\/timg946x532blob\/8891078",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie"
				}
			},
			"titel": "Geschichte \u0026 Arch\u00e4ologie",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Geschichte und Arch\u00e4ologie.",
			"id": "570",
			"length": 261,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg75x52blob\/8890337",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg476x176blob\/8890336",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg298x168blob\/8890339",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg404x227blob\/8890344",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg276x155blob\/8890332",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg644x363blob\/8890341",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg144x81blob\/8890343",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg485x273blob\/8890331",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg94x65blob\/244949",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Nahaufnahme"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg72x54blob\/8890335",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg173x120blob\/244950",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Nahaufnahme"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg236x133blob\/8890340",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg116x54blob\/1574016",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Nahaufnahme"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg672x378blob\/8890342",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/568\/timg946x532blob\/8890345",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Symbolbild Haus \u0026 Garten"
				}
			},
			"titel": "Haus \u0026 Garten",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Haus und Garten.",
			"id": "568",
			"length": 230,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg75x52blob\/8897981",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg476x176blob\/8897980",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg298x168blob\/8897983",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg404x227blob\/8897988",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg276x155blob\/8897976",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg644x363blob\/8897985",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg144x81blob\/8897987",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg485x273blob\/8897975",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg94x65blob\/8897973",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg72x54blob\/8897979",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg173x120blob\/8897974",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg236x133blob\/8897984",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg116x54blob\/8897977",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg672x378blob\/8897986",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/548\/timg946x532blob\/8897989",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Kino \u0026 Film"
				}
			},
			"titel": "Kino \u0026 Film",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Kino und Film.",
			"id": "548",
			"length": 50,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg75x52blob\/8891000",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg476x176blob\/8890999",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg298x168blob\/8891002",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg404x227blob\/8891007",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg276x155blob\/8890995",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg644x363blob\/8891004",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg144x81blob\/8891006",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg485x273blob\/8890994",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg94x65blob\/8890992",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg72x54blob\/8890998",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg173x120blob\/8890993",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg236x133blob\/8891003",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg116x54blob\/8890996",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg672x378blob\/8891005",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Kultur"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/554\/timg946x532blob\/8891008",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Kultur"
				}
			},
			"titel": "Kultur",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um das Thema Kultur.",
			"id": "554",
			"length": 53,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg75x52blob\/8892354",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg476x176blob\/8892455",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg298x168blob\/8892458",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg404x227blob\/8892361",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg276x155blob\/8892451",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg644x363blob\/8892460",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg144x81blob\/8892462",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg485x273blob\/8892450",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg94x65blob\/8892346",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg72x54blob\/8892454",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg173x120blob\/8892449",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg236x133blob\/8892459",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg116x54blob\/8892452",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg672x378blob\/8892461",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/552\/timg946x532blob\/8892464",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Symbolbild Medizin und Gesundheit"
				}
			},
			"titel": "Medizin \u0026 Gesundheit",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Medizin und Gesundheit.",
			"id": "552",
			"length": 365,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg75x52blob\/8898078",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg476x176blob\/8898077",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg298x168blob\/8898080",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg404x227blob\/8898085",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg276x155blob\/8898073",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg644x363blob\/8898082",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg144x81blob\/8898084",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg485x273blob\/8898072",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg94x65blob\/244919",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Bundesadler in Schwarz-Wei\u00df"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg72x54blob\/8898076",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg173x120blob\/244920",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Bundesadler in Schwarz-Wei\u00df"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg236x133blob\/8898081",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg116x54blob\/1574060",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Bundesadler in Schwarz-Wei\u00df"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg672x378blob\/8898083",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Politik"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/544\/timg946x532blob\/8898086",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Politik"
				}
			},
			"titel": "Politik",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um das Thema Politik.",
			"id": "544",
			"length": 472,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg75x52blob\/8890983",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg476x176blob\/8890982",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg298x168blob\/8890985",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg404x227blob\/8890990",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg276x155blob\/8890978",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg644x363blob\/8890987",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg144x81blob\/8890989",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg485x273blob\/8890977",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg94x65blob\/8890975",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg72x54blob\/8890981",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg173x120blob\/8890976",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg236x133blob\/8890986",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg116x54blob\/8890979",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg672x378blob\/8890988",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/542\/timg946x532blob\/8890991",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Raumfahrt \u0026 Astronomie"
				}
			},
			"titel": "Raumfahrt \u0026 Astronomie",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Raumfahrt und Astronomie.",
			"id": "542",
			"length": 35,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg75x52blob\/13197989",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "ZDF Sport"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg476x176blob\/13197988",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "ZDF Sport"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg298x168blob\/13197991",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg404x227blob\/13197996",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg276x155blob\/13197984",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg644x363blob\/13197993",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg144x81blob\/13197995",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg485x273blob\/13197983",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg94x65blob\/13197981",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "ZDF Sport"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg72x54blob\/13197987",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF Sport"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg173x120blob\/13197982",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "ZDF Sport"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg236x133blob\/13197992",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg116x54blob\/13197985",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "ZDF Sport"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg672x378blob\/13197994",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/610\/timg946x532blob\/13197997",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Teaserbild ZDFsport"
				}
			},
			"titel": "Sport",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um das Thema Sport.",
			"id": "610",
			"length": 6242,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg75x52blob\/8898099",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg476x176blob\/8898098",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg298x168blob\/8898101",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg404x227blob\/8898106",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg276x155blob\/8898094",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg644x363blob\/8898103",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg144x81blob\/8898105",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg485x273blob\/8898093",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg94x65blob\/244943",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Ein roter St\u00f6ckelschuh"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg72x54blob\/8898097",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg173x120blob\/244944",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Ein roter St\u00f6ckelschuh"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg236x133blob\/8898102",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg116x54blob\/1573997",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Ein roter St\u00f6ckelschuh"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg672x378blob\/8898104",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/574\/timg946x532blob\/8898107",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Stars \u0026 Promis"
				}
			},
			"titel": "Stars \u0026 Promis",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Stars und Promis.",
			"id": "574",
			"length": 259,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg75x52blob\/8890943",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg476x176blob\/8890942",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg298x168blob\/8890945",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg404x227blob\/8890950",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg276x155blob\/8890938",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg644x363blob\/8890947",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg144x81blob\/8890949",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg485x273blob\/8890937",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg94x65blob\/244946",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Marienk\u00e4fer"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg72x54blob\/8890941",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg173x120blob\/244947",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Marienk\u00e4fer"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg236x133blob\/8890946",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg116x54blob\/1574065",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Marienk\u00e4fer"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg672x378blob\/8890948",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/540\/timg946x532blob\/8890951",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume"
				}
			},
			"titel": "Tiere \u0026 Lebensr\u00e4ume",
			"beschreibung": "Finden Sie in diesem Themenbereich viel Wissenswertes rund um die Themen Tiere und Lebensr\u00e4ume.",
			"id": "540",
			"length": 124,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}]
	},
	"aktuell": {
		"additionalTeaser": true,
		"titel": "Filme und Serien",
		"beschreibung": "Hier finden Sie unsere Spielfilme und Serienhighlights aus den Programmen von ZDF und ZDFneo.",
		"teaser": [{
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/mariebrand.zdf.de\/marie-brand-und-...\/marie-brand-und-...-5990630.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg75x52blob\/13181457",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg476x176blob\/13181456",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg298x168blob\/13181459",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg404x227blob\/13181464",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg276x155blob\/13181452",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg644x363blob\/13181461",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg144x81blob\/13181463",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg485x273blob\/13181451",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg94x65blob\/13181449",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg72x54blob\/13181455",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg173x120blob\/13181450",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg236x133blob\/13181460",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg116x54blob\/13181453",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg672x378blob\/13181462",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2695822\/timg946x532blob\/13181465",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Marie Brand und die Spur der Angst\u0022: Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) und Dr. Joosten (Johann von B\u00fclow) stehen beide mit der erhobenen rechten Faust auf der Rennbahn und verfolgen ein Rennen auf dem Bildschirm, auf das sie gewettet haben."
				}
			},
			"titel": "Marie Brand und die Spur der Angst",
			"beschreibung": "Die K\u00f6lner Kommissarin Marie Brand (Mariele Millowitsch) und ihr Kollege J\u00fcrgen Simmel (Hinnerk Sch\u00f6nemann) sind dem M\u00f6rder eines Pferdestallbetreibers auf der Spur.",
			"id": "2695822",
			"length": 5340,
			"airtime": "09.04.2016 20:15",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 630616,
			"originChannelTitle": "Marie Brand und ...",
			"otherChannels": [2439030, 2078042, 2294684, 2294676, 1829656]
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg75x52blob\/11309665",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg476x176blob\/11309664",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg298x168blob\/11309667",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg404x227blob\/11309672",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg276x155blob\/11309660",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg644x363blob\/11309669",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg144x81blob\/11309671",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg485x273blob\/11309659",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg94x65blob\/11309657",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg72x54blob\/11309663",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg173x120blob\/11309658",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg236x133blob\/11309668",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg116x54blob\/11309661",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg672x378blob\/11309670",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294708\/timg946x532blob\/11309673",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Szenenbild aus dem Film \u0022Nele in Berlin\u0022"
				}
			},
			"titel": "Kom\u00f6die und Melodram",
			"beschreibung": "Sehen Sie hier die kompletten Filme und Serienfolgen aus den Genres Kom\u00f6die, Melodram - und vieles mehr \u2026",
			"id": "2294708",
			"length": 90,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "thema",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg75x52blob\/11337013",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg476x176blob\/11337012",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg298x168blob\/11337015",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg404x227blob\/11337020",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg276x155blob\/11337008",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg644x363blob\/11337017",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg144x81blob\/11337019",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg485x273blob\/11337007",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg94x65blob\/11337005",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg72x54blob\/11337011",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg173x120blob\/11337006",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg236x133blob\/11337016",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg116x54blob\/11337009",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg672x378blob\/11337018",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2294684\/timg946x532blob\/11337021",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Krimi und Thriller im ZDF"
				}
			},
			"titel": "Krimi und Thriller",
			"beschreibung": "Hochspannung im ZDF: Hier finden Sie Serien, Filme und Mehrteiler aller Facetten, die das Krimi-Genre zu bieten hat.",
			"id": "2294684",
			"length": 226,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/herzkino\/herzkino-5991244.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg75x52blob\/13179457",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg476x176blob\/13179456",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg298x168blob\/13179459",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg404x227blob\/13179464",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg276x155blob\/13179452",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg644x363blob\/13179461",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg144x81blob\/13179463",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg485x273blob\/13179451",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg94x65blob\/13179449",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg72x54blob\/13179455",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg173x120blob\/13179450",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg236x133blob\/13179460",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg116x54blob\/13179453",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg672x378blob\/13179462",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705870\/timg946x532blob\/13179465",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Elin (Susan Hoecke) und J\u00f6rn (Nico Rogner)"
				}
			},
			"titel": "Inga Lindstr\u00f6m: Alle lieben Elin",
			"beschreibung": "Elin ist Krankenschwester mit Herz, doch mit ihrem vorlauten Mundwerk eckt sie \u00fcberall an. So verliert sie ihren Job in Stockholm und der Heiratsantrag ihres Verlobten Per verl\u00e4uft anders als gedacht.",
			"id": "2705870",
			"length": 5280,
			"airtime": "10.04.2016 20:15",
			"timetolive": "10.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 448,
			"originChannelTitle": "Herzkino",
			"otherChannels": [1829656, 1740652, 2348850, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/sibel\u0026max\/sibel\u0026max-36335268.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg75x52blob\/13143468",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg476x176blob\/13143467",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg298x168blob\/13143470",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg404x227blob\/13143475",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg276x155blob\/13143463",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg644x363blob\/13143472",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg144x81blob\/13143474",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg485x273blob\/13143462",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg94x65blob\/13143460",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg72x54blob\/13143466",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg173x120blob\/13143461",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg236x133blob\/13143471",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg116x54blob\/13143464",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg672x378blob\/13143473",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674144\/timg946x532blob\/13143476",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jana (Katherina Unger), Yunus (Salah Massoud) und Sibel (Idil \u00dcner), Max (Marc Oliver Schulze) und Dr. Liebich (Laurens Walter, v.l.n.r.)"
				}
			},
			"titel": "Happy End?",
			"beschreibung": "Sibel und Mike bereiten ihre Hochzeit vor, inklusive Junggesellenabschiede. Doch dann der Schock: Baby Samuel hat einen Nabeldurchbruch. Sibel ger\u00e4t mit Max wegen der Behandlungsmethode aneinander.",
			"id": "2674144",
			"length": 2580,
			"airtime": "09.04.2016 19:25",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2303138,
			"originChannelTitle": "Sibel \u0026 Max",
			"otherChannels": [1859968, 2307806, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/notruf-hafenkante\/notruf-hafenkante-5990496.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg75x52blob\/13143427",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg476x176blob\/13143426",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg298x168blob\/13143429",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg404x227blob\/13143434",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg276x155blob\/13143422",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg644x363blob\/13143431",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg144x81blob\/13143433",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg485x273blob\/13143421",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg94x65blob\/13143419",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg72x54blob\/13143425",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg173x120blob\/13143420",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg236x133blob\/13143430",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg116x54blob\/13143423",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg672x378blob\/13143432",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674070\/timg946x532blob\/13143435",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Nina Hell (Tina Amon Amonsen, l.) mit den Polizeibeamten Franzi Jung (Rhea Harder-Vennewald, M.) und Hans Moor (Bruno F. Apitz, r.)"
				}
			},
			"titel": "Shopping",
			"beschreibung": "In den Laden von Nina Hell wurde eingebrochen und die Einrichtung verw\u00fcstet. F\u00fcr Hans und Franzi deutet der Vandalismus auf eine emotionale Tat hin. Der Verdacht f\u00e4llt auf die Einzelh\u00e4ndler im Umfeld.",
			"id": "2674070",
			"length": 2580,
			"airtime": "07.04.2016 19:25",
			"timetolive": "07.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 468,
			"originChannelTitle": "Notruf Hafenkante",
			"otherChannels": [1859968, 1752248, 2294676, 2294684]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/deralte.zdf.de\/der-alte\/der-alte-5988978.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg75x52blob\/13156504",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg476x176blob\/13156503",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg298x168blob\/13156506",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg404x227blob\/13156511",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg276x155blob\/13156499",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg644x363blob\/13156508",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg144x81blob\/13156510",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg485x273blob\/13156498",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg94x65blob\/13156496",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg72x54blob\/13156502",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg173x120blob\/13156497",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg236x133blob\/13156507",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg116x54blob\/13156500",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg672x378blob\/13156509",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2705070\/timg946x532blob\/13156512",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Der Alte - Paradiesvogel\u0022: Jean-Marie Hazar (Martin Feifel) und Adana (Sheri Hagen) im Vordergrund. Im Hintergrund sind Models auf dem Catwalk im Dirndl zu sehen. Verschiedene Kamerateams filmen und Fotografen knipsen ihre Fotos."
				}
			},
			"titel": "Paradiesvogel",
			"beschreibung": "\u0022Der Alte\u0022 vom 08.04.: Nach einer Modenschau wird Jungdesigner Tristan P. tot aufgefunden. Der Verdacht f\u00e4llt auf seinen Gesch\u00e4ftspartner Eddie. Doch dann r\u00fcckt Stardesigner Hazar in den Fokus.",
			"id": "2705070",
			"length": 3480,
			"airtime": "08.04.2016 20:15",
			"timetolive": "08.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 486,
			"originChannelTitle": "Der Alte",
			"otherChannels": [2287472, 2294676, 2294684, 2413262]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/die-spezialisten-im-namen-der-opfer\/die-spezialisten-im-namen-der-opfer-41890700.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg75x52blob\/13143106",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg476x176blob\/13143105",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg298x168blob\/13143108",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg404x227blob\/13143113",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg276x155blob\/13143101",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg644x363blob\/13143110",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg144x81blob\/13143112",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg485x273blob\/13143100",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg94x65blob\/13143098",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg72x54blob\/13143104",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg173x120blob\/13143099",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg236x133blob\/13143109",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg116x54blob\/13143102",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg672x378blob\/13143111",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2674200\/timg946x532blob\/13143114",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Dr. Katrin Stoll (Valerie Niehaus) und Kriminalhauptkommissar Mirko Kiefer (David Rott)"
				}
			},
			"titel": "Zersetzt (Folge 10)",
			"beschreibung": "Ein Mann bringt dem IEK-Team die sterblichen \u00dcberreste seines Bruders und behauptet, die Stasi habe ihn vor 30 Jahren ermordet. Katrin findet an den Knochen tats\u00e4chlich Spuren von Gewalteinwirkung...",
			"id": "2674200",
			"length": 2580,
			"airtime": "06.04.2016 19:35",
			"timetolive": "06.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 2648922,
			"originChannelTitle": "Die Spezialisten - Im Namen der Opfer",
			"otherChannels": [1859968, 2294676, 2294684]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/soko5113.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg75x52blob\/13173166",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg476x176blob\/13174469",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg298x168blob\/13174342",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg404x227blob\/13174477",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg276x155blob\/13173161",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg644x363blob\/13173170",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg144x81blob\/13174346",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg485x273blob\/13174334",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg94x65blob\/13174462",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg72x54blob\/13173164",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg173x120blob\/13173159",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg236x133blob\/13173169",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg116x54blob\/13174466",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg672x378blob\/13173171",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700052\/timg946x532blob\/13174478",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Franz (Christofer v. Beau) sieht Anja Witteks (Isabelle Barth) zu, wie sie mit starrem Blick einige Dokumente in der Hand h\u00e4lt. Im Hintergund ist Dominik (Joscha Kiefer) zu sehen."
				}
			},
			"titel": "Grenzenloser Hass",
			"beschreibung": "\u0022SOKO M\u00fcnchen\u0022 vom 04.04.: Bauunternehmer Max Ziegler wird tot in einem Haus gefunden, das aufgrund von Schimmel, Schwamm und F\u00e4ule unbewohnbar ist. Ziegler hatte es f\u00fcr das Ehepaar Wittek gebaut.",
			"id": "2700052",
			"length": 2580,
			"airtime": "04.04.2016 18:05",
			"timetolive": "04.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 530,
			"originChannelTitle": "SOKO M\u00fcnchen",
			"otherChannels": [2294684, 1758536, 618212, 2294676]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/herzkino\/herzkino-5991244.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg75x52blob\/13143494",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg476x176blob\/13143493",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg298x168blob\/13143496",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg404x227blob\/13143501",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg276x155blob\/13143489",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg644x363blob\/13143498",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg144x81blob\/13143500",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg485x273blob\/13143488",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg94x65blob\/13143486",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg72x54blob\/13143492",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg173x120blob\/13143487",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg236x133blob\/13143497",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg116x54blob\/13143490",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg672x378blob\/13143499",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2702656\/timg946x532blob\/13143502",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Henriette Stetter (Suzanne von Borsody) und Miguel Perez (Bruno Irizarry)"
				}
			},
			"titel": "Ein Sommer in Florida",
			"beschreibung": "Die Meeresbiologin Henriette Stetter verspricht sich viel von dem letzten gemeinsamen Urlaub mit ihren erwachsenen Zwillingen Mara und Nils, die planen, nach dieser Reise nach Berlin umzuziehen...",
			"id": "2702656",
			"length": 5340,
			"airtime": "03.04.2016 20:15",
			"timetolive": "03.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 448,
			"originChannelTitle": "Herzkino",
			"otherChannels": [1829656, 1740652, 2348924, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/kommissarin-lucas\/kommissarin-lucas-22602258.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg75x52blob\/12903140",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg476x176blob\/12903139",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg298x168blob\/12903142",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg404x227blob\/12902926",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg276x155blob\/12902914",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg644x363blob\/12902923",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg144x81blob\/12903146",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg485x273blob\/12902913",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg94x65blob\/12903132",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg72x54blob\/12902917",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg173x120blob\/12903133",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg236x133blob\/12903143",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg116x54blob\/12903136",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg672x378blob\/12902924",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2642166\/timg946x532blob\/12902927",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Kommissarin Lucas - Kreuzweg\u0022: Tom Brauer (Lasse Myhr) z\u00fcndet im Beisein von Ellen Lucas (Ulrike Kriener) in einer Kirche eine Gedenkkerze an."
				}
			},
			"titel": "Kommissarin Lucas - Kreuzweg",
			"beschreibung": "Regensburg freut sich auf den anstehenden Deutschen Katholikentag. 100 000 Besucher werden erwartet. Die Vorfreude wird j\u00e4h unterbrochen, als die Leiche eines M\u00f6nchs gefunden wird.",
			"id": "2642166",
			"length": 5280,
			"airtime": "03.04.2016 20:15",
			"timetolive": "20.05.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 524,
			"originChannelTitle": "Kommissarin Lucas",
			"otherChannels": [2439030, 2078042, 2294676, 1829656, 857392]
		}, {
			"type": "sendung",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg75x52blob\/10569788",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg476x176blob\/10569687",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg298x168blob\/10569790",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg404x227blob\/10569695",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg276x155blob\/10569783",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg644x363blob\/10569792",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg144x81blob\/10569694",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg485x273blob\/10569682",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg94x65blob\/10569680",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg72x54blob\/10569686",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg173x120blob\/10569681",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg236x133blob\/10569791",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg116x54blob\/10569784",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg672x378blob\/10569693",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2280482\/timg946x532blob\/10569796",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Eko Fresh ist \u0022Sol\u0022"
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ",
			"beschreibung": "\u0022BLOCKBUSTAZ\u0022 sind Menschen im Wohnblock aus allen erdenklichen Gesellschaftsschichten und aller Herren L\u00e4nder. Und und im 9. Stock Sol, Jessica und Hardy.",
			"id": "2280482",
			"length": 11,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "sendung",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg75x52blob\/12555482",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg476x176blob\/12555481",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg298x168blob\/12555484",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg404x227blob\/12555489",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg276x155blob\/12555477",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg644x363blob\/12555486",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg144x81blob\/12555488",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg485x273blob\/12555476",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg94x65blob\/12555474",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg72x54blob\/12555480",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg173x120blob\/12555475",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg236x133blob\/12555485",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg116x54blob\/12555478",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg672x378blob\/12555487",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2502780\/timg946x532blob\/12555490",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Morgen h\u00f6r ich auf\u0022: Das Bild von Jochen Lehmann (Bastian Pastewka) ist auf einem 50\u20ac-Schein abgebildet."
				}
			},
			"titel": "Morgen h\u00f6r ich auf",
			"beschreibung": "Die Lehmanns sind auf den ersten Blick eine ganz normale Familie. Doch der Schein tr\u00fcgt: Lehmanns sind pleite \u2013 und Vater Jochen, Inhaber einer Druckerei, f\u00e4ngt an, Falschgeld zu drucken ...",
			"id": "2502780",
			"length": 13,
			"airtime": "",
			"timetolive": "",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 0,
			"originChannelTitle": ""
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/der-fernsehfilm-der-woche\/der-fernsehfilm-der-woche-6019774.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg75x52blob\/13198410",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg476x176blob\/13198409",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg298x168blob\/13198412",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg404x227blob\/13198417",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg276x155blob\/13198405",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg644x363blob\/13198414",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg144x81blob\/13198416",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg485x273blob\/13198404",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg94x65blob\/13198402",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg72x54blob\/13198408",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg173x120blob\/13198403",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg236x133blob\/13198413",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg116x54blob\/13198406",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg672x378blob\/13198415",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640100\/timg946x532blob\/13198418",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Nachtschicht - Der letzte Job\u0022: Der gelernte Koch und Asylbewerber Abdel (Hassan Akkouch) wird von Yannick Kruse (Christoph Letkowski) zum Verh\u00f6r gef\u00fchrt."
				}
			},
			"titel": "Nachtschicht - Der letzte Job",
			"beschreibung": "Das Team des KDD untersucht den Mord an einem Polizeihauptmeister. An der polnischen Grenze waren Unbekannte wegen \u00fcberh\u00f6hter Geschwindigkeit von einem Streifenwagen angehalten worden.",
			"id": "2640100",
			"length": 5340,
			"airtime": "27.04.2016 20:15",
			"timetolive": "31.01.2017 10:00",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 857392,
			"originChannelTitle": "ZDFneo",
			"otherChannels": [526, 2438878, 2294676, 2294684]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg75x52blob\/13017206",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg476x176blob\/13017205",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg298x168blob\/13017208",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg404x227blob\/13017213",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg276x155blob\/13017201",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg644x363blob\/13017210",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg144x81blob\/13017212",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg485x273blob\/13017200",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg94x65blob\/13017198",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg72x54blob\/13017204",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg173x120blob\/13017199",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg236x133blob\/13017209",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg116x54blob\/13017202",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg672x378blob\/13017211",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667274\/timg946x532blob\/13017214",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Sol (Eko Fresh) und Ronald Meissner (Andreas Hoppe) sitzen im Auto."
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ - 6. \u00dcberfall",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend Sol endlich den F\u00fchrerschein macht, hat Jessica einen Job im Block in Aussicht. Doch das passt Sol ganz und gar nicht.",
			"id": "2667274",
			"length": 1740,
			"airtime": "26.04.2016 22:30",
			"timetolive": "26.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2280482,
			"originChannelTitle": "BLOCKBUSTAZ",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg75x52blob\/13017172",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg476x176blob\/13017171",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg298x168blob\/13017174",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg404x227blob\/13017179",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg276x155blob\/13017167",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg644x363blob\/13017176",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg144x81blob\/13017178",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg485x273blob\/13017166",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg94x65blob\/13017164",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg72x54blob\/13017170",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg173x120blob\/13017165",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg236x133blob\/13017175",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg116x54blob\/13017168",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg672x378blob\/13017177",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667270\/timg946x532blob\/13017180",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Hardy (Sascha Reimann) erh\u00e4lt von Ronald Meissner (Andreas Hoppe) Geld. Sol (Eko Fresh) schaut Hardy mit \u00fcberaschendem Blick an."
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ - 5. Hund",
			"beschreibung": "Sol muss auf Volkans Hund aufpassen und l\u00e4sst ihn versehentlich entlaufen. Jessicas Schwester Lisa will sich t\u00e4towieren lassen und braucht daf\u00fcr eine Einverst\u00e4ndniserkl\u00e4rung.",
			"id": "2667270",
			"length": 1740,
			"airtime": "24.04.2016 02:05",
			"timetolive": "19.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2280482,
			"originChannelTitle": "BLOCKBUSTAZ",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/der-fernsehfilm-der-woche\/der-fernsehfilm-der-woche-6019774.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg75x52blob\/12912828",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg476x176blob\/12912827",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg298x168blob\/12914308",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg404x227blob\/12914313",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg276x155blob\/12912823",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg644x363blob\/12914310",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg144x81blob\/12914312",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg485x273blob\/12914300",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg94x65blob\/12914298",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg72x54blob\/12912826",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg173x120blob\/12914299",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg236x133blob\/12912831",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg116x54blob\/12914302",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg672x378blob\/12914311",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2640140\/timg946x532blob\/12914314",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u201eDas Dorf des Schweigens\u201c: Dr. Eva Perner (Petra Schmidt-Schaller) rennt barfu\u00df \u00fcber eine Stra\u00dfe."
				}
			},
			"titel": "Das Dorf des Schweigens",
			"beschreibung": "Aus einem ungezwungenen Familienessen wird bitterer Ernst, als eine Frau nach langer Abwesenheit in ihren Heimatort Bad Gastein zur\u00fcckkehrt. Seit Jahrzehnten hat niemand mehr von ihr geh\u00f6rt.",
			"id": "2640140",
			"length": 5340,
			"airtime": "13.04.2016 20:15",
			"timetolive": "22.05.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 526,
			"originChannelTitle": "Der Fernsehfilm der Woche",
			"otherChannels": [2438878, 2294684, 2294676, 1829656, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg75x52blob\/11418375",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg476x176blob\/11418374",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg298x168blob\/11418377",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg404x227blob\/11418382",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg276x155blob\/11418370",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg644x363blob\/11418379",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg144x81blob\/11418381",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg485x273blob\/11418369",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg94x65blob\/11418367",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg72x54blob\/11418373",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg173x120blob\/11418368",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg236x133blob\/11418378",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg116x54blob\/11418371",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg672x378blob\/11418380",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400726\/timg946x532blob\/11418383",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Nora Meindl (Marleen Lohse l.), Richterin Karrenbauer (Katy Karrenbauer 2.v.l.), Walk\u00fcre (Carolin Poppenberg 2.v.r.), Anstaltsleiter Dr. Kemper (Wilfried Hochholdinger r.)"
				}
			},
			"titel": "Im Knast - \u0022Stresstest Dummies\u0022 (4)",
			"beschreibung": "Geschlossener Vollzug - ein absurder Mikrokosmos. Drei Inhaftierte und ihre Psychologin liefern sich hier einen aberwitzigen Schlagabtausch.",
			"id": "2400726",
			"length": 1440,
			"airtime": "12.04.2016 23:00",
			"timetolive": "17.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2400684,
			"originChannelTitle": "Im Knast",
			"otherChannels": [2294676, 2294708, 2408512, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg75x52blob\/13017136",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg476x176blob\/13017135",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg298x168blob\/13017138",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg404x227blob\/13017143",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg276x155blob\/13017131",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg644x363blob\/13017140",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg144x81blob\/13017142",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg485x273blob\/13017130",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg94x65blob\/13017128",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg72x54blob\/13017134",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg173x120blob\/13017129",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg236x133blob\/13017139",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg116x54blob\/13017132",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg672x378blob\/13017141",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667264\/timg946x532blob\/13017144",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Hans (Hans Sarpei) steht, umringt von Leuten, angekleidet mit einem Boxmantel und ist zum Kampf bereit."
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ - 4. Muckibude",
			"beschreibung": "Im Fitness-Studio taucht ein Neuer auf, den alle bewundern. W\u00e4hrend Sol versucht den Neuen schlechtzureden, wird aus Hardy pl\u00f6tzlich ein begeisterter Sportler...",
			"id": "2667264",
			"length": 1740,
			"airtime": "12.04.2016 22:30",
			"timetolive": "12.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2280482,
			"originChannelTitle": "BLOCKBUSTAZ",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg75x52blob\/13197955",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg476x176blob\/13197954",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg298x168blob\/13197957",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg404x227blob\/13197962",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg276x155blob\/13197950",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg644x363blob\/13197959",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg144x81blob\/13197961",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg485x273blob\/13197949",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg94x65blob\/13197947",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.), Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.), Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.), Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg72x54blob\/13197953",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg173x120blob\/13197948",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg236x133blob\/13197958",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg116x54blob\/13197951",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg672x378blob\/13197960",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2400720\/timg946x532blob\/13197963",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Die Drag-Queen Tessa Testicel, der Neuzugang im Knast. Rolle Manfred \u0022Manni\u0022 Schuster (Tristan Seith l.) Rolle Drag-Queen Tessa Testicel (Stephan Grossmann, 2.v.l.) Rolle Alexander \u0022Der Graf\u0022 Vontrab (Manuel Rubey 2.v.r.) Rolle Erdem Azimuth (Denis Moschitto r.)"
				}
			},
			"titel": "Im Knast - Wer bin ich? (3)",
			"beschreibung": "Geschlossener Vollzug - ein absurder Mikrokosmos. Drei Inhaftierte und ihre Psychologin liefern sich hier einen aberwitzigen Schlagabtausch.",
			"id": "2400720",
			"length": 1500,
			"airtime": "11.04.2016 02:30",
			"timetolive": "10.10.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2400684,
			"originChannelTitle": "Im Knast",
			"otherChannels": [2294676, 2294708, 2408512, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/zdfneo.de\/",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg75x52blob\/13197921",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg476x176blob\/13197920",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg298x168blob\/13197923",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg404x227blob\/13197928",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg276x155blob\/13197916",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg644x363blob\/13197925",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg144x81blob\/13197927",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg485x273blob\/13197915",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg94x65blob\/13197913",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg72x54blob\/13197919",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg173x120blob\/13197914",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg236x133blob\/13197924",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg116x54blob\/13197917",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg672x378blob\/13197926",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2667260\/timg946x532blob\/13197929",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Jessica (Joyce Ilg) schaut Sol (Eko Fresh) beim Z\u00e4hneputzen zu."
				}
			},
			"titel": "BLOCKBUSTAZ - 3. Versicherung",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend Sol Zahnschmerzen hat und sich als Privatversicherter ausgibt, sucht Hardy nach einer neuen Bleibe f\u00fcr seine Cannabis-Plantage.",
			"id": "2667260",
			"length": 1740,
			"airtime": "11.04.2016 02:00",
			"timetolive": "10.04.2017 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2280482,
			"originChannelTitle": "BLOCKBUSTAZ",
			"otherChannels": [2294676, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/fernsehfilm.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg75x52blob\/13181495",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg476x176blob\/13181494",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg298x168blob\/13181497",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg404x227blob\/13181502",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg276x155blob\/13181490",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg644x363blob\/13181499",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg144x81blob\/13181501",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg485x273blob\/13181489",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg94x65blob\/13181487",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg72x54blob\/13181493",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg173x120blob\/13181488",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg236x133blob\/13181498",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg116x54blob\/13181491",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg672x378blob\/13181500",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2711458\/timg946x532blob\/13181503",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "\u0022Ein gef\u00e4hrliches Angebot\u0022:  Dithardt (Christian Berkel) gibt Ina (Petra Schmidt-Schaller) auf der R\u00fcckbank eines Autos einen Zettel."
				}
			},
			"titel": "Ein gef\u00e4hrliches Angebot",
			"beschreibung": "Ein Thriller \u00fcber eine junge Frau, die sich in verlockende, glamour\u00f6se Welten des gro\u00dfen Business begibt und in einen m\u00f6rderischen Zwiespalt zwischen Gut und B\u00f6se, Macht und Verf\u00fchrung ger\u00e4t.",
			"id": "2711458",
			"length": 5280,
			"airtime": "10.04.2016 21:45",
			"timetolive": "17.04.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 526,
			"originChannelTitle": "Der Fernsehfilm der Woche",
			"otherChannels": [2294676, 2294684, 857392]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/kudamm.zdf.de",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg75x52blob\/13114716",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg476x176blob\/13114715",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg298x168blob\/13115320",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg404x227blob\/13115325",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg276x155blob\/13114711",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg644x363blob\/13115322",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg144x81blob\/13114722",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg485x273blob\/13115312",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg94x65blob\/13115310",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg72x54blob\/13115316",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg173x120blob\/13115311",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg236x133blob\/13115321",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg116x54blob\/13114712",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg672x378blob\/13114721",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2670854\/timg946x532blob\/13115326",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Monika Sch\u00f6llack (Sonja Gerhardt, l.) und Freddy Donath (Trystan P\u00fctter, r.)"
				}
			},
			"titel": "Ku\u0027damm 56 (Teil 3)",
			"beschreibung": "W\u00e4hrend sich Eva und Helga zwischen ihren Gef\u00fchlen und dem gesellschaftlichen Ansehen entscheiden m\u00fcssen, emanzipiert Monika sich mithilfe des Rock \u0027n\u0027 Roll weiter von ihrer Mutter.",
			"id": "2670854",
			"length": 5820,
			"airtime": "09.04.2016 23:20",
			"timetolive": "23.09.2016 23:59",
			"channel": "ZDFneo",
			"originChannelId": 2679866,
			"originChannelTitle": "Ku\u0027damm 56",
			"otherChannels": [2693488, 1829656, 2294676, 2294708]
		}, {
			"type": "video",
			"contextLink": "http:\/\/www.zdf.de\/ein-fall-fuer-zwei\/ein-fall-fuer-zwei-5989130.html",
			"teaserBild": {
				"75": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg75x52blob\/13197638",
					"width": 75,
					"height": 52,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"476": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg476x176blob\/13197637",
					"width": 476,
					"height": 176,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"298": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg298x168blob\/13197640",
					"width": 298,
					"height": 168,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"404": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg404x227blob\/13197645",
					"width": 404,
					"height": 227,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"276": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg276x155blob\/13197633",
					"width": 276,
					"height": 155,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"644": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg644x363blob\/13197642",
					"width": 644,
					"height": 363,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"144": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg144x81blob\/13197644",
					"width": 144,
					"height": 81,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"485": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg485x273blob\/13197632",
					"width": 485,
					"height": 273,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"94": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg94x65blob\/13197630",
					"width": 94,
					"height": 65,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"72": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg72x54blob\/13197636",
					"width": 72,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"173": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg173x120blob\/13197631",
					"width": 173,
					"height": 120,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"236": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg236x133blob\/13197641",
					"width": 236,
					"height": 133,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"116": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg116x54blob\/13197634",
					"width": 116,
					"height": 54,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"672": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg672x378blob\/13197643",
					"width": 672,
					"height": 378,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				},
				"946": {
					"url": "http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/contentblob\/2700120\/timg946x532blob\/13197646",
					"width": 946,
					"height": 532,
					"tooltipText": "Lessing betrachtet in der Wohnung der Get\u00f6teten eine Sonnenbrille n\u00e4her. Im Hintergrund steht ein Polizeibeamter."
				}
			},
			"titel": "Blind Date",
			"beschreibung": "\u0022Ein Fall f\u00fcr zwei\u0022 vom 09.04.: Die blinde Medizinstudentin Gloria von Hohe wird neben der Leiche ihrer Mitbewohnerin Nelly gefunden. Sie ger\u00e4t unter Verdacht, aus Eifersucht zugestochen zu haben.",
			"id": "2700120",
			"length": 3480,
			"airtime": "09.04.2016 21:45",
			"timetolive": "09.07.2016 23:59",
			"channel": "ZDF",
			"originChannelId": 518,
			"originChannelTitle": "Ein Fall f\u00fcr zwei",
			"otherChannels": [2413262, 1770658, 2294684, 2294676]
		}]
	},
	"tracking": {
		"cp": "ZDFde\/0\/",
		"co": "Themen\/Themen\/MThemen"
	}
}